第676章 阿罗城之战（三）

白雾瞬间覆盖了那块空地，可是寒冰之王和铁锤都傻了，寒冰之王感觉自己都湿了，刚才的火焰居然让寒冰之王身上的寒冰开始融化了，但是下一秒，寒冰之王对着自己一口寒气，瞬间要融化的部位再次坚固如铁。

寒冰之王还有办法，可是铁锤却傻了，那恐怖的妖狐火焰本身威力就强悍，而九尾妖狐又经过陈锋装备的强化，攻击力增加了三倍。

而变身九尾妖狐之后，那妖狐火焰的威力还要增加几十倍，这一来一去，九尾妖狐的妖狐火焰要上涨个数百倍。

一招，铁锤就挡住了，这个火焰比炽火金刚的火焰还要恐怖，那一烧，铁锤感觉自己的身体都要燃烧了起来，立刻惊恐的惨叫了起来。

可是九尾妖狐绝对不是善茬，甚至比陈锋还要邪恶，立刻冲了上去，九条骨头尾巴一下子朝着铁锤的脖子给卷了过去。

一下子，铁锤的脖子上就卷住了好几条尾巴，其他的尾巴更是直接卷在了铁锤的脑袋上，紧接着那尾巴开始疯狂的收缩。

“嗷！”铁锤不由自主的惨叫了一声，直接朝着那尾巴抓了过去，可是让铁锤惊恐的事情发生了，九尾妖狐的力量，居然也是十分的恐怖。

只见铁锤好不容易掰下来一条尾巴，可是九尾妖狐的尾巴狠狠的在铁锤的手上一阵摩擦，顿时铁锤疼痛的张开了手，那手上赫然留下来 好几个口子。

这时候铁锤在惊恐的发现，那九尾妖狐的尾巴居然带有尖锐的倒刺，而此时还有许多的倒刺正在自己的脖子上，铁锤一下子就傻了。

“人类，你太放肆了！”琉璃火蛇终于忍不住了，只见地底下轰然的一条尾巴冲了出来，直接朝着陈锋席卷了出去。

陈锋瞬间飞到了天上，可是就在这个时候，琉璃火蛇的身体也直接一个弹跳，朝着陈锋飞了过来。

顿时地面上和天空中都有敌人在攻击着陈锋，陈锋被吓了一跳，可是手中一招，只见一团火球狠狠的砸在了琉璃火蛇的身上。

虽然几乎没伤害，但是那爆炸的力量却一下子让琉璃火蛇踉跄了一下，顿时落在了地上。

只见天空中，尸鹫浑身燃烧着火焰，那火球正是尸鹫立刻开了技能，然后砸下来的。

琉璃火蛇一落地，顿时尖叫了一声，可是忽然只感觉自己的背后一股剧痛传来，紧接着自己的身子居然飞了出去。

琉璃火蛇一下子就被砸飞了出去，顿时转头一看，自己的背后居然站着一大块岩石。

这家伙正是岩石骷髅，那一拳头是“绝对一拳”，威力虽然不行，但是力道却是十足，直接让琉璃火蛇体验了一把飞蛇的快感。

陈锋一招手，琉璃火蛇忽然感觉到自己的身边有一阵轰隆声传来，只见无数的战马正朝着真飞奔过来，那联合起来的气势，相当的惊人。

“人类，你以为这些废物就能击败我么！”琉璃火蛇不是笨蛋，他可以清晰的感觉到，这些骷髅和刚才的那几只，相差的太远了。

但是陈锋却是一笑，只见琉璃火蛇的尾巴狠狠的一扫，可是在那尾巴扫到骷髅之前，所有地狱冠军骑士骷髅一瞬间就散架了，顿时那散架的骨头被拍的漫天飞舞。

“什么？”琉璃火蛇一愣，陈锋居然在自己的尾巴攻击到之前，直接解散了所有骷髅，可是就在这个时候，背后一阵酥麻的电流传来，琉璃火蛇不由自主的尖叫了一声，尾巴后面的小头一看，不知道什么时候，一个半人马一样的骷髅赫然出现在了它的背后，手中拿着闪电一般的长矛。

“你得死！”琉璃火蛇愤怒的一扫，尾巴再次出动，可是陈锋一招手，地狱冠军骑士长也瞬间消失在了地上。

忽然，一声清脆的枪声传来，琉璃火蛇只感觉自己的身上一股剧痛，紧接着一连串的剧痛传来，火焰，寒冰，闪电，剧毒等等，那一枚子弹内居然包含着如此惊人的威力。

暗黑火枪手王。

这才是陈锋真正的底牌，一旦子弹命中，那琉璃火蛇铁定是受到不少伤害的。

果然，前几次攻击琉璃火蛇一点事儿都没有，可是这一次，琉璃火蛇的身上居然有了一个小伤口，此时一股绿色的血液正从里头流出来。

“人类，我要杀了你！”琉璃火蛇怒吼了一声，巨大的身子一弓，一弹，直接朝着陈锋飞了过去，陈锋却是诡异的一笑。

“海神爪！”冷却时间已经到了，只见陈锋巨大的龙爪再次出现，狠狠的朝着那琉璃火蛇拍了过去。

可是让陈锋骇然的事情发生了，那琉璃火蛇居然在天空中扭动起了身子，居然一下子躲过了龙爪的进攻，紧接着居然缠绕着琉璃火蛇，迅速的朝着陈锋爬了过来。

“雾化！”陈锋忽然低吼了一声，只见一瞬间陈锋的身体就消失了，紧接着地上的岩石骷髅和火枪手骷髅，还有天上的尸鹫也一瞬间消失了。

陈锋立刻就融入了雾气，琉璃火蛇愤怒的在天空中甩动了几下尾巴，陈锋趁着此时搅动的雾气，一下子就离开了原来的位置。

紧接着出现，就已经是在百米之外了。

“笨，我怎么没想到用雾化呢，早就知道就不用躲在沉沦魔猎犬的体内了，也不用召唤灰色骷髅王了，真恶心！”陈锋一拍自己的脑袋，早知道直接雾化进来就得了。

大浓雾的，敌人虽然会有反应，但是陈锋躲在白雾内，谁也发现不了啊。

只可惜这一切已经太晚了，陈锋进来都进来了，既然这样那就下一个城市用这一招吧。

“啊！！！救命啊，救命啊！”忽然， 就在陈锋准备再次偷袭的时候，一声惊恐的惨叫和呼救传来，陈锋诡异的一笑，九尾妖狐得手了。

九尾妖狐的战斗力的确是非常的强大，尤其是对付一个不会行走的敌人，更是轻而易举，就算是站在一旁喷妖狐火焰，也足够弄死那铁锤了。

铁锤虽然近战十分强大，可是陈锋却在它的身子下方制造了一个漩涡，如今配上泥沙，就宛如流沙一样，水分加上泥土，那吸盘一样的力量比流沙还要恐怖。

本身铁锤仅仅一只脚陷进去的，可是如今，早就半个身子陷进去了，而且铁锤范围30米内都是软泥，压根就没有借力的地方，而且荧光骨龙也悄悄的把寒冰之王给骗走了，更没人帮助铁锤了。

陈锋心中奸笑，看来敌人败局已定，只要解决了铁锤，那九尾妖狐就会联合骨龙对付寒冰之王，那炽火金刚早就奄奄一息了，就算是现在放出来也是任人宰割。

最后的敌人只剩下琉璃火蛇，到时候陈锋直接变身血色骷髅王，就算是堆尸体也要把琉璃骨蛇给弄死。

琉璃火蛇也自然知道，如果自己的伙伴都死了，那结果都只有死路一条，立刻朝着铁锤冲了过去，寒冰之王也是如此。

可是陈锋能让它们如愿呢，一下子无数的普通骷髅出现，不要命一样的朝着2个敌人冲了上去，而陈锋看了一眼阿修罗骷髅，已经恢复的不错了，立刻召唤在了九尾妖狐的身边。

“快点杀了他！”陈锋催促了一声，九尾妖狐一口妖狐火焰喷了出来，顿时铁锤奄奄一息，而阿修罗骷髅立刻冲了上去，鬼斩再次使用了 出来，一下子铁锤只感觉自己的手臂和事自己失去了联系，阿修罗居然砍在了原来的伤口上，一瞬间骨头都裂开了。

“嗷！”铁锤惊恐的惨叫了起来，而铁锤的身边陈锋更是无所的放了无数的普通骷髅，那些骷髅骷髅的目的只有一个，防止敌人帮助铁锤？

不是，是让敌人进攻铁锤。

果然，陈锋的想法完全正确，无数的普通骷髅让琉璃火蛇和寒冰之王无比的愤怒，顿时范围大招齐出，直接把四周的普通骷髅给扫荡了。

可是陈锋却是诡异的一笑，寒冰之王的寒气直接喷在了铁锤的身上，而琉璃火蛇的尾巴更是狠狠的抽在了铁锤的头上。

双方都看不清楚四周，而且陈锋还十分恶心的补满了骷髅，那些骷髅唯一的动作就是疯狂的朝着那2个恶魔的身上爬去。

恼怒和焦急之下，2个骷髅都是一声怒吼，大招一放，结果正好命中自己的火焰，铁锤连惨叫的力量都没有了。

“鬼火玉！”终于，九尾灵狐的鬼火玉再次爆发，鬼火玉加上“妖狐火焰“，陈锋胸口的徽章一闪，铁锤彻底的死了。

“站桩啊，可怜的铁锤！”陈锋大笑着说道，铁锤实在是太笨了，其实那流沙的下方只是一个空挡的空间而已，铁锤只要沉下去，就可以在几十米外的地方出现，到时候九尾妖狐就难战斗了。

但是如今，铁锤下半身陷入流沙，上半身的攻击范围最多就60米，完全攻击不到九尾妖狐。

更郁闷的是九尾妖狐的力量和铁锤居然不相上下，结果铁锤就好像是木桩一样，被九尾妖狐活生生的弄死。

“2只！”陈锋淡淡的看了一眼炽火金刚，却是摇摇头。

“3只！”

第677章 阿罗城之战（四）

甘甜剧毒！
传说中炼金术师花费了上百年时间所研究出来的超级剧毒，拥有可以毒死1级巅峰恶魔的力量，当然相应的用量也得比较多，这个剧毒的威力不是一般恶魔可以抵御的。
甘甜剧毒是利用一万六千多种花草剧毒，融入三千七百二十四种生物剧毒融合而成，其中许多的毒性相生相克，却恰好可以让剧毒的存在时间变得更加长久，让剧毒的破坏力也变得更加惊人。
传说，只要一毫克的甘甜剧毒，就能轻易的毒死一只沉沦魔，而一般的6级一下的恶魔，最多不超过10滴，就能绝对毒死。
恶魔的体质和人类不同，对于剧毒的抗性要比人类强大的太多了，80%以上的恶魔拥有超级强大的抗剧毒能力和抗火焰能力，这些都是上天赐予恶魔的本事。
在加上地狱的环境造成的适者生存不适者淘汰，恶魔的抗毒在出生之后，会随着能力的增加和身体的强化而不断的增加，一般来说就算是一只普通的沉沦魔，抗毒能力也比人类要强悍上无数倍。
可能100W的剧毒对人类能造成80W的伤害，但是对于沉沦魔来说，能造成800点已经非常不错了。
而甘甜剧毒是专门研究用来对付恶魔的，一千万一吨的剧毒可是非常的昂贵的，但是这个东西只能允许对付恶魔，如果被发现使用甘甜剧毒来对付人类，那是绝对的“屠杀令”，这样的人类或者天使，必死无疑。
后来，甘甜剧毒又经过提炼和重新的配置，结果研究出了一个非常霸道的能力。
对人类无效，对天使和恶魔，效果加倍。
这样的力量，使得甘甜剧毒在很长一段时间内被禁止朝着人类销售，这样的剧毒只要让剧毒沾染上天使，那天使必定中毒，而且目前为止，无药可解。
只不过沾染的剧毒越多，死的越快，沾染的越少，死的越晚，但是承受的伤害也越大。
后来天使把这个东西设置成只有天使可以购买的东西，但是放在有白银徽章的人类手中，还是可以入手的。
陈锋买的价格高达1000W荣誉点一吨，但是陈锋不知道，这个一吨还是经过稀释的，具体稀释了多少谁也不知道，只有那些炼金术师才知道。
但是这个一吨的威力，足够让一条2米宽4米深左右的河道，全部中毒，只要是有恶魔喝上这个河道内的一口水，那后果就是蔓延到整个城市。
陈锋不知道，但是恶魔们知道啊，这个甘甜剧毒其实已经出动过好几次了，一开始琉璃火蛇还真的想不起来，可是自己一吸入含有甘甜剧毒的毒雾，琉璃火蛇就明白了。
这个剧毒正是在战场上驰骋了无数年的甘甜剧毒。
而最悲剧的，就是炽火金刚了，这家伙被陈锋给关在水牢内已经足足半个小时了，此时已经奄奄一息，水牢内的水都被陈锋替换成了剧毒，此时的炽火金刚整个都浸泡在剧毒内。
就算是炽火金刚再怎么强大，如今也是快挂了，这个家伙将会成为5个1级巅峰恶魔当中，死的最凄惨的一个。
这个剧毒虽然可以击杀1级巅峰恶魔，但是需要的量太多了，没有人可以像是陈锋一样，利用一个技能控制住1只1级巅峰的恶魔，这样的实力就算是神级强者也不可能有。
而陈锋，直接用技能困住了一只1级巅峰的恶魔，然后倒入整整4吨的甘甜剧毒。
就好像一个人知道硫酸对自己的杀伤力很大，但是穿好了防护服，而且闪避速度快，还是可以躲过去的，可是要是被关在一个鱼缸内，然后倒入硫酸，就算是身上奥特曼也被融化了。
炽火金刚就是这样，如果只是和琉璃火蛇一样吸入这个剧毒的毒雾，那还无所谓，最多是战斗结束后修养修养就好了，可是现在却是被泡在了剧毒里头，这个和中毒完全是2个概念。
如今场上还有2个1级巅峰的恶魔，琉璃火蛇也已经清楚，炽火金刚是必死无疑了，就算是现在救出来，剧毒已经侵入五脏六腑，甚至是大脑的炽火金刚，也没有任何的战斗力。
所以，场上能战斗的只有2个恶魔，而被陈锋干掉的，已经可以算是3个了。
但是，陈锋这边也相当的不容乐观，阿修罗骷髅技能全部消耗完毕，想要重新战斗必须等个好几天。
九尾妖狐还是威武，毕竟持续时间长，但是寒冰之王和琉璃火蛇也聪明了起来，开始耗时间，眼看着九尾妖狐的持续时间一分一秒的 过去，但是寒冰之王和琉璃火蛇的伤势却并不严重，甚至可以说是小意思的轻伤。
如今，真正让陈锋郁闷的是四周居然涌现出了无数的恶魔，这些恶魔被毒雾所侵蚀，却变得更加疯狂，忍受不住毒雾的已经倒在了地上奄奄一息，但是有一些3级恶魔甚至是2级恶魔，居然迈着大步朝着陈锋冲了过来，让陈锋不得不派遣一些骷髅过去。
剧毒变成毒雾，威力也减少了许多，本来6级恶魔基本上是一碰即死的，但是如今也有无数的6级甚至是7级的恶魔不断的在四周捣乱，攻击陈锋的骷髅。
“有点麻烦啊！”陈锋眯着眼睛，九尾妖狐的时间所剩不多了，陈锋的脑海里快速的计算着，现在技能齐全的只有荧光骨龙一个，但是荧光骨龙的技能还不如没有，因为他的技能也都是剧毒的。
“对了，我怎么把它给忘了！”陈锋忽然一拍脑袋，顿时诡异的一笑，只见陈锋大手一挥，顿时地面一阵巨响，一个巨大的黑影重重的落在了迷雾当中，而已经弥漫了有四百多米高的迷雾，却让人完全无法看清楚那黑影到底是谁。
“什么？啊！”琉璃火蛇眉头一皱，它可以看到一个巨大的黑影，可是那黑影忽然朝着自己冲了过来，巨大的爪子直接拍了下来，琉璃火蛇顿时大吃一惊，连忙仔细一看，可是那爪子已经来到了自己的身边。
琉璃火蛇顿时被拍飞出去，不过他也已经看清楚了那敌人倒地是谁了。
“攻城突击兽？不可能，你怎么会有攻城突击兽的骷髅，攻城突击兽的尸骸，可都是要被统一回收的！”琉璃火蛇不可思议的说道，陈锋却是一笑。
的确，攻城突击兽的尸骸这个世界上还真的没多少人见过，但是陈锋知道的，就有1具，当初在箩格的时候，有一只攻城突击兽进攻城市，那时候陈锋等人就已经击杀了一只攻城突击兽，那攻城突击兽的尸体一直都在阿卡拉的手里。
而陈锋的这一具尸体，则是攻城突击兽死后进入墓地，利用怨念和灵魂重新凝聚而成的，如果和一只攻城突击兽单挑，那陈锋的骷髅还不一定赢。
但是加上陈锋的装备提高，如今攻城突击兽的实力已经和生前的实力，没多大的区别了，非常的强悍。
“轰！”巨大的攻城突击兽最有把握的战斗就是拆，用力的拆，用力的砸，毫无顾忌的战斗，陈锋也给它足够的自由，顿时攻城突击兽骷髅开始疯狂的肆虐了起来。
陈锋召唤出攻城突击兽的骷髅自然不是用来和琉璃火蛇战斗的，琉璃火蛇是1级巅峰的恶魔，而攻城突击兽却是2级巅峰，比琉璃火蛇弱小的太多了。
就算是加上陈锋的属性强化，攻城突击兽的实力也无法达到琉璃火蛇的地步。
但是有一个属性，是琉璃火蛇望尘莫及的，那就是力量。
攻城突击兽最出众的属性就是力量，此时的攻城突击兽就宛如绿巨人一样，开始疯狂的破坏，什么地方有敌人攻城突击兽就朝着什么地方冲过去，整个场面是不堪入目，耳边更是一阵阵的惨叫和倒塌声不绝于耳。
陈锋要的，就是给琉璃火蛇压力，只要给琉璃火蛇压力，那琉璃火蛇自然会有所顾忌，战斗力和注意力一下子就减弱了许多。
果然和陈锋猜测的一样，琉璃火蛇愤怒的看着攻城突击兽四处破坏，不断的怒吼着，可是攻城突击兽是陈锋的骷髅啊，完全听从陈锋的指挥，别人的指挥鸟都不鸟，无论琉璃火蛇如果拿着种群大意压下来，攻城突击兽骷髅鸟都不鸟。
当琉璃火蛇第二次被拍飞的时候，它总算是醒悟了过来，眼前的攻城突击兽就是一个敌人，不是自己圈养的那些家伙了，陈锋这个家伙可以让沉沦魔猎犬倒戈相向，那自然攻城突击兽也可以。
“一定要看好城市里的攻城突击兽，要是被陈锋这个家伙给控制了，那后果不堪设想！”攻城突击兽最大的弊端就是没有智慧，这群家伙是天然的野兽，在地狱内属于野兽的巅峰，地位仅次于地狱三头犬。
而地狱三头犬却有人类般的智慧，但是攻城突击兽没有。
所以，攻城突击兽还是可以被驯服的，但是琉璃火蛇知道陈锋在进攻之前，就操控着数百只的沉沦魔猎犬，这样的手笔就算是琉璃火蛇也得费一番功夫，但是陈锋却轻而易举的就制服了。

第678章 阿罗城之战（五）

“该死，你，立刻去攻城突击兽的地方，把攻城突击兽给从后城门带出去，绝对不允许让这个人类接近攻城突击兽！”琉璃火蛇立刻朝着而一只恶魔传音，恶魔的本质传音的技能，陈锋是监听不到的。
一个恶魔溜走了，陈锋浑然不知，因为此时陈锋趁着琉璃火蛇发呆，全力进攻那寒冰之王，寒冰之王的防御极其强大，陈锋试图变身成寒冰骷髅王，可是寒冰骷髅王的力量完全拒绝陈锋，显然修复的时间还没到，寒冰骷髅王依然是无法使用。
“该死，这下有一点麻烦了！”陈锋眯着眼睛，寒冰之王不断的喷吐着寒气，那寒霜一旦接触到雾气，雾气就会被冰冻起来，渐渐的整个迷雾的范围就变得清晰了起来，陈锋不得不不断的添加雾气，免得雾气消失，那陈锋就真的悲剧了。
“攻城突击兽，进攻寒冰之王！”陈锋忽然下令，只见正在拆疯子的攻城突击兽直接一个转身，朝着寒冰之王冲了过去，那庞大的身体引得地面都一阵颤抖。
如果寒冰之王连这个攻击都躲不过去，那就真的悲剧了，好在地面的颤抖引起了寒彬之王的注意，寒冰之王立刻躲避了过去，巨大的攻城突击兽和寒冰之王擦肩而过。
“呵呵！”陈锋忽然一笑，只见寒冰之王的背后骤然间九条尾巴出现，宛如九条鞭子一样，狠狠的抽在了寒冰之王的身上，更让寒冰之王惊恐的是，那九尾妖狐的尾巴上，居然带上了浓郁的蓝色妖火。
寒冰之王强忍着剧痛，可是荧光骨龙又瞬间冲了上来，不得不说骨龙的速度真的太快了，一瞬间就出现在了寒冰之王的身边，朝着寒冰之王身上微微软化的寒冰就是一爪子。
“嗤啦！”一连串的火花出现，可是荧光骨龙却是一阵惊喜，因为那火花之中，带着一星半点的冰渣，要知道在刚才，这个冰渣可是根本就没办法用爪子弄出来的。
现在虽然火花四溢，但是荧光骨龙却知道，寒冰之王身上的寒冰，被那妖火给弄的稍微软化了一点点，就是这么一丝丝的解冻，却让那个寒冰之王的脸色大变。
“吼，哈！”寒冰之王立刻怒吼了一声，猛然的倒吸了一口绿色的雾气，甚至连身体稍微变成绿色都不来估计，甚至连荧光骨龙的攻击都无视，紧接着一口寒气喷了出来。
荧光骨龙的翅膀一张开，瞬间出现在了好几千米之外，只见寒冰之王的口中无边的寒气爆发了出来，顿时四周的雾气瞬间被冰冻，寒冷的温度下，雾气会变成冰霜，一下子四周变得清晰了起来。
“想低温？哪儿有这么容易？”陈锋诡异的一笑，一旁的攻城突击兽又去纠缠琉璃火蛇了，而这个世界寒冰之王的身边，骤然出现了9个蔚蓝色的火球。
“鬼火玉！”9个鬼火瞬间冲撞在了一起，顿时一团?}人的蓝色鬼火灼烧着寒冰之王，寒冰之王一连串惨叫，鬼火玉在九尾妖狐的形态下，连玩火的地狱三头犬都吃不消，更不要说是被火克制的寒冰之王了。
“人类，你不会得逞的！”琉璃火蛇忽然一声怒吼，直接窜到了寒冰之王的身边，警惕的看着四周，九尾妖狐一口妖火喷了过去，可是琉璃火蛇也不是善茬，顿时深呼一口气，一口橘黄色的火焰也直接从嘴巴内喷了 出来。
“好厉害！”陈锋顿时一惊，1级巅峰恶魔不愧是1级巅峰恶魔，在没有技能的情况下，陈锋压根就不是人家的对手，只见那妖狐火焰居然都开始败退，不一会儿居然被琉璃火蛇的火焰给反压制住了。
“九尾，不要硬拼！”陈锋立刻一个消息传递了过去，九尾妖狐一声怒吼，顿时整个身体瞬间消失在了原地，那琉璃火蛇的攻击瞬间击中妖狐原来的位置，不过好在妖狐已经逃离了。
“真是强大的力量啊！”陈锋眯着眼睛，看着自己的技能栏，看来只能动用最后一招了，这一招用出去之后，蔚蓝骷髅王在一个月的时间内，基本上就没什么战斗力了。
“海神戟！”陈锋大吼一声，只见手中骤然间一把无数的水汇聚了过来，仅仅一会儿的功夫，陈锋的手中骤然间多出了一把巨大的三叉戟。
那三叉戟上雕刻着海龙的，如果不是巨大，看起来就好像是一条活着的海龙一样。
这是蔚蓝骷髅王最后的一个攻击手段，冷却时间长达25天，一共分为两个招式，一旦使用了，那陈锋的蔚蓝骷髅王除了“海神爪”之外，就再也没有任何的攻击能力了。
本来陈锋是打算留下来保护自己用的，毕竟一个冷却时间接近一个月的技能，会非常的强大，可是现在的情况看来，琉璃火蛇已经完全清楚陈锋要逐个击破的打算，所以和寒冰之王呆在一起，这样击杀难度就成倍的上涨了。
“琉璃火蛇，敢不敢和我单挑？”陈锋手持着海神戟，对着那琉璃火蛇怒吼着，那巨大的海神戟在陈锋的手中宛如玩具一样，但是那海神戟上惊人的杀意，却让琉璃火蛇一脸严肃。
“哼，人类，别想要做白日梦了，今天你别想让我和寒冰之王分开，一旦我们2个分开了，你逐个击破的把戏就会再次上演，到时候就留下我一个，绝对不是对你对手！”琉璃火蛇对着陈锋大笑着说道。
陈锋点点头，的确是如此，一旦寒冰之王挂掉了，那琉璃火蛇也等于是死翘翘了，陈锋到时候直接舍弃蔚蓝骷髅王，开启鲜血骷髅王，然后一个血色之链，光光阿修罗骷髅和九尾灵狐，就能耗死它。
但是琉璃火蛇和寒冰之王在一起，陈锋就完全没把握了，2个1级巅峰恶魔，实力不是1+1那么简单的。
“哎，看来只能用最后一招了！”陈锋一阵无奈，只见陈锋瞬间飞了起来，紧接着一声低吼传来，四面八方的雾气忽然朝着陈锋席卷了过来。
所有恶魔都一愣，惊讶的看着陈锋，陈锋居然这么好心，把雾气给散了？
这个雾气可是陈锋逐个击杀的最大依仗，可是如今雾气散了，陈锋将会面临的就是无穷无尽的恶魔，现在那雾气范围之外，军队早就蓄势待发了。
一旦陈锋撤销雾气，那多达三兆数量的军队一过来，陈锋的败局就铁板钉钉了。
可是陈锋却还真的把雾气给全部撤销了，只见无数的雾气都仿佛被陈锋给吸收了一样，逐渐的汇聚到了陈锋的背后，一个巨大的虚影一样的影子出现在了陈锋的背后。
“还不够，还不够，河水啊，过来吧！”陈锋感受着自己背后的变化，顿时一招手，只见几十公里之外的河道开始疯狂的翻腾了起来，无数的河水开始直冲云霄，朝着陈锋飞了过来。
“不好，不要让他成功！”琉璃火本能的感觉到不好，可是已经来不及了，琉璃火蛇被挡住了，寒冰之王被挡住了，无数的恶魔在陈锋的骷髅不计较死亡的情况下也被挡住了。
大量的河水瞬间覆盖住了陈锋，紧接着被陈锋全部吸收，而在所有恶魔惊愕的眼神里，一个巨大的虚影缓缓的出现在了陈锋的背后。
终于，在陈锋一声咆哮当中，只见一个巨大的虚影也无声的怒吼了一下， 一阵蓝光骤然间从陈锋的背后爆发了出来。
海神幻象！
这就是蔚蓝骷髅王的虚影，和鲜血骷髅王的虚影一样，需要大量的水才能凝聚而成，而当初鲜血骷髅王的幻想可是一个骷髅的样子，浑身鲜血，但是蔚蓝骷髅王的骨骼却是完整的。
那就是说，虚影也是完整的。
只见陈锋的背后，一个巨大的骷髅，头戴着宛如皇冠一样的宝冠，身穿着的和陈锋几乎一样的铠甲，四周一阵阵的水波纹不断的浮动出去，就宛如那虚影的背后是水面，有石头扔进去，荡出了涟漪一样。
海神幻象，和那鲜血骷髅王的虚影一比，鲜血骷髅王的虚影就好像是一个乞丐，而海神幻象就是一个国王。
“我本来不想用这一招的，因为没有碧蓝宝珠，我使用海神幻象会受到反噬，但是现在不杀光你们，我的心情会非常的不好！”陈锋眯着眼睛，只见大手一抬，手中的海神戟骤然间飞了起来。
紧接着背后的海神幻象一把抓住了陈锋扔出来的海神戟，只见那海神幻象一接触到海神戟的时候，骤然间整个天地间闪烁起了一阵蔚蓝色的光芒，海神幻象居然变得无比清晰，就仿佛是一个真正的海神站在陈锋的背后一样。
“海神戟，顺戟刺！”陈锋忽然怒吼了一声，只见背后的海神幻象也咆哮了一声，巨大的海神戟直接递了出去，一瞬间整个天地都被一道蓝光给撕裂了开来，狠狠的朝着那琉璃火蛇和寒冰之王砸了过去。

第679章 阿罗城最后的战役！

而它们身边的骷髅早就消失不见了，陈锋可不会让自己的骷髅存在在自己的攻击范围之内。

“海神？放屁，就算是大海，在我的面前也得变成冰块！”寒冰之王怒吼了一声，深深的吸入了一口气，紧接着朝着那海神戟直接喷了出去。

一瞬间，那寒气接触到海神戟瞬间就把海神戟冰冻了起来，原本宛如海龙一样游荡的光芒，也一下子被冰封了起来，可是那海神戟的去势依然是十分的霸道。

“轰！”海神戟骤然间砸在了地上，紧接着居然剧烈的爆炸了开来，无数的冰块开始疯狂的飞散了出去，被砸到的恶魔居然也一瞬间被冰封了起来，陈锋也顿时傻眼了，说实在的这还是陈锋第一次用这一招啊，没想到会是这个样子。

海神戟：召唤出海神使用的武器，对敌人进行两段攻击，分别是顺戟刺，和逆戟杀，如召唤出海神幻象使用海神戟，威力增加10倍！

因为最后一段话，而且四周的恶魔都该接近都已经接近了，要分离出琉璃火蛇也是不可能的，陈锋干脆取消了雾气，直接把雾气吸收，汇聚成了海神幻象。

海神幻象并非技能，但是陈锋的脑子里有海神幻象的介绍，这个技能是召唤出当年蔚蓝骷髅王创造出来一起战斗的虚影，但是因为蔚蓝骷髅王骨架完整的关系，海神虚影非常强大，不是现在陈锋可以承受的。

陈锋可以汇聚的时间只有80分钟，等到世界结束之后，陈锋的身体就会疯狂缺水，虽然不会死，但是重伤休息是肯定的，但是陈锋不知道自己会”缺水“到什么地步。

现在只能走一步看一步了，说实在的陈锋有点后悔来进攻阿罗城了，早知道找个小点的城市先试验试验，但是陈锋知道，自己这样是在给自己打气。

如果能清剿阿罗城，无论是对自己还是对人类和天使大军，都是一个巨大的鼓舞，到时候陈锋的自信就更足了，到时候陈锋在天堂和人类当中说话的分量，也会更重了。

就好像是打仗，攻下一个县城和攻下一个首都，影响力完全不是一个档次的，说不定陈锋攻下一个小城市，传到人类和天使的耳朵里，只不过变成一个村庄而已。

而对于恶魔来说，陈锋攻下阿罗城，那就是对他们一个巨大的打击，如果是一个小城市，说不定恶魔还会嘲笑陈锋，专挑软柿子捏。

结果陈锋就直接找上了阿罗城这个大榴莲，势必要把阿罗城给一举捏爆了！

“噗！”“噗！”

两团鲜血从那爆炸中心喷了 出来，寒冰之王不可思议的看着自己的身体，自己的身体居然会流血，一直以来寒冰爬行者给人的印象就是冰块组成的身体，可是这一次，却流出了蔚蓝色的鲜血。

“人类，我要你死！”琉璃火蛇的尾巴居然断了，此时正疯狂的看着陈锋，那样子恨不得把陈锋给生吞活剥了。

“你的话很多恶魔都说过，可是每一次，活下来的都是我，而死去的，却是说这句话的人！你们2个，放心的死吧，这一招的威力，就算是次等恶魔，也得重伤，海神戟，逆戟杀！”

骤然间，只见地面上的冰块瞬间合并，那原本破碎掉的海神戟居然再次出现，只见一道蓝光闪过，逆戟杀重重的划过了2个恶魔的身体，一瞬间原本想要朝着进攻的2个恶魔，顿时定住了，就仿佛是画面定格了一样。

“你们安心的去吧，海神戟的逆戟杀，才是海神戟真正的杀招，顺戟刺的100倍攻击，你们必死无疑！”陈锋淡淡的说道，海神幻象手中的海神戟轰然爆炸，瞬间散落成了无数的水滴，朝着四面八方低落了下去。

陈锋一招手，那些水滴一滴不留的汇聚到了海神幻象的身上。

“砰！”

“砰！”

就在这个时候，只见琉璃火蛇和寒冰之王的身体，骤然间碎裂成了无数个小块，仿佛是被小刀给切片了一样，散落在了地上，陈锋重重的吐了一口气。

“最后，还有你！”陈锋看着那炽火金刚，没想到这个家伙却成为最后一个死的，陈锋低吼一声，海神幻象的手臂骤然间变成了龙爪，狠狠的抓住了炽火金刚的脑袋，却是在炽火金刚感激的眼神中，一把拧断了炽火金刚的脑袋。

它已经受够了，反正是一死，还不如死个痛快。

一瞬间，战斗总计时40分钟，5大1级巅峰恶魔全部死亡，陈锋光光这个收益，就达到了惊人的650亿，加上3具多的尸体，陈锋的收益已经完全突破千亿了。

你说哪儿来的三具多的尸体？

寒冰之王和琉璃火蛇那是碎尸.......

“接下来，就是大收场了！”陈锋看着远处浩浩荡荡冲过来的三兆多的军队，顿时看了一眼自己背后的海神幻象，如今海神幻象还要70多分钟才结束，陈锋准备大战一番，等世界差不多了，就直接回家，然后就赖在扎利达家里好了。

“缺水啊，到底是一个什么症状？难道是和木乃伊一样？我擦，那样真的太可怕了！”陈锋不怕反噬，但是这个反噬陈锋还真没经历过，一下子开始郁闷了起来。

如果是一个人好好的瞬间变成了木乃伊一样的干尸，陈锋恐怕到时候朱利安看见自己都不一定认得出来，甩甩头把木乃伊的形象甩出了脑袋，陈锋朝着那三兆的大军冲了过去。

“来吧，来吧，来吧！”陈锋看着三兆大军从城市的三个方向朝着自己冲了过来，陈锋心中充满了期待，陈锋购买毒药一共用了3亿，买了30吨，如今炽火金刚用掉4吨，但是这个4吨内还有3吨多的剧毒还是没有消失的。

加上之前弄掉的一桶，陈锋一共最多就用了2吨的剧毒，现在还有整整28吨，到时候等敌人汇聚了过来，陈锋就会送上一个最大最大的礼物。

28吨的剧毒融合雾气所形成的毒雾，希望各位喜欢！

恶魔大军终于到达陈锋的面前了，陈锋不是没见过以“兆”来计算的大军，当初火焰骨龙和战争比蒙2个家伙无聊玩战争，用的骷髅数量就是按照“兆”来计算的。

可是当现实里看到无数的恶魔如此的冲锋过来，那整个城市都陷入了一片混乱当中，甚至无数的恶魔知道了陈锋的身份，也随着军队朝着陈锋冲了过来。

陈锋还是第一次感觉到自己的精神力不够用了，覆盖范围一百公里本来已经很牛逼了，可是现在陈锋感觉自己的一百公里就宛如大海上的一个小岛一样，完全不够看啊。

但是陈锋却可以知道，“3兆”这个数字正在不断的跳动，每一分每一秒都有无数的恶魔加入其中，这个数字正在疯狂的增加，4兆，5兆，甚至是10兆！

“轰！”终于，九尾妖狐和一群骑兵撞在了一起，那是一群叫做“恶魔坐骑”的恶魔，属于野兽恶魔，宛如一只巨大的蟑螂一样，看起来十分的恶魔。

上头有缰绳和座位，上面坐着一个恶魔，邪恶的“乌拉尔卡一族”。

乌拉尔卡一族类似于地球上的蒙古族，属于游骑兵的恶魔，下身的“恶魔坐骑”就是乌拉尔卡一族的战马，这种“战马”身高4米，体长却有10米，上头坐满了乌拉尔卡一族的战士。

乌拉尔卡一族的战斗分为两种，一种类似于法师，但是类似于法师的战士却并非被保护起来，反而是坐在恶魔坐骑的脑袋上，充当着骑士。

而恶魔坐骑的后面坐着的都是一群乌拉尔卡一族的战斗，这群战士和人类的体型差不多，身体上却泛着阵阵高温，手持一把长棍，可是棍子的两头却都带有刀刃，就好像是两把长柄大刀合并起来一样。

乌拉尔卡一族有一个最明显的贴点，那就是身体内80%都是熔浆，一旦这群家伙遭遇濒死状态，就会瞬间化成岩石状态，就好像是游戏里头的强制保命措施，一旦乌拉尔卡一族的生命值掉落到了一定地步，就会变成石头，提高几十倍的防御。

当然，这个还是可以击杀的，只要攻击高，几十倍的防御增加照样不够看，而且最后阶段乌拉尔卡一族变成石头也不会进攻，就等于是站着给你打，不打白不打，就当是练习DPS。

九尾妖狐的持续时间也快到了，趁着现在还是九尾妖狐的形态，最大可能的击杀恶魔，一口一口的妖狐火焰不断的朝着四面八方喷射着，顿时大量的乌拉尔卡一族进入了石化状态。

紧接着陈锋的一群黑暗火枪手们开始发威了，着去家伙 有一个被动能力，有几率造成穿透伤害，这样的伤害对岩石来说却正好是最恐怖的克星。

只见无数的子弹飞舞在了一个个宛如人形的石头上面，如果陈锋把一个乌拉尔卡一族带回地球，恐怕会成为全世界最精美的雕像，什么大卫，什么维纳斯都要甘拜下风。

但是这些可以“名垂千古”的雕像，在一枚枚子弹的作用下，不断的迸发出碎石子儿，最后干脆被一枪穿透了脑袋，然后轰然倒塌碎裂了下来。

在穿透面前，石化再如何强大也是不靠谱的。

但是陈锋也奇怪，在和寒冰之王战斗的时候，自己的火枪手也是全程攻击，可是就是没有任何一枪是穿透的，果然是等级压制，或者是寒冰之王的寒冰真的太坚固了。

“汇聚的差不多了！”陈锋看着四周，无数密密麻麻的恶魔都汇聚到了自己的四周，陈锋顿时一笑，瞬间拿出了25个木桶，然后狠狠的砸碎了。

大量的绿色液体泛着迷人的果香开始弥漫了出来，陈锋邪恶的一笑，大手一招，炽火金刚的水牢也飞了过来，紧接着轰然的在一群恶魔的上空散落了出来。

顿时大量的毒液开始疯狂的洒落到了恶魔群当中，紧接着陈锋轻轻一招手，那让人心寒的白雾，再次弥漫了起来。

不到十分钟，无数的白雾，开始肉眼可见的，变成了绿色。

毒雾弥漫开来了！

第680章 群魔堡垒里头的木乃伊！

“啊！”人群一阵尖叫，只见传送门那边，一个浑身都被抽干了，宛如木乃伊一样的人倒在了地上，一旁的美女天使十分干脆的尖叫了起来。
她亲眼看见，一个原本正常的人类从里头走出来，下一秒就瞬间变成了木乃伊，美女天使真不敢相信自己的眼睛，可是事实是就摆在眼前。
“快来人啊！”美女天使尖声尖叫，好在美女天使也不是什么笨蛋，知道眼前的人可能被诅咒或者是重伤了，而且场面在战场上厮混，神经也大条了许多，只不过是被忽然正常人变身木乃伊给吓了一跳。
“是人类，该死，还有生命气息，浑身眼中脱水，快，送到垂怜之殿去！”一个天使走了过来，立刻仔细一看，顿时大喊了起来，身旁立马上来其他的几个天使，抱起那木乃伊，就朝着垂怜之殿跑去。
垂怜之殿是群魔堡垒最大的一个治疗圣殿，类似于医院一样的存在，几个天使急忙带着人前往垂怜之殿。
“去，查清楚身份！”斑迪一把拿过了那木乃伊胸口的徽章，递给了身旁的另外一个天使，然后立刻带着人朝着垂怜之殿飞去，眼前的人显然没有任何的魔化迹象，一看就知道是受到诅咒之类的伤害，但是在治疗的时候，还是要查清楚人的身份。
不一会儿，垂怜之殿就到了，斑迪立刻带着木乃伊进去，那些治疗的天使和人类也被吓坏了，眼前的这个东西大家伙都见过，可是被垂怜之殿来的，绝对是自己人啊。
“天呐，这是什么魔法，居然能把人变成这个样子？”
“圣光在上，难道地狱又研究出来新类型的邪恶魔法么？”
“快快，先让这个人过去，大家伤势轻一点的就暂且靠后！”
“重症，开放重症室，去请安吉娜过来！”
垂怜之殿内顿时乱糟糟的，伤势还算轻的人类和天使纷纷让路，让那木乃伊先过去，而有医师天使也立刻紧急召唤专家，不到三分钟，那木乃伊已经躺在重症监护室内，一群天使和人类围着那木乃伊。
“让开让开，让我看看，恶魔的新魔法， 我要了解情况，尽快的找出应对的办法！”一个大汉推开了人群走了进来，朝着那床上砍去，第一眼一看，居然一愣，大汉猛然的瞪大了眼睛。
“陈锋？”那壮汉忽然惊呼了起来，一下子就扑到了床边上，仔细的看着那木乃伊看去，果然那人就是陈锋，虽然浑身上下宛如皮包骨，更是如同木乃伊一样，浑身上下干巴巴的，甚至皮肤一撮，都能搓出一层灰来。
“该死，立刻给他治疗，先补水，那神圣之泉来，还有，立刻去联络议员扎利达，该死，这小子怎么会变成这样，这才出去几天的功夫！”那壮汉正是海格，而躺在床上的人，就是陈锋。
海格的命令没人敢不听，好在垂怜之殿内最不缺的就是神圣之泉，不一会儿大量的神圣之泉拿了过来，海格却没有插嘴，而是看着身边的一个美女天使。
那天使一头金色的长发，整个脸庞看起来让人感觉到一股怜惜的感觉，这个美女天使正是恶魔诅咒和克服诅咒的专家，安吉娜。
“丫头，他怎么样了？”海格小声的问道，可是他自认为小声，但是在别人的耳朵里，这可不亚于高声喧哗，但是对于海格来说，能有这么低的嗓门，已经非常给面子了。
安吉娜好奇的看了一眼床上的陈锋还有身边的海格，真不知道这个人到底是谁，居然能让群魔堡垒第一高贵的海格亲自过问，而且还小心翼翼的样子。
“海格大人，真的是陈锋么？”忽然，又是一个紧张的声音传来，只见扎利达已经出现在了众人的背后。
“没错，就是这个小子，你快来看看，你和这小子不是朋友么？”海格稍微一缩身子，让扎利达进来，扎利达立马钻了进来，是在是海格的体型过大。
“没错，就是这个小子，该死，我都让他不要去阿罗城了，这小子肯定没听我的话！”扎利达顿时愤怒的说道，海格和周围的医生都愣住了。
“扎利达，这小子去阿罗城了？”海格立刻对着扎利达惊呼了一声，这下整个医院都听的清楚，顿时所有天使和人类都愕然的看着重症监护室的方向，什么人胆子这么大，居然敢去阿罗城？
“这小子把南边沉沦魔，月亮一族和蜘蛛一族所占领的区域给清剿了，想必您也已经知道了，然后我问过这小子下一个目标是哪儿，他居然说是阿罗城，我和富丽儿当时就劝了半天，这小子满口答应，但是看现在的样子，铁定是去了阿罗城啊！”
“不是去了阿罗城，哪儿会有这么严重的伤势啊。对了，这小子身上的徽章呢？”其实扎利达还是有点不相信这个木乃伊是陈锋，因为眼前的病床上的这个人，伤势真的太严重了。
浑身没有一丝的水分，就好像是存放了无数年的干尸，轻轻一捏就是把皮肤涅破，把骨头捏碎一样，如果这个人真是陈锋，那陈锋的生命安全，就真的危险了。
如果是一般人，扎利达还不至于这么关心，最多关心关心是什么新型的恶魔诅咒，但是如果是陈锋，那就真的糟糕了，陈锋的背后可使站着一个扎利达啊。
“我，我知道，我叫人带着徽章去查身份了，相信很快就能拿到手了！”忽然，走廊上一个人快速的举着说说道，正是从陈锋木乃伊过来的斑迪。
“好，很好，从今天开始，你晋升为巡逻队大队长！”扎利达看了那天使一眼，那天使身上的装备赫然是天使巡逻队的，对于这个人的安排，扎利达很是满意。
“谢谢扎利达议员！”斑迪立刻一阵激动，谁说天使没有功利心的，斑迪自问自己的实力不行，所以只能加入巡逻队，其实在群魔堡垒，巡逻队压根就没多大的用处。
但是成为了大队长，那就不同了，已经可以坐办公室了，显然这样的奖励对于斑迪来说，是非常不错的。
不一会儿，徽章内的身份到了，一卷羊皮纸上把徽章上最近的资料给拓拔了下来，扎利达立刻看了起来，可是没一秒钟的时间，扎利达整个人都傻了。
“扎利达，这个人到底是是不是陈锋？”海格也急忙问道，扎利达手中的东西，是最好证明陈锋身份的人。
“扎利达，扎利达？”海格连续催促了好几下，要不是年纪大了，海格早上前动手抢了，但是此时的海格依然是有些紧张和急躁，推了推扎利达。
“啊？啊？哦，是陈锋，是陈锋本人，安吉娜，你立刻尽全力救治，如果这个人有任何的闪失，群魔堡垒恐怕都保不住了！”扎利达醒悟了过来，立刻十分严肃的说道，那话却让在场的医生感觉到一股无比恐怖的压力，瞬间弥漫了下来。
“救不好他，群魔堡垒就不保？”所有医生都傻了，这个人到底是什么身份啊，扎利达不可能说白话的，而且看一旁海格脸上也是一脸严肃，显然扎利达说的都是真的。
“你们必须尽全力，这个人的师傅，可是传说中比我还要久远无数年的人，传说中的死灵法师始祖，拉斯马，他的徒弟，拉斯马为了这个小子，和阿兹莫丹和迪亚波罗都扯破了脸皮，如果这小子死在群魔堡垒里头，后果你们自己想吧！”海格无奈的说道。
所有人类和天使都傻了，那斑迪不可思议的看着床上的陈锋，自己居然抱了一个超级大炸弹回来？
一瞬间，无论是人类还是天使的医生都慌乱了起来，这可不亚于美国总统在中国遭到行刺，然后重伤在医院里头，如果一旦出了差错，那可能是世界大战啊。
“紧张什么？都给我安静点，有什么好怕的，只不过是严重脱水而已，来人，去拿一个3米高2米宽的大水缸来，里头装满神圣之泉！”忽然，一个清脆的声音响了起来，顿时所有医生都镇定了下来，按照安吉娜的话来行动。
“安吉娜，你确定没事？”扎利达急忙问道。
“嗯，没事，这个人的生命气息十分稳定，显然没有任何的生命危险，你们只不过是被样子给吓住了，看起来就好像干尸一样，其实只不过是超级严重的脱水，恐怕再过个半个小时，体内的血液都会因为脱水而无法流动，到时候才是真正的糟糕！”
“这个非常好治疗，如果是在人类世界里，直接往大海里头一扔就搞定了，职业者的皮肤有着强大的密封性，一般情况下水是无法渗透进入体内的，但是现在这个人的身体，体内任何一个细胞都好像是嗷嗷待哺的孩子，往水里头一扔，自然就解决了！”
“只要水分充足，什么问题都解决了，群魔堡垒没大海，不过神圣之泉却最合适，不但可以滋润身体，更可以治疗因为干枯而开裂的肌肉经络，对于他来说，比扔大海里还有用！”
“到时候他的身体吸收个几百斤的神圣之泉，就活蹦乱跳，什么事情都没了，你们几个人，还真是大惊小怪！”安吉娜白了一眼在场的所有人，顿时连海格都尴尬了起来。
关心则乱啊。

第681章 300吨的陈锋！

“对了，海格大人，您看看这个，如果上面的资料是真的，那陈锋做了一件不得了的事情啊！”既然陈锋没事了，扎利达和海格就放心了，这时候扎利达忽然惊呼了一声，把手中的羊皮纸递给了海格。
海格一愣，接了过来看了一眼，顿时瞪大了眼睛，不可思议的看着手中的羊皮纸，一下子四周人的注意力也被吸引了过去，大家都好奇，那上头写着到底是什么东西。
“走，我们去见泰瑞尔！”海格忽然抬起头，一把抓住了扎利达，扎利达点点头，瞬间化身成光，消失在了空气中，只留下一句话。
“用完美的办法，治疗陈锋，不允许有任何的差错！”
大家你看我我看你，最后整个场面足足痴呆了数分钟，等到装满了神圣之泉大水缸过来之后，所有人才反应过来。
“来人，搭把手，小心一点，扔进水缸里！”安吉娜白了一眼四周的人，好奇的看了一眼床上的木乃伊，然后让人把陈锋给扔进了水桶内。
“嗤！”所有人只听到一个奇怪的声音，顿时朝着水缸内看去，只见那木乃伊就好像是海绵一样，疯狂的吸收着四周的水分，那足足3米高2米宽的大水缸里头的神圣之泉，居然肉眼可见的速度飞快下降。
“不好，神圣之泉不够，把你们身上的也给拿出来，你，就是你，还有你，还有你们几个人，立刻去搬运更多的神圣之泉过来，能弄到多少就弄多少！”安吉娜也大吃一惊，本以为这么多的神圣之泉足够了，可是按照现在的情况看，明显不够。
斑迪等人点点头，立刻在一个医生天使的带领下，去库房拿神圣之泉了，好在这个东西垂怜之殿还真的不缺，不然的话得去天空之城调度，一来一去那可费时间了。
无数的泉水纷纷被那干枯的身体给吸收，所有人都看着那身体，只见水面上都出现了一个个的小漩涡，那“嗤嗤”的声音正是这个小漩涡散发出来的。
“来了来了！”不一会儿，几个人就跑了回来，放下手中的大木桶再次消失，安吉娜立刻让人把里头的神圣之泉倒进了那水缸内，可是让所有人震惊的事情再次发生了。
只见水缸内的木乃伊好像知道神圣之泉充足了一样，居然敞开了的开始吸收，原本还有1米多高的神圣之泉三秒钟的时间就被吸收的一滴不剩，更让人们无语的是，那木乃伊居然没有一点要恢复的样子。
“继续倒，全部倒进去！”安吉娜立刻说道，几个人立刻抬着木桶，把那神圣之泉倒进去，顿时所有人看到了一个惊奇的现象，只见那神圣之泉全部倒在木乃伊的身上，可是木乃伊却是把神圣之泉全部吸收，一滴都不剩下。
这个场景让大家都震惊了，就仿佛是拿个被子往地上倒，可是一滴水都没有四溅出来一样，所有的水就仿佛被吸收到了另外一个世界了一样。
“继续倒！”安吉娜再次说道，眼中忽然闪过了一丝惊奇，只见木乃伊的身体，终于开始慢慢的恢复了，那身体不再干枯，反而给人一种湿漉漉的感觉，然后肌肉开始鼓胀了起来，皮肤开始光滑了起来。
“继续倒啊？什么，没了？”安吉娜看的惊喜，可是忽然神圣之泉不再继续倒了，直接原本已经恢复起来的身体，居然再次肉眼可见的干枯了下来，安吉娜顿时有点着急地说道，可是得到的答案让安吉娜傻眼了。
“库房内整整300吨啊，全部用完了！”
“我的天呐！”安吉娜第一次在所有同僚面前表现出了震惊的样子，那可是整整300吨啊，如果全部倒在一起，足够形成一个小湖泊了，可是说没就没了。
而且看那木乃伊的样子，没有丝毫要恢复的样子。
“快，去天空之城，调集更多的神圣之泉过来，如果他们不肯就去找扎利达议员或者海格大人！”安吉娜再次下令，忽然众人眼前一花，只见那水缸内的木乃伊一下子坐了起来。
“等等！”
“啊！”
所有人被吓个半死，水缸内的木乃伊居然坐了起来，此时还一把抓住了安吉娜的手，饶是沉着非凡的安吉娜也被吓了一大跳。
“呼，谢谢，要不是这些泉水，我恐怕就死翘翘了，该死的，居然一走出传送门就遭受反噬了！”那木乃伊就是陈锋，此时看着自己的身子，顿时一脸的无奈。
“好了，没事了，去帮我联系一下传送阵吧，把我送到库拉斯特，那边有大海，我去跳海就可以了，身体基本上已经恢复了，没必要浪费更多的神圣之泉！”陈锋缓缓的说道，然后从水缸内爬了出来。
身上的骨头“咔嚓，咔嚓”的响动，所有人都害怕的看着陈锋，仿佛是在担心陈锋随时会散架一样。
“帮我联系一下扎利达议员，我有事找他，吸收了这么多神圣之泉，我可以支持个几个小时了！”陈锋看着周围笑着说道，一旁的斑迪立刻醒悟了过来。
“我立刻就去找扎利达大人！”斑迪一下子就飞走了，陈锋想要咧嘴微笑，不过嘴巴宛如被胶带绷紧了一样，让陈锋很难做出微笑这种高难度的表情。
“你确定你没事了？还有，你到底是什么情况，怎么会严重脱水到这个样子？如果你不是职业者，恐怕早就死了！”安吉娜朝着陈锋问道，陈锋深深的吐了一口气。
时间还得回想到一个多小时之前，陈锋把所有的剧毒都化成了毒雾，开始笼罩住了整个城市，而海神幻象则开始疯狂的进攻阿罗城的军队。
什么叫一骑当千，陈锋以前也试过，但是海神幻象却给了陈锋一个新的感觉，那仿佛神明一样，无论海神幻象如何攻击，敌人总是无法支撑一个回合，就被打死了。
海神幻象就好像是蓝鲸在捕食磷虾一样，只要张开嘴巴，就可以饱餐一顿，2个物种压根就没有可以对比的能力，海神幻象完全是单方面一边倒的屠杀。
仅仅不到30分钟，陈锋就已经杀了好几亿的恶魔，那一巴掌下去，手臂狠狠的在地面上一拍，就有成百上千的恶魔死去，而且那恶魔就仿佛是脑子有问题的一样，明知道自己无法匹敌陈锋，依然还是不间断的冲上来。
50分钟之后，陈锋的海神幻象还剩下最后的半个小时，可是陈锋却惊讶的发现，已经有许多的恶魔无法进攻自己了，因为剧毒的效果总算是产生了恐怖的影响，无数的恶魔在毒雾的作用下，开始虚弱，开始倒在地上一动也不想动。
紧接着，剧烈喘息开始出现，所有恶魔都感觉到自己的体温开始升高，而且是非常非常的高，不一会儿体温就超出了身体的控制范围，中毒的恶魔开始迷糊，开始犯傻，开始神志不清。
最后都重重的倒在地上，死亡只不过是时间的问题。
这些都是低等的恶魔，但是这样的恶魔在城市内数量何其多啊，城门虽然已经打开，可是陈锋却控制着毒雾，在城门范围边上，毒雾让人压根就看不清出自己伸手之后的巴掌上有几根手指头。
如此浓烈的毒雾，如果数量的恶魔，在陈锋的控制下，居然仅有少数几只逃出去，更多的都是在原地打转，毒雾真的太恐怖了。
而逃出去的那几只也没好过，身上已经有剧毒了，就算是逃到其它的城市，只要是被接触，到时候就是间接传染，陈锋估计自己个把月之后，还有无数的荣誉点可是隔空收取。
再过了半个小时，陈锋感觉到自己的海神幻象已经面临结束了，最后叹了一口气，这样的屠杀真的非常非常的过瘾，陈锋顿时打开了传送门，可是陈锋却悲剧的忽略了一个问题。
传送卷轴，要10秒钟的读取时间的。
人在这个时候总是会忘记一下小常识，结果陈锋就遭受到忘记常识的痛苦了，双脚刚跨出传送门，陈锋就感觉自己的体内一股恐怖的流逝力量传来，瞬间陈锋就感觉自己浑身上下完全失去了控制，浑身上下宛如被什么东西个捆绑住了一样，变得非常非常的紧实。
这样的结果就是陈锋一头倒在了地上，顿时失去了意识。
还好，天使们没有把陈锋当成干尸给杀了，而是送到了医院，而且这样的案例还引起了海格的注意，海格亲自来观察，结果发现是陈锋。
如果海格不来，等陈锋的徽章上的资料出现，然后被人惊恐的送到泰瑞尔那边，陈锋这边恐怕已经奄奄一息了。
陈锋不得不赞扬天使的效率，真他妈的太高了。
“陈锋，你没事了吧？”一道流光闪现在陈锋面前，扎利达紧张的朝着陈锋问道，紧接着富丽儿也出现在了流光的身边，最后居然出现了2个让陈锋都意想不到的人。
海格......泰瑞尔！
“没事了，就是用了骷髅王的力量遭到了反噬， 没想到这个反噬这么厉害，如果不是神圣之泉的话，恐怕你们得准备给我举办葬礼了！”陈锋笑着说道，扎利达和富丽儿顿时怒瞪了一眼，什么时候了还开玩笑。

第682章 毒雾下的惊人收益！

“你小子，我和富丽儿都说了好几次了，让你不要去阿罗城，你小子居然偏偏去，当时怎么答应我们的？你说你可以全身而退的，你现在这个人不像人，干尸不像是干尸的样子，叫全身而退啊？”扎利达一下子就火了，陈锋这个家伙真的丝毫不让人省心。

“嘿嘿嘿！”陈锋还能说什么，只能干笑着摇摇头，本以为自己的计划很不错了，结果等战斗开始才知道，漏洞百出，好在陈锋也不是善茬，把最强大的底牌给拿了出来，总算是搞定了。

结果自己又悲剧了。

“呵呵，年轻人急功近利了一点，扎利达不要生气了，陈锋的身体没什么大事，只不过严重脱水的太快，让肌肉和内脏有些严重损坏，修养个十天半个月就恢复了，当年扎利达你自己不也是三天两头就躺在病床上么！？”泰瑞尔忽然笑着说道，陈锋立刻站了起来。

“正义阁下，没想到您会亲自来！”陈锋恭敬的朝着泰瑞尔行礼，泰瑞尔一笑，一伸手，然后轻轻的虚空一压，陈锋立刻就坐在了椅子上。

“呵呵，我只是来看看，群魔堡垒会不会和拉斯马那个家伙打起来，不过现在看来，是打不起来了，这样我就放心了不过年轻人有胆识是不错，但是还是小心点的，现在你不是一个人，要是你出事了，你的朋友会担心，你的亲人会伤心，你可是有妻子的人！”泰瑞尔笑着说道，陈锋顿时更加尴尬了。

“好了，你们几个，该教训的也都教训完了，陈锋，这上头的资料都是真的？”海格总算忍不住了，把羊皮纸立刻递给陈锋，陈锋一愣，接过来一看，顿时也傻了。

“我去，这么多荣誉点啊？”陈锋惊呼了一声，上头的荣誉点的数量让陈锋完全没想到，本以为只有个一兆荣誉点，已经算是顶天了，可是看到上头详细的列表，陈锋顿时感觉到一阵虚幻。

4兆！

居然有整整4兆荣誉点，这才一个城市啊，加上之前假冒俘虏所一网打尽的那个战斗，陈锋前后一共得到了5.7兆的荣誉点，而且陈锋还很自信，这个数字如今也在不断的上涨。

“呵呵，多？你小子可是身在福中不知福啊，你看看上面的，一次性击杀沉沦魔就有整整30亿了，加上阿罗城第38大军之后的所有军队，已经全部死光了，仅仅4兆，那还算是少多了！”

“你小子，到底是用了什么办法？”海格一脸好奇的看着陈锋，其他天使，就算是泰瑞尔也是一脸的好奇。

“额，扎利达大叔你看到过的，我变身骷髅王之后，不是可以操控雾气么？我在炼金公会买了3亿的甘甜剧毒，然后全部把液体的甘甜剧毒转换成毒雾，和白雾融合在一起，然后覆盖整个城市......”

“.........”

“...........”

“..............”

所有人都傻了。

就算是泰瑞尔也是长大了嘴巴，不可思议的看着陈锋，仿佛此时的陈锋不是一个人类，而是一个地狱的魔王一样，那样子让陈锋变得更加尴尬，心中却是一阵得意，这样的行为，只有陈锋能做得出来。

“哦不，该死，立刻派人把天使大军给叫回来，该死，我本以为你击杀了5个城主，就可以打下城市，我派了50W天使大军去阿罗城了，该死，甘甜剧毒对天使的效果也是翻倍！”泰瑞尔忽然惊慌了起来，扎利达和海格也跳了起来。

一下子陈锋的病房内是一阵鸡飞狗跳，最后扎利达亲自出去，把天使大军给拉了回来，要是这群天使大军进入城市，恐怕陈锋的徽章会多出整整50W个邪恶记录.......

十分钟后，扎利达满头大汗的回来了，一脸不可思议的看着陈锋。

“我去了阿罗城，整个城市都是毒雾，我带了一个人类过去，他说城内伸手不见五指，城门虽然打开，可是毒雾一点都没飘出去，而且几乎没有恶魔能从里头逃出来”扎利达带着无比的不可思议说道。

“哈哈哈，陈锋啊陈锋，一个星期前我还在猜测，你小子到底什么时候能凑齐50兆的荣誉点，你真他妈的给了我一个大惊喜啊，一个星期，一个星期你居然都凑齐了！”海格顿时疯狂的大笑了起来，其他几个天使一愣，然后明白了海格的话。

如今天是大军是压根不可能进程的，扎利达推测，那毒雾浓的最少十天半个月的才能消散，这还得归功于阿罗城6000米的高大城墙，直接使得城市内的风压十分稳定。

“好家伙，看样子整个阿罗城的恶魔，都是陈锋的囊中之物了，那阿罗城的情报过来，这里到底能有多少恶魔？”泰瑞尔大笑着说道。

“不行拿了，都在我的脑子里，阿罗城一共有60只军队，其中以38军团为界限，38军团开始，到60军团为止，全部都是沉沦魔，数量一共是5兆左右，现在估计这些都死的差不多了！”

“37军团到7号军团，一共有1兆恶魔，这些属于中等恶魔，总共的荣誉点大约是在30兆左右！”

“真正惊喜的是6号军团到1号军团，属于着去恶魔的巅峰部队，总数量在3兆左右，我们所说忌惮的阿罗城大军，就是这几个军团，如果全部击杀，数量的大约是在100W兆到5000W兆之间！”

“这么多？”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，前面还是几十兆几十兆的，可是到了真正的大部队，数量却一下子飙升到了100W到5000W，单位还是兆。

“当然，这些可都是4级以上的恶魔组成的，无论是是实力还是装备都相当的精良，不然为什么阿罗城一直被成为群魔堡垒之外的第一城市呢？就是因为有如此数量的恶魔，阿罗城的实力，就算是放在地狱，也可以排的上前200的！”扎利达说道。

“这么多，才前200？”陈锋又瞪大了眼睛，扎利达顿时无奈的苦笑。

“阿罗城虽然强悍，可是和真正的超级城市比起来，真的不算什么，如果阿罗城内有一只次等恶魔坐镇，那排名会直接进入前100！”

“我曾经去过一个前50的城市，你知道里头的规模有多大么？仅仅2级恶魔，就可以组成10兆大军，城内坐镇2只以上的次等恶魔，1000只左右的1级巅峰恶魔，你认为这样的配置和阿罗城比起来，谁强大？”

陈锋已经完全傻了，这还是陈锋第一次听说这样的事情，本以为阿罗城已经非常牛逼了，可是在真正有名望的超级大城市比起来，阿罗城丫的就是农村。

“不过陈锋，恐怕那1到6号军团的恶魔，你是没办法击杀了，阿罗城后面是狄瑞拉之城，这个城市内，有一个次等恶魔坐镇，恐怕它会亲自出手，3兆的精英大军，就算是放在前10的城市里，也是一块大肉，狄瑞拉之城不会任由这群恶魔去死的！”泰瑞尔忽然说道。

“狄瑞拉之城？好吧，其实我也没想过我自己能击杀那6个军团，我其实已经正面接触过了，这些个军团实力非常强悍，其中几个1级的恶魔，和自己的队友配合，实力丝毫不亚于1级巅峰恶魔！”

“如果是一只1级巅峰恶魔，我可以凭借一下小把戏干掉，但是面对大部队，我还真的无可奈何，既然要跑就跑吧，不过剧毒没那么轻松就可以解除的，起码也得咬块肉下来！”

说真的，6个军团这块肉太大，不是陈锋可以吃得下的，如此精英的部队，陈锋相信就算是没有人来救援，他们自己也能跑出去，陈锋的目标终归还是那些弱小的恶魔。

例如沉沦魔。

陈锋用了3亿荣誉点，赚回来了已经超过4兆了，这可是整整1W倍的回馈了，而且陈锋只要祈祷恶魔们撤离的晚一点，让陈锋的荣誉点达到7兆，陈锋就有胆子在下下个月，等所有技能冷却之后，去尝试进攻那什么狄瑞拉之城。

只要荣誉点有7兆，陈锋就可以得到“恐怖白骨的灵魂”那一件装备里，到时候陈锋的召唤骷髅等级可以直接翻一倍，达到惊人的300+，到时候就算是阿罗城这样的规模，陈锋都不用召唤海神幻象，就可以干掉了。

“好了，你小子去库拉斯特吧，库拉斯特现在百废待兴，城市基本上是毁灭了，但是传送阵已经建立完毕了，你可以传送过去！”扎利达对着陈锋说道，陈锋点点头。

“对了，陈锋，阿罗城我打算变成一个练级点，天使虽然不能去，但是人类无视甘甜剧毒，正好可以过去，20%的荣誉点分成，你认为如何？”泰瑞尔忽然对着陈锋说道，陈锋的眼睛却是一亮。

本来，陈锋还在纠结自己的荣誉点是否可以过7兆，但是泰瑞尔的这句话，却让陈锋完全放心了下来，20%的分成看起来很少，但是现在大军出动，能击杀多少准备逃跑的恶魔？

而且，陈锋几乎没有任何的风险。

虽然说被陈锋毒死的恶魔，陈锋可以得到100%的荣誉点，被别人杀死的才20%，但是要这样计算，如果能毒死的，已经全部都毒死了，等大军到了，泰瑞尔完全可以不给陈锋分成。

到时候陈锋一点荣誉点也甭想得到。

但是现在，20%的提成，等于是送给陈锋荣誉点，按照里头的恶魔的数量，少说也是轮“兆”计算的。

陈锋已经有了计划了，等从库拉斯特恢复身体回来，就他妈去商城那边坐着，坐等荣誉点到达7兆！

第683章 偷鸡不成！

“伟大的主人，阿罗城的事情已经调查清楚了，被一个人类给单手覆灭，5个城主全部死亡，38军团一下全部死光，城内建筑破坏程度达到了60%，恶魔死亡数量也在占据了总人口的70%，阿罗城已经名存实亡了！”
“哦？”坐上的恶魔缓缓的抬起头，那恶魔浑身漆黑，和人类几乎没有什么差别，当然如果脑袋上的尖角或者背后的翅膀不存在的话，嗯…还包括椅子后头不断甩动着卖萌的小尾巴，那这个绝对是一个人类，只不过是黑了一点。
但是这个恶魔的黑色，却并非是普通的黑色，而是黑色当中带着强烈的紫光，不动的时候还好，可是随便轻轻一动，就感觉这个恶魔身上有一股紫色的波纹在流动，看起来格外的迷人。
加上这个恶魔浑身上下霸道的外表，放在地球不知带能吸引多少叛逆女孩的尖叫。
“主人，现在阿罗城内毒雾弥漫，基本上7级一下恶魔进去就死，5级的都只能支持个几天，而根据我的情报，阿罗城的刘大军团全部都在城内，逃出来的之后不再军团编制内的攻城突击兽一群！”
下属继续报道，在座上的恶魔不由自主的开始轻轻敲打起了椅子上的把手，眼睛缓缓的闭上，背后的小尾巴不断的甩动着。
“阿罗城的六大军团，数量是3兆？”座上的恶魔忽然开口问道。
“是的，一共是3兆1800亿恶魔，全部都是由3级以上的恶魔构成，实力非常强悍，就算是和咱们狄瑞拉之城的王牌军队战斗，也难分高下！”下属立刻汇报。
“阿罗城虽然几个城主实力不行，但是手下却是实力强悍，不过现在阿罗城剧毒弥漫，已经过去了四天了，里面的恶魔还都活着？”那座上的紫黑色恶魔正是传说中的次等恶魔，狄瑞拉，江湖人称狄瑞拉之王。
狄瑞拉之王的实力按道理可以排进次等恶魔排行榜的前80，但是因为它不善于管理城市，结果城市的积弱影响了他的评分，如今它的排名仅仅是拍卖行的第143位。
整个地狱，次等恶魔的数量一共是377个，狄瑞拉的排名不算是靠后，但是对于狄瑞拉的个人实力来说，这个排名也太寒碜了一点。
可是狄瑞拉不懂啊，虽然坐拥金山，但是只不过是败家而已，拥有强大的资源却不知道利用，导致每10年一次的排名，档次都要下降个一两位，让狄瑞拉十分的恼火。
狄瑞拉敢发誓，如果有次等恶魔拍卖行的上的名字是打架打出来的，俺他绝对是前一百之内的，但是现在，眼看就要掉出150名了。
“伟大的主人，那些毒雾虽然浓厚，但是对于高等恶魔来说，还是可以抵抗的，一般来说3级恶魔，最多可以在毒雾内存在一个月之久！”
“之不过现在麻烦的是，那毒雾凝而不散，没有丝毫减少的趋势，这样下去恐怕不出十天，所有恶魔的中毒症状都无法治愈了，那才是最糟糕的事情！”
“到时候就算是把六大军团给救出来，毒已经深入内脏，根本就无法排除，救出来的只不过是一群等死的精英而已！”下属急忙解释。
“怎么回事？怎么毒雾能够凝而不散？”狄瑞拉不得不说只有战斗的脑子，没有政治和常识，下属心中苦笑，不过嘴上却得立刻解释。
“伟大的主人，阿罗城的强大并非是城主和军队，而是用精铁锻造出来的6000米高的四面城墙，这4个城墙仿佛盖子一样的盖住城市，下面的毒雾最多只有600米，还不到城墙的十分之一高！”
“在这么高的城墙下，毒雾没有丝毫被吹散的可能，就算是有从城门吹进来的风，也因为里头的浓雾实在是太浓了，反而好像是撞在墙上一样，那城门开和不开，几乎没什么区别！”下属苦笑着回答。
“6000米的城墙，我差点给忘了，哼，阿罗城，边境第一大城，好大的威风，还不是被一个人类给灭了？”
“十九，那出一个方案，我要接收那3兆大军，我们狄瑞拉之城，必须翻身了，最近连隔壁的啊坎琉斯之城都敢在我的地盘嚣张，看来有必要发动一场大战了！”狄瑞拉淡淡的说道。
“主人英明，主人最崇尚的就是个人武力，但是对于啊坎琉斯这样的破城，压根就用不到主人亲自出手，是时候让地狱见识见识狄瑞拉之城的力量了！”被唤作十九的恶魔立刻大声的恭维。
“好了，把方案拿上来，等我审核了就去做，我要六个军团一个都没有意外的全部出现在我的城市内，听从我的调遣，而且你立刻派人去寻找从阿罗城逃出去的攻城突击兽！”
“所有恶魔都说我只有打架的本事，没有战争的脑子，从今往后我就让他们看看，我狄瑞拉的本事，可不仅仅是在自己的拳头上！”狄瑞拉立刻说道。
“额，是，主人，不过方案我已经有了！”十九有些尴尬的说道。
“那还等什么？快说！”狄瑞拉顿时大声的说道。
“主人，只要您亲自出马，把阿罗城的4个城墙被搬回来，这样一来我们城市的防御又可以增加一个屏障，而且还可以轻易的解决阿罗城毒雾的危害！”
“这种毒雾对1级恶魔都有严重的伤害，但是唯独对主人来说，没有丝毫的威胁，主人万毒不侵，可是堪比安达利尔魔王的存在，那毒雾在主人面前，连开胃的小菜都算不上！”十九大声的说道。
“嗯，既然这样，那我就亲自动手一次，6000米的精铁城墙，真不知道阿罗城的那群笨蛋怎么有闲情制造这个东西！”狄瑞拉双眼也微微冒光，显然这个城墙对他的诱惑力也不小。
狄瑞拉之城的行动立刻就开始了，首先是寻找攻城突击兽，在陈锋进攻的时候因为陈锋召唤出了攻城突击兽的骨骼，使得琉璃火蛇害怕陈锋能控制攻城突击兽。
在陈锋放出毒雾的第一时间，就把攻城突击兽给送了出去，结果阿罗城覆灭，攻城突击兽和饲养员也不知所踪了。
不过狄瑞拉之城的兵力可是十分强悍的，不到半天功夫就找到了，一听说是狄瑞拉之城，那饲养员自然是乐意。
反正在什么地方不都是饲养攻城突击兽，在狄瑞拉的门下，待遇更好，而且更安全，饲养员再也不敢去没有次等恶魔坐镇的地盘了，看看阿罗城，如此强悍的城防如同虚设，没有次等恶魔的结果就是城市的高层首脑全部被斩杀殆尽。
一个不留。
随后的三天，阿罗城的四周被全面禁止，只可惜了那人类，因为人类不是天使，虽然有天使运送，但是到达阿罗城已经是第5天了，结果人家早就把路给挡住了，压根就进不去。
为了这个，边境还爆发出了多次战斗，最后泰瑞尔一脸的无奈，召唤回了所有人类和天使，因为狄瑞拉的出手，泰瑞尔暂时不敢妄动。
不是因为泰瑞尔忌惮狄瑞拉，而是因为次等恶魔不是其他的恶魔，次等恶魔虽然各自有朋友有敌人，相互战斗或者同盟，但是终归都是一块整砖。
所有次等恶魔一旦发现天使进攻，那就会合力拯救，平日里可能互相战争，但是一旦天使进攻，那必然是放弃争议，开始回击天使。
泰瑞尔如果对狄瑞拉出手，那等待泰瑞尔的就是狄瑞拉之城一定范围内的所有次等恶魔的围攻，泰瑞尔自问自己有本事打个十来个次等恶魔，可是这里是边境啊，是除了七大魔王领域之外，次等恶魔聚集最多的地方。
一旦泰瑞尔展开进攻，那等待泰瑞尔的就是超过70个次等恶魔的进攻，就算是群魔堡垒也难以招架，所以泰瑞尔只能撤退。
可惜了了一次消灭恶魔精英军队的机会，泰瑞尔知道，这一批军队迟早有一天会全部砸在群魔堡垒的身上，只不过这个日子是什么时候，那就不得而知了。
唯一值得安慰的是，这个部队全部身中剧毒，恶魔们想要为3兆的恶魔集体解毒，也不是一个简单的事情。
“该死，为什么这个剧毒无法清除？我花了这个大的力气，就带回来3兆个负担？”狄瑞拉完全愤怒了。
费了好大劲，才那阿罗城的4个城墙全部搬回家，然后得到了自己期待的3兆精英大军，可是结果却是大军集体中毒，而且中的居然是恶魔们最恐惧的甘甜剧毒。
这些剧毒在人类世界内的确是无药可解，但是对于恶魔来说还是有办法的，毕竟一个针对恶魔的超级剧毒，恶魔们必须拿出解药来。
“伟大的主人，这一次恐怕得出点血了！”十九也是一脸的无奈，没想到这个剧毒居然就是传说中的甘甜剧毒。
而且不仅仅是那阿罗城的三兆大军和十兆居民中毒，前往安顿的狄瑞拉之城的十兆大军也纷纷中毒。
这一下可就好玩了，因为甘甜剧毒还有一个传染性的力量，结果狄瑞拉之城不但没得到什么好处，反而惹上了一身腥味。
一次性入手23兆左右的中毒患者，让狄瑞拉脑门上的青筋都快爆裂了！

第684章 打碎牙齿往肚里咽！

烫手啊，狄瑞拉就感觉真他妈的烫手，现在他非常的苦恼，要舍弃吧，又舍不得，要咬牙全部接受下来，又得付出非常大的代价。
甘甜剧毒对人类和天使来说是无解的，但是地狱恶魔来说还是可以解决的，因为地狱有一种和神圣之泉对立的东西。
冥河之水！
当初陈锋刚来到这个世界的时候，所遇到的一个堕落者所服用下的东西，就是这个冥河之水，里头蕴含着无比恐怖的地狱能量，只要一斤，散入空气中，可以轻松的让方圆百里内的所有生物，全部魔化。
而当初陈锋所遭遇到的堕落者仅仅喝掉了一瓶，就变身成为让陈锋就忌惮的存在，好在后来总算是干掉了。
冥河，是地狱最庞大，最深，穿越陆地距离最大的河流，可以说是把地狱完美的分割成了左右两侧。
从北到南，直接分割了整个地狱。
冥河之水是地狱最珍贵的宝藏，论效果，相同体积容量的冥河之水效果要远远强于神圣之泉的效果，所以冥河之水的珍贵程度可想而知。
而且，冥河之水是十分难以再生的资源，如今冥河的水位已经下降了整整一米了，对于地狱来说，冥河之水的家伙就好像是地球上石油的价格。
每时每刻都在消耗，每分每秒都在提高着价格。
而地球上的人类在寻找着可以代替石油的新资源，但是地狱内的恶魔却无法找到代替冥河之水的资源。
冥河之水和神圣之泉的相比之下，一个是西医，一个是中医，冥河之水讲究但是药到病除，任何恶魔的伤势都可以利用冥河之水治疗，而且无论等级，都有效果。
而神圣之泉，就好像是中医，兵来如山倒，病去如抽丝，慢慢的调理，而且到了扎利达的境界，神圣之泉只有养生的作用，没有任何的治疗作用。
当然，神圣之泉也可以对扎利达发生作用，而神圣之泉所凝聚出来的神圣之心，就是专门治疗扎利达的，对症下药。
当然，这不是说中医不好，而是2种属性极端但是效果却类似的水的效果，一个霸道，一个温柔。
一滴神圣之泉作用在神级强者上，只能发挥恢复表面创伤的力量，而同样的一滴冥河之水作用在1级巅峰恶魔身上，甚至是次等恶魔身上，都可以缓解恶魔的伤势。
别看冥河之水很强悍，可是神圣之泉每时每刻都在疯狂的再生，而冥河之水却再生的相当缓慢。
神圣之泉几乎用之不竭，而冥河之水却面临着日益减少，而且这里还得考虑另外一个情况，那就是双方使用者的数量。
神圣之泉的使用者是人类和天使，把全人类和所有天使加起来的数量，估计还没人家一个阿罗城多。
而冥河之水使用的对象是地狱，那数量……
谁也无法计算。
一个人抱着一个十分人的火锅吃的津津有味，虽然气氛不好，但是起码吃的爽，但是冥河之水却是十个人吃着一个人的小锅火锅，气氛是有了，但是完全都吃不爽。
而神圣之泉在天堂是有的发的，每个月都可以去领取一定量的神圣之泉，当然数量不会太多，一个人有个两三滴已经非常不错了。
而冥河之水，谁他妈来发给你啊，这些都是要真金白银购买的，就算是狄瑞拉这种次等恶魔，都得花钱购买。
而冥河之水的发行人，不好意思，是七大魔王共同组成的，无论被封印了多少个魔王，这个案例依然是被传递了下去。
就算是迪亚波罗，也没有插手冥河之水的意思，因为这里头所牵扯的利益，让迪亚波罗也不能轻易的插手。
“主人，按照现在的情况，最少得需要10吨的冥河之水！”听到属下的计算，狄瑞拉的脸色一下子就变了，十分愤怒的看着十九，仿佛是要一口吃了十九一样。
“我们城内有多少？全部的冥河之水都征调上来，给那些家族一些好处！”狄瑞拉不想壮士断腕，三兆大军加上自己的十兆大军和从阿罗城带过来的十兆人口。
可以让狄瑞拉城的力量增加好几十倍，这样的肥肉狄瑞拉根本就不想放手，可是一想到要10吨的冥河之水，狄瑞拉的脸都绿了。
“回禀主人，咱们城内最多就凑个4吨出来！”十九一脸的苦笑，狄瑞拉的嘴角更是直接抽了抽，才4吨。
那就是说，还得6吨才能治疗着23兆的病人，狄瑞拉的脑海里快速的计算着其中的得失。
“我们城内的资源，可以换多少过来？”已经拥吨来计算冥河之水了，完全不是恶魔之间流通的货币可以购买的，唯一的办法就是那资源来换。
没办法，冥河之水真的太贵了，比神圣之泉要贵上无数倍，甚至已经隐约和天堂当中真正贵重的“时间之水”的价格媲美了。
“按照我们城内的资源，最多可以兑换5吨左右，还有一吨的缺口！”十九快速的计算了一下，最后得出了一个十分无奈的结果。
还缺少1吨！
“该死，该死，该死！为什么你们不调查清楚，居然是甘甜剧毒，你们这群白痴，难道不知道甘甜剧毒的危害么？”狄瑞拉愤怒的咆哮着。
十九一脸的苦笑，甘甜剧毒多少年没出现过了，他怎么会知道敌人用的居然是甘甜剧毒啊，而且甘甜剧毒怎么可能出现这么多啊。
其实十九不知道，陈锋的甘甜剧毒其实都是稀释过的，所以才能一千万一吨的买过来，不然的话一亿一吨都别想。
而甘甜剧毒在恶魔都记忆当中是一种散发着迷人果香的液体剧毒，谁知道会是是毒雾呢，一般来说毒雾不都是人类死灵法师和亚马逊的招数么？
结果，因为这样的疏忽，让狄瑞拉惨大了。
不过狄瑞拉却没仔细想过，就算是他知道那毒雾就是甘甜剧毒的毒雾，他还是会下手，毕竟10吨冥河之水，还真的换不来三兆的精英大军和十兆的高级恶魔居民。
在地球，打仗打的是武器，打的是装备，打的是信息和资源。
但是在地狱，战争打的只有一个，那就是士兵。
谁家的兵种多，数量多，恶魔的等级高，恶魔的装备好，精英的部队多，谁家的军队就牛逼，什么弯弯绕的阴谋诡计恶魔们单独使用会，但是一旦到了战场，直来直往的砍杀是最简单也是最直接的方式。
哪儿有那么多的阴谋诡计啊，恶魔的战争就是不断的消耗恶魔的数量，然后不到一年的功夫，这个数量又再次反弹。
没办法，恶魔的人口基数太大了，完全经得起这样的消耗，就好像是墓地一样，火焰骨龙和战争比蒙随便一场玩闹的比赛，出动的都是好几兆的骷髅，人家压根就不愁啊。
全宇宙死去的生命都会在这里变成骷髅，尽管十三大军团长掌握的只不过是一小块的领地，但是每时每刻产生的骷髅，足够它们玩闹了。
“去，先给精英部队和本城的部队解除剧毒，那些十兆的居民就暂时留在城外，然后立刻发兵，我要攻打啊坎琉斯之城，我要掠夺，我要战争！”狄瑞拉愤怒的咆哮着。
***********************************************
“哈哈哈，现在狄瑞拉的脸色一定非常好看！”扎利达大笑着和海格等人坐在一起，大家脸上都挂着笑容。
这一次虽然人类大军和天使压根就没进入城市，可是一想到狄瑞拉费尽力气把城市的城墙被搬走放出里头的精英恶魔，结果在吞噬毒雾的时候，惊恐的发现是甘甜剧毒的表情，所有人都忍俊不禁。
“不会吧，那狄瑞拉这么强大，那可是6000米的城墙啊？说搬走就搬走？”陈锋惊呼了一声，他刚才库拉斯特回来，要不是当时有个天使亲自陪同陈锋去库拉斯特，陈锋早就被攻击了。
如今的库拉斯特是一片狼藉，库拉斯特海港城市完全毁灭，所有人类都已经搬到了封印着墨菲斯托的崔凡克了。
陈锋直接就跳进了大海，在大海里头呆了足足三天，才总算回到群魔堡垒。
朱利安等人现在都已经去了坎都拉斯皇宫，陈锋觉得箩格不安全，鲁？高因也不会安全到哪儿去，还不如直接去了皇宫，起码皇宫的地址隐秘，一般恶魔还真找不到。
而且皇宫内有许多个传送阵，可以轻易的传送到任何地方，无论是哈洛加斯还是群魔堡垒都可以，安全性和转移的可能性也非常大。
回到群魔堡垒之后，陈锋第一时间拿回了自己的徽章，惊喜的发现里面的荣誉点，已经达到惊讶的6.7兆了，只要再过一段时间，陈锋期待已久，被以为要好几个月才能赚足的“恐怖白骨的灵魂”就可以到手了。
只可惜，海格还是不肯给陈锋看那50兆的东西，虽然陈锋很是期待，但是海格坚决表示，没有凑齐50兆之前是不会告诉陈锋的。
去阿罗城陈锋没参加，结果还好没参加，居然所有人类和天使都被恶魔给堵了回来，不过也间接的让陈锋知道了，那传说中次等恶魔的真正实力。
“那是当然，那可是次等恶魔啊，相当于大天使的存在，如果单挑自然不是泰瑞尔阁下的对手，但是泰瑞尔阁下也架不住他们数量多！”
“如果泰瑞尔阁下一出手，那附近70多个次等恶魔会瞬间到达，到时候泰瑞尔阁下可以安全脱身，但是派遣出去天使和人类，一个都别想活着回来！”

第685章 恐怖白骨！

“果然，只有脑子有问题的人，才会和恶魔拼数量！”陈锋无奈的摇摇头，其他的几个人也是一脸苦笑。
现在大家所在的是在陈锋的家里，陈锋回到群魔堡垒之后就躲在家里头，每天都面对着新兵手册还有地狱地图。
别人以为陈锋是在修养，可是海格和扎利达这两个常来的人却知道，陈锋这丫的是在挑选下一个进攻的地方。
“没错，和恶魔比数量，真的是找死，我们人类还有天使之所以能够打到地狱的门口，靠的是智慧和实力，还有装备等各种条件，缺一不可！”海格点着头说道。
“没错，天使和人类就算是全部加起来，也都没一个阿罗城的恶魔数量多，不过天使和人类走的是高端路线，地狱的恶魔数量再多，最终都是来给天使送战功的！“扎利达大笑着说道。
陈锋也笑着点点头，不过手底下筷子却是疯狂的穿梭在桌子上，仔细一看才发现，3个人坐在一张小桌子旁边，而桌子上放着各种精美的食物。
只不过现在精美已经被破坏掉了，三个人无论是人类还是天使，都使出吃奶的速度在疯狂的抢夺着那桌子上的菜肴。
这就是为什么海格和扎利达2个人，一个不打铁，一个不在家呆着，偏偏跑来陈锋这里的缘故了，自从陈锋前几天回到家，在吃放的时候海格和扎利达来访，陈锋这两天就没安生过。
海格和扎利达，加上陈锋自己，三个人都是大胃王，好东西不嫌多，而且还嫌弃吃不饱，让陈锋心里头发狠。
陈锋足足做了好几天的菜，今天十分干脆的一次性拿出来，只见小桌子上的菜肴替换的速度一般天使都完全看不清楚。
更别提上面的菜了。
陈锋真不知道2个家伙到底有没有认真的品味自己烧出来的东西，一碟菜，端出来不但30秒，上头就剩下油汤汁了，就算是用来配菜的，也照样被吃的一干二净。
陈锋自问自己如今已经来不及咀嚼了，只要把菜扔进嘴巴里就吞了下去，不知道那边的2个人到底如何。
“轰！”忽然，海格一巴掌拍在了小桌子上，最多只能放个四五叠菜的小桌子骤然开裂，几个盘子直接飞了起来。
“住手，你们2个家伙，尤其是你陈锋，你小子连嚼都不嚼，吃个屁啊，滚去拿个大点的桌子，等吃完了，老夫有好东西给你！”
海格这个家伙，只有在十分得意的时候才会自称老夫，不过陈锋被那“好东西”三个字给勾起了欲望，海格这个家伙一直都不肯告诉陈锋那50兆到底用来干嘛。
只知道，海格有一个规矩，一般海格看的顺眼的人，会提前 告诉那人要准备多少荣誉点，等准备完毕之后，海格才会把东西给你。
可能是武器装备，但是也可能是其他的东西，类似于一些技能的心得，或者是某个强者一次教导的，他都拿得出手。
但是陈锋可以肯定，海格知道自己完全没人可以指引，或者说世界上有资格指引陈锋的，恐怕只有拉斯马一个人。
而海格和拉斯马压根就没有任何的交际，所以不可能请拉斯马来给陈锋上课，就算是真的认识，拉斯马说真的也不敢来群魔堡垒。
这里可是天使的一耳光大基地啊，拉斯马当初可是天使地狱一起虐的，最后虽然失败了，但是却是天堂和地狱十分难得的一起通缉的家伙。
至于说一些经验或者其他道具，陈锋也不认为海格会给自己准备，唯一的解释就是海格给陈锋准备的是装备。
而且必定增加陈锋的技能。
这个其实陈锋不用想也知道， 海格被称为群魔堡垒第一人，任何想要的资料天使必定给他，而陈锋的资料在天使那边也是重点中的重点，海格自然清楚。
其中最清楚的一条，那就是陈锋只有一个技能，那便是召唤骷髅，陈锋虽然有意隐瞒，但是其实这样的能力根本就隐瞒不下去的。
毕竟陈锋在肉体形态释放的技能都是装备上的技能，而真正从一来到这个世界到现在还在不断的使用的，只有召唤骷髅。
“小子，你打算什么时候再次出发啊？”海格忽然对着正在准备桌子的陈锋大声的问道。
陈锋正板搬着一张桌子走过来，听到海格的话一愣，然后把桌子放在了2个人的面前。
“过两天吧，我打算先熟悉熟悉恐怖白骨的灵魂的力量，现在荣誉点也差不多齐全了！”陈锋对着海格说道。
虽然人类的军队最终没有进入阿罗城，但是这几天还是有许多中毒的恶魔被毒死，陈锋已经猜到了，恶魔还没来得及解毒。
“嗯，那就好，既然这样，把这个东西看完了！”海格扔给了陈锋一份卷轴，扎利达的眼中精光一闪，也闪过了一丝惊讶，没想到海格居然把这个东西给了陈锋。
陈锋接了过来，那羊皮卷轴的质地非常的柔软，看来是出自上乘的羊皮，加上高级炼金术师的手法制作而成。
这样的羊皮纸不怕火烧，不怕水淹，也不怕被雷劈，就算是扔到熔浆内也不会融化，如此难以毁灭的东西，却只要心念一动，就可以自动毁灭。
陈锋可不敢动那种心思，轻轻的把羊皮纸转正，因为羊皮纸上绑着布条，而布条上的字是倒着的。
“紧急情报？”
陈锋一愣，那布条上的字让陈锋眉头一皱，显然陈锋相当了什么不好的东西，作为一个天朝少年，电视剧可是看的多了，每次电视内来一个紧急情报，铁定是有不好的事情发生了。
“莫非是今年的恶魔总共会提前？”陈锋心中想道，但是仔细一想，就算是这样的情况提前了，关陈锋屁事啊，这样的战争不是陈锋一个人可以抗衡的。
“还是直接看了吧！”陈锋也懒得猜想，直接把卷轴上的布条给解开，然后摊开羊皮纸，只见羊皮纸上并非入眼文字，而是一张地图。
“咦？”陈锋一愣，因为这个地图上的标记十分的眼熟啊，陈锋眯着眼睛思考了一下，顿时睁大了眼睛。
“狄瑞拉之城？”陈锋惊呼了一声，这几天陈锋可是看过狄瑞拉之城的信息的，自然不会翻过在地图上的位置。
“你小子，果然偷偷的打过狄瑞拉之城的主意！”扎利达顿时看着陈锋无奈的说道，陈锋尴尬的挠挠头，他的确是想试试看，但是一看狄瑞拉之城的防御和狄瑞拉的资料，陈锋果断的放弃了。
“好了，仔细看吧！”海格拍拍手，扎利达顿时一阵怒吼，因为桌子上的东西，赫然已经被全部吃光了，扎利达不怒才怪。
“狄瑞拉之城城主狄瑞拉拯救阿罗城总计13兆恶魔，13兆恶魔全为甘甜剧毒重症者，目前阿罗城千万接应13兆恶魔的10兆军队，已全部受到干扰！”
“那就是说，狄瑞拉之城有23兆的恶魔，被甘甜剧毒给感染了？”陈锋顿时惊讶的抬起头。
“没错，阿罗城这一次为了防止人类和其他城市来抢夺这一批恶魔，排出了城内最强大的10兆大军，结果没想到却全部被感染了！”
“这么牛逼？”陈锋一阵惊讶，甘甜剧毒的传染性他知道，但是这儿传染性只针对2种生物。
天使，和恶魔！
只有天使和恶魔才会被甘甜剧毒感染，不知道为什么，炼金术师们一直无法把天使从甘甜剧毒的攻击目标当中剔除。
无论是甘甜剧毒对恶魔的毒性加倍还是传染效果，都同样对天使有效，所以甘甜剧毒的购买是控制的十分严格的。
而且贩卖的，必须都是经过稀释的，而不是真正的纯甘甜剧毒。
如果是纯甘甜剧毒，就陈锋在阿罗城的所作所为，如今阿罗城内恐怕是鸡犬不留，哪儿还轮得到狄瑞拉之城去捡便宜啊。
“咦？甘甜剧毒可以解除？”陈锋忽然惊讶的抬起头，那羊皮卷上赫然写着狄瑞拉已经派人开始购买解除甘甜剧毒的解药了。
“没错，甘甜剧毒对天使来说是无解的，但是对于恶魔来说，恶魔的冥河之水恰好是甘甜剧毒的解药，你知道，天使根本无法解除冥河之水，就好像恶魔无法解除神圣之泉一样！”
“而冥河之水有解除甘甜剧毒的奇效，但是神圣之泉却没有，所以甘甜剧毒对天使来说是致命的，一旦有天使中毒了，必须痛下杀手！”扎利达带着深深的无奈说道。
陈锋点点头，他明白这个道理，专门研发出来打击敌人的武器，敌人却有防护系统，可是自己却没有，这不得不说是一个悲剧。
“狄瑞拉之城已经购买5吨冥河之水，但是23兆大军最少需要10吨冥河之水才能解除危机，而狄瑞拉自己的家当才4吨，也就是还欠缺一顿！”
“所以，狄瑞拉已经把城内的可以交易的东西都用掉了，而为了让自己的大军更加强大，狄瑞拉准备大干一场！”
“进攻啊坎琉斯之城！”
“攻城？”陈锋不可思议的惊呼了一声，而一旁的海格顿时一笑，缓缓的从手中拿出了一个白色但是又带有红色的宝石，放在了桌子上。
“恐怖白骨的灵魂？”陈锋再次惊呼！

第686章 神器入手！

恐怖白骨的灵魂（灵魂装备）――10兆

放在背包里可以获得额外的好处

+50全技能

+105骷髅复苏

+48支配骷髅

+50骷髅复苏（限：死灵法师）

+35支配骷髅（限：死灵法师）

传说级别的强大装备，拥有真正宛如神器一样的属性，虽然仅仅几条，但是对于陈锋来说，这件装备的属性，无疑是最好，最好，最好的属性了。

全技能增加50级，骷髅复苏增加140级，支配骷髅增加83级。

这一切的一切，都来的太快了，陈锋都还没反应过来，这一切都已经落入陈锋的手中了。

陈锋激动的看着自己手中的灵魂装备，毫不在意海格那家伙一口气把陈锋徽章内的7兆全部划走。

这是最低的打折了，足足七折，任何徽章的打折都无法叠加，这个折扣已经让海格损失了3兆了，海格不会让陈锋再少花一点钱的。

“拿着这个！”海格再给陈锋扔了一个东西过来，陈锋立刻解除，那是又是一卷羊皮纸，但是陈锋没有立刻打开，因为那羊皮纸是金色的，甚至连缠绕的东西都是金丝，一股股的魔法波动虽然轻微，但是还是被陈锋被捕捉到了。

的确，都抓在手里头了如果还感觉不出来，那陈锋去死得了。

“免费赠送，算是优惠大酬宾吧，这是灵魂绑定卷轴，可以把你的灵魂和这个宝石绑在在一起，一旦死了，灵魂消失了，那这件灵魂装备会自动销毁！”海格对着陈锋说道，陈锋却是皱着眉头。

“放心好了，你最大的依仗就是骷髅和骷髅王变身， 虽然你的变身完全改变你的外貌和你的力量，但是灵魂是不会改变的，如果灵魂改变了，灵魂就是你，如果你的灵魂有任何的改变，世界之石早就把你给弄死了！”扎利达的话让陈锋放心了下来。

陈锋也知道，灵魂这个东西是最难改变的，如果说身体是软泥，那灵魂就是金刚石，无论身体如何变化，灵魂依然不会有丝毫的变化。

“帮顶起来装备上吧，你没有和次等恶魔交战的经历，次等恶魔不是一般的恶魔，他们多多少少有一些特殊的力量，例如让你身上的某件装备失去效果什么的！”扎利达对着陈锋说道，陈锋二话不说，直接把卷轴摊开，然后把灵魂装备放在上头。

然后割破了手指头，把鲜血滴在了上面，一瞬间陈锋就感觉到自己和那灵魂装备有种奇特的联系。

“好了，快看看你的实力吧，恐怕现在你的骷髅大军会更加变态！”扎利达笑着说道，陈锋立刻瞪大了眼睛，打开了技能栏。

召唤骷髅…………

363级！

“我的天哪 ！”陈锋差点没把自己的舌头给咬掉，363级的召唤骷髅…….整整翻了一倍还多，陈锋自然是记得灵魂装备的属性，可是真正到手的那一刻，看着自己的技能等级飙升上去，顿时一脸的无语。

紧接着，陈锋一招手，召唤出了一只普通骷髅，陈锋立刻走了上去，一拳头砸在了那骷髅的身上，可是小骷髅虽然飞了出去，撞烂了墙壁，可是没一会儿的功夫就从废墟里头屁颠屁颠的站了起来，跑回到了陈锋身边，仿佛是要求陈锋再打一拳一样。

“好，既然你义正言辞的让我再打一拳，我就再打一拳！”陈锋大声的说道，一旁的扎利达和海格顿时无语，人家骷髅压根就没这个想法。

“轰！”刚才的一拳只不过是试探，这一拳头却是陈锋全力出击，顿时小骷髅骤然飞了出去，然后陈锋的脸色就变得十分难看了起来。

“轰，轰，轰，轰！”

小骷髅宛如炮弹一样，疯狂的把一路的房子都给砸了个对穿，等陈锋反应过来这里是城市，陈锋面前已经出现了一条笔直的直线，长达数千米，毫无阻拦，而小骷髅居然还有一丝血。

“厉害，太厉害了！”陈锋顿时摇摇头，这一下自己的骷髅真的变态了。

陈锋本身的骷髅等级也才158级，如今一下子暴涨到了363级，直接让所有骷髅的等级翻了一倍，那可不是实力翻了一倍，实力恐怕是翻了无数倍了。

骷髅

LV：363

命中率：580000

防御：4185000

生命：4185000

伤害：24200-25800

猛击：对敌人猛烈打击，造成265%的物理伤害，10%晕眩几率。

“出技能了？”陈锋不可思议的看着那普通骷髅，一只普通骷髅居然带上了技能，而且血量和防御都达到了百万，而且是400W，攻击也达到了惊人的2W以上。

“对了，是支配骷髅！”陈锋立刻打开了技能栏，差点把这个技能给忘记了，要知道陈锋还有支配骷髅这一个技能啊。

前文说过，暗黑里头的装备很大部分都是加成技能的，但是这个加成技能是有学问的。

例如+1骷髅复苏这个属性，如果装备上单单这么几个字，那就说明这件装备无论是谁装备上，都会获得1级的骷髅复苏，如果是死灵法师，并且有点亮了骷髅复苏这个技能，则会在原基础上增加1级。

而如果是“+1骷髅复苏（限死灵法师）”的字样，那不用说，这件装备的这条属性只针对死灵法师，其他的职业是无法发挥效果的。

而陈锋的这个灵魂装备内，有“+48支配骷髅”和“+35支配骷髅（限：死灵法师）”2条属性，但是对于陈锋来说，两天属性陈锋都是有效果的。

这样一来，陈锋的支配骷髅就是48级+35级再加一个全技能增加的50级。

这样133级的支配骷髅，陈锋就入手了。

支配骷髅的效果很是每级增加2点伤害和8点生命值。

但是陈锋的普通骷髅属性面板上，赫然写着增加266%的伤害和1064%的生命值，这样算来，这并非是点，而是百分比。

也就是说，支配骷髅的效果是每级增加2%的伤害和8%的生命值，这也太变态了吧？

“难道是因为我的关系？这个技能居然发生了变异？”陈锋不可思议的看着技能，因为属性已经完全和原本的偏离了。

不过看了一会儿，陈锋就没想法了，陈锋把目标转移到了真正飙升的技能上，召唤骷髅。

召唤骷髅

召唤骷髅

LV：363

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：65

最大召唤数: 65555

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+10%召唤毁灭骷髅

+1%召唤完美骷髅（每提高100级，增加1%几率）

+ 76524额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+34997额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 27911额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 18532额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+310额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+9564额外帝皇骷髅召唤数量，无数最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+800额外霸王骷髅召唤数量，无数最大召唤数，该骷髅永远无法进化

+9骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅，寒冰骷髅王）

“我的老天爷啊！”陈锋完全看傻了，增加了200多级的召唤骷髅，陈锋的骷髅数量一下子变得让陈锋都愣住了。

仅仅额外变异骷髅的数量，就已经差不多是原来158级时候的召唤总数了，而如今陈锋可以召唤的数量，直接突破20W了。

“23W只骷髅，23W只骷髅…….我的骷髅海，成型了？”陈锋不可思议的看着技能栏，自己的骷髅海，就在这么一瞬间的功夫，成型了？

“陈锋，你没事吧？”扎利达和海格看着陈锋傻眼的样子，顿时问了一句，陈锋痴呆的转过头，然后点点头，又摇摇头。

“不会是技能出现什么问题了吧？”海格急忙问道，这件灵魂装备制造出来到现在，陈锋是第一任的持有者，万一要是出现什么问题，那海格就砸招牌，还把一个天才给彻底断送了。

甚至还会引发拉斯马的仇恨，海格的话一出扎利达也顿时紧张了起来。

“没，没问题，只不过增加的技能一下子太多，我感觉非常的不真实！”陈锋苦笑着说道，海格和扎利达这才松了一口气。

“你小子，我还以为有什么事情呢，这也是正常，只要上兆的装备，那提高职业者的力量不是一星半点，你傻眼也是正常的，这件装备可以提高你的骷髅200个等级，我猜测，你所能召唤骷髅的数量，已经突破10W了吧？”扎利达顿时对着陈锋笑道，而陈锋也笑了出来。

“嘿嘿，十万？”陈锋没有把自己的骷髅数量说出来，因为实在是太惊人了，而且陈锋现在已经有些迫不及待了。

想要进入墓地，寻找无数的骷髅！

第687章 墓地内的战争！

墓地。
灰色的天空依然是一层不变，一阵阵的阴风带着微微腐朽的味道，弥漫在整个广阔的大地上，可是那大地上却并不平静。
只见两支大军正在遥遥相对着，而其中一只明显比另外一只弱小无数倍，仔细一看，那弱小的一方仅仅几十万，而强大的一方，却有数百万。
这里是墓地，在这里出现的大军，只有骷髅。
而那几十万的大军，却并非是某个骷髅领主的，而是来自一个人类的，那个人类，叫做陈锋。
这个人类是墓地内唯一的一个人类，那血肉的味道瞬间吸引了无数的骷髅前来，可是却没有一个得逞，反而全部被那人类收做了手下。
陈锋本来是来墓地找龙龟的，可是一进入墓地，龙龟等军团长居然一个都没出现，让陈锋有些愕然，最后还是龙龟派遣了黄金龙狼过来给陈锋解释，说因为陈锋的实力增加，它们也不想闲着了，准备共同开发墓地，把13军团长的领地继续扩大。
陈锋自然是同意，然后询问了一下黄金龙狼，自己可以在墓地内存在多久，结果黄金龙狼说不上来。
陈锋就干脆无视龙狼，让它回去龙龟那边战斗吧，自己则朝着一个方向不断的走，结果走了2天，陈锋居然还没被扔出去墓地，陈锋又回到了现实世界，发现现实世界依然是禁止状态的。
也就是说还是和原来一样，陈锋本来还担心自己进入墓地，是不是和外面的时间同步了，但是显然陈锋想多了。
结果陈锋听到海格大喊一声“上菜”之后，完全无视海格，继续进入墓地，然后叫出了骨龙开始飞行，结果飞了三天，陈锋惊讶的发现，自己飞出了13军团长的领地了。
在十三军团长的领地内，所有骷髅严禁朝着陈锋进攻，但是一旦出了军团长的领地，陈锋总算是了解了骷髅的本质。
渴望鲜血！
渴望血肉！
对于骷髅来说，什么东西是最难忍受的？
那就是身上没肉啊，你想一个原本活着的时候身上多多少少有点肉，可是死了之后，好家伙身上连根毛都没有，骷髅们自然难以接受。
等级高的骷髅还好，知道骨骼强化比有血肉的身躯更加方便，但是许多低级的，甚至没智慧的，在灵魂深处对血肉有着非常强烈的渴望。
陈锋一出现，就仿佛是唐僧来到了万妖国，那叫一个轰动了，无数的骷髅疯狂的从四面八方涌现了过来，结果陈锋一看好家伙，我都还没找你们，你们自己找上门来了。
结果小陈同学二话不说，放出23W骷髅大军，抓住一批骷髅就放弃一批普通骷髅，结果不到十个小时，陈锋愣是凑出了一只数量超过3W的精英骷髅大军，而且全部都是远程的。
拿标枪的，拿弩箭的，拿弓箭的，有一些也拿火枪，但是一看就是破烂货，十个小时陈锋愣是组成了一个远程大军，让陈锋自己都傻眼了。
本以为弄个几万精英已经很不错了，结果陈锋愣是挑挑拣拣的，把平庸的精英骷髅给剔除了，接近3W5的精英骷髅名额，愣是让陈锋全部填满了远程骷髅。
当然，陈锋是不可能把那些可以进化的名额给精英骷髅的，可以进化的骷髅，最最最弱，也得是帝皇骷髅以上。
没错，陈锋如今远程部队成型三分之一，毕竟陈锋的骷髅总数才23W，如今远程骷髅已经有了3W，陈锋的目标是远程骷髅达到9W到12W只见，要占据正个骷髅海的大比例。
陈锋这么做自然是有目的地，在中国古代，战场上最强大的就是弓箭手，那万箭齐发铺天盖地的箭矢，足可以轻松的收缴无数敌人。
但是这里不是中国古代，因为这里的恶魔80%以上都没有任何的护甲，虽然自己的身上有坚韧的皮肤，坚固的甲壳，但是在陈锋的箭矢面前，一切都是空谈。
就算是伤害不大，但是也架不住数量多。
陈锋打算组建一支远程大军，但是陈锋知道，自己最多的是普通骷髅，光光普通骷髅的数量，就已经达到7W多了。
所以，陈锋绝对不允许自己的可升级名额里头出现一只普通骷髅，陈锋绝对不会浪费的。
3W的精英骷髅，陈锋还要选择3W到5W的变异骷髅，这些都是远程单位，毕竟在强大一点的远程可不好找。
敲定了远程，那接下来就是近战的。
近战的陈锋分为3个兵种，第一个就是炮灰，这个谁都不要抢，绝对是普通骷髅的干活，这群家伙天生就是炮灰这个伟大而又神圣的职业而诞生的。
当然，如今陈锋可以肯定，自己的炮灰骷髅，甚至已经有单挑那沉沦魔的资本了，当然得加上陈锋的血色之链，那样普通骷髅起码不会被敲死。
第二个，就是步兵，这群类似于坦克一样，在敌人突破了炮灰的防守，这群家伙就首当其冲，而步兵陈锋要细分为两类。
一类就是盾甲步兵，类似于巨盾骷髅或者铁壁骷髅之类的。
第二类则是有着强大进攻能力的，类似于大剑骷髅，或者是长矛骷髅之类的，这样一来一旦近战，骷髅不但有防御能力，近战能力也更是突出。
而陈锋要的第三种，就是机动部队，和古代军队一样，分为重甲和轻甲，只不过非常可惜，地狱冠军骑士陈锋一只也没遇到，地狱冠军骑士的总数依然是不到200。
而轻骑兵，更是一个也没看到，让陈锋不得不怀疑，是不是这个宇宙内，没有蒙古之类的人啊，怎么连个轻骑兵都找不到啊。
最后陈锋还是悲哀的发现，自己的大军还真是残缺不全，组建超级大军的愿望，还真是任重道远啊。
最后自然是高等兵种，这群家伙不要求数量，只要求质量，其中以法系为主，陈锋知道自己最大的弱点，那就是法系的骷髅实在是太少了。
如今陈锋整整23W骷髅，可是会魔法的骷髅，不到200，简直就是悲剧啊。
最后，陈锋自然不会忘记骷髅王，骷髅王30级召唤一次，陈锋如今的召唤骷髅已经达到了363级，上次102级的时候陈锋都没召唤，这一次陈锋自然不会忘记。
尤其是这么多的骷髅，陈锋可以期待，自己会出现多少个新的骷髅王，又可以让多少个骷髅王慢慢融合回来。
陈锋在墓地第三天，被无数的骷髅给盯上了，结果来多少投降多少，陈锋还愣是一只都没杀，死的骷髅全部都是被陈锋给抛弃的。
如今陈锋已经不是那种初出茅庐的小鬼了，他知道对于墓地里的骷髅来说，进化是唯一的道路，只有实力才是一切，对于那些实力不好的，反正不是今天死就是明儿个死，陈锋干脆自己来做坏人，全部解散了。
一批批的骷髅自然引起了一个势力的关注，那是距离13领主区域最近的一个领主，拥有毁灭骷髅的实力，个体实力十分强悍，堪比开了妖狐状态的九尾。
如今自然知道一个人类来到了地狱，那领主立马就心动了，征调了部队开始进攻，结果陈锋的几十万骷髅却异常的坚挺，近战在外，远程在内，一阵阵的抛射不知道弄死了多少骷髅。
那领主也立刻知道了陈锋的实力，留下百万大军牵制陈锋，而更是准备从自己的领地内，调集真正打大军。
陈锋却完全不知道，但是陈锋知道自己被包围了，而且陈锋知道，在墓地内的自己，是绝对无敌的，谁也困不住陈锋。
到时候骷髅一收，直接回到现实世界，谁也不能把陈锋怎么着，除非达到龙龟那种程度，可是龙贵可是黄金色的骷髅，直接等级，就算是一起的军团长都不知道。
只知道，龙龟的实力仅次于骷髅王，也是唯一一个可以和骷髅王打架的骷髅，毕竟是最强大的军团的军团长啊，直属于创世神骷髅王，其他骷髅王一律不鸟。
而且要是别的军团里头出现黄金骷髅，人家龙龟直接上门，强取豪夺，把人家军团好不容易培养出来的超级士兵给夺走。
可以说，当年龙龟可是所有军团长和骷髅王痛恨的家伙，你说咱家的军团好不容易出现一个黄金色的，结果你龙龟直接上门，大摇大摆的把黄金骷髅带走，也不问人家愿不愿意。
毕竟，军团之间也是有战争有矛盾的，骷髅王之间都还有敌对的呢，不要说下面的军团了，各自的比拼是经常的事情。
不过好在龙龟的黄金军团从来不参加那样的战斗，不然的话次次都是龙龟第一，一点儿意思都没有。
而军团自从骷髅王们消失之后，所有军团都沉寂了下来，不然不要说是一只毁灭骷髅了，就算是骷髅王，龙龟都敢带着自己的大军打上门去。
陈锋所在的范围，可是在龙龟的黄金军团的家门口啊，如果陈锋是龙龟，早就带齐人马灭了这里了。

第688章 红莲嚎牛！

人家百万大军，陈锋才二十三万，一笔之下陈锋又变成了弱势群体，但是陈锋好不容易有数量暴增许多倍，自然信心十足。

陈锋准备吞掉这群大军，活捉了人家的领主，虽然是毁灭骷髅，但是陈锋是有把握抓住了，九尾开了妖狐之后，实力就已经接近毁灭骷髅了，到死后加上阿修罗，陈锋相信对于毁灭骷髅是有的一战的。

而且在墓地内部和现实世界，技能CD是两码事的，在墓地内，陈锋所有的技能，都处于冷却结束的时间内，也就是可以使用。

只可惜陈锋是来抓骷髅，不是来杀骷髅的，不然的话一个大招过去，四周不要说是百万大军了，就算是千万上亿的大军也都被陈锋给弄死了。

陈锋是在挑选啊，无数的骷髅朝着陈锋扑过来，陈锋张开精神力，看中的就让一群骷髅给抓起来，或者直接侵入那的脑子，签订契约，一名秒钟都不用敌人就叛变了。

没看中的，那就只有死路一条了，一开始陈锋还想自己的骷髅里头有很多都是普通骷髅，因为可进化的名额一共有6W5，结果接近3W是普通骷髅，陈锋可不甘心，就想要把这群骷髅全部变成最少要精英级别以上。

战斗不是那么容易结束了，一旦开始战斗了，陈锋就悲剧的发现，敌人仿佛是无穷无尽的一样，陈锋在墓地内已经第三天了。

结果到了第四天，陈锋还没被墓地给踢回到人类世界，而那进攻陈锋的骷髅大军依然没有任何的减少，陈锋反而绝对压力越来越大了。

“冲！”忽然，一阵轰隆声传来，大地开始颤抖，陈锋立马飞了起来，朝着远方看去，只见在数万米之外，一群烟尘正朝着自己的方向冲了过来。

“这是…….骷髅兽？”陈锋惊呼了一声，那一群烟雾当中不是陈锋期待的骑兵骷髅，反而是一群野兽的骷髅，陈锋仔细的看了一眼，所有的野兽骨架，居然都超过3米，十分的巨大。

那跑动起来就好像是一群大象集体冲锋，那气势完全比任何的骑兵都要强悍，陈锋惊讶的张大嘴巴，等反应过来这群野兽都已经到了自己的面前了。

“这是轰隆嚎牛？”陈锋惊讶的看着资料。

这群家伙不知道是来自哪儿的，但是有一个特长，那就是超过二十只，集体奔跑起来地面就轰隆作响，就仿佛是千军万马一起行动一样，而另外一个就是叫声惊人，几十只在一起，那叫声就比一艘游轮的汽笛声还要响彻。

陈锋没想到，敌人的大军里头居然有这么好的东西，这群的作用陈锋瞬间就明白了，自己遇到敌人， 只要出动这群家伙，瞬间轰隆声漫天，眼前整整超过500只的轰隆嚎牛，那跑动起来的声音，就宛如千军万马一样，吓唬敌人最合适不过了。

加上轰隆嚎牛也不是什么好惹的骷髅，个体实力都在首领骷髅，已经非常强悍了，加上集体冲锋的势头，就算是吓不死敌人，一群冲锋的那威力，也不容小觑。

“哈哈哈，太好了，不枉费我白等这么久，一共500只的轰隆嚎牛，我全部接受了！”陈锋大笑了起来，只见精神力疯狂的波及了出去，一瞬间所有轰隆嚎牛的居然停了下来。

“怎么回事？”在后方的领主顿时皱起了眉头，陈锋控制骷髅都是挑选着控制的，而且很多骷髅都入不了陈锋的法眼，所以陈锋可以控制骷髅的力量一直这个领主都还没看透。

可是这群轰隆嚎牛是特地用来挑衅陈锋的，不仅仅是冲锋速度快，冲锋的声势也好大，一旦被撞到了，比被卡车撞倒轻不到哪儿去。

所以这是一只非常好的队伍，声势浩大，实力强悍，一般领主还真的不想用，可是陈锋已经杀了数十万的骷髅了，领主绝对要好好的敲打敲打陈锋。

就算是无法让敌军的阵型破碎，起码这个声势浩大的样子，也可以让敌军害怕。

可是领主完全没想到，眼看这群嚎牛居然停住了，本来冲锋的时候烟雾尘土飞扬，是看不出具体的数量来的，可是一旦停住，那就彻底糟糕了。

一下子，仅仅500只的嚎牛就暴露在了陈锋的面前，陈锋诡异的一笑，所有嚎牛忽然倒转牛头，紧接着在那领主惊恐的眼神里头，疯狂的朝着领主的军队冲了过去。

嚎牛这种骷髅，单体实力就非常强大，加上就宛如重骑兵一样的特性，使得一旦冲锋起来，那可是惊天动地。

只见500只嚎牛疯狂的冲进敌人的大军之中，顿时无数的骷髅被撞飞，被踩死，被硬生生的挤死。

陈锋一招手，顿时所有嚎牛轰然散架，一瞬间就消失在了敌人的大军之中，这群嚎牛被包围住了，一旦骑兵被包围住，那就只有悲剧一条，但是对于陈锋来说什么都不用担心。

解散，再召唤！

顿时，陈锋的大军阵营当中500只嚎牛聚集在一起，仰头长啸，远处的领主差点没把自己的手指头给捏碎了。

“轰隆嚎牛加上地狱冠军骑士，小支的重骑兵部队算是成型了，虽然嚎牛身上没骑士，不过可以弄一群长矛骷髅上去！”陈锋眯着眼睛。

顿时一招手，一批首领级别的长矛骷髅瞬间骑在了一群嚎牛的身上，陈锋看了看，冠军骑士带着嚎牛再次展开冲锋，一开始长矛骷髅还不太习惯，可是没几分钟的功夫，所有长矛骷髅都变得格外的强大。

长矛本身就长达三四米，加上嚎牛高达3米多，基本上没有骷髅可以打到嚎牛身上的长矛骷髅，紧接着长矛骷髅的长矛可以轻松的击中敌人的头颅，这样一来，嚎牛冲锋过去，长矛手轻轻的一挑，就是一群骷髅被击穿了头颅，彻底的死了。

重骑兵的战斗力一瞬间就展现了出去，在战场上没有敌人的重骑兵简直就是死神，任何想要和重骑兵战斗的步兵，都只有死路一条。

“还有什么好把戏，拿出来吧，我估摸着也得回去了！”陈锋眯着眼睛看着远方，只见无数的骷髅一下子就从四面八方冲了过来。

在墓地内，一切的战斗只有一个流派，那就是骷髅海，无穷无尽的骷髅，可以轻松的淹没任何敌人，而一心想要组成骷髅海的陈锋，却亲自尝到了骷髅海的威力。

骷髅海要诀1：无穷无尽！

骷髅海最大的精髓，就在一个“海”字，无穷无尽的骷髅才是骷髅海的关键，而且还要有一点，那就是骷髅必须得到补充。

别看一兆的骷髅很多，但是一旦打起来，没有补充的话，反而算不上骷髅海，而只能算是骷髅大军。

真正的骷髅海要得到及时的补充，例如杀死敌人之后，就利用敌人的尸体制造出骷髅，这样骷髅才能宛如真正的大海一样，疯狂，汹涌。

骷髅王还要诀2：前仆后继，毫不畏死！

前一个是骷髅海震惊的原因，而后一个才是骷髅海真正强大的存在，因为所有的骷髅都宛如海水一样，不分你我，不畏生死，前仆后继，能打一巴掌绝对不咬一口。

只要还有能攀附上去的地方，就绝对不会在下面看戏，骷髅海还宛如海水一样，把敌人扑到，淹没！

无穷无尽是骷髅海的精髓，而前仆后继是骷髅海最最最合适的方法，骷髅海不适合用什么迂回战术，包抄战术。

骷髅海最简答，只要冲，往死里冲，一望无际的冲，就好像当初大海上出现裂缝，无数的海水随着裂缝涌入那库拉斯特一样。

海水，就是一望无际的冲，任何阻拦在面前的山石土地，都会被狠狠的冲垮，冲的开裂。

陈锋就是要组建出一只宛如大海一样的军队，等数量够了，无论是什么质量的骷髅，都可以摧枯拉朽。

大军开始朝着陈锋冲锋，无穷无尽，无论陈锋击杀多少，后面总是会更加多的补充上来，陈锋皱起了眉头，看了看远方，显然陈锋也已经猜到，那边铁定有一个指挥官。

“九尾，变身，嚎牛还有骑士，给我开路，今天咱们来个千军万马直取敌将首级！”陈锋大笑着说道，一瞬间嚎牛和地狱冠军骑士就开始冲锋了。

陈锋坐在冠军骑士长的背后，首当其冲，而九尾妖狐直接变身，一瞬间整个战场上出现了一只巨大的妖狐。

“妖狐火焰！”一口妖狐火焰，立马无数的骷髅被烧成了灰烬，陈锋一笑，紧接着一招手，只见二十三万大军瞬间倒塌，一下子所有进攻陈锋的骷髅都失去了目标。

“给我杀！”陈锋可算是知道了，自己的骷髅看起来很多，可是在墓地真的屁都不是，不过好在陈锋的尖端实力也十分强悍，而且陈锋都还没变身呢！

立刻朝着那领主冲了过去，骑士加上嚎牛，再加上妖狐，终于让陈锋冲到了人家领主的面前了，陈锋看到那领主，顿时眼睛都亮了起来。

居然是一个人形的，那就代表着，这个领主显然有着不弱的智慧！

第689章 鲁・高因惊变！

“咔嚓！”一道闪电从天而降，可是大地上却是充满了寒霜，那无比恐怖的寒气不断的弥漫开来，原本灼热的沙漠，在这一刻却一下子沉寂了下来，原本是人间炼狱，现在却宛如寒冷的死神宫殿一般。
“轰！”一道光柱冲天而起，一瞬间天空被撕裂了一个巨大的口子，紧接着一股股红黑色的气息开始疯狂的从那裂缝当中涌入了进来。
“吼！”那红黑色的气体化成一道气流，直接朝着地面席卷了过来，只听见那气流当中传来了一声吼叫，那吼叫当中，充满了惊喜，解脱，还有归来的喜悦。
“轰！”一道寒流再次喷发了出来，原本沙漠上仅仅凝结了一星半点的冰霜，可是这一下寒流轰然的喷发一过，所有的沙子都变成了冰块，整个地面就仿佛是来到了北极一样。
无数的恶魔投影被直接冰封了起来，在那黯淡了许多的阳光下，闪闪发光。
一只巨大无比的，宛如虫子一样的家伙，轰然击碎了一个墓穴的大门，巨大的身子慢慢的走了出来，一瞬间天空仿佛暗淡了许多，地面上的冰层更加的凝实了。
“哼，我的哥哥，你是来接我？还是来杀我的？”督瑞尔缓缓的抬起头，只见天空中赫然出现了一个巨大的虚影，鲜红色的身子，闪耀的鳞片，这不就是迪亚波罗么？
“我亲爱的弟弟，难道你就是以这样的方式感激我放你出来么？”迪亚波罗的大手一挥，一瞬间一个火圈出现在了自己的身边周围，原来四周无数的寒气疯狂的朝着迪亚波罗席卷了过去。
可是火圈一出现，那些寒气顿时无可奈何了。
“哼，救我出来？我伟大的哥哥啊，你的把戏，我知道的一清二楚，现在灵魂之石就在里面，你想要得到我的力量，那是绝对不可能的！”督瑞尔大声的说道。
一瞬间，随着督瑞尔的怒吼，天空骤然间色变，原本的天空虽然暗淡，但是好歹也是晴空，可是如今一下子乌云密布，仅仅不到半分钟，天空中居然飘起了雪花。
“我的弟弟，没想到你被封印了这么多年，还是这个让人烦闷，我可是投影而已，怎么打的过你呢！”迪亚波罗脸上充满了微笑，督瑞尔却冷哼了一声，巨大的爪子朝着迪亚波罗狠狠的一挥动，天空中骤然间一阵寒气撕裂，那迪亚波罗的虚影顿时冷哼一声，消失在了天空中。
“该死，可怜我的姐姐安达利尔，居然被一群人类给再次封印了，迪亚波罗，你的阴谋我知道的一清二楚，不会让你得逞的，你们几个，给我出来！”督瑞尔缓缓的说道，只见背后钻出来了几个人类，其中一个人类手中，赫然拿着一块灵魂石。
那督瑞尔的灵魂之石，赫然是一枚红色的灵魂石，名字唤作“红色梦魇”，是用来封印痛苦王子督瑞尔的，至于为什么督瑞尔被人称为“痛苦王子”那就不得而知了。
但是痛苦是肯定的，安利达尔和督瑞尔是最亲近的2个魔王，或许是仅有的2个不会互相残杀的魔王。
安达利尔被成为折磨女王，但是安达利尔喜欢折磨的是敌人的灵魂，他喜欢让敌人生不如死，从心灵上折磨敌人，所以安达利尔是腐化最多人类的一个魔王。
而痛苦之王督瑞尔，是和安达利尔一样，非此非此喜欢折磨敌人，但是安达利尔折磨的是心灵，而督瑞尔折磨的是肉体。
在没有敌人折磨的时候，或者折磨敌人无法得到满足的时候，督瑞尔这个家伙会折磨自己，也就是自残，是一个不折不扣的变态。
督瑞尔的疆域和其他的几个魔王不同，督瑞尔是唯一一个把自己的领地构建在地底下的家伙，所以没有任何的魔王对督瑞尔的老家感到兴趣。
而且督瑞尔的手下多是昆虫之类的恶魔，反而是最忠诚的一批恶魔，至今都没有听说过督瑞尔的手下有反叛的消息。
反而迪亚波罗，巴尔，墨菲斯托，安达利尔几个魔王的手下，或多或少的出现了反叛，不得不说督瑞尔的淫威，可是比其他几个魔王更加恐怖。
传说督瑞尔的家里头，从小到图钉大小的指甲钉，到巨大无比的酷刑塔，一件比一件诡异，一件比一件残忍。
传说没有人可以在督瑞尔的手下撑过3天，就算是实力再强悍的天使，到了督瑞尔的面前也得痛哭流涕，如果督瑞尔和安达利尔携手折磨一个敌人，那敌人恐怕连半天都撑不过。
而更好玩的是，安达利尔的疆域，就在督瑞尔家的上头，上面是安达利尔的，下面是督瑞尔的，安达利尔把一个敌人的灵魂折磨的差不多了，就把肉体扔给督瑞尔。
而督瑞尔要是折磨了一个人犯了，就治疗好身上的伤痛，然后扔给安达利尔，2个家伙十分友好，甚至一旦出现战乱，2个家伙还会一起携手反击。
“安达利尔，我的姐姐，我感觉到你的灵魂之石了，等我的力量恢复，我立刻就来拯救你！”督瑞尔看着鲁？高因的方向，顿时大手一挥，只见沙漠中无数的深坑出现，然后从那深坑内，无数的虫子一样的恶魔爬了上来。
“给我困住那个城市！”督瑞尔嘶吼着说道，紧接着大手一挥，只见一股无比奇异的力量瞬间出现，一下子整个鲁？高因之城的瞬间被包裹了起来。
“这是……督瑞尔，嫉妒的力量，它居然在人类世界使用本源力量！”凯恩用着颤抖的声音说道，不可思议的看着天空中那一层灰色的宛如罩子一样的东西，那东西直接把整个城市给罩在了里头。
“不好了，不好了，我们的传送阵完全无法使用，任何空间卷轴也没有效果，和天使的联系更断了！”格雷兹总算是惊慌失措了一把，可是这一次却是真的大危机了。
“世界之石呢，世界之石居然没反应，督瑞尔可是在人类世界用地狱的原罪力量啊！”凯恩还是一脸的惊骇，其他人不知道，但是他知道啊。
这里是人类的世界，这里是世界之石的管辖地区，这里的法则全部都是由世界之石来定制的，就好像中国的法律拿到美国是没用的。
可是人家督瑞尔愣是用美国的法律搞定了一个发生在中国人身上的案件，这让凯恩完全理解不能。
“该死，那怎么办？难道我们就被关在这里了？我去试试！”卡夏一听也傻了，立刻走出大门，朝着天空就是连续三箭。
三支箭矢飞快的飞到天上，直接在灰色能量的面前爆炸，可是那灰色能量连丝毫的波纹都没有。
“该死！”卡夏一怒，手中的弓箭开始散发出了刺眼的光芒，可是却被凯恩给拦住了。
“留着技能，现在不是和原罪力量闹腾的时候，格雷兹，卡夏，你们2个分头行动，卡夏你去下水道，把下水道一层全部请出来，格雷兹去皇宫，让皇宫发布命令，无论是职业者还是普通百姓，全部进入下水道！”凯恩大声的说道。
格雷兹立刻点头，凯恩朝着一旁的阿卡拉看去。
“结界，守护！”阿卡拉一伸手，只见身上一阵五彩光芒绽放，一瞬间整个城市外围骤然出现了一个彩色的光罩，笼罩保护着整个城市，而阿卡拉的脸色立刻苍白了下午，脚步一下子就变得虚浮，好在身边有人照顾着。
“所有修女听着，立刻前往下水道，准备清理里头的邪恶力量，防止人类被污染，变成恶魔！”阿卡拉虽然虚弱，但是还是十分有条理的。
立刻，原本居住在箩格不问世事的牧师修女们纷纷开始行动，鲁？高因的城内，许多人都看着一群穿着洁白长袍，镶黑边的修女们，快速的进入下水道。
不一会儿，下水道内就传出了一阵阵柔和的白光，同时出现的自然是一阵阵温暖人心的吟唱。
天空中的五彩结界光芒越来越暗淡，这时候人类才算是明白，那灰色的能量不但封闭了整个空间，更是带有一股强烈的魔化力量。
如果不是阿卡拉的结界，恐怕此时城市内已经出现一些魔化的人类了，到时候才是真正的糟糕。
不一会儿，城市的警报就彻底的拉响了，所有人类开始纷纷涌入下水道，虽然味道难闻了一点，可是让鲁？高因这个屹立了万年的城市拉响警报，所有人都知道事情大条了。
所以大家都忍耐着，一点味道算什么，又不是什么大不了的事情。
当然所有居民都进入了下水道之后，整个城市顿时空空如也，只剩下几个实力强悍的在上头商量。
下水道三层，全部都是人，四周墙壁上有恶心的大便什么的，大家虽然恶心，可是许多人却是一发狠，直接来了一个大清洗。
结果不出三天的功夫，整个下水道就好像是被刷干净的马桶一样，变得格外的干净，这还真没让鲁？高因的皇室料到。
不过地方干净了，大家住的，也放心了许多。

第690章 插一脚！

陈锋轻轻的吐了一口气，时间过得真快，自己在墓地内居然整整呆了11天，陈锋估摸着自己要是多来几次，现实世界都要变成虚拟世界了，不知道的还以为墓地才是陈锋真正的活动范围。
不过对陈锋来说，墓地还真的不可能每天都去，毕竟一进入墓地就是十几天，陈锋可不想浪费时间在那边，只要把骷髅给凑齐了，陈锋就满足了。
一出了墓地，海格那大喊着“上菜”的声音一瞬间衔接了上来，让陈锋有一种恍如隔世的感觉，陈锋苦笑，下次自己烧饭是不是要带去墓地烧，一次性烧个十天，看你们还能不能吃下去。
给海格弄了点菜，陈锋开始研究起了海格给自己的羊皮纸，也就是狄瑞拉之城的情报，陈锋如今基本弄好了自己的军队，又有一点小心思开始浮动了起来。
“海老，上面说狄瑞拉之城要打啊坎琉斯之城，这个啊坎琉斯城，是个什么情况？”陈锋朝着海格问道。
“问扎利达！”海格大手一挥，扎利达和陈锋顿时都翻了一个白眼，不过陈锋不急，等海格他们吃完了再说。
几十分钟之后，海格总算是喝完了酒，吃完了饭，坐在陈锋的边上，给自己倒了一倍茶，呼呼的吹了起来。
“这个啊坎琉斯城啊………..”
“…………..”
海格一开口，顿时扎利达和陈锋嘴巴里的茶都喷了出来，什么情况就忽然来一句“这个啊坎琉斯城啊”，陈锋都没反应过来，这老头已经自顾自的开始说了。
“早干嘛去了。”陈锋一脸的无奈，因为他已经在手册里找到啊坎琉斯成的资料了。
“行了，那手册好多年前的了， 这本给你，这是今年刚出的，新的情报都在上头，你小子捣鼓出来的那个地下城也在里头！”海格扔给了陈锋一个新的手册，立刻一愣。
立刻打开手册，只见第三页就是新添加的一些场景的目录，陈锋立刻看了起来，上头第一个就是陈锋当初和扎利达落难的那个地下城市。
陈锋和扎利达相视一笑。
“这个啊坎琉斯之城的实力，其实总体上来说高于阿罗城，毕竟阿罗城位于边境，主要的目的还是防守和监视群魔堡垒！”
“而啊坎琉斯之城，是几个1级巅峰恶魔捣鼓出来的，这个城市的总战斗力其实可以完虐阿罗城！”
“首先，这个城市是独裁制的，阿罗城5个1级巅峰恶魔轮流管理城市，大事情一起商议，但是啊坎琉斯城却不一样，啊坎琉斯城的撑住叫安达洛斯，是安利达尔的部下，只不过安利达尔被封印了之后就逃出了安达利尔的疆域，仗着仅次于次等恶魔的实力，收容了一批1级巅峰的恶魔，构建了啊坎琉斯之城！”
“之所以叫啊坎琉斯之城，好像是安达洛斯的老爸叫啊坎琉斯，具体我也忘记了！”
“这个城市的军队大概在30兆左右，其中类似于阿罗城1到6号军团的精英部队，有8个军团，总数大概是4兆！”
“其次都是一些杂牌，炮灰之类的！其他的，攻城突击兽有三十只，算是这附近的城市内比较多的了，其他的还行，最主要的还是1级巅峰恶魔！”
“首先，安达洛斯自己就是1级巅峰，而且是那种一只脚踏进次等恶魔的境界，比一般的1级巅峰要强悍许多倍，一般来说可以同时对付5个左右的1级巅峰恶魔！”
“然后就是其他34个属下，全部都是1级巅峰，实力非常强悍，总体实力来说要明显高于阿罗城，但是弱于狄瑞拉之城！”
“如果天使对付狄瑞拉，那无数的次等恶魔会群起攻之，但是恶魔之间的战斗是不允许其他势力插手的，所以狄瑞拉攻打啊坎琉斯，啊坎琉斯是必败无疑！”海格给陈锋娓娓道来，陈锋听的眉头紧皱。
“怎么，你小子要去插一脚？”扎利达惊讶的看着陈锋，陈锋却是摇摇头。
“我对攻城暂时没什么兴趣，大技能都在冷却中，我不喜欢攻坚战和持续战，这一次我打算来个螳螂捕蝉黄雀在后！”陈锋眯着小眼睛说道。
“什么是螳螂捕蝉黄雀在后？”海格和扎利达一愣，这样的俗语在暗黑世界里可是没有的，陈锋顿时给解释一下。
“我要狄瑞拉这只螳螂去抓了啊坎琉斯这只禅，然后我这只黄雀，就在后面得到好处！”
“恶魔没有空间戒指，什么东西只能靠搬运，我的目标么，就是啊坎琉斯的战利品！”陈锋眯着眼睛坏笑着说道，海格和扎利达的眼睛一亮。
“其实，我给你这个情报的目的是让你看看，能不能和扎利达几个人一起，去抢了那狄瑞拉城从别处换来的5吨冥河之水，不过你小子既然还打上了狄瑞拉战利品上，我想到时候还真的可以做一把！”海格笑着说道。
“哦？5吨冥河之水？”陈锋看着扎利达，扎利达点点头。
“对，只要能截了这5吨冥河之水，狄瑞拉的实力瞬间下跌，到时候如果时机成熟，一次性攻了狄瑞拉之城都有可能！”
“近些年来，很多城市都越发的强大，虽然有人类和天使不断地破城，但是城市却不见少，反而越来越多，我估摸着这一次高层是想要试探试探地狱，如果可以的话，就压制一下地狱城市的数量！”扎利达说道，陈锋点点头，虽然不太懂，但是陈锋明白。
随着城市的越来越多，恶魔们的数量和实力非但没有减少，反而越发的强壮，每个城市都圈养了精兵强将，一旦全范围开战，这些精兵就是杀戮人类和天使最尖锐的尖刀。
狄瑞拉之城拥有精兵13兆，这是算上了从阿罗城弄来的，加上无数的小兵和多大120只的攻城突击兽，拿下啊坎琉斯之城是铁板钉钉的事情。
如果狄瑞拉亲自出手，恐怕战斗不超过5天就能结束，这对于一打就是上万年的天使和地狱，只不过一眨眼的功夫而已。
这一次狄瑞拉为了保证自己的战斗绝对顺利，直接舍弃了全部的家当，买了5吨的冥河之水，让自己的所有士兵都恢复最强状态。
只要把啊坎琉斯拿下来，那5吨冥河之水的本钱都回来了，因为这里都不仅仅是矿石这种资源，还有一个更好的资源。
恶魔！
贩卖恶魔！
相当于人口贩子。
在地狱，恶魔才是真正的高价物种，无数的恶魔被贩卖来贩卖去，一来充当劳力，用于挖矿，二来还可以看家护院，甚至是攻城略地。
地狱80%以上都是火山地狱，这里盛产无数的珍贵矿石和宝石，就连扎利达的家里，都有脸盆大小的蓝宝石，传说地狱出过一枚最珍贵的宝石，足足七八米高，非常纯正的红宝石，最后成为了迪亚波罗的老家，可惜谁也没见过。
而宝石一般作为通货，也就是货币，陈锋很难想象一群恶魔，拿着一个兜子，里头装满了五彩斑斓的宝石，然后用来交易，就为了买几块肉。
那可是宝石啊！
陈锋非常无奈，要是扔到地球去，不要说几块肉了，养猪场都可以卖给你。
“现在战斗还没开始，但是根据我们的线报，狄瑞拉已经买了5吨的冥河之水，后天早上出发回城，我们明儿个下午就出发，然后埋伏！”扎利达对着陈锋说道。
陈锋思考了一下，然后在地图上比划了比划，让扎利达标记出来埋伏的位置，陈锋仔细看看地图，却是摇摇头。
“这里是多熔浆，恶魔要是躲在里头指不定能发现我们，四周虽然有小山，但是恶魔不是笨蛋，狄瑞拉这5吨的东西可是倾家荡产买的，铁定是大军伺候，如果不是别的城市害怕狄瑞拉的军队，狄瑞拉估计连军队带上，当场就解毒了！”
陈锋说道一点儿都没错，如果不是交易的城市害怕狄瑞拉伺机不付钱，甚至攻城，那狄瑞拉的13兆大军铁定是一起上路，当场解毒。
而且陈锋也有非常肯定的信心，狄瑞拉如果真能这样，那被攻打的就铁定不是啊坎琉斯城了。
“报！”忽然，一个大喊从门口传来，紧接着大门被推开，只见一个天使非常着急的跑了进来。
“什么事儿？”扎利达一瞬间就恢复了威严。
“泰瑞尔天使长让三位立刻过去！”天使急忙说道。
“额？我也去？”陈锋一愣，那天使点头称是，陈锋和海格扎利达对视了一眼，都从对方的眼里看到了一丝担忧。
泰瑞尔平日里不问战况，一般只有紧急的情况才亲自出马，例如陈锋弄翻了阿罗城，而自己却变成了干尸。
泰瑞尔害怕拉斯马暴走，当然是来亲自看看陈锋，可是放在平日里，泰瑞尔除非是别的大军有次等恶魔攻城，不然是不出现的。
这一次不但叫人来召唤三位，而从那天使的护甲上来看，一个金色的十字架，却是泰瑞尔的亲兵。
亲兵都派出来，莫非有大事情发生了？
陈锋等人立刻动身，却没想到，一个惊天地的消息，一下子砸的整个群魔堡垒动荡不安！

第691章 再遇冰神！

督瑞尔复活，鲁?高因城完全失去联系，如今半个沙漠上，漂浮着令人惊恐的地狱本源力量，那是原罪的力量，督瑞尔的嫉妒力量。
这一个消息瞬间在整个地狱内传递了开来，如此声势浩大的动用本源力量，是根本无法掩盖过去的，此时所有人都震惊的看着天空之城最顶端的位置，不过泰瑞尔如今有什么动作！
而泰瑞尔的身边，此时陈锋，海格，扎利达，富丽儿等陈锋认识的或者不认识的议员天使都在这里，更让陈锋震惊的是，卡夏的师傅，那哈洛加斯最强大的一对夫妻，居然也在这里，还有许多陈锋不认识的人类，但是从那群人类的身上陈锋可以清晰的感觉到，一股股令人心悸的力量。
忽然，陈锋的眼睛猛然的瞪大，因为在这里，陈锋发现了一个让陈锋根本无法释怀的人，冰神！
“陈锋，别冲动！”就在陈锋准备跨大步出去的时候，一个苍老的声音拦住了陈锋，陈锋不满的回头一看，却发现是曼陀罗老爷子，陈锋立刻安静了下来，深呼吸了几口气，看了一眼那个冰神。
“爷爷，你怎么在这里？”陈锋朝着老爷子问道，老爷子却反问了一句陈锋，他怎么会在这里。
“哦，陈锋小友是我叫来的，陈锋你暂时放心，坎都拉斯暂时没受到督瑞尔的威胁，现在我给大家看看鲁?高因的内部情况！”泰瑞尔先对着陈锋说了一句，然后一挥手，顿时天空中出现了一个大屏幕。
只见大屏幕上显示的正是鲁?高因城市的外围，灰色的能量包裹着整个城市，而在城市的上空和灰色能量之间，一股五彩的力量不断的抵抗着灰色的能量。
“这是修女的祈祷真言的力量，暂时挡住了原罪力量的进攻，督瑞尔不愧是天才王子，在一瞬间就试探出了世界之石的最大容忍程度，只要原罪的力量再多一分，那世界之石就会对督瑞尔出手！”
“让我们看看内部！”泰瑞尔的手一挥，顿时整个视角开始急速的下降，就好像是卫星上的摄像头观察着地面，然后卫星开始掉落下来一样，那急速下降的感觉让人看的眼花。
视角一下子就冲破了灰色的能量，然后再次冲破了五彩的能量，瞬间鲁?高因城市内的情况在人们面前展露无遗，可是所有人都皱起了眉头，因为在整个城市内，非但没有任何的惊慌失措，反而空无一人。
“怎么回事？人呢？”一个人不由自主的喊了出来，所有人也都愣住了，看着地面上，那视角开始游荡在了各个房间内，可是却依然没有看见任何人。
“下水道，泰瑞尔阁下，去下水道看看，鲁?高因能躲藏这么多人的，只有下水道！”陈锋忽然大声的说道，泰瑞尔一愣，然后一挥手，视角瞬间朝着下水道的方向前进了过去。
“没错，都在下水道里，我在下面感觉到了光芒的力量，挡住了这个入口！”泰瑞尔轻轻的一笑，众人只见那画面中白光一闪，紧接着一阵阵的惊呼传来。
而在下水道当中，入口处一阵白光绽放，所有人都惊呼着站了起来，大批的职业者瞬间带上了装备，可是下一秒，一把金色的长剑出现在了所有人的面前。
“泰瑞尔阁下，您居然让您的圣剑去了人类世界？”一个看懂了的天使惊呼了一声，众人这才恍然大悟，难怪泰瑞尔可以看到内部的情况。
“嗯，圣剑的力量可以突破原罪的力量，就算是督瑞尔发现了，也不敢怎么样！”泰瑞尔点头说道，那圣剑开始缓缓的移动，无论是群魔堡垒内的天使人类，还是鲁?高因的人类职业者，都是注视着眼前的圣剑。
“这是泰瑞尔阁下的圣剑？我在地狱的时候见过！”忽然，一个佣兵惊呼了起来，泰瑞尔立刻让圣剑来到了他的面前。
“人类，我是大天使泰瑞尔，不知道凯恩阁下和阿卡拉阁下在什么地方？”泰瑞尔的声音从圣剑内传了出来，四周忽然一阵欢呼传来，然后欢呼传递的越来越远，仅仅几分钟的时间，整个下水道一层都知道泰瑞尔的圣剑亲自降临了。
“我知道，我知道，他们正在三层，您跟我来，我带您下去！”那佣兵立刻激动的说道，作为一个去过地狱，但是并非职业者的佣兵人类来说，见过泰瑞尔已经非常大的荣耀了，可是没想到今天居然可以亲自给泰瑞尔阁下带路，虽然只是一把圣剑，但是在这个人类的心目中，圣剑就是泰瑞尔阁下。
立刻带着泰瑞尔来到了下水道的三层的最里头，在鲁?高因区域第一只暗金BOSS的位置上，陈锋等人看到了正在休息的阿卡拉和凯恩。
“圣剑！”凯恩忽然惊呼了一声，只见一把金色的长剑缓缓的漂浮了过来，凯恩和阿卡拉立刻站了起来，阿卡拉还是十分的虚弱。
凯恩和泰瑞尔本身就见过，双方立刻开始交谈了起来，得到消息鲁?高因是被地狱的本源力量给控制住了，而人员没有任何的伤亡，让在场的人都放心了不少。
“地狱的本源力量没有那么好驱散，我只能帮助阿卡拉阁下的结界加强一些，暂时对地狱的本源力量无能为力，不知道各位有什么办法？”了解了鲁?高因的情况后，泰瑞尔对着在场的所有神级强者和议员天使问了起来。
毫无疑问，在这里的都是最顶尖的存在，就算是陈锋，也可以算的上是顶尖，顶尖的死灵法师，比得过陈锋的估计只有拉斯马一个人，其他死灵法师和陈锋一比，要么就是非主流，要么就是小家伙。
“爷爷，本源力量得依靠什么东西驱逐啊？”陈锋轻轻的朝着老爷子问道，不过陈锋的声音众人却听的一清二楚，毕竟大家的实力都非常的强悍，陈锋的声音只不过是小声儿点而已，并非是凝声传音。
“对于本源力量，一般得用我们天使的法则力量去抵消，或者利用人类的世界之石力量来克制，但是陈锋小友你也知道，世界之石上次在你还在库拉斯特的时候，就被巴尔给污染了一点，以往任何一丝的地狱本源力量都无法在人类世界调动，可是这一次被污染了一点的世界之石，已经可以容忍一些本源力量在人类世界了！”
“所以，现在能对抗本源力量的，只有天使的法则力量，而天使的法则力量，只有议员级别的天使才能使用出来，对付督瑞尔嫉妒的原罪，最好的力量就是神圣闪电和神圣火焰！”泰瑞尔亲自给陈锋解说，让其他不认识陈锋的人类和天使，都对着陈锋纷纷侧目。
“那派遣几个议员天使的前辈们劳累一下，去一次人类世界不就可以了么？”陈锋不解的问道，众人却是摇摇头，看来陈锋还不懂啊。
“的确，按道理这样是可以的，但是天使和恶魔有一个本质的区别，那就是肉体，到了议员级别，天使是没有肉体的，是纯能量的形态，而恶魔随着实力的越来越强大，肉体也会变得越来越强！”
“这2个之间最大的区别，就是肉体是一个盒子，把能量给锁在盒子内，只有战斗的时候才打开这个盒子，释放出能量，而天使则就是没有盒子的能量，在没有肉体的情况下，世界之石可以轻易的发现我们，然后把我们驱逐出人类世界，甚至压制到一个让天使束手束脚的程度！”泰瑞尔解释，陈锋皱着眉头。
这样的意思，就是说世界之石会监视大量的能量，而天使就是能量的集合体，没有肉体的议员天使一进入人类世界，就好像是导弹光明正大的出现在海关一样，世界之石会直接拦截下来，要么驱逐，要么扣留。
而恶魔却不一样，恶魔是走私，他们吧能量给缩在体内，把导弹给包装成其他检查不出来的东西上，只有在使用的时候，才打开来，世界之石是不会察觉的太过分的。
“那人类自己呢？在场神级的强者这么多，难道也没办法么？我知道督瑞尔有强悍的冰冻力量，在场的不是有一个冰神么？不是号称天才么，不知道和督瑞尔比起来，谁强谁弱啊？”陈锋淡淡的说道，眯着眼睛朝着冰神看去。
“记仇的小家伙！”冰神心中无奈，没想到会在这里遇到陈锋，陈锋的发展其实他一直都在关注，或者说有一个人一直都要求关注陈锋，所以他也间接性的关注。
让他没想到的是，陈锋在短短的几年内，实力一路飙升，甚至连阿罗城这样的庞然大物都被他一个人毁灭了，让冰神觉得不可思议，就算是冰神自己动手，也得好好的布置一番，甚至还得带上几个朋友才有把握。
而此时陈锋朝着冰神开炮，冰神怎么会不知道这个小家伙的心思呢，这个小家伙还在记恨当年的情况啊！

第692章 一个新任务！

“陈锋，住嘴，回来！”老爷子对着陈锋叫了一声，陈锋看了看冰神，然后看看老爷子，慢慢的缩回到了老爷子的身边，他不是那种不分场合不分情况的人，现在最主要的还是救出鲁？高因的人类。

“的确，人类是一个好选择，所以这次，我恳请各位神级强者出手，只要救出鲁？高因的人，并且转移到哈洛加斯就可以了，督瑞尔现在一定不会和各位硬拼，它的实力还没有回复，最近无数的地狱力量涌入人类世界，我关心的是结界的问题啊！”泰瑞尔叹口气说道。

陈锋也一下子明白，督瑞尔出世，比安达利尔还要强大，安达利尔当初仅仅出现一丝灵魂，凝聚了一个躯体，进攻箩格，而最主要的部分还是全部都留在灵魂之石内。

但是督瑞尔不一样，不知道为什么去解放督瑞尔的堕落者被督瑞尔完全控制，结果督瑞尔是完全复活，只要等能量恢复，就拥有100%的力量，到时候人间会再次陷入真正的恐惧。

而且随着督瑞尔的复活，天空中的结界彻底的被撕裂，加上本身箩格的那次结界就破了许多，这一次更是破烂不堪，就算是督瑞尔恢复了全部世界，结界的压制基本上也起不到什么作用了，就算是督瑞尔被压制，也最多被压制个20%左右的实力。

而80%的力量，在人类世界已经是无敌的了！

“先祖在上，这次是和我们 人类自己的事情，我们自会负责的，不过还是有一些需要天使帮忙的，希望天使能提供一批战士，帮忙清剿督瑞尔携带过来的恶魔，如今的人类，已经不堪重负了！”一个壮硕的老头说道。

那老头的个头和海格差不多，但是身上却穿着一副令人咋舌的铠甲，看起来十分的霸道，但是陈锋知道这个人是谁，这一位就是人类第一强者，传说中的哈洛加斯城主，人类第一野蛮人阁下。

他的身边，站着的就是卡夏的师傅。

“嗯，天使大军任君调遣，人类的事情就麻烦各位了，至于地狱，我们会把手好的，督瑞尔就算是恢复了实力想要回到天堂，也不是什么简单的事情！”泰瑞尔点头说道。

一会儿的功夫，大家都商量的差不多了，最终已经确定了下来，人类负责驱散和牵制督瑞尔，天使大军击杀督瑞尔撕裂空间之后来到人类世界的恶魔，而到时候泰瑞尔会尝试看看，把督瑞尔给留在人类世界。

毕竟，一旦督瑞尔回到地狱，会变得更加糟糕，到手地狱就有3个魔王，而留在人间虽然对人类来说危险，但是有世界之石的一些压制，加上哈洛加斯的几位已经准备亲自出手，督瑞尔还是可以对付的。

反而让督瑞尔回到了地狱，后患无穷。

一旦督瑞尔回到地狱，就是真正的放虎归山，到时候督瑞尔带领大军亲自进攻，这才是真正的麻烦，反而在人类的世界里，还有机会重新发封印，但是一旦这个家伙回到了地狱，那就几乎没有被封印的机会了，这样的机会几乎是渺茫的。

所以，必须在人类世界干掉督瑞尔，但是强大的天使没办法下凡，只有靠人类自己了。

“陈锋，等等！”忽然，一个人叫住了陈锋，陈锋本来打算回去的，毕竟这一次陈锋没办法插手，督瑞尔的强大不是陈锋能抗衡，陈锋现在过去也是白搭。

陈锋转头，一个人快速的朝着陈锋走了过来，陈锋原地站着，那人快速的来到了陈锋的身边。

“你好，我是哈洛加斯的守备队大队长，布尔大人请你过去！”那人对着陈锋说道，陈锋一愣，布尔大人，然后顿时恍然大悟，那就那位第一野蛮人。

陈锋看了看曼陀罗老爷子，老爷子立刻点点头，陈锋点点头，跟着走了。

“你就是陈锋？”一个大房间内，泰瑞尔，还有卡夏的师傅，加上那位传奇野蛮人坐在一起，看见陈锋走过来，轻声的问道，陈锋立刻点头。

“陈锋见过各位！”陈锋有些拘谨，如果说是泰瑞尔陈锋还不紧张，毕竟已经见过2次了，可是那2位的身份，在人类的心目中可是堪比泰瑞尔啊。

“嗯，很好，你的师傅拉斯马我也见过，只可惜当初我还没这个资格和他动手，就远远的看着泰瑞尔大哥和其他的大天使，联合七大魔王一起进攻拉斯马，最后你的师傅虽然败北，可是却重伤了七大魔王，这才让我们人类和天使在接下来的战斗中得手，成功的封印了七大魔王当中的5个！”布尔大人笑着说道。

“亲眼看见？我的天呐，这得好十几万岁了！”陈锋顿时瞪大了眼睛，不过脸上却没有任何的惊讶，反而说都不是自己的师傅一样。

不过还真是，一直以来拉斯马都保护着陈锋，可是却从来没有亲自出现过来教导过陈锋，如果不是拉斯马给了陈锋2个好东西，陈锋还真对这个师傅没什么认同感。

第一样，是拉斯马的武器，只可惜武器没孔，不然的话陈锋已经可以装备了，至于第二样是陈锋第二次赐福进化的时候送过来的，陈锋也一直没有使用，按照拉斯马的话来说，暂时实力还不够，陈锋需要有一个先决条件才能使用，当然这是后话。

“好了，小子，不必拘束，我们不是第一次见面了，当初卡夏那丫头来找我，我还不太乐意，不过现在我发现，我的徒弟的眼光还是非常不错的，就单单你一个人消灭了整个阿罗城，这份功德，就足够让无数人甘拜下风了！”边上的布尔大人的妻子对着陈锋说道，陈锋立刻更加恭敬了。

“行了，坐下来吧，没必要这么拘束，这一次来是有事情麻烦你，希望小朋友不要拒接啊！”布尔大人笑着说道，陈锋连声不敢。

“这一次，督瑞尔出世，不过我们也没想到，地狱的势力居然已经穿插到了如此严密的地方，督瑞尔的出世让我们人类损失巨大，但是与此同时，却让我们发现了一个不得了的黑暗组织！”布尔大人对着陈锋严肃的说道，陈锋也立刻严肃了起来。

“这一个组织，说实在的我们发现的比地狱的还要多，首先这个组织的成员属下基本上都是人类，但是并非全部都是堕落者，换而言之其中有正常的职业者和普通人类，光光这一点，就无限制的加大了这个组织的威胁度！”

“而这个组织十分的严密，我们现在只知道这个组织的名称，和一个出现过一次的恶魔首领！”

“这个组织，是一个叫做‘真神教’的组织，而曾经出现的一个恶魔，是地狱当中排名第344的魔王，蝴蝶妖女，玛格达！”

“这个组织的背后到底是谁，我们不清楚，但是现在和这个组织有联系的，不但有地狱魔王阿兹莫丹和迪亚波罗，甚至连当初被你收服的安达利尔和如今的督瑞尔，都和这个组织有关系！”

“更重要的是，这2个魔王，都是这个组织的成员放出来的，而这个组织的成员，名义上却是迪亚波罗的手下，而这个组织真正效忠的，却绝对不是迪亚波罗！”

陈锋听的非常仔细，脑海里不断的整理着这里头的资料，总算是请出了一点。

首先，这个组织里有普通人类和正常的职业者，这样一来谁是这个邪恶组织的成员，大家都不得而知了，眼前的人，可是人类最巅峰的强者，连他都关注，那肯定不是人类的组织。

而组织内有一个叫做“玛格达”的恶魔，那肯定这是一个恶魔组建的城市。

第二点，这个组织叫做“真神教”，但是众人发现的只不过是冰山一角，其中摆在明面的，是这个组织效忠迪亚波罗，放出了安利达尔和督瑞尔，但是不知道是不是故意的，安达利尔放出来不完全，但是督瑞尔却是完全解放。

第三天，迪亚波罗也不知道自己是被这个组织给欺骗，而这个组织 背后真正的幕后老大到底是谁，目前谁也不知道。

最后一点，这个组织貌似做的勾当，就是拯救魔王，这样的话那就真的太糟糕了。

“现在我们想给你一个任务，冰冠堡垒，这个城市你取的名字，如今地底下有一个熔岩洞窟，也是你发现的，地狱火正被封印在这里头，我们得到一点线报，真神教好像要对这个城市出手！”

“可是我们的人手暂时不够，督瑞尔的实力不是那么简单，估计要全部的神级强者一起出手，所以我们想让你去守住地狱火的封印！”布尔大人说道。

“我去？”陈锋指着自己，眉头一皱，那个地方位置极其的寒冷，但是下面却是熔浆洞窟，地狱火被关在里头基本上没多大的问题，但是看管地狱火的人是一只200人的80级的队伍，陈锋仔细的思考了一下，觉得这群人不够。

但是陈锋更希望在地狱内战斗，提高自己的实力。

“呵呵，我知道你在担心什么，从你开始看守的那天开始，一天1亿荣誉点，我们不会亏待你的，如果你到时候能活捉敌人，只要我们问出情报，更多的荣誉点我们都不会吝啬的，对于我们来说，一个情报比一百兆的荣誉点都要珍贵！”布尔大人笑着说道。

陈锋的眼睛顿时一亮，虽然说一天一亿在别人眼里很不错，但是对陈锋来说，如今的一天一亿已经是渣了，陈锋23W大军，一天杀个几十亿丝毫不成问题。

但是陈锋看重的是后面那一条，有珍贵的情报，就算是一百兆也无所谓，陈锋知道布尔大人是告诉陈锋，荣誉点不是问题，只要有情报。

“好，我接了！”陈锋立刻点点头。

第693章 冰冠堡垒！

“嗯，那就这样，这一次对付督瑞尔，我们最多1个月的时间，超过1个月，督瑞尔到时候力量足够人类地狱来去自如了，所以超过一个月，你就不用守护了，我们会拍其他人过去！”
“无论敌人有没有进攻，只要一个月之后，我们还是会给你1兆的荣誉点作为奖励，如果你有什么情报，那根据情报的重要程度，多则数百万兆都可以哦！”布尔大人笑着说道，陈锋点点头。
心中却是不屑，数百万兆是不可能的，有本事你把最低的价格给说出来，不过这句话陈锋不敢说出口。
“行了，你下去吧，你只要知道，只要有情报，给你的荣誉点绝对不会比这一次你大闹阿罗城得到的少就是了！”布尔大人笑着说道，陈锋这才咧嘴笑了起来。
这才像话！
离开了城市，已经有人来告诉陈锋具体的安排了，后天回到人类世界，然后要在5天内赶到冰冠堡垒，陈锋点点头，不过这样一来，狄瑞拉之城的战斗，陈锋是赶不上了。
“算了，反正有扎利达负责，事情搞定就好，只要能弄到一两个俘虏，我估计还是能赚回来一点儿！”陈锋笑着说道，本身这个时候，陈锋就不可能独善其身了。
回到了家，陈锋干脆就休息了一天，第二天就传送到了库拉斯特，至于鲁？高因想都别想，陈锋在库拉斯特都能看见鲁？高因的天空上，一层雾茫茫的，显然这就是说为的恶魔气息和地狱的本源力量。
召唤出了骨龙，陈锋急速的朝着鲁？高因地区飞去，一路上的海洋让陈锋大吃一惊，只见整个海洋的水面下降了数百米，如今原本是海床地方都暴露无遗，而且很多地方都已经被晒的干枯了。
可是陈锋的精神力告诉陈锋，那些干枯的海床下面，居然还有一些生命的波动，那些顽强的生命还在不断的努力，想要重归大海，让陈锋不由自主的敬佩万分。
当然，或许人家不一定要大海，只要有水分就够了。
仅仅个把小时，陈锋就来到了鲁？高因的外围，此时这里已经有神级强者存在了，只不过陈锋认识的没有，陈锋和众人恭敬的打了一下招呼，然后就朝着冰冠堡垒飞去。
之所以不是去坎都拉斯皇宫，陈锋是不想让众女担心，要是有老婆要跟过来，那陈锋就麻烦了，陈锋可不喜欢自己的老婆出去拼死拼活的战斗，卖命养家糊口这种事情，都是老公来做的。
飞在沙漠上，陈锋长大了嘴巴，只见地面上无视的恶魔已经汇聚了过来，好在神级强者都已经准备就绪， 本源力量的结界挡住了人类，但是却无法挡住恶魔，一旦恶魔进入本源力量的区域，那城市就遭殃了。
陈锋看了看地面，顿时大手一招，23W骷髅大军瞬间出现，现在还不用着急去冰冠堡垒，先在这里弄点开胃菜，远处的神级强者惊讶的看着陈锋，这才想起陈锋的传说，没想到传说还轻了，陈锋的骷髅如今完全是一只小军队了。
“射击！”陈锋一挥手，铺天盖地的箭矢朝着敌人直接送了过去，顿时无数的恶魔被钉在了地上，尤其是那些使用长矛的，攻击距离虽然没弓箭手远，但是那攻击力可不是盖的。
而弩箭，攻击速度最快，人家弓箭攻击一次，弩箭都飞出去三四箭了。
宛如黑云的箭矢不断的收割着敌人的生命，所有神级强者都赶过来看戏，一脸郁闷的看着陈峰坐在骨龙身上，居然喝起了小酒。
“快看，那是督瑞尔的甲虫大军，这小子有罪受了，甲虫完全不怕箭矢！”一个神级忽然一笑，指着远方一群黑漆漆的大军说道，陈锋也看了过去，那是一群类似甲虫的昆虫，太远陈锋还看不到名字，但是箭矢可以飞过去。
只不过箭矢打在那甲壳上，一串火花四溢就掉了下去，压根破不开人家的防御。
“嘿，还不错！”陈锋眯着眼睛，看来是重甲部队，既然是重甲的，那就用重甲来回击。
“出来，我的重甲骑士们！”陈锋一招收，顿时一大批的战马和嚎牛出现在了陈锋的下方，所有神级强者一愣，只见大批的长矛骷髅快速的翻身上了嚎牛，紧接着陈锋大手一挥，只见地狱冠军骑士带着嚎牛开始疯狂的冲了起来。
“我擦！”
“这小子还有重骑兵！”
“厉害厉害！”
一群神级强者看着惊奇，陈锋这家伙居然还召唤出了一批重骑兵，在烟尘滚滚中，重骑兵和那群甲虫一下子就相撞在了一起，顿时无视的甲虫被挑飞，更多的却是被直接践踏成了泥浆，无比的恶心。
“好小子，这小子的骷髅不错啊！”一群神级强者惊呼着，陈锋忽然给自己加了一个能量护盾，紧接着快速的让骨龙飞到了地狱冠军骑士长的身上，陈锋的手里疯狂的挥动着。
顿时地面上无数的白骨爪子伸了出来，一把抓住任何过往的敌人的脚，顿时大量的甲虫一下子就翻身在地面上，紧接着无数的嚎牛和骑兵开始践踏了过来。
“好家伙，这一招好，要是在战场上，地方的骑兵一下子就毁了！”一个喜欢战场的神级强者顿时一拍手，赞扬的说道，那爪子正好克制住了骑兵的冲锋，虽然敌人不是骑士，但是道理还是一样的，在奔跑中脚被人抓住，那是真的悲剧。
紧接着就是一场大战了，基本上没什么好说的，陈锋就坐在骨龙身上观看，那些弱小的基本上被陈锋给淘汰了，陈锋甚至连血色之链都不用开，死亡的骷髅数量也很少。
因为陈锋总算是有了自己的牧师大军了。
当日在墓地内，陈锋发现一批骷髅怎么杀都杀不死，最后陈锋火了，借着骨龙的超高速飞行飞过去一看，居然发现了一群牧师骷髅，二话不说签下契约，然后直接解散，顿时那领主暴跳如雷，当然如今那个可怜的领主，就在下头战斗的。
这个领主的实力也非常的强悍，给陈锋一次性增加了240亿的经验值，比陈锋的九尾妖狐还要强大，只可惜遇到了陈锋，在陈锋提出挑战之后，一顿狂虐，事后陈锋才知道，这丫的不是13领主区域内的，不用挑战，往死里揍，揍到服气为止。
如果不服气，那就用最好的办法，直接让某个骷髅杀了他，然后吸收他的灵魂之火，这样一来陈锋的骷髅还有可能进化呢，只不过那领主没骨气，不然的话陈锋的尸鹫恐怕可以进化了。
这群牧师骷髅可以大范围的治疗骷髅，陈锋直接安排在近战骷髅的后面，远程骷髅的前面，因为这样一来近战骷髅受到的治疗就更多，反正远程的用不到治疗。
结果，陈锋在没开血色之链的前提下，陈锋的骷髅存活率依然是三分之二一样。
至于其他三分之一，那些都是普通骷髅啊，整整7W多的普通骷髅，陈锋能有什么办法？没开血色之链就这个死亡率，虽然普通骷髅的血量增加了10倍，伤害也增加了2.6倍，但是在一群恶魔面前，照样是弱小的和沉沦魔一样。
普通骷髅最多和沉沦魔打，其他恶魔一出现，一巴掌下来就没戏了。
打了整整8个小时，陈锋看也差不多了，收起了自己的骷髅，发现远程的一只没死，牧师的也是没死一个，反而法师的骷髅死了34只，让陈锋心疼不已，而近战的损失多达600只，不过比起击杀数量来说，已经非常不错了。
首先，沉沦魔就杀了40W只，这还是沉沦魔的数量太少的缘故，其他的8级恶魔干掉了80W，7级的在14W左右，加上那些4级的甲虫，一共是2W，陈锋这一场战斗，也有上亿的收入了。
这还是陈锋没开血色之链，前方普通骷髅损失过多，迫使战线一路后退，远程单位没办法安心输出的缘故，如果远程单位可以“站桩”输出，那这个数字就不是这么轻松的。
陈锋不在战斗，收起了所有的骷髅，和神级强者们道别，就朝着冰冠堡垒出发，等陈锋到达冰冠堡垒的面前，陈锋自己都惊呆了。
只见在那冰天雪地当中，无数的白雪从天空中洒落下来，白茫茫的一片当中，一个巨大的白色影子出现在了陈锋的面前，那城市十分浩大，而且坐落在一个山峰上头，陈锋听说是一个神级强者亲自出手，把山峰给削平了，才建造这个城市的。
本以为是传说，可是现在看起来，完全是真实的，这个城市就建造在山尖儿上，而城墙就是山峰的悬崖边上，人们要出城之后一条路，其他方向都是悬崖，跳下去不死也得重伤。
在如此环境下，重伤可是相当悲剧的事情，无数的虫子密密麻麻的朝着山峰上的城市进攻，可是那城市的城墙上却有一圈一圈的火光，所有虫子一碰到就死了。
“圣火光环么？”陈锋一笑，这个城市设计，还真有意思，在冰块墙壁上，搭建一个圣火光环，就不怕墙壁融化么？

第694章 进入城市！

陈锋感觉这个城市可是相当的不错啊，巨大，雄壮，而且还耸入云霄，一看就不是什么弱小的城市，陈锋看的心里喜欢。

陈锋沿着唯一的一条山路走了上去，虽然四周充满了虫子，但是对于陈锋来说，这样却正好适合自己，陈锋想要亲自体验一下，自己所命名的这个城市，到底是多么的帅气。

沿着宽阔的山道一路往上走，陈锋发现通道居然适合10辆马车并排前进，十分的宽大，而四周到处都是白色的白雪，可是陈锋却清晰的感觉到，除了主道路之外，非主道路的白雪深处，都带有一阵阵的魔法波动。

很轻微，但是瞒不过陈锋。

“防御禁制魔法么？很强悍啊！看来是神级强者亲自出手！”这些魔法不会非常敏感，不是说轻微一碰就立刻触动。

反而，无数的冰虫在上面游荡，反而魔法一个也没被触发，其实这个魔法是根据敌人的外貌活者体内的能量来触发的，一般只有身体超过5米的巨大恶魔才会被触发，或者是真正的恶魔出现，最少恶魔等级也要在70级左右，才会被触发。

陈锋一招手，顿时变身成为了蔚蓝骷髅王，紧接着轻轻手一摆，顿时地面上的白雪瞬间融化，化成了一汪清泉，可是却把许多的虫子给带了下来。

山道上的清泉融化的越来越多，不一会儿山道上的清泉，就宛如是一条小溪流一样，居然漫过了陈锋的脚踝了。

“日，咬我！”不过陈锋也尝到了悲剧，一只虫子被清泉冲过陈锋身边的时候，一口咬住了陈锋的靴子，好在陈锋是变身蔚蓝骷髅王，身上有着比黑色骷髅王还要坚固和覆盖率大的铠甲。

蔚蓝骷髅王的铠甲，可是覆盖全身上下99%之多，唯一露出来的恐怕只有眼睛的部位，而且陈锋要是愿意的话，恐怕眼睛也可以盖住。

陈锋一跺脚，那虫子顿时松口，地面甚至都轻微一颤，此时的陈锋早就不是当初为了拯救朱利安而艰难的在这个区域练级的陈锋了，此时的陈锋有着非常强悍的力量，投足跺脚之间，陈锋尽显骷髅王的本事。

紧接着，陈锋再次一招手，虽然说蔚蓝骷髅王的技能没办法用了，但是如今蔚蓝骷髅王操控天下水源的力量，还是可以用的。

之间地面上的清泉忽然化成了一道水墙，紧接着水墙开始朝着下坡冲刷，一下子的功夫大量的虫子就被冲刷了下来，而那水墙到陈锋面前的时候忽然一分为二，让陈锋从中间通过。

就这样，陈锋一边操控着泉水，一边缓缓的朝着城市走去，一路上白雪慢慢的融化成清泉，天空中的白雪也仿佛被这边给吸引了一样，反而更带劲的朝着这边飞舞了过来。

然后落入泉水内，瞬间和清泉同化，变成了清澈无比的泉水。

“这些水放在地球，铁定5块钱一瓶，而且还是250毫升的那种，纯天然，无污染，有点甜！”陈锋看着从脚下流过去，带着丝丝冰冷的泉水说道。

“啊！我去，敢咬我！”陈锋忽然尖叫了一声，其实完全没有疼痛，一只顺着清泉缓缓流下来的虫子居然一口咬住了陈锋的脚踝，只可惜陈锋的脚上有着铠甲，完全无视这个啃咬。

但是陈锋却是一笑，好久没见到这群小冰虫了，想当年陈锋为了拯救因为自己而昏迷的朱利安，结果在这个冰原内疯狂练级数个月，直接让等级攀升了上去。

然后跑到了库拉斯特耀武扬威，第二天就把人家的教会的圣子给绑架了，陈锋如今一想起来，居然有一点怀念的样子，心里头在琢磨，是不是下次再去绑架一次希卡利那个家伙......

一招手，四周的白雪再次开始融化，本身有水，雪的融化速度就会增加，而陈锋的力量就是控制白雪，虽然没有寒冰骷髅王的那么厉害，但是白雪也是水是，严格来说雪也是水分子构成的。

如今陈锋虽然无法完全控制水分子，但是却可以让这个水分子分离，这样一来白雪就自然融化了，毕竟白雪不是寒冰，如果是冰块，陈锋这样搞恐怕是不行的。

陈锋一招手，四周的白雪开始迅速的融化，仅仅不到十分钟的时间，四周的白雪居然已经消失的差不多了，这让陈锋也是一阵惊讶，没想到自己的蔚蓝骷髅王控制白雪的威力也不差啊。

只可惜，白雪的战斗力不行，陈锋可想不出用白雪来战斗的方式，难道拿白雪来淹没一个城市？|

陈锋二啊！

这样的战斗方式铁定不成，地狱的恶魔虽然抗冰能力都差，但是白雪这样的物体在地狱还真的存活不长时间。

想要冻死恶魔，还真的得寒冰骷髅王亲自上场不可，不然的话光靠这普通的白雪，压根不可能。

不一会儿，清泉变得越来越多，多的让陈锋差异，那冲山坡上流淌下来的清泉，居然慢慢的漫过了脚踝，最后居然快漫过小腿了。

陈锋忽然一笑，轻轻的一招手，只见无数的清泉开始疯狂的涌了起来，不一会儿就变成了一个清泉的水墙，水浪。

那水墙更加的变态，无数的正在清泉上挣扎的虫子，一瞬间就被水墙给打了过去，顿时白花花的一片的冰虫，被水墙带着朝着山脚下冲了过去。

城墙上的士兵完全看傻了，这群士兵都是从哈洛加斯调集过来的，哈洛加斯位于雪山之巅，常年温度低于零下50度，反而是冰冠堡垒坐落的区域，温度还在零下20度左右。

对于一群敢在零下40度还光着身子的蛮子来说，零下20度，那相当于是温带啊，顿时无数的蛮子报名来到了这里。

一瞬间，本来让人烦恼的城市驻军，一下子解决了，这让城市的建造者一顿咋舌，没想到这一块区域的安保问题，解决的这么轻松。

无数的士兵好奇的，更是惊愕的看着陈锋，那蔚蓝色的铠甲，无比的霸道和帅气，无数的蛮子都幻想着这一套铠甲穿在自己的身上回事一个什么情况。

而看到陈锋轻描淡写的就让无数的虫子脱离了山坡，滚下了大山，也让无数的蛮子咋舌，这个人类不简单啊。

而陈锋的表演就仿佛是艺术一样，无数的蛮子都看傻了，顿时在城内快速的流传了出来，一个造诣非凡的不知道什么东西，正在走上城市。

“那是一个骷髅？该死，全城戒备！”不一会儿，一声尖叫传来，只见无数的士兵纷纷开始出现的，顿时城墙上一片拥挤，更多的却是惊恐。

“好像我很可怕的样子啊？”陈锋顿时一脸的无语。

不过陈锋没有任何的过激行为，如果陈锋估计做个鬼脸什么的，恐怕城墙上的孩子们早就开始进攻了，到时候悲剧的就是陈锋。

一招手，水墙经过陈锋的时候瞬间一分为二，反而给陈锋让出了一个路，陈锋心安理得的从中间走了过去，然后来到了城墙脚下。

“放心，我不是敌人，要是敌人我想进来，你们挡都挡不住，我是人类，这是我的徽章，我叫陈锋！”陈锋慢慢的解除了自己的变身，然后把徽章给扔了上去。

这个徽章还是职业者徽章，不是荣誉徽章，在人类的世界里，还是职业者徽章算数，陈锋扔上去之后，不一会儿就有人打开了城门。

“陈锋阁下，没想到您今天就来了，我还以为您要明天才能到呢！”一个明显是领头的人来到了陈锋的身边，带着一丝谄媚。

“呵呵，反正在地狱也没事情，就干脆早点回来，在鲁.高因外头耽误了一点时间，不知道现在城市的管理是谁？”陈锋朝着那人问道。

“额？大人难道不知道？泰瑞尔大天使难道没和您说过？”那人一脸愕然的看着陈锋，陈锋反而被看的一脸不解？

“说什么？”陈锋不解的问道，那人还真的一脸无语的看着陈锋，没想到陈锋居然还真的不知道。

“是这样的，泰瑞尔大天使说，您来担任冰冠堡垒的城主，直到一个月之后，如果您要继续担任下去，那就必须驻守在城内，如果不担任，那就由您来选择一个代理城主！”这话一出口，陈锋顿时恍然大悟。

难怪对自己这么殷勤，终归还是在那个“代理城主”上，冰冠堡垒虽然是新兴城市，加上城市的气候十分的悲剧，但是这并不妨碍无数的贵族落户在这里。

一个多月之前库拉斯特毁灭，直接导致库拉斯特数千个贵族全部逃离，而80%以上的贵族全部涌入传说中的和平城市“卡迪安”，而剩下来的基本上都来冰冠堡垒或者去了地狱。

当然，去地狱的毕竟是少数，毕竟去地狱需要实力，而冰冠堡垒却巴不得贵族落户。

只可怜了卡迪安，如今的卡迪安的国王哈坎大帝，估计是伤透了脑筋了，无数的贵族涌入，使得卡迪安的秩序一下子就混乱了。

第695章 抓好多好多的真身教徒！

卡迪安的秩序，本来十分的和谐，卡迪安一开始被称为最后的一块净土，可是如今大量的库拉斯特贵族涌入，最直接的后果就是无数的金钱涌入，直接导致各种物价翻升。
对于职业者来说还好，但是对于普通百姓来说，那可就悲剧了，加上卡迪安一直以来都是最安全的一块区域，四周的恶魔也不多，结果最悲剧的事情发生了，普通百姓居然买不起一些东西了。
当然，这样的事情出现也怪不得陈锋，更怪不得那些贵族，无论是什么世界，贵族在灾难来临的第一时间，总是来拖后腿的。
库拉斯特的贵族们非常牛逼的拖了一下卡迪安的后腿，哈坎大帝疼的脑瓜子都裂开了，好在旁边的城市及时支援，使得卡迪安的物价稳定下来。
当然，这一切陈锋都不清楚，毕竟卡迪安陈锋一次都没去过，而这一次，陈锋的目标就是冰冠堡垒，要保住这个城市，如果可以的话，陈锋还要抓住一些所谓的神秘组织，真神教的成员。
真神教，其实陈锋知道一点，当年暗黑3的资料里头出现过这个名字，陈锋一路上都在回忆，最后得出一个结论，那真神教的背后还真不是迪亚波罗。
当然，真正的幕后陈锋也不知道，当年的资料毕竟只有一点点，但是如今陈锋怀疑的只有一个人，阿兹莫丹。
阿兹莫丹，是地狱七兄弟当中智慧也不低的家伙，传说阿兹莫丹不喜欢使用阴谋，但是却有着强大的战略能力，上了战场就算是墨菲斯托都要听从阿兹莫丹的。
如果说贝利亚是天生的谎言者，迪亚波罗是天生的破坏神，那阿兹莫丹这个家伙，就是天生的军师，天使们最痛恨的就是和阿兹莫丹的军队战斗。
在迪亚波罗没有回归地狱之前，天使和人类的战斗反而十分的艰巨，而迪亚波罗一回来，就夺走了阿兹莫丹的战场指挥权，顿时人类和天使反而轻松了许多。
而从上一次安达利尔复活的情况来看，迪亚波罗肯定是不想安达利尔完全复活的，结果安达利尔真的紧紧复活了一点点，剩下的灵魂还是被封印在灵魂之石内。
但是这一次，陈锋却知道，督瑞尔那家伙可是完全复活，估计不到一个月的时间，就有足够的力量回到地狱，到时候地狱就是三足鼎立。
而督瑞尔当初和迪亚波罗的对话，天使们是一句不落的全部听了下来，结果迪亚波罗和督瑞尔不合的消息一下子就弄的天使和人类的高层全部知道。
这一下，天使都可以肯定，这一切都是迪亚波罗的计划，但是迪亚波罗的计划却出了问题。
紧接着，天使又接到消息，埋伏在迪亚波罗边上的眼线死了一大批，而埋伏在那个神秘的真神教内的成员，也死了好多，顿时天堂震惊。
同时也知道，这一次看来迪亚波罗真的是被算计了，没想到一直算计别人的迪亚波罗被人算计，不得不说是一个让人开心的事情。
可是这一次，那算计迪亚波罗的背后主谋，却更加的扑朔迷离，虽然重重迹象都朝着阿兹莫丹，可是阿兹莫丹那边却没有任何的消息，不过大家猜测，是否阿兹莫丹还不想和迪亚波罗撕破脸皮。
所有人都在观望，观望的人只有一个，那就是督瑞尔，此时的陈锋就好比是被放逐了一样，视线并不聚焦在陈锋的身上。
毕竟，陈锋在怎么强大，也无法比拟督瑞尔，上次陈锋击杀安达利尔，在许多高层眼里那是侥幸，尤其是伊姆帕里斯那一群鹰派的天使，更是对陈锋的实力嗤之以鼻。
而这一次，督瑞尔却是完全复活，仅仅一个月的时间就可以恢复全部力量，如今人类全部超过100级的强者，集体出动，就是为了干掉督瑞尔，重新封印这个家伙。
可是让所有人无奈的是，督瑞尔这个家伙也不是傻蛋，直接召唤了自己的2个属下过来，虽然受到世界之石的压制，但是2个属下却有着十分强大的实力，居然愣是顶住了数十个神级强者的进攻。
如今的塔.拉夏墓地，早就一片狼藉，各种遗迹是破烂不堪，让人们无语，但是却又无可奈何。
督瑞尔那家伙躲在7个假墓穴当中的一个深处，原本这家伙是躲在真墓穴内，而其他假墓穴一开始是用来迷惑敌人的，可是现在，却变成迷惑人类了。
顿时所有神级强者都尝试了一把当年陈锋玩游戏，刷遍7个墓穴的悲情，实在是没办法，当年陈锋是不懂，不知道看任务提示，加上练级，所以干脆全部刷一遍。
而如今的神级强者不是看不懂任务提示，不是不知道真正的墓穴是哪个，而是不知道督瑞尔那王八蛋躲在什么地方。
结果，自然是非常悲剧的要弄7个墓穴，但是让这群神级强者蛋疼的是，7个墓穴，每个墓穴里头居然都有1只次等恶魔躲着。
这群次等恶魔神级强者是不怕，但是烦啊，到了次等恶魔这个阶段，已经不是说杀就可以杀的了，除非是次等恶魔拼命，不然次等恶魔要逃跑，神级强者还真的拦不住。
毕竟，在这一方面，神级强者还是弱于议员天使的。
而陈锋这边，主要的目标是牵制那些真神教的家伙，但是陈锋知道，真神教并非是什么简单的货色，起码陈锋手中一点儿资料都没有。
“亚历山大，现在堡垒的情况如何？”亚历山大就是那位出城迎接陈锋的人，虽然有点谄媚，但是陈锋知道，一个城池的城主，的确有资格让亚历山大如此的谄媚。
“现在城内有十万大军，但是全部都是佣兵，职业者的数量只有不到2W，完全不够看，下面的熔岩洞窟还未开放，因为没有城主的命令，下面是无法开启的，而冰冠堡垒一直都没有城主，所以从城市坐落至今，一次都没开启过！”
“十万大军的兵力还算强大，相当于40级左右的职业者，一般来说对付冰虫是足够了，但是遇到那巨大的虫母，我们是一点儿办法都没有！”亚历山大无奈的说道。
“虫母？怎么，虫母也会进攻这里么？”陈锋顿时吃惊的问道，如果是虫母来进攻了，那就严重了。
虫母的实力按照等级来划分，差不多是在79级到89级之间，但是真正的实力却绝对超过90级，身体巨大，而且还会躲藏，一旦发起飙来，城市可是相当的危险。
“还行，虫母爬不上来，它的身体太大，一出现就立刻引起魔法陷阱，到时候魔法陷阱一启动，虫母只有死的份，逃跑都来不及！”亚历山大笑着说道，陈锋顿时点点头。
“那就好，既然是这样，那就告诉职业者，过几天等我熟悉了情况，我就会开启熔岩洞窟，让职业者下去！”陈锋笑着说道。
“真的？”亚历山大顿时瞪大了眼睛，要知道冰冠堡垒最吸引人的，就是下面的这个密室啊，下面的熔岩洞窟有着无数人梦寐以求的暗金怪物，不但经验高，而且爆率也高。
这些怪物在这群人的眼里，就是装备的代名词。
可是一直以来，因为城市的问题，从建立，到士兵，到陷阱的构建，导致开启这个熔岩洞窟的时间一拖再拖。
最后干脆说，等城主来了再说，可是冰冠堡垒有个妹纸的城主啊，好在陈锋来了。
亚历山大知道，只要自己一宣传出去要开启熔岩洞窟，那所有职业者还不眼巴巴的过来，到时候城市的人气一瞬间上升，对于城市来说，那是最好不过的了。
城市也是要收税的，无论是职业者还是普通百姓，只不过普通百姓一年收一次，而职业者可能一天收一次，而收一次的价格，就抵得上人家普通百姓几十年，甚至是一辈子。
这些税收不是拿来吃喝玩乐的，再说暗黑世界的吃喝玩乐水平还真的一般，陈锋是完全看不上，但是这些钱却可以拿来加固城防，然后圈养军队，最后，可以资助城主背后的家族。
没错，就是挪为己用。
一个城主，没有家族的支持，基本上是难以当上一个城市的主人的，人类世界城市很多，但是大多数都是小城市，一般的城主可以盈利的金钱很少。
但是冰冠堡垒不同，只要下面还有火炼炎蛇这怪物，那收入就是一等一的，到时候亚历山大只要拿出一部分给自己的家族，那自己的家族势力就会突飞猛进，然后培养职业者，然后变得更加强大，更加有地位。
到时候水涨船高。
这就是权力的好处，所以亚历山大不遗余力的讨好陈锋，更是到现在为止，连自己的竞争对手都还告诉陈锋，这样一来陈锋潜意识里，冰冠堡垒能当家做主的，就是亚历山大了。
陈锋当然是知道这样的心思，不过陈锋却更是知道，他对这样的小事情一点兴趣都没有，陈锋如今只有一个念头。
抓人！
抓好多好多真神教的人！

第696章 一丝不对劲！

月光洒落在了洁白的白雪上，顿时整个城市四周泛着一阵白光，整个夜空好像白昼似的，看起来十分的明亮。

今天是十分难得的天气，整个冰原上空都泛着白光，没有乌云遮空，月光和白雪的交融变得无比的和谐。

陈锋站在城墙上，看着在下方巡视的一群士兵，陈锋却总觉得一点儿奇怪，这群士兵白天睡觉，晚上却十分的精神，而更让陈锋吃惊的是，这群士兵居然喜欢吃小动物。

其实，一般这样的习惯的还没什么，但是引起陈锋注意的是，这群士兵吃的小动物，很多时候陈锋都没有找到皮毛。

就算是烤着吃，也不可能说是连皮毛都没有，陈锋虽然没变身鲜血骷髅王，但是对于血气还是十分的敏感的，最近城市内居然没多少血气。

职业者和人类，那个有吃肉的？可是城市内居然不杀生，这陈锋就惊奇了。

终于有一天，陈锋发现了一个奇怪的事情，采购的大军从卡迪安采购了无数的小生物，例如鸡，兔子之类的，可是陈锋却没在餐桌之外见过。

按道理，这么多的生物进来，陈锋总能感觉到血腥味的，可是陈锋却一点儿血腥味都没发现，更不要说一般情况下要处理掉的皮毛，鸡毛。

陈锋故意去后勤那边看了看，但是也没发现，陈锋故意说要点兔皮，回去做个枕头，可是得到的回答是兔皮都被烧了。

陈锋心中冷笑，兔皮可是冬天防寒的好东西，就算是这群蛮子的皮肉再厚，也不可能全部烧掉。

陈锋这一次可是怀疑大了。

接下来几天，陈锋也发现了很多奇怪的地方，例如这群蛮子喜欢光天化日在外头睡觉，尤其是喜欢在太阳下睡觉。

而过几天，陈锋的确是得到了一些兔皮，而很多的士兵睡觉的铺盖也变成了兔皮。

“该死，他已经怀疑了，让你们谨慎一点，难道连这点事情都办不好么？”一个愤怒的声音从一个漆黑的房间内传来。

“主.....主人，您也知道，我们喜欢生吞.....一开始没想到那个陈锋会发觉，但是现在他绝对不会发觉了，我已经告诉那个陈锋，我们把兔皮都拿去卡迪安缝制衣服了！”

“现在兔皮的衣服棉被都回来了，那陈锋一定不会怀疑的，而且我们现在都吃熟食，那个人类在精明，也不会知道！”

的确，正如这个人所说，陈锋看到兔皮之类的回来，就没有多大的怀疑了，每天就是巡视领地，要么就准备地下溶洞的开放。

因为地下溶洞内有强大的结界，这个结界需要陈锋的首肯才能开放，而陈锋也才知道，原来所谓的开启结界的钥匙，被人设置陈锋自己。

只有陈锋走过去，结界才会开放，当然陈锋也可以关闭结界，所以陈锋要先检查检查里头的封印，还要把封印的地方给隐藏起来。

如果盖个东西保护起来，还不如直接隐藏起来，保护起来有掩耳盗铃的样子，但是如果就埋在地底下，反而不引人注意。

这样一来，陈锋就可以放心的开启这个地下洞穴了。

来到冰冠堡垒的第五天，陈锋终于开启了熔岩洞窟，无数的职业者奋勇而入，顿时熔岩洞窟内是一阵鸡飞狗跳。

陈锋一笑，这群地下老鼠繁殖的够多了，现在来一次大清理，陈锋已经把几只实力强悍的，和一批年轻的给保留了下来，作为繁衍使用。

这样一来，这个熔岩洞窟到时候在过个几十年，又是一大群的恶魔，完全不用害怕没有炎蛇，而且这里的环境，可以让火炼炎蛇更加快速的进化。

只可惜，陈锋不懂得那些玄幻修真小说里头的什么阵法，到时候来一个聚灵阵，铁定N多的暗金怪物，到时候要怎么爽就是怎么爽。

开启了熔岩洞窟，陈锋偷偷的把一群暴走骷髅放在了地狱火封印的四周，陈锋知道自己没办法辨别出真神教的教徒，但是对于保护和监视那个封印区域，陈锋还是可以做得到的。

虽然说那区域如今被封印在地底下，加上有各种魔法阵掩盖气息，但是只要实力超过90级的职业者好好的寻找，总是能找到的。

毕竟，凡走过必留下足迹，陈锋不认为真的可以掩盖一切。

而且按照如今的情况来看，那真神教的各种人都有，恶魔，人类，堕落者，陈锋甚至还怀疑，还有天使在里头。

所以，一切都以最小心的态度行事，如今陈锋可以有理由怀疑任何人，虽然对那些军人陈锋暂时不怀疑，但是不排除怀疑的态度。

地下溶洞仅仅开放了不到二十分钟，就直接出了3件暗金装备，如此爆率让陈锋都惊讶，而等到那三件装备鉴定出来的时候，陈锋更是惊讶的长大了嘴巴。

因为那三件装备，其中一件居然是变异的。

那是一个法师的专属暗金武器，算是一件比较不错的装备，但是经过变异之后，属性变的格外的变态，陈锋看一眼，自己也都愣住了。

火焰泰坦的眼球

单手伤害：80（18）-160（42）――――括号内为原装备数值

需要等级：42

+6（3）法师技能

+50（5）法力在每杀死一个敌人之后

所有抗性+100（20）

攻击时有30%（25%）几率触发等级10（1）传送

+50%（20%）高速施展速度

+200（20）体质

+200（20）精力

+50%（20%）防御强化

300%（50%）更佳的几率获得魔法装备

这一件装备的属性都被大幅度的提高，虽然属性点没变，但是属性的属性却提高了数倍，尤其是最主要的几个技能，都被提高了相当多。

全技能，杀敌回蓝，装备爆率还有2个属性，200点的体质可以提供400点的生命值，一个法师成长到42级，身上的血量，最多不超过2000点。

而这一件装备就增加了五分之一，这可是相当强悍的。

但是，陈锋担心的却是另外一件事情。

“世界之石居然被污染到开始影响暗金装备了？”陈锋无比的吃惊，要知道暗金装备和其他装备不一样。

在暗黑的世界里，暗金和绿色装备的属性是固定的，最多只有一些数值的变动，可是其他的亮金蓝色装备，属性是完全随机的。

可能有绝顶好的属性出现，也可能是全是垃圾属性。

这一切看的都是运气。

就好像是岩石和钻石的区别，一块岩石可以轻易的被改变，雕刻成任何样子，可是一块钻石，谁敢说自己可以随手雕刻？

暗金装备就是这样，一般恶魔的影响再大，也不可能影响到暗金装备，暗金装备就好像是装备当中的世界之石一样，不然属性被严格控制，更是有着不可侵犯的力量。

可是如今，就连这个不可侵犯的东西都被侵犯了，陈锋一下子就傻眼了，前些日子曼陀罗老爷子还信誓旦旦的说，暗金装备十分坚固，只要暗金装备不会被印象，那就一切没问题。

可是现在.......问题大了。

暗金装备如今都已经被影响了，而且还是42级的，暗金装备是等级越高越难被侵蚀，可是如今连42级的都遭殃了。

暗黑世界里的暗金装备，等级最高也就是99级，那就说明起码有一半左右的暗金装备已经被糟蹋了，甚至已经超过一半，因为低级的暗金装备最多。

陈锋摸着脑袋，立刻派人去联系人，可是一想联系谁，陈锋又傻了，阿卡拉，卡夏，凯恩，如今都被关在那鲁.高因内部，现在都没能出来。

曼陀罗老爷子在地狱，其他人陈锋又不认识，陈锋最后还是派人去了坎都拉斯帝国，传信给了朱利安，让朱利安叫她老爹立刻联系天堂。

陈锋没想到，这一联系，整个群魔堡垒一阵震怒，只因为世界之石居然再次被侵蚀，布尔大人立刻回到了哈洛加斯，直接再次亲自镇守世界之石。

后面的事情陈锋就不知道了，因为没人来通知陈锋，在这种没网络没电话的世界里，陈锋也别想知道千里之外的情报。

地下溶洞为了控制数量，陈锋就开放了三天，但是这个三天内陈锋一直都没有发现任何人接近封印地区，这让陈锋很是伤心，当然同时也是一阵无奈。

莫非真神教真的没有关注这里？

不过得到的情报却是真神教要对地狱火动手，到时候拯救出地狱火，这个次等恶魔当中排名前十的超级恶魔，不可能没反应啊。

当初地狱火要不是落入人间，本身实力就不是全盛的，加上被重伤，最后被2个神级给收拾了，但是一旦释放出来，立刻逃跑到督瑞尔那边，实力就会瞬间恢复。

到时候一旦加入一个地狱火，那督瑞尔那边就如虎添翼，本身督瑞尔和安达利尔就是最亲密的，而地狱火则是安达利尔的属下，虽然叛变了，但是起码也是一个打手。

所以，地狱火是无论如何也不能被释放出来的。

3天后，陈锋关闭了熔岩洞穴，申明10天后再次开启，人们才算是安心。

而与此同时，陈锋开始偷偷的调查一些事情，因为陈锋总觉得，自己的这个城市内的军队，不对劲啊！

第697章 反戈一击！

为驻军专门开放2天的地下溶洞是陈锋的一次试探，正如陈锋所说，如今的陈锋无论是对任何人，都是心存怀疑的。

一般来说，陈锋这样的怀疑是不恰当的，但是恰好，陈锋却是一个十分谨慎的人，大家都知道，陈锋一般情况下不会太过于冒险，而一般情况下，也不会怀疑人。

但是如今，各种细节让陈锋不得不怀疑，陈锋真正怀疑的对象。

是整个冰冠堡垒。

陈锋怀疑，冰冠堡垒内所有的士兵都已经死了，而如今这群伪装成蛮子的人，要么就是恶魔，要么就是是真神教的人。

而陈锋最怀疑的，就是前面一个，这群士兵几乎都是恶魔，虽然陈锋没有感觉到任何恶魔的气息，但是这几天陈锋在翻阅恶魔录，总算是找到了一些蛛丝马迹。

首先，这群士兵毫不畏惧寒冷，虽然购置了兔皮的大衣和棉被，但是陈锋只看见传出来显摆一下，却没看到这群士兵真的认真的穿在衣服上。

仿佛这些兔皮大衣是用来看的，而不是用来保暖的，这可非常符合恶魔的本性，不惧寒冷，起码零下20度的温度对恶魔来说，真算不上什么寒冷。

第二点，足迹。

这群恶魔的足迹很是奇怪，陈锋经常一叫起床就发现无数的足迹出现在城市的四周，只不过这群人当陈锋不知道，但是陈锋的精神力却早就看着这一切。

一天晚上，陈锋惊讶的看见，一群士兵居然是在地上爬行着前进，而不是步行，陈锋怀疑这群士兵要么就是脑残了，要么就是有鬼。

显然，脑残是不可能的，因为第二天陈锋还和他们说话来着，这群士兵有问有答，条理清晰，陈锋断然肯定这群士兵的脑子没问题。

那就只有一个原因，不是脑子的问题，而是本质的问题。

细心的陈锋没有继续的追究下去，反而每天闭门不出，但是精神力却覆盖了整个城市，只要这群家伙一露出马脚，陈锋的就会立刻在那人身上放下精神，这样就有联系了。

如今敢胆大妄为的进入冰冠堡垒，那这群恶魔非常有自信，而后面更是有一个强大的存在支持着，陈锋的目标是挖出这个存在，让自己赚更多更多的荣誉点。

时间一天天的过去，2天的士兵专属开放日期一下子就过去了，陈锋关闭了地下溶洞，宣布在月底再次开放，如今这群士兵在地下溶洞没有露出马脚，但是却也有一个最大的马脚。

这群士兵，一个都没升级。

陈锋也不相信，这里有整整10W士兵，以5W为一天，一天轮换一次，但是却没有一个士兵升级，这群士兵原本可都是佣兵啊，佣兵也是有等级的。

“一群笨蛋啊，居然露出这么大的破绽！”陈锋坐在椅子上，摇啊摇，拿着一杯温暖的茶慢慢的喝着。

这群士兵按道理是40级到50级的佣兵，在这个区域正好合适，因为等级直接碾压这群冰虫，但是没想到居然一个都没升级，下面的火炼炎蛇可都是暗金怪物，经验无比丰富，而且佣兵的升级经验，可比职业者要上少许多。

但是却一个都没升级，陈锋顿时一阵苦笑，这群笨蛋，明明已经隐藏伪装的很好了，可是在这个步骤却出了这个大的一个岔子。

陈锋不用想，在亚历山大的体内融入了一丝只有陈锋才能发现的精神力，这个精神力是依靠蔚蓝骷髅王的力量所种下的，只要陈锋一变身蔚蓝骷髅王，就能发现这一丝精神力的存在。

不过，随后几天的监视，陈锋都没发现任何的问题，这让陈锋有些郁闷和恼火。

时间过的飞快，不一会儿一个月的时间居然要结束了，陈锋看着自己的蔚蓝骷髅王，没想到居然自己的一些技能又可以使用了。

最让陈锋开心的，却是一个大技能。

海神结界。

当初陈锋靠着海神结界瞬间包围了无数的恶魔，而这一次，陈锋打算到时候一拆穿这群恶魔的身份，就瞬间开启海神结界。

谁都没办法逃出去。

第二次的开放再次开启，这一次陈锋派遣了3W士兵进入地下洞穴，果然不出陈锋的所料，这一群士兵终于是开始撒鹰了。

士兵们开始寻找地狱火封印的地点，而让陈锋惊讶的是，这群士兵们居然还有能自由的穿梭在熔浆内，陈锋心中冷笑。

果然，这群家伙的鼻子的确非常的灵敏，不一会儿就找到了地狱火封印的位置，虽然地面上看不出来，但是熔岩之下，那强烈的魔法气息，还是逃不过恶魔的鼻子。

“不好，地狱火的封印被发现了，所有人跟我来！”陈锋忽然冲出了房门，一脸惊恐的喊道，然后朝着那地下溶洞直奔而去。

亚历山大顿时一惊，立刻带着人追了上来，而陈锋为了一网打尽，居然直接让所有的士兵都跟了下去。

“所有士兵都下去？”亚历山大接到这个命令也是一愣，但是为了不让陈锋怀疑，立刻跟随了下去，顿时剩余的士兵全部进入了地下溶洞，在城市内的职业者顿时一脸愕然。

正在一群职业者也准备下去帮忙的时候，一瞬间一个巨大的结界瞬间覆盖了整个城市，那地下溶洞的入口就在城市内，瞬间整个城市被一个光罩给完整的罩了起来。

“不好！”亚历山大等人顿时一惊，转身一看，只见陈锋愕然站在洞穴的门口，一脸嘲讽的看着这群人。

“不得不说，你们的伪装真的很厉害，没想到阿兹莫丹手下最精锐的部队，居然出现在我的地盘上！”陈锋眯着眼睛笑着说道，只见他的手中出现了一本书籍，上面翻到了一页，而那上面赫然画着一只拿着鱼叉一样武器，浑身是鳞甲的蛇怪。

“鳞甲魔蛇，拥有以假乱真的强大力量，只要变身人类，无论是人类还是天使都察觉不出来，而且你们有一个非常非常强大的有点，和你们的同类鳞蛇怪相比，你们不需要吃掉尸体来变形，只要看一眼就可以变形！”

“非常非常的强大，没想到我冰冠堡垒十万大军，居然都是恶魔，我还真要谢谢阿兹莫丹，替我守了一个月的城啊！”陈锋笑着说道。

“你早就知道了？”亚历山大尖声说道，陈锋一笑，点点头，却又摇摇头。

“不得不说，你们这一族的力量太强大了，我根本没办法拆穿你们是假的，但是你们却忽略了一个问题，我是一个死灵法师，我空着几十万的骷髅，拥有强大的精神力！”

“这么一个城市的才多少大，自然全部都是在我的精神覆盖范围之内，不过让我惊讶的是，整整一个月 时间，除了最开始我没释放出精神力的时候你们稍微有点纰漏之外，在我精神力开放之后，几乎没有任何的差错！”陈锋惊奇的笑着说道。

“呵呵，陈锋城主，别开玩笑了，我们只不过是一群士兵而已，难道您认为我们是恶魔么？”亚历山大忽然矢口否认道，陈锋却是一笑。

“呵呵，亲爱的亚历山大将军，不知道您是否记得，我的士兵，可都是佣兵啊，我开放了整整2天的地下溶洞，居然一个士兵都没有升级，您带兵的水平，不行啊！”

陈锋的“不行啊”一落下，那亚历山大的脸色顿时铁青，陈锋灿烂的一笑，看来自己是真正的猜对了。

“哈哈哈哈！”忽然，亚历山大仰天大笑了起来，陈锋原本有点得意的样子也立刻严肃了起来，只见亚历山大等人的身上，骤然间冒出了无数的黑色烟雾。

可是随着那烟雾的释放出来，那一个个士兵的身体，居然开始迅速的萎靡了下来，就仿佛是被晒干的萝卜一样。

“怎么回事？”陈锋顿时一阵惊呼，惊愕的看着眼前的一切，十万大军，整整十万大军在一瞬间的功夫，居然变得死气沉沉。

“全部都死了？”陈锋目瞪口呆的看着眼前的一切，整整十万大军，不是应该是恶魔么，怎么会在一瞬间的时间内，全部都死了呢？

“阿玛尼拉大？卡波拉思密达…….”一阵阵密集的吟唱声从那漫天的黑雾当中传来，陈锋立刻苏醒了过来，怒吼了一声，瞬间巨大的骷髅爪子变身龙爪，海神爪直接朝着那黑烟抓了过去。

“轰！”可是，那黑烟中忽然窜出来了一个家伙，一下子撞开了陈锋的爪子，那巨大的力道，居然让陈锋都倒退了好几步。

“啊！”紧接着，一阵阵的惨叫疯狂的传来，陈锋的精神力直接涌了出去，那黑烟当中陈锋什么东西都看不清楚，可是在黑烟之外，无数的人类身上闪烁着奇怪的光芒，下一秒居然变身成了一条长蛇，手持着武器，狠狠的朝着身边的职业者进攻。

“愚蠢的人类啊，你自以为这些士兵是恶魔，却不知道，真正的恶魔全部都变成了普通百姓埋伏在城市内！”

“而你更不知道，天堂得到的所谓的信息，全部都是我们一手策划的！”

第698章 两军对峙！

“那群笨蛋天使还以为真的得到了情报，可是得到的却都是我们精心安排好的，只不过是我们勾引你的诱饵而已！”黑雾当中的声音大笑着说道。
那声音半男半女，就好像当初《倩女幽魂》里头姥姥的声音一样，一会儿是男人的声音，一会儿又是女人的声音。
男人的声音格外的粗狂，女人的声音却透着一股娇媚，仅仅一个声音就能把人的魂给勾住，可是和那男人的声音混杂在一起，就变得格外的刺耳和难听了。
陈锋眯着眼睛，显然被这些话给震惊了，没想到这一切居然是阴谋，而听那人的话，好像还是针对自己的？
“你要引我出来？”陈锋沉声问道，不知道自己怎么就成为这群家伙的目标了，而且难道就仅仅一条信息，就可以保证自己会出来？
“哈哈哈，不，其实是误打误撞，我们本来想勾引一个神级强者过来的，不过督瑞尔那边闹的太大了，你们人类的神级强者全部都去找督瑞尔的麻烦了！”
“本来，是想要针对随便一个神级强者，不然的话就是一些90级的超级强者，例如人类的卡夏，天使小队，或者暴君小队之类的成员，而你仅仅是第三类而已！”
“不过以你的实力和在人类世界里的身份地位，已经可以升级第二档了，杀了你和杀光一个天使小队没什么区别，这也算是意外之喜，没想到泰瑞尔居然派遣你过来！”
“等等，泰瑞尔派遣我过来，你们就已经知道了？”陈锋惊愕的问道。
“当然，你前脚刚回到人类世界，我们就已经得到了你的资料了！”黑雾当中的声音十分得意的说道，陈锋的脸色顿时难看了许多。
“那么，所谓的城主，也你们编造出来的谎言咯？”陈锋再次问道，那黑雾当中一阵轰然大笑，脸色脸色继续难看了下来。
“没错没错，没想到人类还真好欺骗，我随便说说让你当城主，你居然还真的当的像模像样，哈哈哈，士兵吃饭了没，士兵会不会冷啊，城市先不要对普通百姓收税，加强警戒，不要放过任何一个可疑的人，哈哈哈哈哈！”
黑雾当中的家伙学着陈锋管理城市的时候所下达的口令，又是一阵哄堂大笑，陈锋的脸色从白到红，从红到黑，他从来都没有被如此的侮辱过。
“好，很好，我倒要看看，你们到底是什么东西！”陈锋终于怒了，手臂瞬间化成龙爪，狠狠的朝着那黑雾撕了过去。
可是那黑雾居然一阵翻腾，紧接着也是一只黑色的爪子深了出来，狠狠的和陈锋拍在了一起，顿时一阵轰然，空间都轻微的颤抖了一下。
“好实力，不愧是比塔？拉夏还要天才的少年，放心吧，我不会杀了你，真神教最需要的就是你这种传奇少年！”黑雾当中赞扬了一声，陈锋却是一声怒吼。
“咦？”那黑雾当中一声疑惑，只见四面八方忽然涌现过来了无数的水分，这让黑雾一阵惊喜，这里可是地下洞穴啊，四周都是岩浆，哪儿来的水？
“哼，海神幻象！”陈锋怒吼了一声，只见四周的水分骤然间增加了无数倍，仅仅不到片刻的功夫，那水居然汇聚成了一条条的小溪流，疯狂的朝着陈锋汇聚了过来。
“这是…….雪水？”黑雾一阵惊愕，仔细观察才发现，这些水都是从岩层当中渗透进来的，而那水十分冰冷。
四周能有这样水的，也就只有外头的雪水了，没想到陈锋居然能控制外面的白雪融化，化成冰水，仅仅不到半分钟，一个巨大的海神幻象就出现在了陈锋的背后。
“妈的，这一次不弄死你，老子就保持干尸状态一百年！”陈锋愤怒的说道，右手朝着虚空狠狠一抓，顿时巨大的海神戟直接出现。
巨大的海神戟在天空中划出了一道蔚蓝色的线条，狠狠的朝着那黑雾砸了过去，那不是技能，只不过是普通攻击，海神戟的技能只有2招，陈锋可不敢轻易的使用。
不过这也并不是说海神戟就可以随意使用了，每一次挥动海神戟，陈锋就会消耗大量的力量和精气，反而用技能消耗的还少。
巨大的海神戟狠狠的穿透了黑雾，那黑雾一下子就散了一片，陈锋总算是看清楚里面的东西了，顿时目瞪口呆，一脸的不可思议。
“呵呵呵，哈哈哈！”
那黑雾中的人，看到陈锋已经看到了自己的样子，顿时一阵大笑，陈锋一脸的痴呆，只见那黑雾中，赫然是一只天使。
可是，并不是一般的普通天使，而是一只腐败的天使。
背后有着六对翅膀，一共十二翼，可是每一个翅膀都是灰色的，上面挂着恶臭的腐肉，陈锋甚至还看到手指长短的蛆虫在上头蠕动。
而那身体也是如此，完全是一个天使的身体，可是却浑身腐败，一边的血肉还是完整的，可是另外一边却已经被腐蚀的只有一个窟窿了。
“这他妈到底是什么东西？”陈锋目瞪口呆，这种天使陈锋还从未见过，天使也就是普通的神圣天使，和堕落之后变成红黑色的堕落天使。
可是这个天使……..
“真恶心！”陈锋撇撇嘴，手中的海神戟却骤然间轰了出去，顺戟刺！
那黑雾散了开来，陈锋就是在等这个时候，无论这个家伙恶不恶心，先杀了再说，蔚蓝色的海神戟直接穿透了过去，可是那腐败的天使却让陈锋做了一个不可思议的动作。
伸出手，一把抓住了海神戟的戟头！
“这不可能！”陈锋顿时不可思议的说道，那腐败的天使不屑的一笑，狠狠的一拉，陈锋和海神幻象居然被拉了一个踉跄。
“这是什么力量？”陈锋不可思议的说道，因为那海神戟上，居然覆盖上了一层灰色的腐败，让陈锋一阵骇然。
那灰色的腐败所经过的地方，海神戟居然还是满满的退散，仅仅一会儿的功夫，海神戟的戟头赫然已经消失了。
“该死！”陈锋手一抖，紧接着海神戟一转，顿时海神戟立刻脱离了那腐败天使的掌控，紧接着四周的水分再次汇聚，不一会儿海神戟的戟头再次出现。
“逆戟杀！”陈锋再次狠狠的砸了出去，那腐败天使不屑的一笑，伸手想要抓住，可是陈锋忽然抽回了海神戟，海神戟的第二招，逆戟杀直接用了出来。
“啊！”只听见一声尖叫，只见那腐败天使的手掌居然被陈锋直接给切割了下来，陈锋顿时一愣，然后一阵大笑，并非无法战胜。
“只要会受伤，一切都好办了！”陈锋立刻再次一个龙爪出现，那腐败天使连声惨叫，看到陈锋使出招数，另外一只完好无损的手掌再次狠狠的拍了出来。
“轰！”陈锋倒退了数十步，这才稳定了身形，心中不由的愕然，这腐败天使的力量比刚才还要增加了数分，相比是含怒出击。
“好吧，不和你玩了！”陈锋其实就是个程咬金，只有三板斧，已经冷却的海神结界，就是困人可以，但是轮到战斗，那还是算了。
除非说敌人是从外面进攻的，那样的话会引起海龙的反击，可是在内部，陈锋铁定是被设为第一攻击对象的。
陈锋一招手，顿时无数的骷髅纷纷出现在了地上，顿时包围住了那黑雾，黑雾当中的怒吼还没有结束。
“人类，你彻底的惹怒了我，我要让你尝尝我的厉害！”台词很弱智，但是结果却让陈锋格外的吃惊，只见天空中的黑雾瞬间分散了开来，等黑雾散去，那腐败天使也消失不见了。
紧接着所有黑雾居然再次钻到了那些已经干枯的人类身上，陈锋顿时大吃一惊，只见所有人类原本宛如木乃伊的身子，再次膨胀了起来，陈锋瞪大了眼睛。
“吼！”所有人类居然又站了起来，重新拿起了武器，一瞬间陈锋的骷髅伤亡惨重，这些人类的实力，居然瞬间飙升，每个最少有80级，甚至更加强大的力量。
“愚蠢的人类，我今天就要把你碎尸万段！”领头的还是亚历山大，此时对着陈锋一声怒吼，瞬间士兵开始朝着陈锋冲了过来，而大批的箭矢，也直接朝着陈锋飞了过来。
“该死！”陈锋却脸色大变，因为此时他还凝聚着海神幻象，一旦解除了就会瞬间变成木乃伊，所以完全无法变成鲜血骷髅王，来开启血色之链。
海神幻象一挥手，所有的箭矢顿时被拍飞了出去，可是无数的士兵已经杀掉了陈锋数万的骷髅，陈锋看着都心疼。，
一瞬间，场上的情况立马就发生了转变，原本是陈锋和那黑雾对峙，可是如今却成为了大军开战，十万的被恶魔操控的人类大军，对抗陈锋的23W骷髅大军。
可是一下子落了下风的，反而是数量多的陈锋大军，不到五分钟，陈锋面前的23W大军，锐减到了19W，整整少了4W骷髅！

第699章 恶魔召唤术？

“死赖皮，居然偷袭！”陈锋也是一阵恼怒，立刻九尾变身，这一次明显是强杀了，九尾的实力不用保留，得保留的是阿修罗的力量，这个力量在瞬间爆发出来的时候，是九尾完全无法比拟的。
九尾一变身，战局瞬间冷却了下来，一个妖狐火焰顿时烧死了一批敌人，妖狐火焰本身就厉害，加上变身九尾妖狐，几十倍的加成，一口下去无数的士兵死亡。
可是陈锋却注意到，这群士兵居然没有被烧成灰烬，妖狐火焰可是超高温度的妖火，可是却连士兵的身体都无法烧掉。
这让陈锋很是遗憾，双方立刻拉开了战线，陈锋趁机让自己的骷髅回到自己的身边，而那群士兵也立刻聚集在了一起。
陈锋连续召唤，把死去的骷髅数量给补齐了，就算是拿来当炮灰也好，不过还真的是召唤出来当炮灰的。
大群的骷髅开始进攻，大群的士兵也开始进攻，双方顿时开始了激烈的交锋。
80%的人类士兵都是进站的，但是奈何还有20%的是远程的，而陈锋一直都想要一只整齐的远程部队，但是今儿个却尝到了敌人远程的威力。
只见漫天的箭雨疯狂的落下，那明亮的洞穴都被照耀的漆黑，无数的箭雨纷纷落下，顿时陈锋的骷髅死伤惨重。
可是陈锋却早就有准备了，无数的防御骷髅直接保护好了那些远程骷髅，等箭雨一结束，瞬间拉弓反击，顿时漫天的箭雨一起在天空中发飙。
无数的箭矢撞着箭矢，两阵交战最中间的骷髅和士兵却遭殃了，顿时无数的箭雨相撞在一起，结果纷纷落下，那从好几百米的高空落下来的锋利箭矢，顿时也把人或者骷髅给穿透。
无数的骷髅倒在了地上，化成了白骨，可是这样的情况对陈锋来说真的无所谓，一招手，地上又爬起了无数的骷髅，那数量不减反增。
“白骨之爪！”陈锋再次一伸手，只见地面上顿时出现了无数的白骨的爪子，那一只只的白骨爪子狠狠的抓住了一群士兵的脚踝，紧接着一只只的普通骷髅直接冲了上去，完全是拼死的打法。
不一会儿，一群士兵死了，陈锋的普通骷髅也死了，对于陈锋来说，其实这样的战斗才是真正的骷髅海。
“对啊，只要自己的骷髅前仆后继，无论是什么级别的，到时候都难逃一死，原来我的计划，都是错的！”陈锋猛然的醒悟了过来。
一直以来，陈锋打算走的都是精品路线，可是到头来陈锋却发现，自己的精品路线走不好啊，少一只精英骷髅陈锋都得心疼半天。
可是如今陈锋却悟了！
原来，自己要走的不是精品路线，而是海量路线和高端路线。
高端，打的是超级骷髅，这些骷髅专门和敌人的高端力量战斗，例如自己的阿修罗骷髅之类的，可以和1级巅峰恶魔战斗。
而海量路线，则是发展骷髅的数量，数量越多越好，质量完全无所谓，只能能破防就可以了，就算是一台重型机器，在数万人的推搡下，照样被推翻。
金字塔牛逼么，那是人造的；长城威武么，那也是人造的。
所以，这一刻陈锋终于明白了骷髅海的真谛，两手抓，一手抓高端骷髅，用来应变敌人的高端战斗力，例如1级巅峰恶魔，例如2级巅峰恶魔，例如次等恶魔之类的。
第二种，无数的骷髅，无论品质，只追求数量，当然远程的要保护好，而除了保护留下一部分持盾保护远程骷髅的之外，其他的全部都可以是普通骷髅。
到时候，无数的普通骷髅一起冲锋，要的不是进攻敌人，而是推到敌人，到时候宛如海潮一样，海潮不是要击败敌人，而是要直接淹没敌人。
陈锋也是如此，陈锋要让自己的骷髅淹没敌人，无穷无尽的骷髅宛如生化危机里的丧尸一样，一个都打的过，但是爬的就是恐怖的尸潮。
无数的骷髅一起涌上去，就算是用牙齿咬，也照样能把敌人给咬死，别人要担心自己属下的生命，陈锋不用担心。
别人要担心自己军队的数量，陈锋更是不用担心，陈锋惊喜的点着头，没想到一切都如此的简单，不要去管，那些远程骷髅就安心的射箭，不是远程的，就是直接冲上去送死。
死了就死了，在召唤就好了。
战场上的战斗因为陈锋的一个心理变化而变得单调了起来，敌人的确是一把手，居然还真的开始排兵布阵，持盾，长矛，远程，十分简单，但是却格外的有效果。
可是陈锋却好像是街头无赖一样，无数的骷髅疯狂的冲了上去，骷髅推骷髅，骷髅推士兵，士兵挤士兵，仅仅不到十分钟，整个阵线就完全崩溃了。
顿时，无数的骷髅开始疯狂的朝着自己面前身边的士兵扑了上去，直接疯狂的撕咬着，小骨刀戳的那叫一个痛快。
那敌人完全傻了，战场不怕神一样的敌人，也不怕猪一样的队友，而是害怕陈锋这样完全耍无赖的敌人。
陈锋完全不用担心自己的骷髅，一招手又满了，一招手又是23W，一招手还他妈是在敌人的阵线当中钻出来的。
哪儿有这样打仗的，一招手一招手的，搞得如今那敌人看到陈锋招收眉角就是一阵狂跳。
“该死，必须杀了陈锋！”亚历山大一咬牙，只见数万个士兵忽然跑到了后方，紧接着一个个士兵手中的武器，开始在地上敲了起来，紧接着一个漆黑的黑洞出现在了那士兵的中间。
数万个士兵汇聚在了一起，围成了一个圈，想不惹人注意都是不可能的，而陈锋立马就看到了。
“那是什么？”只见那一群士兵围城一个圈，紧接着还有节奏的在地上撞击着自己的武器，而中间赫然出现出现了一个红黑色的黑洞，赫然一股令人心悸的力量从里头喷发了出来。
“不可能！”陈锋却疯狂的怒吼了一声，因为那力量，正是一股纯净的地狱能量，可是陈锋却满脸的惊骇。
海神结界。
陈锋可是有海神结界开启在那边的，而海参结界的作用可以说是全部防御结界和封锁结界的结合，可以从外保护内部的战场，而又可以封锁内部的空间。
也就是说，海神结界一开，什么空间力量都无法使用，但是这群人居然沟通到了地狱，那如此纯净的地狱气息，就算是地狱也不见得有。
“地狱深处，只有地狱深处，才有如此纯净的气息！”陈锋不可思议的想到，可是在自己的海神结界内，居然还能沟通地狱，更是沟通到地狱深处。
“杀，不要让他们成功！”陈锋立刻惊怒的大喊了起来，只见无数的箭矢疯狂的朝着那一群士兵飞了过去。
可是，让陈锋不解的是，这群士兵居然一个也不躲开，一个也不闪避，随着一声声箭矢入肉的声音，亚历山大却开始疯狂的大笑了起来。
“哈哈哈，愚蠢的人类，多谢你的帮助，你就可以逃跑了！”亚历山大疯狂的笑道，只见那一个个士兵身上被箭矢所穿透的地方，忽然开始分解。
就好像是这些士兵是用纸糊的一样，一瞬间全身上下的皮肤开始龟裂，紧接着开始飘散了起来，然后快速的飞到了那黑洞中间。
而与此同时，黑洞中间忽然出现了一个硕大的骨架，骨架十分巨大，高达数百米，那一根根的骨头看起来格外的强悍，甚至要比陈锋自己的最强大最帅气的九尾妖狐还要霸道。
紧接着，那宛如纸片一样的皮肤血肉，居然直接朝着那巨型骨架上头贴了过去，陈锋只感觉一股凉气从背后升起。
“这个感觉…….”那巨型骨架顿时一声怒吼，双眼绽放着激动的神情，可是陈锋的脸色却要多难看有多难看。
那骨架不多时就被粘贴好了，就好像是用竹条做成的玩具，最后要包一层外衣，还要上色一样，那巨大的家伙身体的颜色骤然间开始变色。
只见原本黄色的皮肤，骤然间开始变色，然后不断的转换着，最后在黑色停住了，然后重重的踩了一脚地面，顿时整个地面都一阵颤抖。
一只黑色的巨大怪物出现在了陈锋的面前，可是陈锋却噗嗤一声笑了出来。
“哈哈哈哈，你们召唤了半天，就召唤出这个一个胖子？”陈锋大笑着说道，只见陈锋面前赫然是一个巨大的胖子，身高200多米，可是那肚子就至少有140米挺了，而整个身体的宽度，居然和高度差不多。
完全是一个肉球。
陈锋大笑着，那怪物也仿佛是知道陈锋在嘲笑他，忽然狠狠的一跺脚，之间地面居然“咔嚓”一声开裂了出来，紧接着那裂缝疯狂的朝着陈锋袭来。
陈锋立刻飞到了天上，地面上一道宽3米多的裂缝从陈锋原来所在的地方经过，陈锋的笑声一下子扼制，仿佛是被掐住了脖子一样。
“嗷！”那怪物一声怒吼，双手骤然间伸进了黑洞，紧接着拿出来了2把武器。
2个大铜锤，上百米直径的大铜锤。
“咕咚！”陈锋吞了一口口水，他现在有点后悔嘲笑这个家伙了！

第700章 残虐！

那巨大的胖子怪物真的让陈锋吃惊，2个巨大的铁锤，看的陈锋直迷糊，至今上百米的铁锤，横在那怪物的面前。
“轰！”一阵炸雷，2个铁锤在胖子怪物的手里狠狠的撞在了一起，只感觉整个空间都开始疯狂的跳舞，地面骤然间开叉，无数的岩浆开始疯狂的翻腾，大量的火炼炎蛇惊恐的乱窜。
“擦！！”陈锋只感觉自己的耳边被高分贝的喇叭给狠狠的喊了一嗓子一样，自己的怒吼居然都听不到了，可想而知那声音是如何的恐怖。
大量的石柱从天上掉了下来，地面开始开裂，无数的熔浆一下子就占据了裂缝，顿时陈锋的四周温度一下子就拔高了数十度。
“好恐怖的力量！”陈锋虽然来到这个时间的时间短，但是眼力还是有的，刚才那一下子，完全是靠着力量迸发出来的力量。
仅仅一锤子，地动山摇。
“我的天哪，这要是挨一下，直接死翘翘啊！”陈锋想都不用想，自己要是被砸到一下，不死也是残废。
“该死！”陈锋一招手，无数的箭雨疯狂的朝着那胖子恶魔飞了过去，可是让陈锋郁闷和胆寒的事情再次发生了。
只见那胖子恶魔的皮肤居然完美的挡住了所有箭矢的攻击，只有触发了穿透效果的子弹才打的进去。
这里是人类世界，所以这只胖子恶魔也遵循着世界之石的法则，就算是迪亚波罗过来了也得是在世界之石的法则之内。
那怪物的脑袋上有血条，可是让陈锋郁闷的是，一轮攻击下来，那怪物的血条纹丝不动，陈锋不由自主的捂住了额头。
“怎么打？”陈锋完全傻眼了，这丫的根本就没办法打啊，皮糙肉厚，攻击暴强，自己过去估计一招就能被拍到岩层地底下去。
“呜！”九尾妖狐看到那胖子恶魔的出现，顿时怒吼了一声，也仿佛是知道陈锋的烦恼，立刻冲了上去，尾巴后面9朵妖火瞬间出现。
“鬼火玉！”9朵鬼火出现在了那怪物身边，紧接着瞬间爆发出了超高的鬼火，可是那胖子却纹丝不动。
“吼！”忽然，那胖子怒吼一声，巨大的铁锤狠狠的一挥动，只见身边的火焰瞬间消失，陈锋顿时倒吸一口冷气。
那鬼火玉，居然就这么被破解了。
“妖狐火焰！”一口蔚蓝色的妖火直接喷了出去，可是那胖子却一声怒吼，巨大的铁锤再次狠狠的一挥动，一阵恐怖的飓风直接从铁锤内爆发出来，一瞬间妖狐火焰居然被完全吹散了。
“我擦…….”
陈锋已经完全没有任何的想法了，如今完全不敢让自己的骷髅上去，虽然说阿修罗骷髅瞬间爆发出来的力量绝对比妖狐要强大。
可是那胖子完全不像是动作迟缓的家伙，陈锋就怕阿修罗还没到它的身边，一锤子下来，阿修罗就死翘翘了。
陈锋可不敢冒险。
“妈的，怎么办？”陈锋一招手，2W普通骷髅瞬间出现在了那胖子的身边，直接朝着胖子扑了上去，既然九尾妖狐都没用，那就用普通骷髅堆死你。
“嗤！”可是那胖子恶魔却是嗤笑了一声，手中的铁锤狠狠的砸在了地面上，一股无比恐怖的冲击波直接席卷整个洞穴。
只见整个洞穴的地面肉眼可见的瞬间下降了一大截，整个洞穴的也大了一大截，让陈锋目瞪口呆，有这么变态的么？
好在陈锋是飞在天空中的…….
地面瞬间下降了数米，而在最中心，整个地面直接下降了上百米，一个巨大的深坑出现在了这里，陈锋一拍脑袋，真他妈悲剧。
“走！”陈锋如今只有这个一个办法了，立刻一扬手，把所有的远程骷髅都给收了起来，那些近战的都留下来当炮灰了。
陈锋急速的朝着洞口方向跑去，可是那胖子恶魔显然是知道了陈锋的打算，居然双脚一弯，紧接着一个弹跳，朝着陈锋笔直的跳了过来。
“我去，你怎么不撞在洞顶啊！”陈锋一声怒吼，整个身体在空中骤然间消失，陈锋可是有传送技能的。
“轰！”地面又是一阵震动，陈锋心中叹息，这个地下溶洞水是保存不了了，你妹的居然被砸成了这个样子，看来火炼炎蛇是不死也悲催了。
陈锋估计，就算是今天把这个胖子恶魔给打败了，到时候这群火炼炎蛇还是会搬走，以前是因为与世隔绝，可是这一次这块区域遭受了这个胖子恶魔如此沉重的攻击，原本的生活环境已经全部消失了。
那胖子重重的落在了地上，整个地面又是狠狠的下沉，陈锋一阵咋舌，这个胖子恶魔一脚踩下去，并非是仅仅脚掌落地的地方下沉，反而是周围所有的地面都一起下沉。
陈锋的脑海里瞬间闪过了一个概念。
分散！
把力道分散出去，人类站立在地上，是双脚受力，而这个胖子恶魔站在地上，却是把力道全部分散在四面八方。
所以这个胖子砸在地上，并非是针掉进水里，水花都没有，反而是一个大饼“啪”的一下砸在水面上。
可是这样一来，就更加难办了，这个恶魔的这一招明显是卸力的功夫，不过陈锋却是一个激灵，嘿嘿，自己的骷髅在力量方面完全没办法和这个家伙比拟。
忽然，陈锋的眼角白光一闪，陈锋差点没给自己的一个嘴巴子，居然在如此危机的时候还发呆。
只见胖子恶魔再次飞了起来，巨大的铁锤直接朝着陈锋砸了过来，而陈锋因为发呆了仅仅一瞬间，那铁锤却已经攻击到门面上了。
“海神爪！”陈锋二话不说，直接一爪子冲了上去，不过却不是自己的爪子，而是背后海神幻象的爪子。
“轰！”
“噗！”陈锋一口鲜血喷了出来，顿时倒飞了出去，而海神幻象则更加严重，右手胳膊一下，全部消失，被一锤子打成了原始的水分。
“好强！”这一次陈锋才真正的感觉到了这个胖子恶魔的强大，如此恐怖的力量，只有次等恶魔才有如此的实力。
“这群家伙，居然召唤出了一个次等恶魔？”陈锋倒飞出去的时候，不可思议的看了一眼那正在一旁匍匐在地上，但是却异常激动的亚历山大。
次等恶魔，太强了！
“轰！”又是一锤子，陈锋背后的海神幻象直接冲了上去，帮助陈锋挡住了所有的攻击，一瞬间海神幻象轰然爆裂了开来，整个海神幻象居然被轻而易举的就击碎了。
“跑！”好在陈锋聪明，看到那胖子恶魔飞过来的时候就知道躲不过去了，立刻调转身子，一个瞬间移动出现在了另外一个方向。
而胖子恶魔虽然一愣，但是却在空中直接扭转一个身子，手中的铁锤直接朝着陈锋投掷了过来。
陈锋顿时倒飞出去，亚历山大却是一声惊呼，因为陈锋飞出去的方向，赫然是洞口，陈锋瞬间出现在了洞穴外面，紧接着神念一动，整个洞口瞬间一个个的结界开启。
“全部出去！”陈锋顿时忍不住喷了一口鲜血，仅仅不到两分钟的交锋，陈锋的海神幻象惨遭杀害，自己也是身受重伤，而陈锋已经感觉到了一股惊人的反噬力量要袭来了。
立刻一声怒吼，只见整个海神结界瞬间绽放出了刺眼的光芒，紧接着在海神结界内的陈锋和所有真正的人类，一下子就被扔出了结界。
海神结界，可不是一般的结界，还有自动分辨的功能，当然却仅限于基本的，如果人类里有和人类一样的恶魔，也会被海神结界给扔出来。
一瞬间，陈锋等无数人就出现在了海神结界外头，陈锋重重的摔在了白雪堆里。
“荧光骨龙，快带我去找爷爷！”陈锋一招手，荧光骨龙瞬间出现在了陈锋的身边，一口咬住陈锋，扔到了自己的后背上。
可是，那荧光骨龙刚要起飞，整个地面开始疯狂的颤抖了起来，陈锋的眼中闪过了不可思议的光芒，那大地颤抖的原因只有一个。
地下洞穴的结界，被毁了。
这才几秒钟？
陈锋只感觉自己体内的水分在疯狂的流逝，顿时一招手，只见四周的白雪疯狂的融化，紧接着化成了无数的水分滋润，融入了陈锋的身体。
有了这一个补充，陈锋起码不会立刻就被反噬成木乃伊，可是如今陈锋身负重伤，仅仅一个动作，却再次喷了好几口的鲜血。
“陈锋阁下！”那些认识陈锋的人都是惊呼了起来。
“跑，你们全部都跑，跑去鲁？高因附近，那些神级强者会保护你们的，把这个带上！”陈锋忽然心念一动，只见手中直接多了一块石头，那石头上面居然快速的出现了文字。
雕刻了几句话，陈锋已经是满头大汗，脸色苍白。
“快走！”陈锋一招手，而与此同时，只见海神结界也发出了一声痛苦的呻吟，那结界上头的海龙也是一声凄惨的叫声，瞬间整个海神结界也消失了。
“快滚！”陈锋怒吼了一声，一招手，无数的骷髅再次出现在了陈锋的面前。
陈锋不是英雄，但是如果自己现在跑了，那死的人就不是自己一个人了，而是十几万的人，而这些人，都是人类世界最后的希望。
陈锋不是笨蛋，陈锋虽然已经重伤了，但是却还有一个底牌，如今的情况完全不不乐观，但是陈锋不能躲开，一躲开那死的人就更多。
只有他站出来，这群人才有活命的希望。
“都给我滚！”陈锋一声咆哮，无数的骷髅开始朝着那胖子恶魔冲了过去，紧接着陈锋心念一动，只见一道金黄色的魔法阵，直接出现在了地面中，一声令人心悸的狼嚎，从里头传了出来。

第701章 超大惊喜！

黄金龙狼再次登场，这一次却是比上一次要快的多了，一瞬间黄金龙狼就出现在了陈锋的面前，而让陈锋也惊讶的是，黄金龙狼的身高，居然也涨到了三十多米。

“看来我的实力提高了，它的束缚也小了很多啊！”对于黄金骷髅来说，陈锋这点等级就是束缚，完全无法发挥全部的实力，不然的话陈锋根本就吃不消。

但是现在却还了，陈锋起码提高了200多级的技能，结果黄金龙狼的实力顿时暴增，以前束手缚脚的感觉一下子就轻松了无数倍。

“好强大的气息！”可是，龙狼一出来，顿时大吃一惊，看着那胖子恶魔顿时也惊呼了起来，那胖子恶魔所散发出来的力量，居然让它感觉到十分忌惮。

“有把握吗？”陈锋喘着粗气朝着黄金龙狼问道，如果是平日里，陈锋绝对不会如此的吃力，可是如今陈锋身负重伤，一下子召唤黄金龙狼，那疲劳的感觉一下子就上升了。

“不知道，它很强大，比我以前见过的任何敌人都要强大！”黄金龙狼十分严肃的说道，陈锋心中虽然有准备，但是还是被吓个半死。

黄金龙狼，单挑安达利尔过，而且是轻松虐菜，按照陈锋的想法来，当初在和安达利尔战斗的时候所召唤出来的黄金龙狼，拥有1级到1级巅峰恶魔的实力。

而如今陈锋的技能提高了整整200多级，那按照陈锋的推测，黄金龙狼的实力最少也是次等恶魔，而且如果摆在次等恶魔的战榜上，那名次最少也是前300的。

加上陈锋的装备提高，那黄金龙狼的实力，恐怕可以冲到前200，甚至更高，可是黄金龙狼看向那胖子恶魔的眼神陈锋就知道。

那胖子恶魔，完全不弱于黄金龙狼。

而另外一边，胖子恶魔也显然十分的忌惮陈锋身边的黄金龙狼，一时间也没有着急进攻，而陈锋则躺在了地上，并非是重伤，而是四周的冰雪开始疯狂的融化，然后朝着陈锋汇聚了过去。

如果有人注意这个山峰的话，会惊讶的发现，山脚下的白雪开始融化，但是却违反了自然规则，所有的冰水都朝着山上走去。

所有冰水都进入了陈锋的体内，陈锋让骨龙在地上砸了一个洞，自己跳进去，然后大量的冰水朝着洞里头汇聚，不一会儿陈锋就被淹没了。

而被陈锋强制控制的肌肉，也开始疯狂的吸收水分，四面八方的冰水涌现上来，居然刚好和陈锋的肌肉吸收速度一样，这让陈锋松了一口气。

拿出一瓶神圣之泉，陈锋立刻喝了进去，顿时体内散发着一股暖洋洋的感觉，身体开始缓缓的恢复，陈锋也感觉自己没有那么压抑，整个人顿时轻松了许多。

而黄金龙狼已经和那胖子恶魔对峙了起来，双方都注意着对方，胖子恶魔手中的铁锤轻轻地对碰了几下，显然是在警告和试探黄金龙狼。

“嗷！”忽然，黄金龙狼嚎叫了一声，那胖子恶魔骤然间脚一蹬，整个地面再次轻轻凹陷了下去，可是胖子恶魔的身体却急速的朝着黄金龙狼冲了过来。

“嗷，来的好！”黄金龙狼大叫了一声，一瞬间手中的爪子居然摊开，紧接着在空气中疯狂的撕扯了几下，陈锋看着不解，但是黄金龙狼却没让陈锋死亡。

“撕空爪！”只见整个空气骤然间被撕裂了开来，然后一道道肉眼无法看见的风刃疯狂的朝着那胖子恶魔冲了过去。

本以为胖子恶魔会和对付自己一样，那铁锤狠狠的砸下去，没想到那胖子恶魔居然在天空中一个转身，躲过了那看不见的风刃。

虽然看不见，但是对于胖子恶魔这个档次的家伙来说，可以清晰的感觉到，和看见没什么区别，再说连陈锋都看见了，那胖子恶魔就更不在话下了。

“轰！”胖子恶魔重重的摔在了地上，可是那肥胖的身躯就好像是一个球一样，在地上居然还弹跳了两下，然后借着反弹的力量，再次朝着黄金龙狼冲了过去。

“吼！”黄金龙狼怒吼了一声，整个身体瞬间跳了起来，一下子居然跳起了好几百米的高，那胖子恶魔一下子就从黄金龙狼的下方飞了过去。

可是忽然，只见黄金龙狼在天空中一个转身，直接朝着下方坠了下来，那速度而且变得更加恐怖，而胖子恶魔也是一个转身，手中的铁锤狠狠的投掷了出去。

黄金龙狼看着飞过来的铁锤，一伸手，只见整个爪子骤然间放大了好几倍，紧接着一声咆哮，锋利的爪子在天空中闪烁出了一阵金色的光芒，那铁锤瞬间被分成了无数份。

黄金龙狼的身体在天空中显得格外的金灿灿，紧接着忽然在天空中，黄金龙狼的身体猛然的一个加速，狠狠的撞在了胖子恶魔的身上。

“轰！”顿时一阵地动山摇，只见整个冰冠堡垒身边的一座山峰，骤然间凹陷了一大块，陈锋不由自主的拍了拍脑袋，这两个家伙的战斗，恐怕是没那么简单了。

猛然，一个金色的身影顿时到飞了出去，重重的砸在了陈锋的不远处，顿时无数的水花瞬间瞬间消失，那恐怖的力量居然把水都给直接震散了。

“小心点！”陈锋忽然一伸手，黄金龙狼的脑袋上骤然间多了一个圆球，黄金龙狼一愣，瞬间就明白这是陈锋施展的技能，立刻吼叫了一声，直接在此飞了出去。

可是黄金龙狼刚飞起来，又是一个铁锤从天而降，陈锋一个瞬间移动出现在了半空中，只见那铁锤狠狠的砸在了地面上，顿时整个地面都凹陷了下去。

“好家伙，幸好我闪得快！”陈锋看着那下降了足足十几米的土地，倒抽一口凉气，如今陈锋已经解除了变身，因为变身已经没什么作用了，反而持续变身，陈锋的属性还会下降。

如果是现在被砸到，陈锋估计一瞬间就会被秒杀啊。

黄金龙狼是躲过了第一次攻击，可是第二次攻击却没办法躲过去，只见巨大的胖子恶魔从天而降，狠狠的拍在了龙狼的身上，顿时龙狼整个身体被胖子恶魔狠狠的砸入了山峰当中。

“轰！”一道熔浆毫不客气的从地底下喷了出来，陈锋双眼发愣，那山峰居然被狠狠的砸出了一个巨大的洞窟，就好像是中间被一只大虫子给咬了一口一样。

而且还好死不死，直接打到了岩浆的通道内，顿时无数的 岩浆开始疯狂的翻腾了起来，而紧接着整个山峰居然一阵颤抖。

“火山爆发？”陈锋一愣，果然只见那被破开的一个大口子当中，一团岩浆轰然的喷了出来，无数的火山灰瞬间弥漫了整个山峰。

“该死！”陈锋一挥手，只见一层水膜出现在了自己的面前，陈锋看着那下方，只见黄金龙狼和胖子恶魔随着火山喷发也直接飞了出去，而黄金龙狼此时正咬住胖子恶魔的手臂，胖子恶魔的手上大量的鲜血不断的喷洒出来。

“胖子就是血多！”陈锋笑道，龙狼和胖子恶魔已经进入了近战环节，但是让陈锋高兴的是，黄金龙狼的躲避十分的快速，那胖子恶魔虽然力大无穷，但是却完全打不到黄金龙狼。

在小范围的移动内，黄金龙狼完虐胖子恶魔。

但是胖子恶魔不是笨蛋，顿时狠狠的一踩地面，整个地面开始疯狂的颤抖了起来，原本已经喷了几口的火山口，居然再次开始喷吐了起来。

那火山是喷的越来越得意，无数的火山灰火山岩还有熔浆，顿时弥漫了整个山峰，甚至是半个天空。

忽然，陈锋只感觉自己的眼前一闪，一道红色的闪光从那火山口中出现，陈锋一愣，可是仔细看过去却什么东西也没发现。

陈锋以为自己眼花了，也没注意，毕竟火山当中还有一些宝石的，那宝石也会散发出这样的光芒，陈锋没有在意。

继续看着龙狼和胖子恶魔的战斗，可是陈锋的眼前却再次闪过了一丝红光，陈锋立马看了过去，这一次却被陈锋给看到了，并非是什么宝石，而是一个笔直的圆圆的棍子。

“什么东西？”陈锋不解的仔细看去，可是火山再次喷发，大量的岩浆和火山灰瞬间把那东西给覆盖住了，陈锋立刻紧紧的顶着那个地方。

熔浆瞬间降了下去，陈锋的眼睛终于看到了那闪烁着红光的东西，只见陈锋不由自主的瞪大了瞳孔，然后爆发出了一阵疯狂的大笑。

红色的，手骨！

火焰骷髅王！

陈锋立马冲了上去，那火山喷发出来的熔浆对陈锋来说完全不算什么，陈锋十分干脆的变身火焰骷髅王，果然那火山口内一股股的召唤传来，让陈锋格外的激动。

“好好好！总算是又找到一个了！”陈锋大笑着说道，一把抓住了那火山口内的手骨，直接朝着外面就拽了出来。

陈锋不怕，骷髅王的骨骼不可能就被自己轻易的拉扯断的。

陈锋奋力一拉，只见那泥土当中一片红光绽放……

陈锋完全傻了。

“尼玛，这不是一个手骨，而是整个骨架！”

第702章 螳臂当车？

一整幅的骨架，陈锋都看傻了，要不是化身成为火焰骷髅王，内心中一阵阵的渴望传来，陈锋还真的反应不过来。

本以为是一个手骨，可是没想到一拉，顿时从火山岩里头拉出了一整幅的尸骨，除了脑袋没有，其他的都有。

“又一个齐了？”陈锋惊讶的说道，立刻拿起那骨架，就朝着自己的身上融合过去。

一瞬间，只见四周的温度骤然间疯狂的拔高，不消片刻温度居然达到了惊人的数千度，而且这个数字还在疯狂的攀升当中。

“火焰骷髅王？？”黄金龙狼看着陈锋，显然陈锋那边的变化直接引起了他和胖子恶魔的关注，胖子恶魔忽然一声咆哮，仿佛是在忌惮什么东西，立刻朝着陈锋冲了过去。

“想走？没那么容易！”龙狼一声怒吼，手中的爪子顿时绽放出了一阵金光，紧接着无数的金丝从那爪子当中出现。

“金丝龙抓手！”龙狼怒吼了一声，只见无数的金丝瞬间缠绕在了那胖子恶魔的身上，顿时胖子恶魔被捆绑了个结实。

可是胖子恶魔是力量型的超级恶魔，顿时愤怒的挣扎了起来，陈锋是看不见，但是龙狼却看的清楚，只见那胖子恶魔身上宛如肥肉一样的肉，居然开始疯狂的硬化，然后膨胀了起来。

不一会儿浑身的肥肉居然全部变成了肌肉，那样子格外的霸道，格外的强壮。

龙狼大吃一惊，显然没想到敌人居然还有这样的威力，瞬间手中的爪子狠狠的朝着那胖子恶魔的身上抓了过去。

“嗤！”一串火花暂放，龙狼迅速的撤退，然后一脸不可思议的看着自己的爪子，自己的爪子可是连龙龟都要忌惮的，可是那胖子恶魔的肌肉，居然挡住了自己的爪子？

“咦？”忽然，龙狼一愣，只见那胖子恶魔虽然愤怒的看着自己，可是却无法移动，龙狼瞬间就明白了，这是舍弃了移动，换来的超级防御啊。

“嘿嘿！”龙狼顿时奸猾的一笑，顿时开始围绕着那胖子恶魔奔跑了起来，胖子恶魔虽然无法移动，但是可以转变方向。

顿时想要追逐上龙狼的速度，在原地开始打转了起来，追是追上了，不过是胖子恶魔转一圈，龙狼转十圈而已。

不得不说，恶魔的本事就是强大，龙狼这家伙居然不耐烦的带着盘子恶魔转了整整十分钟，要不是因为要拖延时间，让陈锋早点融合骷髅王，龙狼早他妈进攻了。

不过，龙狼想要拖时间，胖子恶魔却忍不住了，忽然一声怒吼，巨大的身体骤然间停止了转动，紧接着一声咆哮，居然的巴掌狠狠的拍在了地上。

“轰！”地面骤然间再次凹陷了一大块，整个山峰就宛如被人揍了一拳，一大块的凹陷了下去，龙狼被突如其来的攻击吓了一个踉跄，不过立刻就发现，那胖子恶魔只不过是想阻止自己跑步而已。

巨大的力道让整个山峰都开始崩塌了，本来山峰就被2个家伙打的破烂不堪，但是如今再次遭受重击，山峰终于是忍受不住，开始大范围的崩塌。

而在另外一边，无比恐怖的灼热宛如一个小太阳一样，直接蒸发着四面八方的白雪，那陈锋的四周，温度已经上升到了上万度了。

四周的岩石都已经开始变成了熔浆，陈锋的温度却还是在疯狂的提高。

一万度，一万两千度，一万三千度，一万五千度，两万度，两万五千度………

在十分钟的时间内，陈锋四周的温度就好像是火箭尾巴下面一样，疯狂的攀升，疯狂的提高，而此时陈锋已经融合了一部分，已经可以自由的控制意识了。

立刻渗透出精神力，精神力一出身体，陈锋居然感觉到自己的精神力一阵荡漾，四周的空气居然都已经扭曲了，陈锋不由的咋舌。

所有骷髅王当中，轮攻击最变态的，那肯定就是火焰骷髅王了，这家伙的战斗力堪比奥特曼，一招下去一个星球都能直接破灭。

传说火焰骷髅王当年在宇宙中征战，还没遇到天堂和地狱的时候，一个火球，瞬间包裹住了一个星球，然后整个星球都瞬间被燃烧殆尽。

可想而知这家伙的恐怖。

火焰骷髅王的宝珠外形也是圆的，但是上面却刻画着一朵莲花，所以又叫红莲宝珠，传说拥有了这枚宝珠，就可以燃烧所有的一切。

可惜，陈锋没找到这个东西。

四周的温度还是在不断的拔高，而胖子恶魔也取消了浑身肌肉的形态，再次变成了那肥肉横生的样子，和龙狼打在了一起。

龙狼现在就是期待陈锋，期待陈锋可以加把劲，因为龙狼以前就是火焰骷髅王的部下，自然知道火焰骷髅王的力量。

其中有一个相当强大的招数，可以瞬间让自己人变强，同时还可以削弱敌人，龙狼就是在等待陈锋，等待陈锋融合了骷髅王之后，用这一招。

龙狼自己也没想到，在这里战斗居然还遇上了陈锋融合骷髅王，这还真是一个非常让人惊讶的意外啊。

陈锋的融合不断的提高，胸部，手臂，大腿已经融合完毕了，现在只剩下手臂，手掌，小腿和脚掌。

而融合的速度也显然加快，但是这个时候的胖子恶魔也急躁了起来，拿起唯一的一把铁锤，开始疯狂的投掷了起来。

龙狼顿时大吃一惊，那铁锤居然直接朝着陈锋飞了过去，可是就在龙狼准备去救援的时候，只见四周无数的熔浆开始朝着陈锋汇聚了过来，而陈锋的背后，骤然间一个巨大的虚影出现。

说时迟那是快，那虚影居然仅仅用了不到一秒钟的时间就凝聚完毕了，而此时陈锋的身体忽然传来了一股剧痛，可是陈锋却清晰的感觉到，自己的肉体居然开始再次变强。

“对了，锻体，火焰骷髅王有锻体的效果！”陈锋立刻眉开眼笑，可是没一会儿陈锋就笑不出来了，因为那肚子里一股无比恐怖的灼热，正在不断的喷发，陈锋只感觉自己整个人都要爆炸了一样。

“吼！”那铁锤袭来，陈锋总算是忍受不住了，顿时一声怒吼，右拳狠狠的锤了出去，只见一道鲜红的火柱骤然间飞了出去，瞬间包裹住了那铁锤。

铁锤一下子就被挡住了，那火柱当中赫然还蕴含着强大的冲击波的一般的力量，铁锤居然被直接挡在了空中，而且就被包裹在火柱里头。

铁锤要砸想陈锋，而陈锋这边一道火柱又把铁锤给冲出去，一瞬间双方就在空中对峙了，看起来就好像是飞行员在天空中发现一枚子弹和自己平行飞行一样的好玩。

“轰！”可是，火焰的最大威力是燃烧，只见那火柱骤然间一声爆炸，原本的高温再次攀升，原本黄色的火焰，骤然间变成了白色。

那铁锤，居然开始融化了。

陈锋和龙狼还有胖子都是惊愕的看着那铁锤，只见在火柱当中，原本直径百米的铁锤，居然不断的缩小，仅仅片刻，铁锤已经缩小到了直径90米。

“不！”胖子恶魔终于喊出了一句人类的语言，疯狂的朝着陈锋冲了过去，龙狼立刻冲了上去，狠狠的和胖子恶魔撞在了一群，把胖子恶魔给撞飞了出去。

紧接着手中骤然间绽放出了金光。

“我也来一招火焰的，爆炎烈爪！”龙狼怒吼了一声，只见爪子上骤然间出现了一个火球，然后龙狼急速的接近胖子恶魔，胖子恶魔在速度上，完全不是龙狼的对手，一会儿就被接近了。

“轰！”只听见一声爆炸，胖子恶魔居然整个飞了出去，一团无比巨大的火焰轰然的包裹着胖子恶魔，那爆炎烈爪的威力居然如此的强大。

胖子恶魔惨叫一声飞了出去，可是就在飞出去的时候，胖子恶魔整个身体忽然在天空中旋转了起来，不一会儿一个巨大的火球就狠狠的砸在了地面上。

“不好！”龙狼顿时大吃一惊，没想到胖子恶魔居然还会借势反击，那火焰正是爆炎烈爪所爆发出来的，可是在那胖子旋转起来的时候，那火焰在龙狼的眼里，赫然是反过来被胖子给控制了。

“轰隆隆！”胖子恶魔整个身子凝聚成一个肉球，然后直接朝着陈锋滚了过来，陈锋顿时一怒，巨大的虚影正睁开了眼睛，虚影的手指虚空一指，只见地面骤然间开裂，无数的熔浆从下面喷了出来。

可是那胖子恶魔却如履平地，直接撞飞了喷射出来的熔浆，反而在自己的身上裹上了一层，整个身体居然开始变得更加巨大。

来不及了，陈锋的脸色顿时大变，没想到居然毫无作用，如果被撞到，不单单是融合中止，甚至有可能直接挂掉。

“吼！”龙狼忽然咆哮了一声，一瞬间出现在了陈锋的面前。

“嗤！”宛如车轮疯狂摩擦地面的声音，陈锋惊愕的看着挡在自己面前，那用自己的身体抱着胖子恶魔前进的龙狼。

“赶快融合！”

第703章 战况瞬间颠倒！

月亮慢慢的升了起来，可是在冰原地区，却依然十分的明亮，无数的冰虫在雪水里头挣扎，但是不一会儿就被完全煮熟了。
四周的白雪早就融化个干净，巨大无比的虫母却没有了往日的嚣张，拼命的朝着沙漠地区逃窜，原本厌恶的沙漠地区，如今在虫母的眼里，就宛如人间天堂一般。
四周的白雪都化成了雪水，而雪水居然不断的被蒸发，那雪水的温度已经让虫母都吃不消了，别看水温只有一百度就化成了水蒸气，可是那连续不断的水蒸气，温度还要更高。
顿时，无数的虫子想要往地底下钻，可是悲剧的是，地底下居然流淌的是熔浆，那虫子刚在地面上钻出了一个口子，一道火柱就喷了上来。
冰虫瞬间被烤成了黑虫。
四周的地面开始轻微的颤抖，谁都知道那地底下面是无穷的熔浆在肆意的奔腾。
如今，冰原已经不是冰原了，原本冻的人发抖的地方，此时可以轻而易举的把人给烤焦了，尤其是最中间的区域，完全是生人勿进。
如今，最中间的区域温度高达40000度，这个温度是太阳表面的8倍，当然比不上内部温度，但是在一个星球上，尤其是一个人类星球上，高达4W度，而且毫无掩饰的释放出来，那是多么的惊人。
此时，山峰早就融化了，那所谓的冰冠堡垒才建立起来不到一年，就被命名者给拆了，如果冰冠堡垒有意识，估计能把陈锋往死里骂。
漆黑的夜晚都被高温给灼热的发亮，四周的山峰就好像是太阳下的冰淇淋，开始慢慢的融化，而融化下来的却不是爽口的甜水，而是灼热异常的熔浆。
在那最中间，赫然是一个宛如小太阳的圆球，那圆球的背后，一个巨大的，带着金色宝冠的虚影，那赫然就是陈锋。
如今，无论是胖子恶魔还是黄金龙狼，都不敢接近陈锋，四周的温度高达4W度，而陈锋的身边，温度高达10W度，整个世界就仿佛是掉进了太阳里头一样。
只不过陈锋拼命的在把持这个温度，因为只有这样，四周的地面才不会融化，不然陈锋真的放开这个力量的话，恐怕整个冰原可以改名叫火海了。
无数的火焰从地底下喷出来，大量的熔浆不断的翻腾着，陈锋的身边因为高热，连空气都已经完全扭曲了，而在火焰居然还产生了一股强大的吸引力。
陈锋此时正在竭力的控制自己身上的温度，高温就好像是黑洞一样，把四周的东西都疯狂的朝着陈锋这边吸收，陈锋如今下方的熔浆就好像是月圆时候的潮汐，不断的朝着陈锋冲锋。
终于，陈锋只感觉到自己的体内一股不同于灼热的暖流急速的流窜过了全身，一种完全无法形容的美妙的感觉传来，陈锋身上的伤势，居然一瞬间全部恢复了。
“吼！”陈锋顿时仰头怒吼了一声，只见背后的巨大虚影，在一瞬间完全凝聚，一下子虚影变成了实体，和海神幻象一样，陈锋的背后出现了一个的幻象。
那幻象浑身火红，一身的长袍，长袍上面画着的居然是一只三只脚的怪物，但是陈锋不认识。
而看陈锋，只见陈锋浑身如火，一身火红的装备格外的耀眼，金红色的一整套长袍，长袍上绣着的动物陈锋认识，那是一只展翅欲飞的金色凤凰。
帽子是和一副连在一起的，看起来就好像是大风衣一样，但是却格外的帅气，陈锋也知道了火焰骷髅王的定位。
法系！
深深的呼吸了一口空气，那灼热的空气在陈锋的胸腔内回荡，却没有任何一丝的不爽，反而有一种无比的舒坦，让陈锋咋舌。
翻开属性，陈锋没多大的惊喜，完全体的火焰骷髅王和寒冰骷髅王都是差不多，不过血量却少了一些。
在看技能，一大串的技能让陈锋咋舌，这些技能都是强大的，不强大的能力是不会摆在这里的，当然不排除一些虽然不强大，但是却非常实用的技能。
“红莲审判，凝聚出一柄带有红莲之火的长矛，穿透敌人，造成永远无法愈合的伤害！”
“烈焰风暴，召唤出堪比太阳风暴的超级风暴，席卷直径一千公里，摧毁所有一切单位，包含己方单位。”
“炎帝，凝聚出一枚小太阳，产生1000倍当前体温的超高温度，灼烧敌人，持续二十秒！”
“超炎区域，在脚下形成一块完全由火焰构成的区域，随着实力的增加，区域不断扩大，初始区域为直径1000米！”
“火焰泯灭，在敌人的身上种下一枚火焰的种子，种子会吸收敌人的能力加以成长，一旦长大，便会在敌人的体内爆炸，产生强大的伤害！”
“……….”
“………….”
一个个技能看的陈锋是心驰神往，一个个都无比的强大，尤其是那一个炎帝的技能，直接出现1000倍现在体温的超高温度，虽然陈锋不是刚才的10W度的高温，但是也有个两三百度的体温。
这样算来，一千倍的体温，那就是200000，整整20W度，而且陈锋如果使用了一些能力，体温还会增加，陈锋预计，这个温度，最高可以提高到80W甚至是一百万度。
而理所当然的，冷却时间长达4个月，是陈锋迄今为止在自己的身上见过的最长的一个技能冷却，陈锋相信，一百万度的高温，就算是次等恶魔也都吃不消。
“要不要试试看？”陈锋看着远处和龙狼战斗在一起的胖子恶魔。
前不见，龙狼帮助陈锋挡住了一次必杀的攻击，要不是龙狼骷髅伸开双臂挡在陈锋的面前，此时的陈锋恐怕已经挂掉了。
不过当时的情况也是格外的危机，那胖子恶魔整个旋转起来，宛如一亮肉球的坦克，疯狂的朝着龙狼碾压着，那整个身子旋转起来就好像是打磨机一样，黄金龙狼如今的肋骨，都还是破损状态的。
“现在，终于轮到我欺负你了！”陈锋总算是有了底气，融合了火焰骷髅王之后，浑身的伤势全部都愈合了，而此时更是得到了号称最强攻击的火焰骷髅王。
那一个个强大的技能看的陈锋是心驰神往，自然是忍不住先使用以下。
“火焰泯灭，冷却只有2天！”陈锋一笑，顿时一招手，只见手中居然绽放出了一朵莲花，赫然是红莲。
紧接着，莲花迅速的枯萎了，可是下一秒却有一枚种子出现在了陈锋的手中，陈锋顿时一笑，一招手，只见那种子瞬间消失。
下一秒，却是出现在了那胖子恶魔的身上，居然绽放出了灼热的高温，一瞬间在胖子恶魔的身上烧出了一个洞，然后迅速的钻了进去。
“嗷！”胖子恶魔被突如其来的攻击给吓个半死，顿时一声怒嚎，然后看着陈锋，只可惜如今胖子恶魔手中2个铁锤都已经没有了，对于陈锋来说，威胁度下降了好几倍。
有了铁锤的胖子恶魔和没有铁锤的胖子恶魔，完全是2个概念，有武器的总是要强悍一些的。
那火红的红莲种子迅速的进入了胖子恶魔的体内，胖子恶魔顿时一阵惊恐，因为他的力量，他的能量，正在疯狂的消退着。
“嗷！”胖子恶魔顿时害怕了，立刻怒吼了一声，朝着陈锋冲过来，想要击杀陈锋，免得再闹出更多的事端来。
可是龙狼就是等着这个时刻，顿时一声高亢的狼嚎，手中瞬间金丝四溢，一下子就缠绕住了那惊恐的胖子恶魔。
胖子恶魔格外的害怕，本来稳赢的局面，居然变成了现在这个样子，感受着体内的力量正在不断的消退，那个红莲种子正在不断的放大。
就算是笨蛋也知道，这个东西是在吸收自己的力量来孕育自己，一旦被破壳而出，那后果就是不堪设想。
巨大的胖子一瞬间居然爆发出了前所未有的速度，一瞬间就出现在了陈锋的面前，可是陈锋却已经不是当初那个被打的到处乱跑的陈锋了。
当初的海神幻象因为不是主战场，如果是放在大海里，陈锋可以肯定，就算跑的不是这个胖子恶魔，那胖子恶魔也不能对自己怎么样。
哪像是刚才，海神幻象居然被硬生生的打碎了，而且让陈锋的反噬无比的难过。
但是如今，这里因为陈锋的融合，四周都变成了熔浆，而且本身这个地下就是熔浆地区，结果陈锋的一弄，让地底下的熔岩完全的涌了上来。
而这样的好处，就是陈锋在这里，是真正的主战场，四周的一切超过0度的东西，都可以被陈锋给控制。
一招手，只见地面上骤然间一只巨大的手臂凝聚了出来，那完全是由熔浆构成的，居然一下子就抓住了那飞行过来的胖子恶魔。
“妈的，这次看我怎么弄死你！”陈锋顿时狰狞的一笑，只见四周的熔浆开始疯狂的飞舞了起来，无数的熔浆开始疯狂的朝着涌了过来，凝聚在了陈锋的面前。
“我要拍死你！”
仅仅不到半分钟，一个身高数千米的巨大的熔岩巨人出现在了陈锋的面前，陈锋狰狞的一笑，比力量是比不过胖子恶魔，但是咱可以操控无数的熔浆。
“我就不信，你的力量再大，能把整个地底下的熔浆全部抗住！”

第704章 神龙幻术！

无数的熔浆飞到了天上，化成了一座巨大的山峰，朝着那被岩浆大手所控制住的胖子恶魔砸了过去，陈锋控制着那熔岩山，让无数的熔岩汇聚在一起，但是却没有冷却。
陈锋知道，熔岩一旦冷却成火山岩，里头会蕴含大量的空气，导致火山岩变轻，反而是流质的熔岩有更大的密度，可以在同一个地方内，拥有更重的重量。
陈锋如今要的不是大小，而是重量，顿时整座火山直接压了下来，一下子胖子恶魔就惨叫了起来，那熔岩可是进过陈锋加工的，所有温度都超过2W度，一般来说恶魔是无法招架的。
不过胖子恶魔的皮肤却没多大的问题，陈锋仔细看了看，这家伙惨叫是因为无法挣脱那熔岩爪子，陈锋心中一笑：”任你如何精钢铁，在我面前照样化成绕指柔！“
陈锋控制无数的熔岩，一边汇聚火山，一边却不断的补充那熔岩爪子，胖子恶魔的力量十分恐怖，一招手便能破开爪子的缠绕，可是在爪子里头，陈锋又凝聚出了更多的小爪子，抓头，抓手，抓脚......
没地方抓了.....
无数的熔岩爪子乃是缠人一流，直接不断的缠绕，不断的阻碍，胖子恶魔虽然强大，可是面对宛若流水一般的熔浆，一点办法也没有。
一拳头砸过去，人家熔浆立刻就散了开来，可是下一秒又恢复了，继续缠绕过来。
而你一拳头砸过去，自己的脚掌可是掉入了那熔浆里头，越陷越深，而刚要拔出来，脑袋上面又来了一个火山，就算是熔岩魔王来了，被这样折腾也够呛，人家可是熔浆内的老大。
胖子恶魔仿佛是孙猴子一样被镇压了下来，陈锋却知道，这家伙是因为和龙狼战斗，消耗了过多的体力，加上熔浆是流质的，有着非常粘人和缠人的力量，胖子恶魔又是心思焦急，所以才被陈锋给控制住了。
此时，胖子恶魔居然无视身上压着的火山，仿佛是认命了一样，趴着一动不动，陈锋却是深深的警惕，这家伙虽然这样趴着很安静，但是陈锋知道，这是暴风雨前的宁静。
“咻！”忽然，一道急促的声响朝着陈锋冲来，陈锋的身体瞬间一闪，立刻出现在了千米之外，只见一道利箭却重重的钉在了陈锋原来的位置上，然后一声剧烈的爆炸，熔浆再次开始沸腾。
“还有人？”陈锋立刻朝着那边看去，可是却没有发现任何的敌人，猛然间身边一阵巨响，只见那胖子恶魔破山而出，手中不知道什么时候，又多了2个铁锤。
“怎么回事？”陈锋惊呼了一声，那胖子恶魔刚才手中可是没有任何东西的，但是那火山被推开之后，居然手中又多了2个铁锤，而且看起来那2个铁锤好像更加的强大。
“人类，你....必须得死....逼我用了我最心爱的武器！”那胖子恶魔忽然看着陈锋沉声的说道，说话断断续续，而且带着一股浓郁的奇异味道，就好像是外国人说中文一样，但是陈锋却听的清楚。
“心爱的武器？”陈锋看着那2个铁锤，只见2个铁锤比原先小了一点，直径大概只有70米左右，但是上面却雕刻着各种花纹，有怪物，有花草，有山水。
不过，这个铁锤让陈锋格外的忌惮，因为那铁锤上头居然长满了锋利的倒刺，仿佛是一个鸡蛋全副武装一样，陈锋看的心里头发慌，这东西要是被砸到，就算是骷髅王的骨头，也得惨叫。
“轰！”胖子恶魔重重的一踩地面，顿时巨大的身体笔直的朝着陈锋飞了过来，陈锋如今也必须认真了起来，背后的火神幻象一声咆哮，手中红光一闪，顿时十个火红的宝石一般的火球出现在了火神幻象的面前。
“琉璃破灭弹！”只见那火神幻象大手一挥，顿时十个宝石一般的火球直接朝着那胖子恶魔砸了过去，胖子恶魔看着来势汹汹的火球，居然不闪不避，手中的锤子狠狠的挥动了一下。
“轰！”一道无比恐怖的风暴出现，一瞬间仿佛那锤子所挥动过的区域的空间都被撕裂了一下，十个琉璃火球居然一瞬间爆炸了开来，一下子十个火球爆炸，形成了一团无比巨大的火墙。
紧接着，那火墙中间直接分开，胖子恶魔急速的冲了过来。
这一切的发生，仅仅是一两秒的事情，胖子恶魔已经到达了陈锋身边，陈锋顿时一声怒吼，只见身体再次消失在了原地，可是胖子恶魔早就防备着陈锋这一手，身体居然一个扭曲，那铁锤在地面上狠狠的划过了一道痕迹，然后直接朝着背后的陈锋投掷了过来。
“嗷！”一声狼嚎，龙狼瞬间出现在了陈锋身边，狠狠的撞在了陈锋身上，陈锋一下子倒飞了出去，因为是陈锋的骷髅，火神幻象完全没有戒备，顿时随着陈锋一起飞了出去。
而那铁锤，则重重的砸在了黄金龙狼的身上，陈锋的耳边只出现了一声清脆的“咔嚓”，陈锋的瞳孔顿时放大，因为这个声音十分清楚。
黄金龙狼的骨头，裂开了！
“龙狼！”陈锋大叫了一声，一下子手中一条火蛇出现，直接朝着胖子恶魔缠绕了过去，而陈锋急忙来到龙狼的身边，只见龙狼的胸口赫然碎裂了一大片，原本仿佛铠甲的肋骨，此时居然破烂不堪。
“龙狼！”陈锋顿时大叫一声，龙狼却是一声怒嚎，狠狠的一脚踢了出去，陈锋一时不妨，再次被踢了出去，可是却看见一道锐箭出现，直接穿透了龙狼的脚掌骨头，紧接着一阵爆炸，龙狼的脚掌，居然被完全炸个粉碎。
“混蛋！”陈锋终于愤怒了，精神力疯狂的渗透了出现，方圆一千公里内全部都在陈锋的监视范围内，可是陈锋却还是没发现任何的敌人。
敌人是在千里之外？
“地底下！”陈锋忽然眼睛一闪，精神力再次疯狂的朝着地底下渗透了过去，但是让陈锋失望的却还是没有发现。
难道敌人真的是在千里之外？
“咦？我的精神力居然还没有到达极限？”陈锋忽然眼睛一亮，精神力再次开始疯狂的托张，原本一千公里的范围居然再次扩张，而且不断的扩张，这个范围正在不断的攀升。
一千，一千一，一千二，直接到了一千五，陈锋终于是发现了一个灰色的家伙，如果不是那家伙手中令人惊叹的长弓，陈锋还真的不认为这就是偷袭自己的恶魔。
那恶魔身高3米，浑身骨瘦如柴，除了骨头就是皮，看起来没有一丝肉，如果不是手中拿着一把长达6米多的长弓，陈锋还真的不问为这就是攻击自己的家伙。
陈锋再次仔细看去，却听到耳边再次呼啸传来，陈锋瞬间张开了眼睛，那火蛇已经被干掉了，可是陈锋却是冷哼了一声，只见背后的火神一声怒吼，陈锋和火神的身体骤然间飞了起来，而下一秒，一口烈火从那火神的口中喷了出来。
一瞬间，烈火包裹住了陈锋和火神幻象，而那胖子恶魔也达到了陈锋的面前。
忽然，就在那胖子恶魔举起铁锤的时候，一只龙爪轰然间从那火焰当中探了出来，巨大的龙爪闪耀着灿烂的红色波纹，每一块鳞片都仿佛是精心雕刻的一样。
“嗷！”胖子恶魔举起武器就砸了上去，可是让胖子恶魔呆愣的事情发生了，一股完全无法抵抗的力量从那手臂中传来，一下子狠狠的把胖子恶魔按在了地上。
“阿！”胖子恶魔却是惨叫了起来，身上的皮肉居然发出了“嗤嗤”的声音，那龙爪上的温度，却是超过十万度，就算是熔岩魔王也无法承受如此恐怖的温度。
“轰！”一只锐箭再次袭来，可是陈锋却早就有了准备，火焰当中再次探出了一只手臂，狠狠的一拍，拍在了那箭矢的箭身上头，顿时整个箭矢立刻调转方向，狠狠的把一旁的地面炸出了一个深坑。
红色的火焰顿时退去，正在一盘竭力恢复自己脚骨的龙狼差点没一口水喷出来，如果它有的话。
只见陈锋的龙爪长达千米，浑身肌肉加上宛如红翡一般的鳞片，看起来格外的威猛，可是在看身体，那身体赫然是一条中国的神龙，不过这个神龙却是畸形的。
只见手臂长达千米，整个身体加起来，却只有百米，这样的对比，就好像是一只小鸡崽儿，翅膀却是杨过的那只大雕的，完全的不和谐。
2只巨大的手臂，加上小巧的身子，龙狼顿时都看傻了。
不仅仅是龙狼看傻了，陈锋自己也傻了。
“我擦，我不就是把能量都灌输在了前爪上了么，怎么出现这么一个畸形啊？”虽然爪子使用的还是和自己的一样，可是那样子还真的不好看。
不过陈锋没有计较，不好看就不好看，只要强大就好了。
这是火神幻象的一个强大的能力，其实海神幻象也会，但是需要在海洋或者湖泊上才能使用出来。
让幻象变成一个自己喜欢的形象战斗，不一定是要人类，而陈锋幻化的就是中国龙，可是因为想要前肢强大，结果把能量全部注入到了前肢，结果导致身体其他部分只能靠空间当中的力量维持，这就是为什么只能在铁定的区域变化的力量。
如果没有在熔浆区域这样化身，那陈锋如今的身体恐怕会更小，甚至消失。
到时候天空中就2个爪子在飞舞，而且陈锋还没办法是用，因为没身体啊.......

第705章 真正的目的！

硕大的龙爪死死的按住那胖子恶魔，那上头传来的力量可是陈锋凝聚了整个火神幻象的力量，直接让胖子恶魔动弹不得，陈锋自然是也是非常的得意，不过脸上得意，心中却是十分的警觉。
就在几个小时之前，因为自己的得意，陈锋差点被干掉，如今陈锋心中的警惕可是前所未有的高，所以才能发现那箭矢的攻击。
看着爪子下方的胖子恶魔，在看看远处的瘦子恶魔，陈锋的心中忽然有了一个奇怪的念头，莫非这两个恶魔是一对儿？
不过想是想，但是陈锋手底下可没有留情，整个爪子的温度骤然升高，顿时四周的地面再次开始沸腾，胖子恶魔不断的惨叫，而仿佛是印证陈锋的话一样，那远处宛如竹竿一样的瘦子恶魔，拿着比自己大两倍的长弓，开始朝着陈锋疯狂的攻击。
无数的箭矢疯狂的朝着陈锋飞了过来，陈锋顿时一笑，左手直接拨弄了一下天空，一瞬间天空仿佛是被挪动了一样，只见原本笔直朝着陈锋飞来的箭矢，居然一瞬间转移了方向。
“热力扭曲？”龙狼顿时激动的看着陈锋，陈锋刚才使用的一招，正是当年火焰骷髅王最强大的一个防守的招数，这其实是一个用高温扭曲四周空间的力量，不属于技能，只属于掌控。
这个掌控需要高超的技巧，如果温度过高，那空间就会扭曲成一个黑洞，到时候就是吸收箭矢，而且还有可能敌人的箭矢会因为穿透弓箭的缘故，瞬间扎透陈锋，到时候陈锋就是得不偿失。
如果温度太低，那扭曲的范围不够大，或者说是角度不够好，到时候箭矢还是会击中陈锋的。
可是陈锋那一手却非常的漂亮，只见陈锋控制着一块区域的空间，温度骤然间拔高，整个空间被灼热的开始轻微的扭曲了起来，而陈锋居然又在旁边扭曲了一块。
就好像是水车一样，拿着竹子不断的接水，水就会顺着竹子流淌，而这样的结果就是那箭矢居然在陈锋的控制下，直接朝着胖子恶魔飞了过去。
“嗷！”一声爆炸和一声惨叫，胖子恶魔的屁股上被重重的扎了一针，紧接着爆炸更是带走了一大块的血肉，胖子恶魔顿时极其凄惨的惨叫起来，不知道是因为疼痛，而是因为伤心。
自己居然被自己的同伙给打伤了。
羞愤的胖子恶魔开始奋力的反抗，不得不说胖子恶魔的力量真的非常恐怖，陈锋不得不加大力量按下去，而整个地面开始疯狂的往下陷，顿时陈锋的海拔不断的下降，因为那胖子恶魔被陈锋碾进了地底下了。
“咻咻，咻！”忽然，三个急促的声音传来，只见两只箭矢居然首尾相连朝着陈锋飞来，而2只箭矢的后面还跟着一只箭矢，那就是一共三只箭矢，三只箭矢让陈锋也不得不凝重起来。
一招手，只见无数的熔浆出现在了陈锋的面前，紧接着陈锋瞬间提高了熔浆了温度，当然陈锋可不认为这样就能挡住那些箭矢的攻击，陈锋只打算让熔浆稍微阻挡一下箭矢，甚至可以通过高温，让箭矢变得更加的轻细，这样一来威力就会降低一部分。
不过陈锋没想到，只见那第三只箭矢居然快速的撞上了前面的两只，顿时第二只箭矢的箭头一下子就歪了，然后迅速的朝着旁边飞了出去，陈锋顿时一愣，而第一支箭矢也是如此，不过最前面的2只箭矢，一只是朝左，一只却是朝右。
陈锋顿时傻傻的看着，只见最后起飞的一只箭矢迅速的穿透了熔浆层，而其他2只箭矢却直接在熔浆墙壁的身边绕了过去，可是就在陈锋准备动手对付那一只笔直飞向自己的箭矢的时候，只见两侧两只侧飞的箭矢却忽然一个扭头，直接朝着陈锋飞了过来。
“三面夹击？好箭法！”不得不说，这样的箭矢的确是让陈锋吓了一大跳，不过这样的箭法虽然厉害，但是陈锋的却早就注意到了一些不对劲，没道理射出去的箭矢会飞到别的地方去，那不是白瞎了么？
果然，那最开头的2个箭矢虽然拐弯了，但是又立刻缩了回来，顿时三个箭矢一个正当中，2个从两侧，朝着陈锋包抄了过来，陈锋却忽然一笑。
只见陈锋的身体忽然间消失，胖子恶魔只感觉自己身上的压力立马就没了，顿时想要大叫一声出来，可是还没眨眼的功夫，那巨大的爪子再次按了回来，那好像是熨斗一样的进攻，立马又回到了胖子恶魔的身上。
本来胖子恶魔就皮开肉绽了，那攻击一消失身上是火辣辣的疼，本以为可以稍微好转一些，陈锋再次一个攻击下去，顿时那皮肉变得更加的焦炭， 顿时那胖子恶魔的惨叫更加凄厉了。
“轰！”一声爆炸从陈锋的脑袋上传来，三个箭矢狠狠的撞在了一个点上，那位置正好是陈锋刚才所在的地方，陈锋顿时一笑，那箭矢虽然可以三面夹击自己，但是陈锋是在天上啊，只要飞高一些或者落在地上就完全可以躲过攻击。
而更主要的是，陈锋会传送啊，一个传送，陈锋就出现在了几百米几千米之外了，压根无视敌人的包抄战术。
那瘦子恶魔的攻击显然没有影响陈锋，反而是胖子恶魔被弄的恼怒了起来，顿时终于忍不住了，陈锋只感觉自己爪子上的胖子恶魔的肌肉开始疯狂的膨胀，不一会儿陈锋就感觉自己手中捏着的不是软柿子一样的胖子恶魔，反而更像是一块石头。
“轰！”陈锋忽然感觉到手中剧痛，顿时立马缩回了火神的爪子，只见胖子恶魔的身上居然冒出了无数的针刺，陈锋顿时大为惊愕，那是什么东西？
“小心，那是它的骨头，非常锋利，还有剧毒！”忽然，龙狼大叫了一声，龙狼的脚掌已经破损了，但是陈锋不敢收起龙狼，因为一旦收起龙狼那反噬就会降临，陈锋原本的重伤还不容易因为火焰骷髅王的缘故才恢复，如果此时取消了龙狼，那陈锋的一切努力就都白费了。
陈锋再次冲了上去，狠狠的一巴掌朝着胖子恶魔拍了下去，可是让陈锋吃惊的是，那胖子恶魔居然原地不动，而手中的2个大锤抡圆了就朝着陈锋的巴掌砸了过来。
“啊！”陈锋惨叫了一声，龙爪居然被打的寸寸开裂，那上头宛如红翡一样的鳞片居然集体崩裂，而陈锋感觉，如果龙爪内有骨头，此时的骨头都已经破裂了。
“妈的！”陈锋怒了，没想到这个胖子恶魔的力量居然如此的恐怖，自己把全身的力量都凝聚在爪子上，居然还是被打伤了，而且陈锋清晰的感觉到，自己的爪子，完全使不上任何力气了。
右爪子，算是废了。
“该死的混蛋，今天老子拼了全部技能也要干掉你！”陈锋本来还想要留下一些技能的，但是如今看来，陈锋想留下那就无法干掉这个家伙了，而在陈锋的心目中，干掉这个胖子恶魔可是要比留下技能更有好处。
“来吧！”陈锋怒吼了一声，整个身体瞬间回到了原来的样子，只见陈锋的背后，那火神幻象的一只手臂虚弱的吊挂在一旁，而陈锋的右手也几乎是使不上任何的力气。
“炎 ........ ”
“轰！”
只听见一声响彻天空的爆炸，陈锋顿时瞪大了眼睛，只见一个巨大的光柱瞬间冲天而起，那陈锋不可思议的看着那边，好在胖子恶魔也被那光柱给吸引了过去，没有攻击陈锋。
“主人！”那胖子恶魔忽然惊呼了一声，居然直接舍弃了陈锋，朝着那胖子恶魔的方向飞了过去，陈锋立刻想要追逐，可是胖子恶魔刚才的惊呼在陈锋的脑海里回响了，陈锋却宛如触电一样的站在了原地。
“主人......这个光柱明显是魔王破开的封印，但是那个方向是沙漠，只有督瑞尔的封印，可是督瑞尔早在一个月之前就破开封印了，所以那家伙不会是督瑞尔！”
“墨菲斯托在库拉斯特，巴尔在哈洛加斯，安达利尔在鲁？高因，督瑞尔还在塔？拉夏墓地，地狱火在我的脚下......那远处的恶魔只有一个可能.......贝利亚！”
“真神教的背后，居然是贝利亚？”
“可是敌人怎么知道贝利亚的封印地点，连我都不知道.......”
陈锋看着远处那翠绿色的光柱，整个人都傻了，那光柱的下方肯定是一个魔王，但是算来算去，任何一只魔王所封印的地点都不是那个位置，那结果只有一个，那就是陈锋唯一不知道的一个魔王的封印。
谎言之王，贝利亚！
“该死，我居然被耍了？”陈锋如今才知道，一切的一切都是一个阴谋，一个解救贝利亚的阴谋，无论是天堂当中的讯息，还是冰冠堡垒的战斗，甚至是督瑞尔的出现，都是为了引开人类和天使的注意力。
而它们的真正目的只有一个，解救贝利亚。
“那个方向，居然是卡迪安？贝利亚居然被封印在卡迪安里！”陈锋瞪大了眼睛，身边忽然传来了一声爆响，陈锋这时候才醒悟过来，自己身边还有一个胖子恶魔。

第706章 神级来援！

可是，出乎陈锋意料之外的是，那胖子恶魔居然没有进攻，反而是急速的朝着那光柱的身边飞了过去，陈锋立刻追上去，可是一连串的箭矢却直接挡住了陈锋的去路，陈锋不得不躲避，但是因为一个躲避，胖子恶魔已经发飞出去好远好远了。
“人类，今天就饶你一命，伟大的主人终于是找到了力量的真谛，等主人恢复力量，那恶魔大军将会再次席卷整个人类世界，到时候所有人类，都将成为主人的奴仆，都将成为真神教的信徒！”那不男不女的声音忽然出现，陈锋立刻转过头。
可是见到的确不是腐败的天使，而是一个身着暴露的女人，那女人宛如一只蝴蝶一样，有着一对翠绿色的翅膀，可是那翅膀虽然是和蝴蝶一样，却是显得格外的透明，看起来就好像是蜻蜓的翅膀一样。
那翅膀不断的闪动着，而陈锋也算是看清楚了那家伙的面容，居然是一个绝美的妖女，完美无瑕的脸庞，高耸的胸部居然没有任何的遮挡，这就这样出现在陈锋的面前。
硕大的山峰上闪耀着粉色的光泽，让陈锋也是目瞪口呆，紧接着往下看，可惜那恶魔的下半身却是穿着一件蛋糕裙一样的衣服，整个包裹住了下半身，看起来十分的滑稽。
“人类，我美么？”那妖女轻轻的抚弄了一下自己的双臂，双手不经意或者是刻意的进过了自己高挺的山峰，顿时那山峰居然轻微的颤抖了一下，陈锋的眼睛不由自主的瞪大。
“呵呵呵！”那家伙看到陈锋的这个样子，顿时娇笑了起来，一笑不要急，陈锋差点没喷出鼻血来，那妖女胸口的两坨肉居然不断的颤抖，顿时一阵波涛汹涌。
“红莲审判！”忽然，陈锋的手中猛然的多出了一根红色的长矛，在那妖女惊愕的目光中直接朝着那妖女投掷了过去，可是注定让陈锋失望，只见那妖女的身体骤然间化成了一团烟雾，那红莲之矛穿透了烟雾，一瞬间就命中了远处的一座山峰。
那山峰在陈锋和妖女惊愕的目光中，居然开始不断地融化，仅仅不到5秒钟，那有个数千米高的山峰，居然彻底的消失了。
“人类，你......”妖女愤怒的看着陈锋，她怎么也没料到，居然有人能挡住自己的魅惑。
“玛格达，你的魅惑技巧太低档了！”陈锋淡淡的说道，而那妖女却是浑身一震。
“呵呵呵，没想到你居然知道我的名字，莫非是喜欢我，偷偷的打听过我？”妖女忽然笑了，那完美的脸庞上浮现出了无限的诱惑，可是陈锋却是摇摇头。
“听说真神教目前的首领是叫做玛格达，一听就不是男人的名字，而看你的样子，加上连那个胖子和瘦子一样的恶魔都是你召唤出来的，我不得不承认，你就是传说中的玛格达，真神教的首领！”陈锋对着那妖女说道。
“呵呵呵，小弟弟，你可说错了，我可不是真神教的首领，真神教的首领是我们伟大的主人！”玛格达恭敬又带着崇拜的看着远处的绿色光柱。
“嗤！”陈锋却是一个嗤笑。
“你笑什么？”听到陈锋的嗤笑，那玛格达的脸色居然一变，立刻愤怒的看着陈锋，陈锋顿时伸了一个懒腰，可是无论是龙狼还是背后的火神幻象却一个都没消失，全部都在陈锋的身边。
“我在笑你笨蛋啊，没想到自己被贝利亚给利用了都不知道！”陈锋淡淡的说道，玛格达的脸色一边，顿时愤怒的朝着陈锋咆哮了起来。
“该死的，卑微的人类，不允许你侮辱我的主人，我的主人绝对不会欺骗我的！”玛格达大声的说道，那样子仿佛随时准备出手送葬了陈锋一样。
“呵呵，我说你被利用了还不信，贝利亚为了自己脱困，让你当诱饵，你的任务就是引开人类和天使的注意力，现在你的任务已经完成了，贝利亚已经脱困了，加上世界之石被污染，天空中的对你们恶魔的压制结界也被破坏的差不多了，那你对贝利亚来说，还有什么用处呢？”陈锋淡淡的说道。
“人类，你的意思是，我的主人脱困了，我就得死？难道就凭你？”玛格达顿时笑了，没想到是这样的弱智谎言，如果陈锋比玛格达要强大许多，那玛格达或许会相信陈锋的话，但是玛格达的实力可是比陈锋强大无数倍，到时候要击杀陈锋，玛格达还是有这个能力的。
“你从始至终都忽略了一个问题啊，玛格达！你居然忘记了贝利亚的身份，难怪你这个棋子用完了就好舍弃了，居然到现在都还没来救你，看看你的身边吧，无知愚蠢的恶魔！”陈锋淡淡的说道，玛格达顿时一愣，不由自主的看向了身边。
可是一看不要急，玛格达顿时傻眼了。
只见玛格达的身边，几十个神级强者居然已经包围了一圈，天空中更是出现了2个天使，泰瑞尔和扎利达。
“陈锋，干得不错！”扎利达对着陈锋说道，陈锋点点头，顿时召唤回来了龙狼，对着龙狼感激了一会儿又道谢，然后解散了龙狼，紧接着陈锋取消了背后的火神幻象，然后整个人二话不说，直愣愣的倒在了地上，滚烫的岩浆瞬间淹没了陈峰。
“陈锋.....”
这是陈锋最后听到的惊呼，只不过接下来陈锋就不知道到底是谁把自己给抱起来的。
等陈锋再次睁开眼睛，已经是整整半个月之后了，这一次陈锋可真是伤势惨重啊。
“嗯.....”陈锋深深的吐了一口气，眼睛轻轻的张开，看着熟悉的不能再熟悉的家，顿时一阵苦笑，这不是自己在鲁？高因的房产么，貌似自己当初在这里也是睡了好几天啊。
“陈锋哥哥！”一声惊呼，狄维娜连跑带跳的来到了自己的身边，然后一把抱着陈锋开始大声的痛哭了起来，陈锋想要给小丫头擦眼泪，可是却无法动弹，顿时心中苦笑，这一次受伤可是非常非常的严重啊。
本身就因为召唤海神幻象，身体处于负荷状态，本来一解除海神幻象陈锋也会很糟糕的，但是没想到海神幻象被胖子恶魔直接打碎，那就等于是强制解除中的强制解除，反噬差点没把陈锋的血都给吸干了。
好在陈锋聪明，利用四周的环境，雪山上也是不缺水的，白雪融化，加上神圣之泉的辅助，陈锋缓慢的抵抗着海神幻象的后遗症，加上被胖子恶魔给震伤的伤势。
然后发现了火焰骷髅王的骨架，在融合的时候，火焰骷髅王修复好了陈锋的设难题，虽然陈锋已经感觉没大碍了，但是海神幻象这一次可是非常的残忍，让陈锋的经脉内脏基本上都重伤。
然后，陈锋这个家伙又强制召唤了黄金龙狼，最后还召唤出了火神幻象，结果火神幻象陈锋也无法驾驭，最后解散了龙狼和火神幻象，结果2个反噬一起来，陈锋顿时二了.......
在床上躺了整整17天，这还是因为扎利达从天堂带来了神圣之心，陈锋服用了之后才恢复过来的，不然用普通的药剂，陈锋最少要躺个一两年。
不过这一次陈锋得到的奖励也绝对会非常的丰富，玛格达被活捉，泰瑞尔来的是虽然不是本体，但是扎利达却是亲自过来，因为在贝利亚出现的那一刻，世界之石所布下对天使和恶魔的结界，已经完全消失了。
扎利达在人类世界，可以拥有8成的实力，加上二十多个神级强者，玛格达想走也没办法走。
而让陈锋更加精细的是，这一次泰瑞尔派遣圣剑下来，扎利达拿着圣剑，居然还把那个胖子恶魔和瘦子恶魔也给抓了起来，而且还是算上陈锋的头上，也就是说陈锋这一次基本上是抓到了1个大头目，还有2个超级打手。
“别哭，别哭啊，我这不是好好的嘛！”陈锋立刻慌神了，狄维娜一哭可是水龙头一样的，而且还是坏掉的那种，关都关不上。
“这叫好好的？你扭个脖子过来看看我是谁？”一个冷哼从边上传来，陈锋顿时苦笑，其实不用扭脖子陈锋也知道是谁。
“艾米丽，快过来安慰安慰狄维娜，我没事了，真的没事了，过几天身体就好了！”陈锋连连苦笑，艾米丽一脸幽怨的走了过来，轻轻地抱着狄维娜安慰。
“你啊你，这么大的人了，居然还没顾忌，你不知道跑啊？”一个愤怒的声音传来，陈锋脸上再次苦笑，本想作揖求饶，可是身子完全没办法动弹，脖子都没的扭。
“朱利安......”
这一次朱利安可没饶恕陈锋，带着陈锋的几个老婆开始狂轰乱炸，被就出来的卡夏来看了一眼陈锋，看到陈锋一脸无奈和歉意的接受5个老婆的讨伐，顿时一笑，然后走了。
扎利达也来过，不过没到门口就听到一阵阵的讨伐，也识趣的离开了，心中也是一阵好笑，没想到陈锋这个天不怕地不怕的人，连次等恶魔都敢一挑二的家伙，居然如此的害怕老婆。
陈锋要是知道扎利达这么想，铁定抗议，这不是害怕，而是爱！
这一次陈锋做的非常不错，可是没有一个人的心情能好的起来，因为这一次是真正丢人了。
虽然抓住了一个玛格达，但是魔王贝利亚出了封印，而且让人们惊恐的是，贝利亚居然和督瑞尔联手，整个卡迪安已经完全被2个魔王给控制了。
恐怕，卡迪安无一人可以生还，这样的灾难，顿时让所有人的脸上都笼罩上了一片阴云！

第707章 卡迪安！

床，是陈锋最钟爱的东西，陈锋其实蛮懒惰的，时常还念自己整日躺在床上的日子，可是现在陈锋一点儿都不怀念，甚至想要把床给窗户中扔出去。
这个床陈锋真的是已经躺的厌烦了，一开始陈锋是，可是如今陈锋是想动的要死，躺在床上就好像是浑身有东西在咬自己一样。
难受啊，躺在床上是真心的难受，陈锋十分的无奈，但是几个老婆现在是完全的霸权，任何事情都不让陈锋过手操心。
甚至扎利达来了，狄维娜那小丫头还把人家给赶了出来，等肯陈锋炫耀的时候发现扎利达是议员天使，顿时倒抽冷气，一脸的后怕。
而朱利安，本来是绝对不允许进入厨房的，可是这几天为了让陈锋养好身体，每次吃饭明面上是艾米丽在做，可是实际上却是朱利安偷偷摸摸的在做，被陈锋知道之后虽然是一阵训斥，可是朱利安还是每顿都给陈锋做饭。
不得不说，朱利安如今的厨艺已经提高了许多了，听狄维娜说，朱利安最近在皇宫无所事事，每天就是对着厨房，找来皇宫的御厨研究菜系。
当然，那些御厨做的还不如陈锋呢。
时间过的飞快，如今朱利安的肚子已经拱了出来，怀胎十月，现在已经正式过去一半多了，距离十个月，也只剩下3个半月的时间。
陈锋在床上，可是整整躺了将近一个月的时间，这一个月内陈锋每天都必须准点上床，甚至连要有一点大动作都不行。
一个月后，陈锋总算是可以安稳的下地了，可是陈锋却又遇到了新的问题，距离朱利安生产只剩下3个半月的时间了，不知道在这么短的时间内，陈锋的实力是否可以再次提高。
如今，按照战斗实力来说，陈锋开启一部分技能，可以虐扎利达，如果开启全部技能，而且不惧生死，加上黄金骷髅，陈锋可以和泰瑞尔打的不分上下。
不是陈锋自夸，而是陈锋的确是有这样的实力，首先陈锋的许多技能都已经冷却完毕了，再过几天寒冰骷髅王也完全解封了。
到时候陈锋手中有三个修复程度巨大的骷髅王，修复了一半的寒冰骷髅王，和骨架完全修复的蔚蓝骷髅王与火焰骷髅王。
泰瑞尔就算是在强大，陈锋先用黄金骷髅去控制住泰瑞尔，然后打开结界，召唤出一个幻象虚影，最后开启一个最强大的技能，泰瑞尔也不一定能挡得住。
但是，这并非代表陈锋可以击败泰瑞尔，因为泰瑞尔的个体实力是不强大，可是手中却有着一把被强化过的圣剑。
这个圣剑可以轻松的让泰瑞尔击杀陈锋，因为圣剑的力量可以让泰瑞尔的实力暴涨十几倍，让泰瑞尔拥有完虐阿兹莫丹的实力。
不过，如今陈锋的实力就算是放在地狱，也是响当当的人物，基本上陈锋如今的实力水平，已经可以和扎利达一个档次了，只不过非常的不明显，大家都不知道。
没有扎利达那么有名，可是真正比起屠杀恶魔，陈锋的力量却还在扎利达之上，总之来说各有各的长处。
但是，这不代表陈锋就已经有绝对的话语权了，陈锋手中也已经有了一份准确的资料，关于当初袭击自己的玛格达和胖子，瘦子恶魔的实力评估。
玛格达，3个被捕获的恶魔当中实力最强，可以轻而易举的击败扎利达，甚至逼近没有武器的泰瑞尔，实力评估是次等恶魔，按照次等恶魔的排行榜来计算，实力在40名左右，非常的恐怖。
但是这仅仅是玛格达的个人实力，如果放到地狱，玛格达估计能排在200名就不错了，因为玛格达没有城市，更不要说是轮“兆”计算的军队了。
胖子恶魔，天堂总算是核对出了它的名字，叫做巨型丧尸的一种恶魔，是听过超强的恶魔魔法献祭出来的家伙，这个家伙需要无数的祭品，属于召唤单位，而它的实力居然只有排行榜第289名，让陈锋惊愕的是，这个家伙无论力量还是皮糙肉厚的程度，都可以挤进拍卖行的前十。
但是问题是，这个胖子的抗魔性居然非常非常的差，一般的魔法伤害砸上去能造成最少三倍的攻击，而天堂的圣光，更是可以造成十倍的攻击。
陈锋顿时傻了…..
早知道这样，扔魔法都能扔死这个胖子，那红莲审判可以轻松的杀死这个胖子，可是陈锋却错过了，陈锋顿时一阵捶胸顿足，尼玛这可是次等恶魔啊，最弱的次等恶魔的荣誉点都是在10兆以上的。
陈锋只能希望，这只胖子恶魔的价值超过10兆，或者留给自己杀，毕竟荣誉点是按照恶魔的实力来的，虽然这只胖子恶魔是召唤兽，不是土生土长的，而是人工制成的，但是实力摆在那边，荣誉点不会少给陈锋的。
那瘦子恶魔，却并不是一直人工合成的恶魔，而是真神教的一个成员，但是却并非是次等恶魔，而是1级恶魔巅峰之上，次等恶魔之下的一只恶魔，论实力，基本上也有个4兆到7兆的荣誉点。
而这个家伙的战斗，却可以发挥出次等恶魔的战斗实力，只不过肉体太脆弱了，脆弱的不像是恶魔，所以才不行。
这个家伙是典型的远程单位，远程攻击的时候陈锋可是体验过的，就好像是炮台一样，完全是炮轰的。
而一旦被近战，就算是一个90级的职业者，也能控制住他，来个神级强者能轻易的抓住这个家伙。
因为陈锋是在休养生息，加上扎利达都被狄维娜给赶走了，结果陈锋在修养的时期内，居然一个人都没来看陈锋，就连凯恩等人也没过来，让陈锋格外的无语。
但是陈锋知道，自己悠闲的在修养的时候，整个世界已经惊恐不安了，三个魔王接连的破开封印重返人间，让所有人类那一根不曾触动的恐惧神经开始疯狂的弹跳起来。
2个区域，3只魔王，虽然安达利尔被重新封印了，可是另外2只魔王也不是省油的灯，尤其是如今已经有消息传出来，魔王督瑞尔和魔王贝利亚，居然组成了联盟，一起对抗来人间捉拿他们的天使和人类。
如今的人类实力不如当年，加上世界之石被污染，世界结界被破坏，直接导致2个魔王的实力要比以前被捉住的时候更加强大。
虽然被封印了几万年，但是却依然没有挡住这2个魔王的与时俱进，根据最新消息，卡迪安已经全面沦陷，所有人类甚至是动物，都已经被恶魔给魔化了。
一时间，库拉斯特森林疯狂戒备，十几个神级强者干脆就住在了墨菲斯托的封印地点，好在有天使跟随，不然的话恐怕这十几个神级强者还有被墨菲斯托污染的危险。
而哈洛加斯的巴尔那边，更是史上最强的野蛮人布尔亲自镇守，加上他的老婆，也就是卡夏的师傅，一时间也无人可挡。
守，总比攻要简单的多。
本来是人类打算防守的，可是还没等人类的防守构建完毕，人家卡迪安那边却忽然出现了一个巨大的城墙，紧接着无数的恶魔开始出现。
“2个魔王一起调动地狱大军，人类世界恐怕又是一场浩劫！”坐在最上方的是泰瑞尔的幻象，泰瑞尔是需要坐镇群魔堡垒的，所以只派遣了幻象和圣剑下来。
不过有圣剑，扎利达的实力完全不弱于督瑞尔和贝利亚之中的任何一个，但是如今的问题是，2个魔王居然采取龟缩战术，完全躲在城市里不出来。
而城市外面有着魔王独有的原罪结界，2个法则一个套着一个，结果人类都傻眼了，自己的攻击居然被结界给完全挡住。
“看来只有请圣剑出马了！”扎利达看着坐上的泰瑞尔，泰瑞尔缓缓的点点头，那原罪的力量只有圣剑可以斩破，而且泰瑞尔已经联系了伊姆帕里斯，让伊姆帕里斯前来群魔堡垒坐镇，自己亲自下来一趟。
“这样，扎利达，你带着圣剑，联合在做的一起，前去破开结界，但是不要冲动，魔王的本源力量无法动用太多，我估计这样的结界再来2次它们的本源力量就用的差不多了，毕竟才从封印里出来！”
“所以你们要千万小心，先探查清楚里面的情况，如果里面的情况真的……那就放手吧！”泰瑞尔叹了一口气说道。
其实他和在场的所有人都已经，已经不抱任何的希望了，但是如今城市还是要救的，就算是没希望也得亲眼看到才行。
2个魔王的地盘，远在群魔堡垒的泰瑞尔摇摇头，这么多的人类，基本上都已经变成恶魔了，到时候人类将会面临又一个困难。
对自己昔日的同伴下手，而且这个更加的困难。
在以前，人形的怪物不是没有，但是在人类世界里那些都是投影，打起来没任何的心理负担。
可是如今，可是真真实实的人啊，而且如今魔化的时间还短，那些人的样子，恐怕都还没发生太大的变化。
到时候人类的职业者要面对的，就是一群被腐化了的自己人！

第708章 我反对！

“泰瑞尔！”一声怒吼顿时响彻整个天空之城，坐在正义宝殿内的泰瑞尔顿时一声苦笑，脸上不由自主的浮现出了一丝郁闷。
只见一个红色的身影轰然间推开了大门，直接出现在了泰瑞尔的面前，那红色的身影赫然是一道红光，但是却慢慢的出现了人形，不一会儿一个红色铠甲，红色长枪，红色翅膀的天使出现在了泰瑞尔的面前。
“伊姆帕里斯！”泰瑞尔淡淡的叫了一声，可是得到的却是伊姆帕里斯的一声怒吼。
“泰瑞尔，你难道打算再次插手人间的事情？”伊姆帕里斯怒不可遏，刚才泰瑞尔联系自己，居然说要下凡尘，去帮助人类抵抗恶魔大军。
这可了不得，伊姆帕里斯本身就不喜欢泰瑞尔，更不喜欢人类，每次泰瑞尔一插手人类的事情，伊姆帕里斯就气不打一处来。
而这一次，泰瑞尔居然还通知自己，让自己来保护群魔堡垒，而他却要亲自下凡，去拯救那些该死的人类？
那些人类早就该死了，天使的敌人只有一个，那就是邪恶的地狱，而那些该死的人类的体内含有恶魔的血统，所以他们也必须得死。
伊姆帕里斯的脑海里不由自主的浮现出了一个画面。
只见一个巨大的圆形殿堂内5个天使围坐在一起，而所有人中间的是一汪清泉，那清泉内却倒映着一个蔚蓝色的星球。
庇护所！
那个星球就是人类的星球，而在场的赫然是整个高阶天堂内最强大的，也是地位最高的几个天使。
英勇天使，伊姆帕里斯。
希望天使，奥利尔。
命运天使，伊斯瑞尔。
智慧天使，马萨伊尔。
正义天使，泰瑞尔。
这5个天使正在召开一个会议，而这个会议的内容却让人毛骨悚然，居然是在投票，是否要毁灭这个星球。
“砰！”伊姆帕里斯重重的砸了一下桌子，顿时水晶构成的桌子瞬间出现无数的裂缝，可想而知刚才的力量是多么的巨大，更可以想象，伊姆帕里斯是瘪着如何庞大的愤怒。
“毁灭，这样的地方必须毁灭，如果不是艾纳利尤斯那个叛徒，这样的生命根本就不会出现，这种生命根本就不配出现在这个世界内！”伊姆帕里斯愤怒的说道。
“伊姆帕里斯，冷静一点，我们正在投票！”智慧天使马萨伊尔对着伊姆帕里斯淡定的说了一句，然后环顾四周，看着其他第三个天使。
“我们开始投票吧，耐法兰（涅法雷姆）是天使和恶魔的结合，体内混有天使和恶魔的血脉，但是出乎意料的是，这种生命拥有强大的力量，如果放任不管，普通的人类都拥有凌迟与我们之上的力量！”马萨伊尔说道。
“大家还有什么好说的？”马萨伊尔作为智慧天使，是所有天使当中最理性的一个，所以也有天使的大脑之称，更是安格里斯议会的真正把持着。
或者说，他是所有天使当中的老大。
“杀，必须杀光所有的人类，莉莉丝当年和艾纳利尤斯结合，所诞生下来的人类的力量你们也已经看到了，这种生命绝对不允许存在！”伊姆帕里斯大声的怒吼着，可是右手却轻轻的抚摸了一下自己的大腿，那里有一个相当大的伤口，虽然已经愈合了。
但是每次伊姆帕里斯一想到那个满身死亡气息的家伙，就是一种怒火滔天。
“伊姆帕里斯，艾纳利尤斯已经在墨菲斯托手里了，他的肩胛骨被铁链锁穿透，他的翅膀被恶魔残忍的拔除，甚至是他的手下，也被墨菲斯托拿来当成礼物送给巴尔和迪亚波罗！”
“难道这样的惩罚，还不够么？”奥利尔大声的说道，一想到那个曾经最英俊的天使如今却被自己的人交到敌人的手中，奥利尔就感觉到一阵震撼，这还是天堂的天使做出来的事情么？
“奥利尔，这是我们和地狱的交易，艾纳利尤斯当年大肆屠杀墨菲斯托的军队，墨菲斯托愿意用数万年的和平，来交换艾纳利尤斯，我们有数万年的时间可以准备，如今的我们，真的已经无力在战斗了！”马萨伊尔却无奈的说道。
众位天使点点头，地狱大肆进攻，天堂却因为兵力稀少，结果战局节节败退，最后居然被人家打到了天堂的大门口。
最后，墨菲斯托提出一个交易，要求把被人类打败，同时被天使给打败的艾纳利尤斯交给恶魔，这样的话可以退兵，并且保证万年之年不再攻打天堂。
天堂最后同意了，作为人类的祖先，被人类成为创造之大天使的艾纳利尤斯，就这样被交给了恶魔，经受了永恒的折磨。
“我实在无法忍受，为什么要让一个鲜活的生命消逝？我觉得要遵守自然，遵守宇宙，生命的出现有他的道理！”奥利尔完全无法忍受一个星球被消灭，立刻投了反对票。
反对消灭人类世界。
马萨伊尔点点头，只见一个蓝色的圆球出现在了空中，那是反对票！
“我赞同，我认同，必须消灭人类世界，这种让人恶心的生命，根本不配存活在这个世界上！”伊姆帕里斯看到第一票居然是反对，立刻跳了出来，大声的怒吼了起来。
“反对一票，赞同一票！”
马萨伊尔报票。
“我也发对，人类的体内蕴含着天使和恶魔的力量，那个叫做拉斯马的年轻人的实力大家都见识过了，我觉得我们应该联合人类，毕竟人类的体内也有我们的血液！”
“而且，人类是天使和恶魔孕育出来的，非常有可能比恶魔更加邪恶，但是却又可以比天使更加善良！”
“我觉得，人类世界要保存下去！”命运天使伊斯瑞尔说道，他的话让伊姆帕里斯和马萨伊尔十分的不满意。
“反对2票，赞同1票，不过要修改一下，反对2票，赞同2票，我也赞同清除人类世界，毕竟这个物种太过于恐怖，一个年轻人，居然打败了拥有世界之石的艾纳利尤斯，又有一个年轻人，居然打败了天堂最英勇的战士伊姆帕里斯，这样的种群如果延续下去，对天堂是一个致命的威胁！”马萨伊尔说道，顿时票数变成了一票。
一瞬间，四个天使都看向了最后一个天使，一声洁白的长袍，腰间悬挂着一把圣剑，背后虚无的白色翅膀，显示出了他真正的身份。
公正，正义，绝对不掺杂任何私情，他是铁面无私的代言人，正义天使，泰瑞尔。
更主要的是，如果是要毁灭人类，就是要这位正义天使亲自出手。
“有一个人类！”泰瑞尔忽然说话，顿时四个天使都看了过来。
“他被人污蔑成了杀人犯，在人类世界里，杀人犯的罪责和天堂一样，是需要接受审判的，最终的结果只有一个，那就是死亡！”
“他害怕了，所以带着他的朋友逃走，他发誓要找出嫁祸给自己的凶手！”
“嗤，人类，果然是肮脏的生物，杀了同类转身就跑！”伊姆帕里斯嗤笑了一声，可是泰瑞尔没有反应，反而继续说了下去。
“世界上，这一切都是恶魔的把戏，恶魔为了让他们身上的力量觉醒，就利用这样的事情来逼迫他们，世界之石让耐法兰的力量隐藏在他们的血脉之中并不会轻易的觉醒，无奈之下恶魔利用这样的刺激，让耐法兰的超级力量觉醒！”
“后来，这个人类在恶魔的安排下，觉醒了耐法兰的力量，却被莉莉丝有机可乘，她接着那个人类的力量还有一些错综复杂的矛盾，借机会想着天堂发动了战争！”泰瑞尔说道。
“什么？你的意思上，这一次战争的起因，都是因为那个人类？”伊姆帕里斯顿时无比的愤怒，本来战争已经进入结尾了，可是没想到忽然从庇护所世界，也就是人类世界杀出一群恶魔。
顿时打的天堂措手不及，随后墨菲斯托的大军才侵入了天堂的大门。
“没错，莉莉丝用那个人类的力量，发动了战争，却又在这个时候杀害了那个人类的家人，亲朋好友，甚至是心爱的女人！”
“那人终于醒悟了过来，反过来组织人类和恶魔对抗，这就是为什么战阵打到一半，庇护所里头出来的恶魔忽然消失的原因，因为那个人类正竭力对抗恶魔！”
“最后，在天堂和地狱打的最火热的时候，那个人类成功了，却是用自己的生命完全的保护住了庇护所世界，更是间接保护了天堂。
“同时，就是这个人类打败了莉莉丝，就是这个人类打败了路西恩，就是这个人类击败了艾纳利尤斯，成功的守住了庇护所世界通往天堂的大门！”
“这个人类最后为了保护自己的家园，却战死在了战场上面，可是他临死的时候却还是带着微笑，因为战斗在那一刻，已经结束了，他所做的一切都值得了！”
“我认为，我想，我希望…….”
“留下那个孩子的希望，我…..”
“我反对！”

第709章 贝利亚真正的底牌！

人类就这样被救了下来，泰瑞尔投出了最后一票，也是最至关重要的一票。
伊姆帕里斯当堂怒骂，，而马萨伊尔的脸色也不是很好看，但是天使想来都是以民主公平作为守则的，这样的投票结果，就算是马萨伊尔也无法拒绝。
人类生存了下来，接下来就是持之以恒的发展，而在这个时候，天使和人类共同进行了一个动作，这个动作是为了让人类的天赋下降，不再和以前一样，一旦力量觉醒就堪比天使，无比强大。
最后，人类的力量被天使和人类共同封印了，人类的天赋逐步的递减，最后居然连野兽的不如，但是人类真正强大的并非是体内的力量，而是大脑。
人类不断的开发出新的魔法，不断的开发出自己体内的力量，就好像是千结绳一样，一个个的扣子被解开，一部分会修炼的人类，逐步的解开了自己体内的封印。
其实，人类之所以能升级，就是在解开这个扣子，世界之石为了更明显的表现出来，就用了数据的方式，而与此同时，更是把其他世界的生命，给排除了出去。
本来，人类的发展已经完全被天使和恶魔遗忘了，可是后来恶魔忽然发现一个事情，那就是人类体内的力量，居然有这无穷的潜质。
本以为被封印了天赋，人类已经没必要理会了，但是恶魔的惊愕发现，却让恶魔们开始动气了小心思。
人类的天赋十分强大，有一些巅峰实力的人类，甚至可以和天堂的大天使对抗，那传说中的一个少年人类，更是打败了天堂当中首屈一指的天使，艾纳利尤斯。
本来这些事情都被淹没在了历史长河当中了，可是人类居然慢慢的研发出了召唤恶魔的法术，顿时让恶魔们注意。
后来，恶魔终于忍不住了，它们惊讶的发现人类的天赋居然被她们给解开一部分了，这样的发现让恶魔是又惊又喜。
惊，是因为人类天赋真的非常强大，一个巅峰力量的人类，就算是迪亚波罗等魔王上去，也只有落败的下场，当初第一批人类当中有一个叫拉斯马的，居然单挑七大魔王，结果七大魔王居然落败了。
恶魔的心思瞬间放在了人类身上，结果导致和天使的占据居然开始败退，可是这一切却都是因为恶魔们分散了注意力。
最后，恶魔入侵人类世界，庇庇护所世界持续了无数年的和谐被打破了，恶魔的大肆入侵让整个世界都充满了痛苦。
泰瑞尔第一次忍不住了。
他亲自来到了人类世界，甚至还创建了一个传说中的宗派，让这个宗派在人类和恶魔的对抗当中，发挥了无尽的力量。
这个宗派，就是赫拉迪克一族，又被称为赫拉迪姆。
赫拉迪克一族一直是和天使保持联系最密切的一个种群，他们从四面八方搜集那些拥有正义心，并且还有非凡能力的人才加入进来。
其中最出名的，就是一群炼金术师，这也是赫拉可得一族真正的招牌。
后来，人类在泰瑞尔的帮助下，成功制造出了传说中可以封印恶魔的“灵魂之石”，一共有七块，可是后来因为叛徒的出现，七块当中的三块不知所终。
后来，三大魔王密谋让自己的四个弟弟妹妹叛变，顿时三大魔王被放逐到了人类世界，本以为可以在这里为非作歹肆意妄为，可是强大的力量涌入，让世界之石瞬间展开防御。
人家泰瑞尔都是偷偷摸摸下来的，可是三大魔神却是正大光明的下来，世界之石没反应那叫见鬼了。
一瞬间，本身就耗费了大量力量穿越空间和被自己的几个弟妹给打伤的三大魔神是瞬间傻眼了。，
世界之石爆发出了前所未有的压力，一下子三个魔王都被封印了起来，这样的结果让天堂和人类都格外的高兴。
原本就对泰瑞尔心存怒意的伊姆帕里斯本来想要找泰瑞尔的麻烦，因为泰瑞尔私自插手人类的事情。
可是看到三个魔神居然被封印起来了，而且得知是泰瑞尔在背后计划，顿时无奈，而心中的愤怒却更加的沉淀下来。
后来，泰瑞尔不断的帮助人类，可是每一次伊姆帕里斯要找泰瑞尔的麻烦，泰瑞尔总是能找出一个非常好的消息，来堵住伊姆帕里斯的嘴巴。
伊姆帕里斯的怒意不断增加，不断的蓄积，等待着爆发的那一刻。
这一次泰瑞尔居然还亲自联系伊姆帕里斯，说自己要下凡，让伊姆帕里斯来掌管群魔堡垒，顿时伊姆帕里斯认为自己抓住机会了。
“先坐！”看到伊姆帕里斯怒气冲冲的冲了进来，泰瑞尔早就料想到这个情况了，其实泰瑞尔也是没办法。
希望天使和命运天使2个家伙常年不管事情，加上本身战斗力就不行，除非2个人一起来，不然压根就镇不住群魔堡垒外面的恶魔。
至于议会的老大智慧天使，早在几万年前就消失了，谁也不知道如今在哪儿，虽然偶尔传递消息回来表示自己还活着，但是至始至终也没说自己在什么地方。
而其他的大天使也不行，无论是名气还是实力，最后泰瑞尔只能硬着头皮通知了伊姆帕里斯，因为有这个杀神在这里，就算是迪亚波罗有心思进攻，也只能撤退。
伊姆帕里斯，可是出了名的疯狂。
伊姆帕里斯哪儿肯坐下啊，立刻冲到了泰瑞尔的面前，狠狠的2个巴掌拍在了泰瑞尔面前的桌子上。
“等等，这可是是上等的钻石，小心点，你这个家伙，不是你的东西不心疼啊！”泰瑞尔被这么一拍，顿时心疼了起来。
这一整张桌子都是钻石构成的，为了和谐，泰瑞尔可是厚着脸皮找到了海格，让海格亲自打磨，利用一整块至今达到4米的钻石，打造出了一张桌子，还有桌子上的一些小玩意儿。
而且海格还加入了一些魔法元素，在这张桌子上，泰瑞尔会感觉到神清气爽，并且还能缓慢的恢复力量，这也是泰瑞尔十分喜爱这个桌子的原因。
看着泰瑞尔真的是一脸肉疼，伊姆帕里斯居然格外的高兴，不过现在的情况不是讨论桌子。
“泰瑞尔，你又要下凡？难道我没告诉过你，不要过多的干涉人类的世界么？”一直以来，伊姆帕里斯都赞成保护人类，依然想要毁灭人类。
但是上次海格给他修复并且升级了圣枪，伊姆帕里斯从毁灭的心情变成了监控，本来是想要赶尽杀绝，但是如今起码这个念头是没有了。
但是不可否认，伊姆帕里斯还是厌恶人类。
“我的兄弟伊姆帕里斯，这一次人类世界的情况你也得知道，先不要愤怒，过来！”泰瑞尔严肃的对着伊姆帕里斯说道，然后带到了一张地图前面。
“这是人类地图，这里叫做卡迪安，这是一个中型城市，有上百万的普通人类和接近10W的军队，在一个月之前，这里的人口数量激增，普通百姓达到了240W之多，为了应对突如其来的人口增长，这里的领主扩张了军队，使得军队数量达到了20W人！”
“而这个城市内，一共有着250W人之多，但是2个魔王出世，尤其是贝利亚，这个家伙其实就被封印在卡迪安附近，利用卡迪安天然的沙漠区域封印着贝利亚！”
“只可惜，这个城市被2个魔王给完全控制了，而让我担心的是贝利亚的手段，你应该知道，贝利亚的手下有一群强大的恶魔，它们最擅长的，就是操控尸体，并且强化尸体……”
泰瑞尔担心的说道，伊姆帕里斯皱起了眉头，他只知道督瑞尔和贝利亚已经重返人间，破除了封印，但是没想到居然还占领了一个人类城市。
“数百万的人类，一旦落入贝利亚的手中，该死，最少出现数百个个拥有次等恶魔实力的合成恶魔！”伊姆帕里斯不是笨蛋，听到泰瑞尔这么一说，立刻大惊失色。
“不，你算错了，不是数百，而是数万！”泰瑞尔却是严肃的说道，伊姆帕里斯顿时瞪大了眼睛，一个念头惊鸿一瞥，可是让伊姆帕里斯差点没尖叫起来。
“你的意思是，贝利亚会提高这群人类的实力？”实力，是取决于献祭数量的关键，如果召唤一只次等恶魔实力的合成恶魔，那最少也要数万个普通人类。
但是，如果贝利亚完全不计成本的把这些人类的实力给提高上去，利用地狱的力量疯狂腐蚀，那结果就是人类在地狱气息的熏陶下，会疯狂的变异，最终魔化，然后不断的强化。
这样的缺点是贝利亚无法掌握这群人类化成的恶魔，但是有点确实实力强悍，只要上百只就可以献祭出一只次等恶魔实力的合成恶魔。
那是贝利亚的专属。
“该死，该死，我早就说了，要把人类全部消灭，这样就不会这么麻烦了！”泰瑞尔的计算没有错误，一旦这群人类被腐蚀，然后被献祭，那出现的将会是上万个恶魔。
那对于人类来说，不亚于当年无数恶魔群拥而入人类世界一样，这才是真正的灾难！

第710章 新任务！

无论天使在讨论什么东西，在人类世界里的陈锋一点儿都不关心，他现在唯一关心的，就是这几个老婆什么时候才能放自己出去走走？
已经一个多月了，陈锋居然整天呆在床上，就算是下地走路也是能走到客厅，连大门都不让出，理由是陈锋的身体还没有，外头冷。
冷个妹纸啊！
陈锋心中一阵哀嚎，自己如今寒冰骷髅王都苏醒了，还怕个屁冷啊，可是看着几个老婆那关系的眼神，陈锋有无奈的滚了回来，继续当着温室里的小花朵。
郁闷的看着几个老婆，朱利安坐在沙发上看着陈锋，看到陈锋那郁闷的样子就是一阵好笑，狄维娜也好奇的看着陈锋，那样子仿佛是在看一只好玩的小动物一样。
“我说，几位老婆，啥时候让我出门啊？”陈锋期待的问道，可是没有一个老婆回答，陈锋顿时仰天叹气，这样的日子真的太憋屈了。
“行了，别这个样子，不就是关了你一个月么，我们是让你尝尝，在一个地方连续一个月，是什么感觉！”朱利安笑着说道，陈锋顿时恍然大悟。
原来这几个丫头是在报复自己当初不让她们去群魔堡垒，反而是送到皇宫里的缘故，陈锋顿时一拍脑袋，这个真的太憋屈了。
“出门，我要出门！”陈锋大叫了一声，立刻站了起来，可是却听到一阵哄然大笑，而且是从门外传来的。
陈锋立马走了上去，一下子就打开了大门，只见门口有好几个人，此时各个都是捧腹大笑，其中赫然有扎利达和卡夏，还有凯恩以及阿卡拉。
但是陈锋却一个都没鸟，直接大叫了一声，冲到了门外，走到了院子里，顿时伸了一个懒腰，仰天长啸，那样子顿时让四周的人更是发出了轰然的爆笑。
“好了，你已经出去过了，那就进来吧！”阿卡拉无奈的摇摇头，对着陈锋说道，可是陈锋却是一脸的愤怒。
“我才出来！”陈锋大声的说道，众人顿时又是一声爆笑，看到陈锋如此苦逼的样子，扎利达大手一挥，顿时一个结界包裹住了院子。
“就在院子里说吧！”扎利达笑着说道，忽然房间里一个小身影跑了出来，是狄维娜，那丫头拿着一把椅子，连忙让扎利达坐下，然后一脸的尴尬。
“那个，扎利达大人，请您不要见怪，上次我是不知道…..”狄维娜红着脸说道，陈锋和扎利达顿时一笑。
“狄维娜，你叫错了！”陈锋忽然说道，狄维娜一愣，然后想了想，扎利达是议员天使，实力比自己爷爷还要厉害，叫大人没错啊？
“你得叫大叔，或者叔叔！”陈锋笑着说道，扎利达也是笑着点点头，然后坐在了椅子上，这时候其他的几个老婆也帮忙拿出了椅子。
狄维娜顿时一喜，然后甜甜的叫了一声“扎利达叔叔”，虽然扎利达不是那么小气的人，但是知道自己当着街坊们的面赶走一个议员天使，狄维娜那心里头还是担心的。
就好像是你老婆当着你邻居的面把省长赶走了一样，虽然陈锋如今的地位扶摇直上，但是狄维娜等人的心目中，议员天使依然是高不可攀的存在。
大家并没有立刻开始，反而是坐下来开始闲聊，尤其是朱利安肚子里的孩子，更是成为了重点，聊的陈锋心惊胆颤的，就怕有人说漏嘴，自己的孩子是一个先天职业者，传说中可以媲美神的孩子。
不过在场的人有十来个人，其中陈锋认识的只有扎利达和格雷兹2个人不知道，其他知道的都恪守着这个秘密，虽然陈锋如今羽翼丰满，但是天生职业者这种孩子，还是不适合现在说出来。
聊了一会儿，大家总算是进入了主题，首先就是陈锋关心的，那贝利亚的事情。
“我们这次都大意了，没想到那个真神教居然是贝利亚所创建的，本以为我们的封印已经足够完美了，可是贝利亚这个家伙居然早就有了准备，在被我们抓住之前，留下了一道分身，然后把自己的灵魂的一部分转移到分身内！”
“所以，我们一开始封印的贝利亚就是不完整的，也解释了为什么当初贝利亚连陈锋都无法轻易击杀，更是被卡夏的天使小队给整个拿下了！”
陈锋顿时一愣，原来还有这样的事情，难道贝利亚从3年前就开始部署了？
“不，贝利亚不仅仅只部署了这些东西，那些真神教的人，甚至打入到了其他魔王的部队里，而这一次这个组织虽然暴露出来了，可是真正的成员谁也不清楚！”
“真神教里头错综复杂！”凯恩摇摇头说道。
“这几天我们都在审问玛格达，作为真神教明面上的首领，玛格达手中的资料相当的丰富，可是无论我们如何审问，玛格达都是闭口不谈，不过再过几天，等我的吐真剂配出来，她就算是不想说，也会全部说出来！”凯恩自信的说道。
“吐真剂？”陈锋惊呼了一声，这东西一听名字就知道，让人无法说谎的药水，难道这个世界还真有这么神奇的东西？
“当然，赫拉迪克一族虽然没落了，无数的资料虽然消失在了历史的长河里，但是我的手中还是有很多可以使用的珍贵资料，这个吐真剂就是其中之一，只要计量足够，让魔王天天说大实话都可以！”凯恩无比自信的说道，陈锋点点头。
“但是现在我们的情况不容乐观，无数的恶魔已经被2个魔王给召唤了过来，而且卡迪安内的人类生死未仆，不过我们已经没办法了，里面的人类估计早就被贝利亚给献祭了！”扎利达无奈的说道。
“献祭？”陈锋的脑海里瞬间就回想起了那合成的胖子恶魔，实力强悍的一塌糊涂，要不是自己运气好，恐怕死的会是陈锋。
“对，你所遇到的那只拿着铁锤的恶魔就是合成恶魔，就是被贝利亚给找召唤过来的！”
“贝利亚身为谎言之王，他的长处就是召唤，他可以瞬间从地狱内召唤出数亿大军，而且他还有一个特别的力量，那就是利用人类或者天使的尸体，来召唤出完全不存在的恶魔，这些恶魔融合了人类的血肉，误导了世界之石，所以可以在人类世界发挥出100%的实力！”
陈锋顿时恍然大悟，原来是这样，难怪自己被虐的一塌糊涂，如果是有结界在的话，陈锋恐怕还能跑走，可是那恶魔是用人类的血肉凝聚而成，被世界之石误认为人类。
“尼玛，难怪老子被虐的这么凄惨！”陈锋心中一阵怒骂，但是却有是一阵后怕，没想到贝利亚还有这样的招数，次等恶魔，而且不受到压制，绝对强悍啊。
“不对啊，如果是这样，那卡迪安……”陈锋忽然瞪大了眼睛，扎利达等人无奈的点点头，他们担心的就是这个问题。
其实那恶魔也可以献祭，但是用恶魔献祭出来的合成恶魔，实力虽然会更强，但是却被世界之石压制的凄惨。
虽然如今结界已经消失了，但是世界之石的法则还是存在的，任何外来生物进入人类世界，终归是要被削弱的。
一般来说，高于90实力的恶魔进入人类世界，会被压制到只有8成的力量，实力越强压制的越大，而且消耗也越大。
例如同一个招数，在人类世界释放可能需要更多的力量。
而这样一来，恶魔的实力自然是被压制下去，但是如今那胖子恶魔却不受到这个限制，完全是全力发挥。
在人类世界，压制恶魔的一共有2个力量，一个就是世界之石的法则，外来生物统一压制，这个法则是世界之石所掌握的，任何人都无法修改。
第二个就是天使利用世界之石的力量所释放出来的结界，这个结界可以把原本只压制2层的威力，发挥到压制5层，甚至实力越强大的被压制的更多，7层8层都有可能。
这样一来，高等恶魔和天使来到人类世界就有了区分，天使下来最多受到的压制是4层，也就是消弱40%的力量。
而恶魔，运气不好的下来可能被压制90%，这样基本上就是死路一条了。
而如今，结界被破坏掉了，所以如今天使和恶魔再次站在了一起起跑线上，以前是恶魔悲剧，现在却轮到天使悲剧了，因为在同等的压制下，天使还真的不一定打得过同实力的恶魔。
“现在我们的麻烦是，恶魔那边出现了一只军队，这只军队是由贝利亚大军和督瑞尔大军共同组成的！”
“可是如今我们人类数量稀少，而且实力非常的弱，我们现在最要紧的事情就是探查里面的情况，可是恶魔大军阻拦了我们的去路！”
“所以，陈锋，我们再次需要你的帮助，利用你的力量，给我们开启一条可以接近卡迪安之城的道路，不知道你是否愿意？”扎利达直视着陈锋，而陈锋的眼睛则眯了起来。
“卡迪安，贝利亚，我很愿意去会会那个家伙啊！”陈锋笑着说道。
“不行！”狄维娜等人异口同声的说道，陈锋顿时一拍脑袋，差点忘记她们。
“放心吧，我没傻的要去单挑贝利亚，我只是对那些恶魔大军非常的感兴趣，这次带你们一起去，让你们看看，老公我已经完全恢复了，可以杀恶魔了！”陈锋说道

第711章 卡迪安城外

今天，乌云笼罩着整个天空，原本沙漠地区90%的天气都是万里无云的，这样的阴云天气还着的是一年难得一见。

可是，如此凉爽的天气却没人开心，哪怕是那些期盼着沙漠可以降温的人也照样如此，大白天的温度仅仅20多度，随着风沙席卷，一阵阵的清爽却让人烦躁。

真是身在福中不知福啊！

看着远处城市外围无穷无尽的恶魔，那凉爽的天气早就被人给扔在了一旁，反而许多恶魔都兴奋了起来，显然他们一辈子都没经历过如此凉爽的天气。

“该死，2个魔王一起召唤，居然能叫出这么多来？”陈锋看着地底下的恶魔，顿时一阵头疼，这么多的恶魔，到时候得怎么打啊。

“你放心，没让你全部杀光，而是让你牵制一部分，尤其是那一个区域的，看清楚没有？那些都是3级以上的恶魔，也就是你在阿罗城里遇到过的精英部队，只有这群恶魔才是真正的重点，其他的恶魔不足为据，一般的职业者还是有一战之力的！”卡夏对着陈锋说道，遥指着远处一个地方。

陈锋眯起眼睛，那块区域上，只见拥有一支明显不同的恶魔军队，其他恶魔的方阵都是吵吵闹闹的，可是唯独那一块区域，却是无比的安静，一股肃杀之气笼罩在那边。

“好吧！”陈锋点点头，如今对于精英部队陈锋还真的不怕，大不了开个海神结界，然后全部淹死，对于陈锋来说，反正技能都已经冷却完毕了，不用白不用。

不过海神结界最好还是保护外面的进攻，上次海神结界被那胖子恶魔给直接砸碎，让陈锋对海神结界的期待直线下滑。

无奈，陈锋对海神结界的期待也不是那么强烈了， 原本以为困住一个次等恶魔还是可以的，但是陈锋失败了，被胖子恶魔两锤子给砸开了。

当然，这里面也有胖子恶魔力量强大的缘故，胖子的力量，估计放在次等恶魔的排行里头也是可以算上前50，甚至前20的存在，非常的强大。

而陈锋对于海神结界的印象还是在于外部攻击，如果那胖子恶魔是从外面进攻结界的话，恐怕就没那么简单了。

缓缓的飞到了地面，无数的恶魔已经发现了陈锋等人，一个1级巅峰恶魔显然是指挥，一声尖叫，顿时无数的恶魔朝着陈锋等人冲了过来。

“看你的了！”卡夏拍拍陈锋的肩膀，然后缓缓的飞了起来，她要去和那些神级强者汇合，等下等陈锋牵制住了这些大军，那二十多个神级强者会同扎利达，就会开始进攻眼前的结界。

眼前有2个结界，分别是贝利亚的本源力量结界和督瑞尔的本源力量结界。

上次扎利达甚至是泰瑞尔的分身都去测试过了，2个结界的强度比当初包围鲁？高因的结界还要强悍一分。

换句话说，世界之石又被污染的更加严重了一点，显然这让人类更加的担心。

陈锋这一次的目标是牵制住精英大军，别小看了这一只军队，这一只军队要是放开了攻击，那20多个神级强者都得手忙脚乱。

如今为了打开结界，20多个神级强者可是不能有任何一个人划水，必须全部都上，而且都得全力进攻。

这样话的，那高等的战斗力就全部被结界给吸引了过去，而陈锋只能充当肉盾的作用，不过还好，陈锋这一次可是全家都带了上来。

一来让自己的老婆等人升级，二来朱利安的光环可以让自己的骷髅暴增数百倍的攻击，到时候战斗也会更加轻松。

看着卡夏飞走，陈锋无奈的耸耸肩，然后果断的一招手，只见无数的骷髅顿时出现在了陈锋的身边，而陈锋的身上一阵蓝光闪烁，顿时变成了蔚蓝骷髅王。

没办法，自己的老婆在身边，陈锋可没办法变成火焰骷髅王，一旦火焰骷髅王要用个技能什么的，温度太高，陈锋怕灼伤自己的妻子，尤其是几个老婆还不肯飞到天上去，陈锋只能任由她们和自己站在一起。

反正到时候也方便保护。

朱利安顿时一笑，一个硕大的光环顿时从脚底下蔓延了出来，一瞬间陈锋的23W骷髅顿时都被光环给包裹住了。

“哇，好多骷髅啊！”狄维娜大声的惊呼道，上次陈锋回到人类世界骷髅也才十万左右，可是这一次却整整翻倍，多达23W，但是对于狄维娜来说，其实都一样。

在地面上看过去，都是黑压压的一大片，让人看不清楚，但是狄维娜还是清楚，这骷髅的数量显然变多，而且变的更强大了。

无数的恶魔开始和陈锋的大军冲撞在了一起，陈锋顿时对着自己的妻子一笑，然后一挥手，只见四周的骷髅忽然动了起来，顿时大步大步的朝着恶魔们冲了过去。

陈锋的身边围着几个骷髅，这是陈锋精心挑选的铁壁骷髅，在床上一个月陈锋可是在地狱内呆了整整一年啊。

人类世界一天，陈锋可以进入地狱整整 13天，而陈锋一共在家里一个多月，算起来接近40天，那就是整整一年半之多。

陈锋如今的大军已经脱胎换骨了，不过变化是没多少，而是陈锋剔除了很多看不上而且凑不齐的骷髅。例如长矛骷髅，这种骷髅的实力是强悍，可是在对战恶魔当中用处不大，反而是普通骷髅来的强悍。

而作为陈锋所有骷髅当中远程最强大的弩箭骷髅，陈锋直接凑齐了一万，这让陈锋用了半年多的时间才凑齐，当然也包括一些损伤。

而如今，陈锋的队伍当中更是多了几个高端战斗力，首先是陈锋的召唤骷髅第一次打到300多级的时候进入那墓地，走出龙龟的领地范围所遇到的那一只领主。

白银色，霸王级别，是一个人形的骷髅，让陈锋惊叹的是，这个骷髅手持的居然是一把五人多高的超级大剑，格外的霸气。

每次在的墓地内一开战，这个家伙就让陈锋给他一个能量护盾，然后冲到敌军里头疯狂的旋转，那巨大无比的大剑被甩成了一道龙卷风，无数陈锋看上眼的骷髅就被这个家伙给杂碎了。

然后是又是一阵就九尾灵狐，让陈锋意外的是，这一只九尾灵狐是公的，更让陈锋愕然的是，居然是自己家的那只九尾灵狐的弟弟。

白银色，噩梦级别。

而九尾灵狐还说了，陈锋按照这样的实力下去，等到召唤骷髅达到500级，就可以越级召唤她的丈夫了，陈锋问了一下，惊愕的发现，九尾灵狐的老公，居然是黄金色，毁灭级别。

难怪要到500级才能召唤，而且是越级召唤，事后得反噬的那种。

有了2只九尾灵狐，陈锋的尖端战斗力提高了许多倍，加上陈锋已经开始准备了，尸鹫和地狱冠军骑士长的进化也得摆上进程了。

上一次骨龙意外的击杀地狱三头犬进化，让陈锋发现了一条提高自己骷髅实力的道路，而在墓地内的战斗期间，陈锋可是好运不断，整整弄出了500只的青铜色弩箭骷髅。

在战斗当中，要说攻击最暴力的当属弩箭骷髅，这群家伙仗着背后有加血的骷髅，战斗一开始就开启技能，然后一秒上百箭的射击出去，敌人那边的弹幕就没停下来过。

而正是因为这样，弩箭骷髅有进化成青铜色的几率非常非常的高，整整一年的功夫，陈锋的手中已经有了一只青铜色的弩箭骷髅了。

这批弩箭骷髅不但实力更强，而且射击速度更快，射击范围更远，是名副其实的精英队伍，让陈锋给的幸喜。

除开远程和尖端，就是保护骷髅最多了，陈锋整整搜集了8只铁壁骷髅，这种骷髅当年可是陪伴着陈锋度过了无数个日日夜夜。

铁壁骷髅，手持着2米多高的巨盾，包裹着陈锋和陈锋的妻子，所有骷髅都是蹲在地上，巨大的盾牌张开，但是正前方却没有，只防备着三面。

因为正前方陈锋和陈锋的老婆要观看战斗，加上有陈锋自己亲自在这里，根本不用害怕有什么远程攻击能打到自己的妻子。

战场上的厮杀立马就开始了，陈锋的普通骷髅就好像是一只只癞皮狗一样，死命的朝着敌人恶魔的身上攀爬上去，然后疯狂的把敌人给推到。

无数的恶魔虽然冲了上来，但是却架不住陈锋的骷髅多啊，只要死亡数量超过一千，陈锋一招手顿时地面上又是一群群的骷髅爬上来，立马弥补空隙。

无数的骷髅就是白白的死去，可是它们却是为了后面的远程争取了时间，只见陈锋的远程骷髅开始发飙了。

在朱利安那一百倍的加持下，所有远程骷髅就好像打了鸡血一样，疯狂的抛射着箭矢，无数的箭矢从天而降，瞬间秒杀一大片。

陈锋后来干脆让骷髅把自己围成一团，这样一来四面八方的恶魔都可以被攻击到。

而卡夏的猜测没错，陈锋加上朱利安，就是战场上的收割机，不一会儿就引起了恶魔精英大军的注意。

“我们上！”一群精英开始出动了。

第712章 陈锋的大部队！

无数的骷髅前仆后继，陈锋站在地面上，看着远处绝尘而来的大军，心中冷哼一声，没想到精英恶魔还如初托大，居然就派遣一支骑兵过来。
骑兵陈锋没见过，是一种类似犀牛一样的恶魔，四肢着地，鼻子上有一个硕大的直角，看起来非常的凶悍，而且满嘴的尖锐牙齿，一看就是能一口啃下一大块肉来的家伙。
不过数量却只有区区不到一千，陈锋心中冷笑，这还真的看的起自己啊，自己二十三万的大军，居然就派遣一支不到一千人的军队过来，可笑。
可笑！！
陈锋冷哼一声，顿时一招手，只见陈锋等人面前的空地上，顿时出现了一大片的黑影，狄维娜等人顿时捂着嘴巴惊呼了起来。
和眼前东西比起来，什么青铜弩箭骷髅，什么九尾灵狐都是陪伴而已，这一年之内陈锋真正舒坦的是，终于凑齐了一只人数超过5000的重骑兵。
是真正的重甲骑士，就算是地狱冠军骑士，都被陈锋扔到了轻甲骑士那边去了，而此时的面前的黑影，才是陈锋真正的战场上的王牌！
布斯巨象！
身高5米，体重十吨，拥有3米多长的獠牙和6米长的鼻子，浑身骨骼泛着青色的光芒，居然全部都是请青铜色的。
清一色的青铜骷髅，实力是帝皇骷髅，和地狱冠军骑士一个等级，但是颜色却要高一个档次。
而这群家伙的背上没有任何的人，因为任何的单位放在5米高的布斯巨象的身上都非常的弱小，因为5米高的巨像一旦战斗起来，上头有骷髅还真的把握不住。
所以陈锋干脆不安排骑士，反而是弄了一半的弩箭骷髅坐在上头，直接组建成了一只重骑兵的弓箭手大军。
而每10只布斯巨象加上一个骑士的背后，都有一个骷髅牧师跟着，不断的加血，这样一来，弩箭骷髅和布斯巨象可以安心的输出，而弩箭骷髅的远程可以击杀远程敌人，而近战敌人却因为身高不够了，而够不到弩箭骷髅。
所以，弩箭骷髅在布斯巨象的背上，反而更加的安全。
“分一千出去，让它们看看，精英恶魔算个屁！”陈锋淡淡的说道，顿时那象群当中走出了一千只布斯巨象，仰天一声长啸，随即开始奔腾了起来。
“不好！”远处的恶魔头领顿时大叫一声，身高5米的巨像和身高仅仅3米的犀牛恶魔，明眼人一看就知道孰强孰弱。
但是双方已经开始解除了，只见所有巨像都是一声怒吼，巨大的身体居然轻微的弯曲，那3米多长的獠牙一下子就低了下来，可是闪烁着刺骨凌厉的牙尖，却是对准了所有犀牛恶魔。
一时间，所有犀牛恶魔的速度居然放低了不少，就算是野兽也知道，如果被如此尖锐的牙尖给戳到，恐怕不死也是重伤。
可是，犀牛恶魔的脚步是轻缓了下来，但是陈锋的布斯巨象却没有，不一会儿就冲到了犀牛恶魔的面前，那尖锐的獠牙狠狠的穿透了一只犀牛恶魔的头颅。
“不！”那犀牛恶魔身上的骑士顿时一声惨叫，虽然是恶魔，但是恶魔也毕竟是有感情的，犀牛恶魔常年和身上的骑士在一起，可谓是形影不离，可是仅仅一个照面，那大象的獠牙就穿透了自己伙伴的脑袋。
“吼！”那恶魔顿时一声怒吼，手中厚重的大砍刀直接朝着大象的鼻子砍了过去，可是大象的鼻子以前是有肉，但是死了之后却只剩下一根骨头。
人类世界的大象鼻子里是没有骨头的，但是布斯巨象却不一样，这种巨象的资料里说，布斯巨象的世界充满着各种庞大的动物，而放在人类世界属于庞然大物的布斯巨象，在原来的世界仅仅是中等偏下的生物。
所以，这种巨象进化出了尖锐的獠牙和拥有骨头的鼻子，可以更加精准的使用鼻子，而且那鼻子上的力量肌肉，更是全身最集中的地方。
布斯巨象身前的鼻子可以轻易的举起比自己的体重还要高2倍的重物，只可惜死了之后没有肌肉的支撑，如今的布斯巨象的鼻子，最多只能举起自己体重十分之一左右的东西。
但是，布斯巨象拥有10顿的恐怖体重，就算是鼻子只能搬运十分之一重量的物体，也有一吨重，巨大的鼻子狠狠的抽动了一下，那力道完全超过一吨。
顿时，那犀牛恶魔身上的骑士恶魔直接飞了出去，重重的撞在了身边的一只犀牛恶魔的身上。
这样的情况在最先接触的两军中间不断的发生，等第一次交锋结束，那城墙上的恶魔首领惊呆了，布斯巨象丝毫无损，而自己的犀牛恶魔骑士，却整整少了上百个。
“嗷！”那首领顿时一声 怒吼，城墙边上那些躁动不安的犀牛恶魔顿时立刻怒嚎了起来，骑士们瞬间上了犀牛，然后急速的冲了过来。
陈锋顿时一笑，只见大手一挥，整个占据居然缩小了，大量的普通骷髅开始直接后撤，顿时集体包围在了陈锋的身边。
“怎么了？”狄维娜立刻惊呼问道，还以为陈锋出了什么事情了呢。
“没事！”陈锋却是一笑，一招手，只见巨像身上的所有弩箭骷髅居然统统消失了，紧接着剩下的4000多只布斯巨象也疯狂的冲了出去。
布斯巨象（帝皇骷髅）
布斯巨象身高庞大，体重惊人，力量更是足以开山裂石，但在生前的世界，却仅仅是中等偏下的生物。
LV：363
命中率：8500W
血量：2.4E
防御：3.8E
伤害：80W-120W
巨象冲击：让巨像急速奔跑起来，身边增加任何一只同类，伤害上升10%，当数量达到十的倍数时，伤害上升当前总数量*15%伤害。
獠牙突袭：利用尖锐的獠牙，突刺敌人，巨象的獠牙可以轻易穿透坚固的钢铁。
钢铁之身：拥有无比坚固的骨骼，布斯巨象的骨头就算是牙口最好的野兽也不喜欢吃，太硬！
仅仅3个技能的骷髅，却发挥出了无限恐怖的威力，陈锋的嘴角浮现出了猥琐的笑容，一旦巨象的数量多起来，一起冲锋的伤害，那可是惊天动地的。
敌人还不知道，陈锋却是一招手，原先在远处的那1000巨象也被召唤了回来，紧接着5000只巨象一起进攻，顿时75000%的恐怖伤害开始弥漫了出来，只见无数的犀牛恶魔冲了过来，却在巨象的面前被直接践踏，踩死。
仅仅不到十分钟，无数的犀牛居然被杀的一只不剩，所有人都看傻了，就算是在一旁战斗的恶魔也是目瞪口呆。
无数的恶魔傻了，可是陈锋的骷髅却没傻，陈锋之所以收缩战线，是因为陈锋的第二只机动大军要出现了。
骑射手！
只见陈锋的四周忽然出现了一群轰隆嚎牛，随后是一群地狱冠军骑士，这群家伙被陈锋安排到了轻骑兵的一边，数量也是5000。
这样一来，陈锋的机动部队，算上重甲和轻甲，一共是一万，刚好全部的弩箭骷髅都可以坐上去，随后真正的战斗这才开始。
只见无数的箭矢铺天盖地，而且打击范围变得更加的辽阔，轰隆嚎牛跟在巨象后面，基本上吃不到任何的攻击。
而地狱冠军骑士身后的弩箭骷髅陈锋就更加放心了，以为有地狱冠军骑士带着，基本上不会出现任何的问题。
就这样，陈锋等人龟缩在了一起，而两万个主力却在外面肆意，而恶魔却死的更加快速了，仅仅十几分钟，死了不下十万恶魔，让那恶魔的首领顿时一阵惊骇。
无数的恶魔惨死，那群精英恶魔总算是忍不住了，陈锋心中一笑，等的就是你们，直接一招手，只见在外头驰骋的所有机动部队忽然消失。
这真的是来无影去无踪啊。
无数的精英恶魔开始冲了过来，陈锋一笑，看了一眼自己身边的几个妻子，忽然整个人飞了起来，紧接着身上蔚蓝色的铠甲忽然转变了颜色。
“吼！”一声怒吼从陈锋的嘴中爆发了出来，陈锋这一次要立威，因为陈锋知道不仅仅是自己的妻子在看着自己，那些神级强者，扎利达泰瑞尔，甚至是城市内的2个魔王也在看着自己。
陈锋要给所有人一个巨大的惊喜。
“超，炎，地，区！”
陈锋忽然怒吼了一声，只见身上的蔚蓝色铠甲瞬间变成了鲜红色的长袍，那长袍上的金色凤凰展翅欲飞。
只见陈锋的2个拳头狠狠的砸在了一起，可是陈锋的身上却骤然间出现了无数的火焰，那火焰仿佛是被洒了无数的燃料一样，开始疯狂的暴涨。
而就在这个时候，陈锋忽然手一缩，只见身上冲天的火焰骤然间凝聚成了一个圆形的小球，紧接着陈锋缓缓飞到了地面上。
“没了？”狄维娜愕然的看着陈锋，刚才喊的多有气势啊，怎么一下子就没了。
陈锋却是轻轻地一笑，手中骤然间散发出了鲜红色的光芒，然后陈锋忽然蹲下， 朝着地面狠狠的拍了一巴掌。
所有人都看着陈锋，无论是天使还是人类，甚至是恶魔还有魔王。
“轰隆隆！”就在所有人不解的时候，地面忽然颤抖了起来，只见整个地面开始不断的颤抖，随后一道道的熔浆居然从那地底下喷了出来。
“嗤，我还以为是什么，熔岩对于我们恶魔来说，完全就是普通的水！”恶魔首领嗤笑了一声。
而远处，陈锋仿佛是听到了嗤笑一样，顿时也冷笑了一笑。
“无知的孩子们啊，让你们尝尝，什么才是真正的火焰！”

第713章 水煮恶魔！

陈锋的话音刚落，地面上顿时无数的火柱冲天而起，紧接着整个地面居然换换的开始变成红色，等人们反应过来，整个地面居然是一片赤红，仿佛是来到了地狱，或者是火山喷发结束之后的区域一样。

“超炎区域，我看你们往哪儿跑！”陈锋诡异的一笑，超炎区域最大的作用就是划分范围，而这个范围一旦出现，那里面的敌人就遭殃了。

那精英部队被陈锋改变大地的招数给吓了一跳，可是仔细一看却不由自主的撇嘴，这算什么东西，温度不到一百度，对于精英恶魔来说就好像是夏天的凉白开一样。

不热，反而爽的舒坦。

陈锋自然是看得清楚他们的表情，心中诡异的一笑，如果真的是这样，那陈锋就没必要动这么多的手脚了，陈锋再次飞了起来，身上的温度骤然间开始提高。

随着陈锋的体温不断的攀升，那地面上的温度也开始疯狂的提高，可是陈锋却控制着区域，自己媳妇儿身边的区域温度还是正常的，凉爽的，而其他的区域，在恶魔的惊恐眼神中，温度开始不断的提高。

“超炎区域，燃烧吧！”陈锋怒吼了一声，只听见话音刚落，无数的火焰骤然间从地底下窜了出来，一瞬间仿佛是整个大地都在燃烧一样。

“啊！”一些弱小的恶魔开始纷纷惨叫，那些火焰可不是一般的火焰，而是拥有超高温度的太阳之火，看起来和普通火焰没什么区别，可是火焰温度却高达6000度，而且随着加温，这个温度还会不断地提高。

单纯的火焰和熔岩不同，温度上面还是要熔岩更加恐怖，毕竟火焰这个东西没有熔岩那么粘稠，那么紧贴身子，但是对于恶魔来说，5000度的熔浆那可是致命的存在，而5000度的火焰，也是杀人的货色。

无数的弱小恶魔被陈锋给焚烧成了灰烬，好在几个老婆在上次陈锋在箩格的时候，就被带到了68级，不过这么多的恶魔，经验还是非常的多，虽然仅仅是荣誉点的十分之一。

但是足够带几个妻子升级了。

果然，没十分钟，等级最高的莉莉丝身上一道金光绽放，莉莉丝的身体不由自主的深呼吸了一口气，显然那升级所带来的超爽感觉让莉莉丝都情不自禁的沉迷。

接下来是狄维娜，狄维娜这个丫头的天分还真的非常不错，居然已经赶上了众人，反而是艾米丽已经是陈锋在箩格期间接回来的，等级反而落后了许多。

但是她上次刚升级，经验值是清空的，所以升级还没狄维娜和莉莉丝这两个本身就要升级的人快。

不过第三个就是她了，一道金光绽放，陈锋顿时开心的笑了起来，艾米丽的天分不低，所以陈锋可以肯定到时候艾米丽可以赶上其他几个伙伴。

而陈锋一想到到时候海格利用安达利尔的骸骨所打造出来的绿色装备，给艾米丽穿上之后艾米丽的强大，陈锋又是一阵激动，一套纯正的绿色套装，全部都是真品，那威力，陈锋非常非常的期待。

火焰的温度在升高，而这一次连精英恶魔都有些吃不消了，温度从6000度攀升到了12000度，那恐怖的温度使得整个地面都开始融化，反而是狄维娜等人所站着的一圈没有任何的反应。

而且陈锋不是笨蛋，如今地面融化成了熔浆，万一有恶魔进入熔浆偷袭自己的妻子，那可是很容易的，如今自己的几个妻子所在的位置，就好像就站在鲨鱼的嘴巴边上一样。

所以，陈锋更加猥琐的把几个妻子身边百米区域内的温度拔高，原本的1W2度，一瞬间变成了2W4度，整整翻了一倍，无数的熔浆瞬间被气化，可是狄维娜等人却没有任何的反应。

她们的身边，还是无比的轻松。

“煮饭开始！”陈锋忽然一笑，只见一招手，骨龙出现在了几个老婆的身边，随后快速的收起了所有的骷髅，几个老婆一看，立刻上了骨龙。

陈锋微微一笑，等骨龙飞出去一定范围之后，陈锋居然怒吼了一声，直接朝着无数的精英恶魔冲了过去。

“啊！”狄维娜惊呼了一声，一回头正好看着陈锋飞在一群精英恶魔的脑袋上，无数的远程攻击疯狂的朝着陈锋倾泻过去。

可是陈锋却全都无所谓，身体顿时一闪，出现在了好几百米之外，紧接着陈锋一挥手，整个地面的唯独再次开始疯狂的攀升。

“煮饭咯！”陈锋忽然大笑了一声，顿时身上的红色光芒瞬间被蔚蓝色给代替，四周的温度开始稳定了下来，然后开始降低，可是陈锋却是大笑了一声。

“海神结界！”陈锋一声大叫，巨大的海神结界再次出现，只见整个海神结界疯狂的扩张，一瞬间居然把所有的精英恶魔都给包裹了进去。

“就是现在！”泰瑞尔忽然叫了一声，身边的扎利达二话不说直接飞窜了出去，手中拿着一把金光四溢的大剑，狠狠的朝着城市外面的结界劈了过去。

“轰！”一剑下去，顿时整个结界一阵颤抖，那灰色的结界却是丝毫无损，扎利达的脸色顿时一变，这一次可是比上一次鲁？高因外面的结界要更加强大啊。

无数的金光再次凝聚了起来，紧接着金色的雷霆出现，扎利达顿时再次一声怒吼，四溢的金光伴随着怒吼再次斩在了那灰色的结界上面，顿时原罪结界总算是一声“咔嚓”，撕裂了一口裂缝。

“好机会！”扎利达打算趁胜追击，可是就在这个时候，一只灰绿色的巨大手臂从那灰色结界当中钻了出来，巨大的爪子狠狠的朝着扎利达冲了过去。

“贝利亚！”扎利达一声惊呼，手中的圣剑却毫不客气的斩了过去，可是那巨大的手臂却是一缩，直接躲过了圣剑的攻击，贝利亚不是笨蛋，知道被打中就凄惨了。

可是那手臂一转，扎利达顿时惊呼了起来，那爪子居然是朝着陈锋的海神结界的，顿时巨大的手臂狠狠的拍在了海神结界上面，整个海神结界也剧烈的颤抖了起来。

可是颤抖着，一会儿又停了下来，紧接着一只蔚蓝色的海龙直接钻了出来，看着巨大的手臂一声咆哮，那海龙顿时也化成了一只巨大的龙爪，狠狠的朝着那巨大的手臂抓了过去。

“愚蠢！”一声怒吼从灰色的原罪结界内传来，紧接着手臂上居然凝聚出了一团翠绿，直接朝着那海龙所幻化的爪子抓了过去，可是刚一接触，那海龙所化成的龙爪就是一声惨叫，顿时蔚蓝色的身体迅速的变绿，然后身体居然开始消失。

“不，该死！”扎利达一声惊呼，因为他知道陈锋要做什么，他要开海神结界，然后淹死里面所有都恶魔，这个技能的见效时间慢，所以必须爹保证结界的安全。

结界就好像是一个杯子，一旦结界被破坏了，那杯子就坏了，杯子坏了，里面的水自然是渗透出来了，水都流出来了，那还谈个屁淹死人啊。

扎利达立刻朝着大手冲了过去，手中的圣剑骤然间身长了数十米，狠狠的朝着那大手砍了过去，贝利亚的手臂顿时一缩，可是这一下却躲不过去了，因为海龙化成的爪子还和那手臂交战呢。

“吼！”灰色结界内传来了一声怒吼，那充满铠甲的手臂被砍出了一个大伤口，黑色的鲜血直接喷了出来，贝利亚一下子就把手臂给缩了回去。

扎利达趁胜追击，手中的圣剑接二连三的朝着那灰色结界砸了过去，这一次没有魔王出现捣乱，砸了整整二十分钟，最外面的一层灰色结界咔嚓一声，轰然间整个破碎，散落了下来。

那灰色的碎片一到空中，就化成了灰色的气体，然后不断的朝着上空飞走，最后居然飞出了大气层，原来是世界之石在驱逐地狱的本源力量。

可是灰色的结局破碎了，众人的眼里又出现了一个绿色的结界，前面一个是督瑞尔所创造的结界，后面一个绿色的，却是贝利亚所创造的结界。贝利亚是出了名的高毒攻击，可是七大魔王当中的安达利尔却是专门玩剧毒的，结果贝利亚虽然也是玩毒的，可是却完全没安达利尔有名气，只有查询过贝利亚资料的人，才会知道贝利亚是擅长使用剧毒攻击的。

忽然，陈锋那边的海神结界内，无数的弱水开始弥漫了起来，本来这个区域就不大，没有上次那几十里地的范围，这里此的恶魔也仅仅不到三千万，所以陈锋的海神结界要小的很多。

那弱水的淹没速度也快了很多，可是下方的土地上却充满了炎热，那高达数万度的高温，弱水一出现居然就被蒸发了，陈锋前面折腾了好久，这才让地面上的高温不至于气化了弱水。

随着弱水的越来越多，地面上的高温开始不断的下降，可是因为水汽和弱水都在不断的增加，地面上总算是开始出现弱水了，但是却是滚烫滚烫的开水。

一开始一群恶魔没注意，可是等那开水淹没了脚掌了，所有恶魔都惨叫了起来，在有水的情况下，温度可以感觉的更加清晰，就好像是吃了辣椒喝开水，会感觉到更辣一样。

无数的恶魔开始跳脚，但是陈锋却完全不屑，全力操控着那个冷却长达2个月的大技能，无数的弱水开始疯狂的弥漫了起来，不一会儿弱水的水位已经超过了半米，所有恶魔起码四分之一的身子被浸透在了弱水当中。

第714章 惊恐，一万胖子恶魔！

那地面上无比的灼热通过弱水不断的传递到恶魔的身上，恶魔们一个个开始疯狂的惨叫，弱水的熔点居然不是一百度，而是整整一千度。

结果，无数的恶魔被一千度的滚水给烫的是死去活来，虽然他们经受住了5000度甚至更高的火焰灼烧，可是碰到慢工出细活的开水，顿时全部悲剧了。

水，可以让角质变软，可以穿透鳞片，可以渗透到皮肤里，甚至可以从菊花里钻进去，无数的恶魔开始不断的惨叫，那样子是要多凄惨有多凄惨。

陈锋这边开始发威，扎利达自然不能轻松，几十个神级强者和扎利达一起动手，顿时绿色的结界也开始疯狂的颤抖了起来，但是贝利亚布置结界的手法明显比督瑞尔要高的很多，打了整整一个小时，陈锋那边都烫死了无数恶魔了，扎利达等人居然还没打碎。

陈锋这边，水早就漫过百米的高度了，所有恶魔都被沉淀在水底，可是一个个都是格外的恐怖，双眼突出，咬牙切齿，不仅仅是无法呼吸，更是因为水温的增加，使得血液流动的也快速起来，而氧气消耗的也更快。

这一点大家都应该知道，冬天洗澡，用热水，人被烫的爽死，可是大家都知道，在浴室内经常会感觉呼吸有些困难，因为血液流动加快，使得对氧气的需求和消耗也增加，加上浴室内都是水，又都是雾气，结果氧气也会逐步的减少。

而陈锋的这边，氧气干脆没有，至于耗氧量也在不断的增加，无数的恶魔惊恐的掐住自己的脖子，那窒息的感觉真的非常非常的难受，尤其是四周的水温高达上千度，带动恶魔的体温。

陈锋在想，如果不是因为自己一次只能变身一个骷髅王，直接给你们来一个“鲜血沸腾”，到时候这群恶魔死的更快，更悲惨。

“嗯，回家写一本《恶魔的悲惨生活》，更还能大卖！”陈锋看着下方不断挣扎的恶魔，顿时心中一笑，而就在这个时候，后方传来一声清脆的巨响，绿色的结界总算是被打破了。

但是，陈锋一回头，只见2个巨大的手臂在陈锋的眼中不断的放大，紧接着陈锋只感觉天空和地面不断的颤抖，整个海神结界顿时一声巨响，也瞬间全部崩盘。

而无数的弱水则宛如爆炸的水桶里的水一样，四面八方飞散了出去，陈锋顿时一阵目瞪口呆，最后却是一脸的悲愤。

“尼玛，老子弄一群恶魔容易么我，上次阿罗城的精英大军一个没死，这一次好不容易弄死了几个，他妈的又来捣乱？”可是陈锋却立刻跑，因为那2个大爪子的主人不是陈锋可以对付的，正是贝利亚和督瑞尔。

看到陈锋逃跑，扎利达立刻一笑，这小子聪明，然后转过头，看着城市内的情况，一看顿时脸色铁青，只见在城市内，一排排的和陈锋战斗过的胖子恶魔，正虎视眈眈的看着这边。

“该死，这一下悲剧了！”扎利达叹了一口气，手中的圣剑上顿时一阵雷霆闪耀起来，没想到敌人已经把部队别培育出来了，最危险的担心还是成为现实了。

无奈，如今唯有一战，不然的话恐怕全人类加起来，都不是那一群上万个胖子恶魔的对手。

陈锋这样的实力才能对付一个，全人类难道能找出10000个类似陈锋这样的人来？

神级强者最多对付一个，全部加起来连50个都没到，那生下来的9950个呢？

睡来对付？

只能由天使来了。

数万个次等恶魔，泰瑞尔在一旁也是满脸的铁青，而在群魔堡垒当中，密切关注这里情况的泰瑞尔和伊姆帕里斯更是满脸的死灰，如此数量的胖子恶魔，就算是2个人一起上，也只有被虐的份啊。

“怎么办？”这一下子伊姆帕里斯也不敢叫唤了，本来听到这样的消息第一个念头就是不可能，但是如今通过圣剑，2个人是看得清楚，敌人还真的已经把军队给弄好了。

一万个次等恶魔啊，放在地狱，就算是迪亚波罗也得退让三舍，也得把魔神的宝座给交出来，如此恐怖的东西，居然真的被贝利亚给召唤了出来。

“该死，为什么是用人类的身体呢，如果是用恶魔都血肉来献祭，我们还有办法！”泰瑞尔顿时一阵无奈，如果是用恶魔都血肉来献祭，那直接那神圣之泉一泼，血肉自动剥离，到时候完全是不战而胜。

可是神圣之泉对人类血肉的作用是恢复，说不定让人家胖子恶魔的身体更加强大，到时候就是得不偿失了。

“该死，我早就说过，必须消灭人类，你看看现在，一万个不受控制的次等恶魔，我们怎么打？”伊姆帕里斯顿时怒吼了起来，以前贝利亚也用过这一招，几百万的胖子恶魔大军进攻，可是被上百吨的神圣之泉杀的片甲不留。

贝利亚从此知道，这个大军用来对抗天使是没用的，不然的话贝利亚献祭个无数恶魔，早就统治地狱了，加上其他的魔王也有对付合成恶魔的手段，所以贝利亚的得意招数只能搁浅。

可是这一次来到人类世界测试了一下，惊讶的发现人类的血肉居然可以抵抗世界之石的压迫，甚至还可以面议天使的神圣之泉，而且一旦注入冥河之水，这群胖子恶魔的实力会更加强大。

只可惜，注入冥河之水之后的胖子恶魔不受控制的，但是起码也是一个好路子，到时候来个无数发疯的胖子恶魔，那统治地狱都不是问题。

“现在怎么办？”伊姆帕里斯朝着泰瑞尔问道，泰瑞尔看着地面上的战斗，顿时一咬牙，直接闭上眼睛，开始呼唤，不一会儿奥利尔和伊斯瑞尔也出现在了泰瑞尔的面前。

“麻烦你们了，你们2个守护群魔堡垒，不要让阿兹莫丹和迪亚波罗有机可乘，而我和伊姆帕里斯，则下凡，亲自会会那群家伙，伊姆帕里斯，你不会害怕吧？”泰瑞尔对着伊姆帕里斯说道。

伊姆帕里斯的手中一柄红色的长枪直接出现，重重的砸了一下地面，然后直接飞了出去，泰瑞尔对着还不知所措的奥利尔和伊斯瑞尔点点头，也迅速的跟了上去。

有传送阵，2个天使不必穿越空间，那太消耗力量了，2个人立马传送到了鲁？高因，无数的人类目瞪口呆的看着从传送阵内走出来的2个大天使，然后2个大天使瞬间消失。

“泰瑞尔？那是泰瑞尔！”一个人类忽然惊呼了起来，显然是认出了泰瑞尔的装束，顿时四周的人群一阵激动，随后是一阵山呼海啸，仿佛泰瑞尔来了，那人类就有救了一样。

“愚蠢的人类！”伊姆帕里斯心中不由自主的的生出了一丝嫉妒，自己堂堂天堂战神，居然没人认出来，果然是一群愚昧的家伙。

“哼！”一想到这个，伊姆帕里斯对人类的厌恶又升了起来。

2个天使仅仅用了不到三秒钟就出现在了陈锋的身边，陈锋被突如其来的2个人吓了一大跳，差点没动手，仔细一看居然是泰瑞尔，而天空中泰瑞尔的分身也已经消失了。

“陈锋，你能不能对付一只？”泰瑞尔忽然对着陈锋说道，陈锋一愣，然后摇摇头，一旁的伊姆帕里斯鄙夷的冷哼了一声，而朱利安则早已经瞪大了双眼，但是却没有激动。

上次贝利亚变成伊姆帕里斯的样子，朱利安还记忆犹新，心中不由的开始怀疑。

陈锋看着朱利安的样子顿时一笑，没有过多的解释，毕竟崇拜一个鸟人，陈锋可接受不了，尤其是崇拜伊姆帕里斯，那只火鸡一样的家伙，有什么好的。

“一只我没把握，但我有把握对付10只！”陈锋忽然说道，伊姆帕里斯立刻冷笑了一声。

“人类，我对你的无知表示厌恶，那些可都是次等恶魔，就你的实力，人家一个手指头就能碾碎了你！”伊姆帕里斯不屑的说道，陈锋却是心中高兴。

“对，对，对，你骂我，骂的越凶越好！”看着朱利安开始变得难看的脸色，陈锋心中大笑。

“你有办法？”泰瑞尔却无视伊姆帕里斯对陈锋的冷嘲热讽，反而是一脸激动的朝着陈锋问道，如果不解决这群家伙，那人类就会彻底的毁灭，甚至天堂也是危在旦夕。

“当然有，上次我和这群家伙交战的时候就知道了！”陈锋笑着说道，然后看着那远处散发着一股股无比恐怖气息的地方，轻轻的皱起眉头。

“这一次，我的办法很简单，那就是泰瑞尔阁下您和伊姆帕里斯阁下，你们2个，单挑他们全部！”陈锋对着那远处的数万胖子恶魔说道，一开口泰瑞尔的脸都绿了，虽然陈锋看不到，而伊姆帕里斯更是很不到一枪戳死陈锋。

“而作为这一次的最关键的人，那就是她！”陈锋骤然回头，手指头笔直的指向了自己的妻子，朱利安。

“我？”朱利安还沉寂在陈锋刚才说出的2人名字当中，泰瑞尔和伊姆帕里斯把这个丫头给震的一阵头晕，可是却听到陈锋的话，一看陈锋指着自己，顿时一脸愕然。

“她？”不仅仅是朱利安自己怀疑，连泰瑞尔和伊姆帕里斯也是一脸愕然的看着朱利安，有看看陈锋，可是陈锋的脸上却是无比的自信。

“老婆，用你队长的身份，把这两个临时成员加进来，让他们也尝尝，被最强光环笼罩的滋味！”

第715章 霸道伊姆帕里斯

泰瑞尔手持着圣剑，伊姆帕里斯手持着圣枪，2个家伙威风凛凛的站在一旁，可是没有人看的清楚，这两个家伙的脸却是一脸的痴呆。

力量…….

无穷无尽的力量从体内涌现出来，那庞大的力量让泰瑞尔和伊姆帕里斯都情不自禁的呻吟了几下，要不是因为顾及自己的身份，2个家伙恐怕会仰天怒吼几下。

爽，真的太爽了。

前所未有的爽快感觉，伊姆帕里斯和泰瑞尔惊骇的对视了一眼，没想到这个大肚皮的女人，居然拥有如此强大的能力。

“嘿嘿嘿！”看着2个天使对视一眼，陈锋完全可以猜测到2个家伙的惊骇。

物理伤害，当初曼陀罗老爷子也尝试和陈锋组队，可是老爷子是法师，物理伤害加强一百倍对老爷子来说完全没用。

但是对于伊姆帕里斯和泰瑞尔来说，这确是实打实提高，2个天使本身就是物理攻击的，加上圣枪和圣剑也是物理专属武器，那实力顿时蹭蹭蹭的往上涨。

“我感觉，我的体内充满了力量，任何的邪魔，都不堪一击！”伊姆帕里斯难得说了一句没有带厌恶口气的话，如今却带着一丝诡异，莫名的看了一眼朱利安。

陈锋心中警惕，不过泰瑞尔却给陈锋投来一个放心的目光。

“这个光环，范围有多大？”泰瑞尔朝着陈锋问道。

“从这里，到城内，随便你活动！”陈锋笑着说道，朱利安的光环范围高达10公里，如今朱利安站在地面上，那卡迪安都照样被笼罩在里头。

“这样就好，泰瑞尔，我先上了，我感觉我再不上，身体就要爆炸了，不过这样的爆炸感觉，真的太好了！”伊姆帕里斯大叫一声，整个人直接冲了过去。

一瞬间，一道红光居然爆发出了前所未有的速度，瞬间降落在了城内，贝利亚和督瑞尔早就知道泰瑞尔和伊姆帕里斯的到来。

虽然不知道这两个不对路的家伙怎么会一起过来，但是2个天使都是天堂最出名的战神，自然是严阵以待。

不过，贝利亚和督瑞尔是完全的有信心，伊姆帕里斯和泰瑞尔就算是在强大，照样受到世界之石的镇压，无论是天使还是恶魔，都逃不过世界之石的监视和排斥。

最多发挥80%战斗力的伊姆帕里斯和泰瑞尔，2个魔王还真的不怎么担心，尤其是那上万的恶魔大军都已经召唤出来了，虐2个大天使，那可是非常的轻松。

次等恶魔的实力本身就接近大天使，当然是没有武器的那种，如果泰瑞尔没有圣剑，最多和2个次等恶魔打平手，3个就可以虐泰瑞尔，4个就能让泰瑞尔有种死的危险，5个泰瑞尔就算是想跑都没办法。

而有了圣剑之后，这个数字基本上可以翻个十倍，也就是说50个一下的次等恶魔对于有圣剑的泰瑞尔来说不算什么。

只可惜迪瑞尔之城四周有70多个次等恶魔，所以泰瑞尔一直都没办法干掉这群次等恶魔，而如今贝利亚等人面前有着整整1W的次等恶魔。

这样的恐怖军队，可以轻而易举的扫荡人类世界，天堂甚至是地狱。

伊姆帕里斯瞬间出现在了城内，手中的圣枪高举，紧接着一个突刺，那圣枪居然轻而易举的就扎透了一只胖子恶魔的身躯。

嗷！

那胖子恶魔顿时一声惨叫，只见四周的所有的胖子恶魔仿佛是被激活了一样，瞬间张开了眼睛，紧接着一个个都咆哮了起来。

顿时，一阵无比恐怖的咆哮赫然化成了一道道的冲击波，从那城市内朝着四面八方冲散，陈锋等人不由的咋舌，仅仅一个咆哮，居然就散发着如此恐怖的威势。

可是接下来却是一声惨叫，只见伊姆帕里斯戳中那恶魔，心中冷笑，手中的圣枪居然爆发出了一阵金光，顿时那恶魔只感觉到体内一股无比巨大的力量传来，下一秒只见整个身子居然爆炸开来。

顿时无数的血肉四分五裂，一旁的贝利亚不可思议的站了起来，一脸愕然的看着伊姆帕里斯。

“哈哈哈，好好好！”伊姆帕里斯大笑，手中的圣枪宛如出水的神龙一般，疯狂的在恶魔的大军当中挥动了起来，贝利亚和督瑞尔以为一开始碰巧，可是下面却完全傻眼了。

没有任何一个恶魔能挡住一个回合，只见无数的恶魔被挑飞，爆炸，无数的鲜血和骨架顿时四处飞散。

如今的伊姆帕里斯就好像是长坂坡上的赵云，只不过一个全身鲜红，手持黄金圣枪，一个确实全身雪白，手持亮银枪，可是2个家伙却都是一样，在敌人大军当中杀的是七进七出。

贝利亚和督瑞尔忍不住了，如果放任伊姆帕里斯这样杀下去，要不了多久恐怕所有召唤出来的恶魔都会被杀死的，到时候就凄惨了。

“伊姆帕里斯，你敢！”贝利亚一声咆哮，这可是自己辛苦召唤出来的恶魔，怎么可以这样就被轻易打败呢？

愤怒的贝利亚瞬间缩小了身子，直接朝着伊姆帕里斯冲了过去，可是就在这个时候，贝利亚只见自己的眼前金光一闪，好在贝利亚为人阴险也十分的机警，顿时一个侧身，只见那圣枪赫然狠狠的扎入了贝利亚的肩膀上。

“啊！”贝利亚完全想不到，自己居然来躲都躲不开，肩膀上的剧痛让伊姆帕里斯忍不住惨叫，可是下一秒却更加的凄惨，只见伊姆帕里斯手中的圣枪狠狠的一挑，顿时那肩膀连同手臂，居然直接飞了出去。

“我的手！”贝利亚一声惨叫，这时候的督瑞尔可忍不住了，他如今和贝利亚是一荣皆荣，一损皆损，立刻手中聚集了一道灰色的能力，那宛如镰刀一样的手臂直接朝着伊姆帕里斯砸了过去。

“轰！”一声巨大无比的爆炸，这个城市的城墙居然在这么一击之下，轰然崩塌，陈锋等人看的是目瞪口呆，只见漫天的烟尘还是疯狂的席卷了过来。

伊姆帕里斯那增加了数百倍的力量，和地狱魔王的本源力量的碰撞，直接导致整个卡迪安都开始颤抖，地面赫然开始崩塌。

虽然伊姆帕里斯只能发挥出80%的力量，可是在朱利安光环的照顾下，实力提高了整整百倍有余，要知道朱利安的光环可是世界之石的产物，世界之石可不会让自己的光环失去效果。

哪怕是用在外星人的身上。

如此一来，伊姆帕里斯的力量居然没有被减弱，反而变得更加恐怖。

一招，督瑞尔居然败退了下来，不可思议的看着伊姆帕里斯，伊姆帕里斯居然硬生生的挡住了本源力量的攻击？

这不可能！

督瑞尔不可思议的看着伊姆帕里斯，而在烟雾当中，伊姆帕里斯一阵大笑，骤然间圣枪爆发出了前所未有的光芒，狠狠的朝着那一群胖子恶魔砸了下去。

伊姆帕里斯虽然打的兴起，但是却知道，还是要先干掉这群胖子恶魔，一旦这群胖子恶魔出去，那人类世界就彻底糟糕了。

闪耀着金色光芒的圣枪顿时换成一道流光砸向了恶魔，那上头蕴含着无比恐怖的力量，恐怕一枪下去，整个地面都会开裂，整个城市都会崩塌。

可是，就在那圣枪快接触恶魔的时候，骤然间天地之间一阵疾风爆发了出来，那狂风瞬间席卷过了伊姆帕里斯的圣枪，只见圣枪上的能量，居然都被清除了。

“该死的世界之石！”圣枪虽然砸在了那恶魔身上，强悍无比的攻势瞬间把那恶魔劈成两半，仿佛伊姆帕里斯手里的不是圣枪，而是圣剑，圣刀，圣斧子。

可是，那圣枪上的能量却瞬间被清空了，打在那胖子恶魔身上的只不过是普通攻击而已，伊姆帕里斯顿时一声愤怒的吼叫。

刚才的清风，赫然是的世界之石的作为，瞬间把那可以开天辟地的力量给清除了，世界之石是在保护自己的世界。

如果刚才那一下真的打中了，恐怕整个卡迪安地区都会覆灭，恐怖的能量在伊姆帕里斯的手里，可以轻松的毁灭整个区域，甚至波及到鲁？高因地区。

可是，这一下却被世界之石给阻拦了，显然世界之石不希望自己的家园被破坏，一瞬间伊姆帕里斯圣枪内的能量就被清空了。

“哼！”伊姆帕里斯只能冷哼一声，对于世界之石的做法十分的不满，可是又没办法说理，毕竟一来这里是人家的地盘。

二来么，世界之石是没有智慧的，仿佛是古板死脑的机器人，而且还是一块石头，你和石头讲道理？

谁鸟你啊。

“就算不动用任何力量，我也可以击败你们！”如今的伊姆帕里斯可谓是嚣张，仿佛忘记了自己的力量是依靠朱利安的。

但是陈锋等人都没有任何的嫌弃，嚣张好啊，越是嚣张就越能掩盖这个力量的来源，到时候朱利安可以更安全。

或者说，恶魔惦记人类也会惦记的少了，伊姆帕里斯，我们在后面支持你，冲吧！

第716章 阿修罗，爆发！

贝利亚和督瑞尔被伊姆帕里斯的强大给吓个半死，短短不到一分钟的时间，那一万多的胖子恶魔居然被屠杀了上千，想要阻拦的贝利亚更是被切掉了一只手臂。
如此惨痛的代价，让2个魔王都开始紧张和愤怒了起来，毕竟这可是多天来的心血，加上这群合成恶魔的身上，可是寄托着2个魔王的未来啊。
“伊姆帕里斯，你不要太嚣张了！”督瑞尔和贝利亚一声怒吼，瞬间本源的力量开始调动了过来，顿时整个天空一瞬间风起云涌。
世界之石却没有任何的反应，显然这两天这两个魔王已经测试出了世界之石的界限在什么地方了，一出手就是拿捏的格外准确。
多一份世界之石反抗，少一分则威力减少。
如此的2个攻击过来，伊姆帕里斯虽然刚才硬撼了一下，但是心中也是十分紧张，顿时一声怒吼，身上的火红铠甲骤然间爆发出了一阵红光。
紧接着，圣枪也开始散发出了光芒，不过伊姆帕里斯不是笨蛋，那力量居然也拿捏的十分恰当，没再次引起世界之石的反抗。
双方瞬间撞击在了一起，巨大的保障再次凭空出现，只见整个地面开始疯狂的开裂，而作为人类最后一块净土的卡迪安，终于在这一次相撞当中崩塌了。
无数的岩石宛如流弹一样朝着四面八方砸去，运气不好被砸个头破血流，更悲剧的要是被砸中要害，那可是能疼个半天。
陈锋不知道，这些石头都已经飞到海边了，可想而知那爆炸的威力是多么的惊人。
方圆百里的地面开始疯狂的崩塌，陈锋立刻把老婆们带上骨龙，飞的更好一点，然后一声怒吼，地面上还在流淌的水瞬间冲天而起，挡在了几个人的面前。
大量的石头遇到水盾居然被挡了下来，这些石头可是有着比子弹还要快的速度，毕竟子弹可没办法飞个几百公里。
石头被挡住了，风沙被挡住了，可是陈锋等人还是没办法看清楚那边的战斗，陈锋顿时一声怒吼，只见漫天的沙土居然快速的降落了下来。
“这是？”泰瑞尔顿时一阵惊呼了，仔细一看顿时明白，只见陈锋瞬间把地面上更多的水都变成了水分，然后附着在沙土上面。
水加上沙土，一下子就超重了，加上有了水分之后灰尘就会粘结在一起，大量的尘土顿时掉在了地上，不一会儿地面上居然再次湿漉漉的一片。
“聪明！”泰瑞尔不由得称赞了一句，陈锋一笑，这些只不过是小把戏而已。
尘土一下子没了，那城市内的战况也出现在了众人的面前，只见伊姆帕里斯手举圣枪，而圣枪贝利亚的右手和督瑞尔的爪子正疯狂的在上方压迫下来。
而伊姆帕里斯的脚下，整个大地就好像是被陨石给砸过了一样，骤然间凹陷了一大块，而伊姆帕里斯显然是把大量的力道给泄到了一旁，不然的话伊姆帕里斯早就钻到地底下去了。
“笨蛋！”陈锋却是不由自主的摇摇头，如果伊姆帕里斯不卸力的话，那自己就可以钻到地底下去，而同一时间2个魔王的攻击就会攻击到地面，这样一来伊姆帕里斯反而安全，不用如此费力的挡住2个魔王的攻击。
不过陈锋也知道，一来伊姆帕里斯相比是要试试2个魔王的实力恢复到什么程度了，二来自然是自尊心作祟。
这个天堂自尊心最重的家伙，自然不可能在人类和恶魔的面前丢人。
看着伊姆帕里斯浑身暴涨的肌肉，陈锋就知道那力道一定十分恐怖，整个地面就好像是榨汁一样的不断被挤压，一点点的朝着下方凹陷。
至于城市…..
早没了。
巨大的爆炸瞬间崩塌了整个城市，城墙化成了碎石碎片，四面八方乱飞了无数，陈锋估计这一次鲁？高因肯定躺枪，就如今着石头的速度，飞出个万儿八千里地轻松死。
那石头上可是蕴含能量的。
伊姆帕里斯苦苦支撑，一旁的泰瑞尔算是看不下去了，虽然伊姆帕里斯没求救，但是泰瑞尔对于他是在清楚不过了，立刻冲了上去，手中的圣剑绽放出别样的光彩，比在扎利达的手上要好看的多，凝实的多。
圣剑一下子就到达了2个魔王的身边，贝利亚少了一只手，顿时对着督瑞尔一声咆哮，督瑞尔立刻放出一只手，凝聚本源力量，狠狠的砸了上去。
“轰！”天空地面再次一阵激荡，无数的灰尘又立刻激发了出来，陈锋立马双手一压，顿时灰尘再次被压了下来，而只见战局上瞬间发生了变化。
伊姆帕里斯在泰瑞尔的帮助下，已经脱离了敌人的攻击，此时正站在泰瑞尔的身边，胸口不断地起伏，显然是耗费了许多力气。
“没事吧？”泰瑞尔扭头问道，可是却得到了伊姆帕里斯的一声埋怨，显然伊姆帕里斯不喜欢泰瑞尔插手。
泰瑞尔耸耸肩，早就习惯了伊姆帕里斯的死要面子活受罪了，不过又转头，严肃的看着2个魔王。
2个魔王动用了本源力量，尤其是督瑞尔，连续3次的本源力量调动，此时也是不断的喘着粗气，本源力量不是石头，捡起来就能扔，而是大岩石，需要费力气搬运的。
此时，督瑞尔也是气喘如牛，汗水不断的低落了下来，可是才刚出身体，那汗珠就变成了冰珠子，掉落在了地上。
“督瑞尔，如今你，可不是我们的对手，乖乖的束手就擒，我们还会让你活命！”泰瑞尔指着督瑞尔说道，2个家伙名字差不多。
“哼，泰瑞尔，愚昧的天使，就算是战死了，我又会重新在地狱复活，死亡可比被比永恒的关在灵魂之石要好的多！”督瑞尔大声的说道。
“督瑞尔，你应该知道，这一次我们绝对不会轻易罢休的，凭借我们如今的实力，可以直接冲入地狱熔炉，把你们的灵魂全部击碎！”泰瑞尔大声的说道。
一下子，2个魔王顿时脸色大变，依照泰瑞尔和伊姆帕里斯如今不搭调的实力，还真有可能冲入地狱熔炉内。
一下子，2个魔王开始沉默了下来，但是陈锋却是摇摇头，因为陈锋可以清晰的感觉到，2个魔王的气势正在不断的攀升。
“笨蛋，困兽犹斗啊！”陈锋无奈，立刻带着自己的妻子继续后退了一点，只保持光环可以覆盖整个城市原来的范围，如今双方一定是要打起来的了。
果然，陈锋飞出去一会儿，贝利亚就是恼羞成怒般的一声尖叫，陈锋却从那尖叫当中听出了一丝惧意，显然贝利亚害怕了。
双方话语不和，立刻开始战斗，一瞬间那是天崩地裂，陈锋带着老婆，立刻开启了保护，大量的水盾出现在眼前，挡住那些四处飞射的沙土。
“我们下去杀恶魔，带你们升级！”陈锋对着几个老婆说道，立刻飞到了地面上，紧接着再次召唤出了大军。
陈锋这边的战斗也立刻开始，那些神级强者正在对抗胖子恶魔，反而是其他的恶魔无路可退，干脆朝着城市进攻。
可是却被陈锋给拦住了。
无数的恶魔和陈锋的23W大军再次交战，这一次陈锋只管召唤骷髅就好了，没必要浪费任何的技能，不过却变身成为了鲜血骷髅王，顿时四周的所有骷髅都被陈锋给连接在了一起。
结果无数的“1”点伤害在陈锋的血条上跳了起来，二十三万只骷髅，一秒钟就能跳23W点血，当然还是得23W骷髅都遭受到伤害才可以。
这个伤害平摊下来是小，可是陈锋发现，随着等级的提高，越来越多的恶魔加入战斗，结果这个血色之链反而不好用了。
这不是单挑，而是群战，一秒钟陈锋就能减少血量好几万，不过好在陈锋的背后有祭祀骷髅的存在，轻轻一抬手，陈锋的血量又满了。
但是这样一来，陈锋发现其他的骷髅却死的更快了，陈锋不得不停止血色之链，这个对于普通骷髅来时说，杀伤力太大了。
一取消了血色之链，陈锋发现自己反而安生了很多，普通死的也慢了许多，陈锋不得不感叹，没有无敌的技能啊，无敌的策划才是真正的强大。
远处的战斗如火如荼，伊姆帕里斯对战贝利亚，泰瑞尔和督瑞尔单挑，双方一个接着一个，连续不断的战斗，地面不断的崩裂，天空雷鸣四起。
陈锋可不敢接近，还是自己这边比较安生。
忽然，远处传来一声巨响，只见一个圣骑士被一个胖子恶魔重重的锤在了盾牌上，那盾牌居然骤然开裂，紧接着圣骑士立马倒飞了出去。
“阿修罗！”陈锋骤然间怒吼了一声，紧接着血色之链瞬间出现，阿修罗立刻冲了上去，一下子就到达了那胖子恶魔的身边。
“鬼斩！”
“半魔半鬼！”
“阿修罗之怒！”
“八臂鬼斩！”

第717章 攻击天使的世界之石！

无数的攻击瞬间倾泻在了那胖子的身上，只见胖子恶魔连惨叫的机会都没有，不可思议的看了一眼身前的阿修罗骷髅，进阶则整个身体轰然的爆炸了开来。
只见无数的血肉开始疯狂的朝着四面八方飞射了出去，那倒在地上的圣骑士踉跄的站起来，刚好一块肉贴在了他的脸上，顿时一阵愕然。
只见那肉，居然被切成了正方形的一小块，那圣骑士强忍着恶心的感觉朝着四周看去，果然所有飞出去的碎肉，居然都是正方形的小块。
“好强！”那圣骑士一脸的愕然，貌似自己才是神级强者吧？
无数那恶心的人肉，圣骑士踉跄的走到了陈锋的那边，陈锋立刻让自己的骷髅大军让出一条路来。
“大恩不言谢，我叫乌瑟尔，圣光白银骑士团的团长，以后有什么事情，只要不背叛人类背叛圣光，我一切遵循！”那圣骑士对着陈锋说道，陈锋顿时愕然。
可是等反应过来，那圣骑士已经拿起自己的武器再次冲了出去，虽然手中的盾牌已经破碎了，但是圣骑士却还是要坚持上战场。
“等等！”陈锋忽然大叫了一声，一瞬间从自己的背包里拿出了一个盾牌，正是符文之语盾牌“信念”，当初卡夏给陈锋的盾牌。
“嘿嘿，借给你，这东西是卡夏的！”陈锋笑着说道，那圣骑士拿起了盾牌，对着陈锋行了一个圣骑士的最感激的礼节，然后怒吼了一声，各种光环开启，直接冲了上去。
“这样不行啊！”陈锋皱着眉头，显然人类的神级强者不是那些胖子恶魔的对手，别看陈锋对可以对抗一个胖子恶魔，当初的陈锋可是靠着黄金龙狼加上火焰骷髅王才对抗的。
而现在是偷袭，加上朱利安的百倍攻击，加上用掉了阿修罗最强大的所有技能，这才秒杀了一只。
不过让陈锋惊喜的是，那一只胖子恶魔的经验，瞬间让自己背后的几个老婆身上绽放出了灿烂的光芒，整整1兆的荣誉点化成了经验，居然一下子让陈锋的所有妻子，都达到了80级，而陈锋自己居然也提高了1级。
“我的天哪！”陈锋顿时一阵咋舌，不过一兆经验值大部分都被陈锋给吸收了，毕竟是陈锋的骷髅击杀了那恶魔的。
就在这个时候，只见那阿修罗骷髅的身上骤然间闪烁起了一阵白银色的光芒，陈锋顿时瞪大了嘴巴，立刻召唤出了2只九尾灵狐，直接挡在了阿修罗的身边。
“陈锋哥哥，你的骷髅发光了！”狄维娜大声的说道，可是陈锋却笑的嘴巴都要裂开到后脑勺了。
“怎么回事？”一群女孩立刻幸喜的问道，陈锋终于是大笑了出来。
“进化，我的骷髅开始进化了，进化成更强大的骷髅！”陈锋大笑着说道，一句话甚至引来了几个比较接近陈锋这边的神级强者的注意。
阿修罗的身上白色的银光不断的闪耀着，就好像是黑夜大海上的灯塔一样，陈锋紧张的看着，甚至直接带着自己的几个老婆跑了过去，把骷髅大军给放在了阿修罗的身边。
“陈锋哥哥，会进化成什么样子啊？”狄维娜好奇的问道，陈锋却是摇摇头，这也是他所期待的。
阿修罗骷髅身上的银光变得越来越璀璨，不过让陈锋失望的是里头没有一丝金光的样子，看来是因为阿修罗的实力还是较弱，或者说是陈锋的实力较弱，让阿修罗无法进化到亮金色的层次。
不过也是因为亮金的进化真的太难的了，一旦进化到了亮金色，那阿修罗的实力恐怕比龙狼还要强大，到时候陈锋估计驾驭也是一个问题。
甚至阿修罗会变成陈锋的越级召唤，到时候要让这个家伙出来战斗，恐怕难了。
无数的银光洒落到了阿修罗的身上，只见阿修罗骷髅的八个手臂骤然间张开，瞬间八把大刀横立在了空中。
只见最下方的2只手臂轰然间爆裂了开来，紧接着又是2只手臂爆裂了开来，等陈锋反应过来，八只手臂居然全部爆炸了。
“阿修罗！”陈锋顿时一阵担心，要知道八臂阿修罗，最强大的就是八只手臂，可是如今八只手臂却全部消失了，陈锋一瞬间开始担心，要是阿修罗没了八只手臂，那就真的悲剧了。
忽然，只见那白银色的手臂化成了粉状，紧接着开始迅速的聚拢了起来，而就在这个时候，那阿修罗的身体居然也开始缩小了起来。
陈锋仔细的看着，只见阿修罗的手骨赫然变成粉末，但是却在不断地聚拢，也就是说阿修罗的手骨在发生新的变化。
而阿修罗的身高也开始不断的下降，直到降低到了3米这才罢休，而就在阿修罗停止身高降低的时候，只见天空中的粉末骤然间化成了四只手臂，一瞬间就和阿修罗融合在了一起。
紧接着，一阵璀璨的白光绽放，等陈锋的眼睛可以注视的时候，一个只有四只手臂的阿修罗已经站在了陈锋的面前。
但是现在这个阿修罗却更加的帅气，更加的霸道，浑身的铠甲宛如练成了一副铠甲，看起格外的霸气，虽然手臂少了四只，但是如今的手臂却是孔武有力，骨头比陈锋的大腿都要粗。
看着全新的阿修罗，陈锋顿时一阵惊喜，只不过如今的八臂阿修罗已经消失了，重生的乃是白银色的魔神阿修罗！
***************************************************************
大战打了整整三天三夜，贝利亚被伊姆帕里斯打成了重伤，督瑞尔还好，但也是满身伤害，泰瑞尔的攻击差点让督瑞尔咬舌自尽了。
强，太强了。
2个魔王在2个大天使的手中几乎没有反手的力量，地狱的本源几乎是用到手软，可是却还是无法抵挡2个天使的进攻。
百倍，整整一百倍的提高，不要说是泰瑞尔这个层次了，就算是比特，手持圣剑提高百倍的攻击，照样能和魔王打。
双方的战况总是要分出胜负了。
陈锋在一旁看的仔细，泰瑞尔这家伙居然耍诈，一招逼退了督瑞尔，然后急速的朝着贝利亚冲了过去。
贝利亚被吓个半死，本来一个伊姆帕里斯就打不过了，如今泰瑞尔居然横插一手，更是连身尖叫，四周的胖子恶魔急速的赶过来救主。
可是来不及了，伊姆帕里斯瞬间挡在了贝利亚的背后，那圣枪绽放出字眼的光，瞬间化作万丈光，直接挡住了贝利亚的去路。
“快来救我！”贝利亚扯着嗓子尖叫了一声，督瑞尔立刻冲了上来，可是不好意思，恶魔身体虽然强悍，可是却在速度上完全落入下风。
如果是近战，那还好，督瑞尔可以跟得上泰瑞尔的节奏，可是一旦开始追逐，督瑞尔那肥嘟嘟的身子完全不是泰瑞尔的对手。
“轰！”一声惊天爆炸，只见泰瑞尔的圣剑已经狠狠的刺入了贝利亚的体内，贝利亚一声尖叫，聚集了本源力量居然无法抵挡，这才发现，自己的本源力量居然弱的可以。
“用太多了！”贝利亚的脑海里闪过了一个念头，可是就在这个时候，只感觉背后再次一阵剧痛，那圣枪顿时直接穿透了心脏。
“不！”看着救援来迟的督瑞尔，贝利亚发出了一声惊天的尖叫，可是就在这个时候，督瑞尔居然无比愤怒，爆发出了前所未有的速度，一瞬间就冲到了贝利亚的面前。
“救我，救我！”感觉到体内的力量正在急速的流逝，贝利亚知道自己的身体吃不消了，顿时朝着督瑞尔大声的说道。
“放心吧贝利亚，我会救你的！”督瑞尔一声怒吼，骤然间一个结界出现在了自己的四周，可是就在这个时候，贝利亚却忽然惊恐的叫了一声。
泰瑞尔和伊姆帕里斯顿时一阵怒吼，立刻朝着结界进攻过去，那结界居然出乎意料的强大，就在这个时候，天空中骤然间一道闪电劈了下来。
“世界之石？督瑞尔用的本源力量超过世界之石的允许了！”泰瑞尔惊呼，那雷霆重重的轰在了结界上，直接结界居然轰然间破裂了开来。
而出现在所有人面前的一幕，顿时让人类，天使甚至是恶魔都目瞪口呆。
只见督瑞尔的身边出现了一个人类，而那人类的手中，赫然拿着一块灵魂之石，此时的贝利亚身躯已经开始剧烈的腐化了，而那灵魂之石内，贝利亚的灵魂正在不断的尖叫和怒骂，但是人们却一句话也听不见。
“哈哈哈， 我的好兄弟，安息吧，我会借用你的力量，给你报仇的！”督瑞尔顿时一阵大笑。
“迪亚波罗！”督瑞尔忽然仰天怒吼：“我知道你在看着这里，如今我的手上已经有了2块世界之石，地狱之王的位置，我收下了！”
巨大的咆哮让所有人目瞪口呆，而唯一清醒的恐怕只有陈锋和2个天使长。
“放肆，督瑞尔，刚才你就不是我的对手，难道你以为你现在还能逃走么？”泰瑞尔一声怒吼，可是就在这个时候，天空中的雷霆开始疯狂的倾泻了下来。
而目标，赫然就是泰瑞尔和伊姆帕里斯所在的位置。
“怎么回事？世界之石居然攻击我们！”泰瑞尔一声惊呼！

第718章 督瑞尔逃走！

“不好，下面有高能原罪力量！”伊姆帕里斯怒吼了一声，天空中的雷霆却完全没给2个人反映的机会，顿时无数的雷霆倾巢而下，把伊姆帕里斯和泰瑞尔2个光芒天使给轰成了黑灰。

可是，世界之石却得势不饶人，或者说直接想要轰杀泰瑞尔和伊姆帕里斯，顿时天空再次雷鸣闪烁。

“魔神阿修罗！”陈锋忽然大叫了一声，只见魔神阿修罗爆发出了一声怒吼，整个身体瞬间消失，直接大地忽然一阵颤抖，一个巨大的魔神直接从地底下钻了出来，一瞬间一道天雷从天而降，而那魔神却一瞬间挡住了那到天雷。

“轰！”魔神瞬间化为灰烬，而紧接着一声巨响，只见一个巨大的结界赫然出现在了地底下，可是神魔阿修罗赫然出现在那上方，可是几次攻击却完全没有效果。

“让开！”伊姆帕里斯一声咆哮，陈锋的神魔阿修罗瞬间回到了陈锋身边，紧接着那闪耀着红色光芒的圣枪狠狠的飞了过来，一下子就穿透了结界，顿时整个结界轰然破碎。

而随后，又是一闪电下来，泰瑞尔浑身金光四溢，立马挡住了闪电，下一秒天空就乌云尽散，消失的无影无踪。

“刚才的那是什么？陈锋骷髅的力量？”泰瑞尔惊讶的转头，看着陈锋，此时陈锋的身边站着一个格外起眼的骷髅。

以前的阿修罗就已经非常引人注意了，而如今的神魔阿修罗，更是引人注目，浑身亮银色，只要有一点光芒，就会散发出淡淡的光，光线越强，闪耀的就越厉害。

而那四只手臂虽然比不上原来的八只手臂抢眼，但是每一个手臂上却都有一把和自己的身高差不多的长刀，这才是惹眼的地方。

“好犀利的感觉，就好像我当初第一次看见重铸后的圣剑一样！”泰瑞尔惊讶的说道，伊姆帕里斯也难得的点点头，那一只骷髅给人的感觉就是犀利，就好像是出鞘的刀剑一样。

“督瑞尔！”接下来，伊姆帕里斯转过头，浑身漆黑的一声怒吼，刚才的闪电威力格外的强大，而且最关键的是2个人都没有防备，顿时被轰的气血翻腾。

如果不是刚才的骷髅给挡住了第二次攻击，恐怕接下来2个天使连逃跑的机会都没有，会被直接轰杀成渣。

刚才的那一招叫做“魔神之威”，是魔神阿修罗刚领悟的招数，其他的都差不多，只不过让陈锋惊奇的是，阿修罗骷髅的“鬼神”技能居然消失了。

反而多了一个“天神”的效果，不过看了一眼，和鬼神几乎没什么区别，而“半魔半鬼”也变成了“半魔半神”，显然鬼神的效果是被天神的效果给取缔了。

刚才的是魔神之威，而阿修罗还有一个“天神之威”，都是差不多的效果，召唤出一个巨大的魔神或者天神参与战斗。

唯一的不同，就是魔神和天神是有自己的身体的，也就是说可以被攻击的，当然也可以吸收伤害的，而最大的好处就是无论是魔神还是天神死了之后，都不会对阿修罗有任何的影响。

所以陈锋才让阿修罗冲上去，直接挡住了攻击，只可惜这个技能的冷却时间高达1个月， 陈锋手中还有一个天神之威可以使用。

只可惜，等伊姆帕里斯转过头寻找督瑞尔，督瑞尔这个家伙早就不知道躲在什么地方了，任由伊姆帕里斯愤怒的拆着四周的东西，都无法找到。

就在伊姆帕里斯想要把怒气发泄到四周的人类身上，认为人类没有看住督瑞尔的时候，只见天空中骤然间撕裂了一个巨大的裂缝，紧接着一道白蓝色的光柱直接呼啸而来。

“不好，督瑞尔要回到地狱！”泰瑞尔聪明，立刻就知道了督瑞尔的打算，只可惜那光柱瞬间接触地面，整个大地立刻开始冰冻了起来。

陈锋暗道了一声不好，只见整个的地面就好像是被寒冰光线给射中了一样，开始直接凝固起来，陈锋却可以清晰的感觉到，那寒冰的温度十分恐怖。

“寒冰骷髅王，变身！”

陈锋低吼了一声，瞬间变成了韩币骷髅王，紧接着一挥手，只见那光柱所喷射出来的寒气居然直接从陈锋的身边躲了开来。

“既然那么喜欢寒气，那就留下李一起品尝品尝！”陈锋大叫了一声，手中们猛然的一抓，雪之刺瞬间出现在了陈锋的手中，狠狠的朝着那正缓缓的朝着天空飞舞的过去的督瑞尔投掷了过去。

可是督瑞尔一转身，爪子狠狠的一拍，雪之刺瞬间被拍成了碎片。

泰瑞尔立刻冲了上去，手中的圣剑直接朝着恶魔砍了过去，可是督瑞尔却已经在光柱内了，那蓝白色的光柱散发着恐怖的寒气，泰瑞尔一接近，居然连翅膀都开始被冻结了。

一道灰色的能力立刻爆发了出来，一瞬间泰瑞尔居然被震退了数千米，虽然对于天使来说是眨眼间的事情，可是如今却是紧要关头，就算是一眨眼，可是紧要时刻。

“那就尝尝这一招！”陈锋怒吼了一声，一瞬间那白蓝色的光柱所散发出来的寒气居然直接朝着陈锋的手中汇聚了过去。

此时陈锋可真是夺人眼球，所有人都看着陈锋，只见陈锋双头举过头顶，却不是投降，而是头顶上一个无比巨大的冰柱，正在疯狂的膨胀。

“继续给我涨！”很快，冰之矛就凝聚成功了，可是陈锋却还是不放心，继续汇聚冰雪的力量，无数的寒气疯狂的冲入那冰柱当中，而冰柱变得更加坚硬，变的更加锋利，变得更加寒冷，变得更加沉重。

“三倍了，差不多了，就是现在，冰之矛，去！”陈锋怒吼了一声，手中的冰之矛重重的投掷了出去。

只见一根长达数千米，但是却异常锋利的冰之矛直接朝着那光柱冲了过来，督瑞尔顿时一阵惊慌，只见一道灰色的力量出现，狠狠的朝着那冰之矛砸了过去。

“想都别想！”忽然，就在这个泰瑞尔虽然赶不上来，但是却直接投掷出了手中的圣剑，那圣剑狠狠的朝着劈开了灰色的能量，灰色的能量瞬间化成两道黑龙，砸在了地面上，顿时地面一阵颤抖。

而冰之矛，却直接撞进了那蓝白色的光柱当中，只见整个光柱一阵颤抖，随后居然轰然的破碎了开来。

“该死的人类，该死的天使，我记住你们了，你们会为了今天的所作所为，付出代价的！”可是，督瑞尔已经升到了天空的尽头，那光柱虽然崩裂了，可是督瑞尔一个用力，直接跳进了地狱的裂缝当中。

回到了地狱！

“混蛋！”伊姆帕里斯一阵咆哮，没想到最后居然还是让那督瑞尔给跑了，伊姆帕里斯顿时想要发怒，可是却怎么也发不出来。

“回天堂，回天堂，趁着现在督瑞尔伤势没恢复，我要去干掉他，引导光柱被人类给破坏了，他已经无法安稳的回到自己的领地，他回被随机传送到地狱的任何地方！”伊姆帕里斯立刻说道，直接朝着鲁？高因的方向飞去。

他还是知道要用传送阵的，陈锋还以为他回直接撕裂空间回去呢！

“陈锋，那我们回去吧！”泰瑞尔也是一脸的无奈，刚才那一下如果是冰柱挡住原罪力量，而圣剑击中督瑞尔的话，或许还能留下督瑞尔。

可是那灰色的能量进攻的方向恰好是陈锋，那冰柱虽然强大，但是在灰色的原罪力量面前，就好像是一个特种兵面面前的小孩子。

完全不够看。

到时候恐怕是灰色能量击碎了冰柱，然后击中陈锋。

以陈锋的实力，被原罪力量击中，恐怕只有死路一条，现在的陈锋虽然战斗力已经很不错了，可惜防御力还是弱的一塌糊涂。

起码在天使的眼里，陈锋的防御能力的确是弱的一塌糊涂，泰瑞尔有一百种方法可以轻易的杀死陈锋。

毕竟，泰瑞尔活了这么久了，脑子里各种杀人的办法还是有的，更别提当年的泰瑞尔可是毁灭世界的主，这家伙要是发飙，恐怕整个人类星球都得难过。

当然，如今的世界有了世界之石的保护，泰瑞尔也翻不起什么浪来，除非是暗黑破坏神2的结局一样，泰瑞尔最终毁灭了世界之石。

不过一旦毁灭世界之石陈锋估计就能笑出来，别人不知道但是陈锋却知道，世界之石的作用不是保护人类，而是封印人类，把人类的天赋给封印起来。

虽然陈锋不知道世界之石破灭了是否对自己有好处，但是对朱利安等人是肯定有好处的，毕竟朱利安是土生土长的庇护所世界的人，而陈锋只不过是一个外来户而已。

虽然世界之石仿佛是认同了陈锋，但是陈锋却知道自己的身上一定还有什么秘密。

例如这个墓地，例如召唤骷髅的技能，例如骷髅王为什么会选择自己，陈锋可不认为是自己的人格魅力影响了骷髅王！

第719章 陈锋的背后势力！

月黑风高夜，陈锋的家里却是灯火通明，一大群的人围在陈锋的家里，主要是扎利达这个混蛋，把泰瑞尔和伊姆帕里斯带到陈锋的家里，然后二十多个神级强者自然是跟了过来。
二十多个强者过来，凯恩和阿卡拉也过来，卡夏也顺道过来，卡夏过来天使小队的其他几个成员也过来。
结果陈锋家里人满为患，为了一顿晚饭，陈锋直接去了墓地里头烧了大半天才出来，心中点头，以后再也不怕人多了，一秒钟给你上菜上齐全咯。
三十多个人，一个圆桌是铁定坐不下，陈锋干脆在进入墓地，整整烧了1天的菜，然后让老婆们把桌椅搬到外面，直接来个自助餐。
“这一次算督瑞尔运气好，居然一个传送就到达自己家门口了，我们连追击的机会都没有！”泰瑞尔无奈的说道。
本来他已经准备和伊姆帕里斯回去了，结果却传来督瑞尔已经回到自己领地的消息，2个天使长虽然生气，但是也无可奈何。
督瑞尔的领地上头是安达利尔的老家，地底下才是他的地盘。
但是如今安达利尔不在家，那安达利尔的领地也顺手被督瑞尔给接受了，2个大天使自问自己在没有朱利安的帮助下，是无法冲进去的。
就算是朱利安肯帮忙，陈锋也铁定不肯，再说2个天使长也不是没脑子的家伙，陈锋的媳妇儿捧着个大肚子，估计陈锋肯让媳妇儿去冒险是有鬼了。
陈锋这一次带着媳妇儿去卡迪安，一来本身就不打算去面对魔王和次等恶魔，二来自然是有了底气，毕竟有铁壁骷髅，防御得到了保证，加上骷髅王的所有技能基本上都冷却了，陈锋自然是不怕。
而且有媳妇儿的光环所在，陈锋的骷髅战斗力提高了数百倍，安全系数更是大幅度的增加，加上路途也不算遥远，而且荧光骨龙飞行平稳，陈锋自然是肯带过来。
还能带媳妇儿升级呢！
这一次收获最大的自然是陈锋，一只胖子恶魔高达12兆的荣誉点，按照世界之石的作为，十分之一的荣誉点化成经验值，陈锋得到了整整1.2兆的荣誉点所化成的经验值。
其中因为陈锋是主杀，所以可以得到60%的经验，但是这个60%却仅仅让陈锋升了1级，不过下一级的经验也差不多了。
至于其他的几个老婆，陈锋顿时无语。
朱利安，狄维娜，艾米丽，塔维纳四个人都已经84级了，而作为几个老婆当中话最少，但是最天才的莉莉丝，更是达到86级。
这等级…….
陈锋顿时无语，他拼死拼活的才到86级，老婆居然站着不动随便吃个分过来的经验就到达86级了，陈锋顿时一脸的无奈。
没办法，陈锋的经验值是按照百分比提高的，每一个等级是上一个等级所需要经验值的125%，自然是越来越多。
而自己的媳妇儿们，一个等级的经验值是按照固定量涨的，例如涨20W，或者200W，但是这么点经验对陈锋来说完全看不上眼，随便一会儿就能给打出来。
如今别人85级升86级，顶天100亿经验，陈锋这边甭说一百亿了，就算是一百兆也抗不下来。
这家伙的经验值可是跳着玩的，一般情况下提高1级就会提高25%的经验值需求，但是每当到了10级的时候，也就是69升70,79升80的时候，经验值保准给你来个大翻倍。
少的一两倍，多的十几倍，加上陈锋如今的骷髅档次明显提高，结果经验值是越来越多，陈锋如今都开始怀疑，到了89级，自己升到90级的时候，是不是需要10兆荣誉点啊，那可不是经验值，是荣誉点啊。
那可是一比一万的差距啊。
大晚上的一群惊人聚餐，陈锋虽然累坏了，但是心里头也激动，毕竟这些人可都是大人物啊，只可惜陈锋这家伙没个自觉，这群人里头，大部分都已经把陈锋摆在自己同样的位置上了。
“陈锋，你是打算留在这里，还是回地狱？”曼陀罗老爷子走了过来，狄维娜和塔维纳乖乖的叫了一声“爷爷”，不过陈锋却看着其他老婆，顿时其他三个也乖乖的叫了一声。
“哈哈哈，好好好！”老爷子自然是高兴，尤其是陈锋这小子居然把亚马逊的女酋长的女儿和刺客联盟的一代天才给拿下了，这可让老爷子高兴坏了。
在老爷子心目当中，陈锋早就是自己家的人了。
而三个女孩子叫了自己一声爷爷，那自然是把自己当成是陈锋的媳妇儿，陈锋顿时也是开心的笑了起来，这还是几个人第一次在真正的亲人面前，表露自己的身份。
夫妻关系。
“我打算还是回地狱，在孩子出生之前回来，尽可能的提高自己的实力！”陈锋对着老爷子说道，老爷子沉思了一下，点点头。
“只苦了朱利安了！”陈锋转头轻轻的抓起朱利安的手说道，朱利安却笑着摇摇头，她心理知道，陈锋这个人懒散，如果不是为了自己，如今当前的实力对陈锋来说，陈锋早就满足了。
“那就这样吧，既然你要回地狱，那看来这里还得麻烦我这个老人家！”曼陀罗爷爷说道，陈锋顿时明白。
如今外头还是有很多的恶魔，如果陈锋在这里那自然是陈锋来清理，毕竟陈锋的骷髅太多了，清理起来大家都轻松。
不过既然陈锋打算回到地狱，那自然这个情况就落在一群神级强者的脑袋上了，陈锋心理一笑，得让你们这群老家伙动动身子骨啊。
“陈锋阁下！”就在陈锋和老爷子等人说笑的时候，一个圣骑士走了过来，身后还带着一个女人，那圣骑士正是上次被陈锋给救的乌瑟尔。
“乌瑟尔大人！”陈锋立刻问好，乌瑟尔却是对陈锋一个无比庄重的圣骑士大礼，陈锋顿时被吓了一跳，连忙躲开，可是身子却一下子动弹不得，居然是朱利安给拉住了自己。
“接受他，圣骑士的最高礼节，你要是躲开了，所有圣骑士都会仇视你的！”听到朱利安的解说，陈锋吓了一大跳。
“你会不会仇视我？”
“会！”
“……..你是俺媳妇儿！”
陈锋可不怕其他的圣骑士仇视自己，可是一听自己的媳妇儿会仇视自己，顿时翻个白眼，无奈站在原地接受了那乌瑟尔的大礼。
“陈锋阁下，感谢您的出手相救，如果不是您，恐怕这一次我再也见不到我的妻子了，我乌瑟尔说过的话决不食言，以后无论是什么事儿，只要不背叛人类，我万死不辞！”乌瑟尔的话引起了所有人的注意，顿时也爆发出了一阵惊呼。
乌瑟尔是谁，白银圣骑士团的团长，而白银圣骑士团可是群魔堡垒内最强大的一个圣骑士团队，里头80%的成员都是圣骑士，可谓是格外的强大。
而乌瑟尔更是天底下绝大部分圣骑士的偶像，因为这个圣骑士在所有人的眼里，是真正的圣骑士。
公正，严明，自信但是不自傲，为人谦虚，总是给人一种无比光明正大的感觉，是所有圣骑士的典范和偶像。
而乌瑟尔居然对陈锋说出这样的话，所有人都可以想象，以后圣骑士们对陈锋会是如何的感激，毕竟那可是救了自己的偶像一命啊。
而且乌瑟尔在所有圣骑士内的地位相当的高，乌瑟尔要是发话了，基本上圣骑士都会遵从。
众人的脑海里忽然一闪一个念头，乌瑟尔代表着圣骑士，艾米丽代表着亚马逊，莉莉丝更是代表着刺客，而曼陀罗家族是法师们的首领。
“天呐，天底下三个职业，居然都站在了陈锋的背后！”所有人一想到这个，都是不可思议的瞪大了眼睛。
“不，不是三个，而是四个，陈锋可是天底下所有死灵法师的偶像啊，你们没注意到么，陈锋崛起的这几年，死灵法师的继承者99%选择的都是召唤系的！”一个人不由自主的说道。
众人这才回想起来，这几年新手当中的死灵法师，几乎都是召唤系的，而且基本上不和别人组队，而是死灵法师自己组队。
五六个人一组，七八只骷髅肆虐，而让人们惊讶的是，如今的死灵法师们，居然可以简单的控制自己的骷髅，例如拿个东西，做个动作之类的。
陈锋自己都不知道的，当初和狄维娜等人第一次见面，随口说的一句“和骷髅们多沟通”，成为了死灵法师们最宝贵的名言。
而陈锋的这一句托词，却成为所有死灵法师培育自己骷髅的法宝，而陈锋更不知道，自己的一句话却误打误撞的戳中了真理，以后死灵法师们真正的崛起，变异骷髅的树龄不断的增加。
以往只能当成炮灰的死灵法师，居然成为一个新的超级职业，让所有人都一阵惊叹。
而在场的人还沉寂在陈锋的背景当中，可是当看到泰瑞尔和伊姆帕里斯端着酒杯来到陈锋的面前，所有人再次幡然醒悟。
“尼玛，陈锋的背后不是四大职业，而是五大职业，他妈的还有天使在给陈锋撑腰呢！”
一瞬间，陈锋在所有神级强者心目中地位，骤然拔高无数倍！

第720章 奖励和探险！

“人类，我要请你帮个忙！”泰瑞尔和伊姆帕里斯走了过来，可是伊姆帕里斯还真的不会交际，直接上来就找上了陈锋。

“如果是借我老婆，请免开尊口，我老婆还大肚子呢！”陈锋淡淡的说道，却一下子把伊姆帕里斯的话给赌了回去。

“不，陈锋，不是现在，而是等你的孩子出生之后，并且让你的妻子养好身体之后！”泰瑞尔接茬。

“怎么说？”陈锋眯着眼睛问道。

“是这样的，这一次督瑞尔逃回到了地狱，但是督瑞尔也被我重伤，加上安达利尔和他自己的领地也不平静，相比督瑞尔不会立马就进攻人类！”

“我估计，督瑞尔回去，恐怕最少也要经历2次以上的战斗，第一次夺回自己的政权，第二次则是夺得安达利尔所在区域的政权，这两次战斗是必须经历的！”

“然后，督瑞尔必须养精蓄锐，恢复实力，这一次督瑞尔显然是被我们给吓死了，可能会认为我和伊姆帕里斯在战场上的力量就是本身的力量！”

“所以，他必须回去抓紧应对，并且加强实力，所以，最少在半年时间内，督瑞尔据对不敢卷土重来！”

“而到时候你的妻子，这位美丽的小姐，已经产下了你漂亮健康的孩子，并且也休息好了身体，所以我希望，到时候一旦恶魔大肆进攻，您的妻子能够出现在城墙上，保我一方！”泰瑞尔说道。

“呵呵，这个我没办法同意，不过也没办法拒绝，一切都看我的媳妇儿，我可不是那种强制的人，我媳妇儿同意，我就同意！”陈锋笑着说道，然后错开位置，让出后面的朱利安。

“我可以去，不过我在城墙上，开启光环！”朱利安沉思了一会儿说道，2个天使对视了一眼，点点头，泰瑞尔说了一些感激的话，朱利安被说的有点小激动了。

以前朱利安是一个极度的天使崇拜者，在上次贝利亚变身伊姆帕里斯的形象出现在朱利安的面前就知道了。

就好像上帝出现在了自己忠诚的信徒面前一样。

不过后来朱利安渐渐的不在这么信任，加上陈锋的强势崛起，如今在朱利安的心目当中，天使算不上什么了，而自己的丈夫在最强大的。

本来是打算结婚，办婚礼的，只可惜意外有了孩子，结果那孩子还是传说中的天神神童，而这种孩子要么就是被天使夺走，要么就是被地狱夺走。

为了保护自己的孩子，陈锋毅然进入地狱，苦打苦拼，甚至好几次差点丧命，可是每一次得到的回报却都是让人振奋。

“哦对了，还有一个消息，”本来打算去吃点东西的泰瑞尔忽然回来，对着陈锋陈锋说道：“本来我打算把3个恶魔的奖励给你，但是海格大人说不要给你，他把他留给你的东西直接给你，然后加送2件你需要的东西，算是这次的报酬，不知道你意下如何？”泰瑞尔朝着陈锋问道。

“那一件50兆的也在里头？”陈锋问道，别人一听到50兆，顿时酒会安静了下来，大家都看了过来。

“没错，包括那件东西，还有海格大人亲自从自己的仓库里找出了2件你适合的东西，每一件的价值都在10兆以上，一共三件，算起来超过70兆的东西，不知道你愿不愿意？”

“当然，你如果要荣誉点的，我们也会给你，但是比不上这三件装备的数字！”泰瑞尔说道。

“当然是要装备啊！”陈锋二话不说立刻选择，荣誉点陈锋可以挣啊，再说只要有装备，陈锋挣的更轻松。

可是那些装备可是千金难求，有钱都不一定买得到的，尤其是从海格的仓库里抠出来的东西，一定是好东西，陈锋想都不用想。

泰瑞尔点点头，他也知道陈锋会选择这个，只不过是例行的问一问，其实泰瑞尔，海格还有陈锋三个人都知道，这一次的报酬真的不好算。

合成恶魔，那胖子恶魔也就12兆，那瘦子恶魔更是只有8兆，加起来才20兆，而玛格达按照实力，最多也就20兆。

可是又不一样了，玛格达是真神教的人，虽然真神教的头领是贝利亚，而贝利亚已经被消灭了，可是真神教在人类和天使当中的叛徒还是没有找到。

光光这一条信息，就不知道多少荣誉点了，所以大家都迷糊了，这条信息说重要十分重要，可关键是玛格达不开口，又变得鸡肋。

如果有针对陈锋的人，可以完全不把这条信息当成重点，那陈锋拿到的荣誉点，才40兆左右，可是万一玛格达开口，那信息又是无比的贵重。

所以，海格脑筋一转，陈锋这小子身上的装备他也知道，有一些装备在海格的眼里是不堪入目，那戒指，那项链，全身上下除了衣服和护盾好，其他都是垃圾…..

所以，海格干脆从自己的仓库里挑点好东西出来给陈锋，不过这一看海格自己也愣住了，没想到仓库里还真的有陈锋的东西，而且陈锋肯定会喜欢。

就这样，海格确定了奖励，原本许诺的那50兆的东西，加上从仓库里“精心”挑选的2件宝贝，陈锋铁定同意。

其实，只要把50兆的东西给陈锋，陈锋就同意了，不过好东西谁嫌弃多啊，尤其是海格出手，那陈锋铁定是要的。

这些事情都确认了，大家顿时开开心心的再次吃吃喝喝，可是却没人敢小觑陈锋，不但背后有四个职业支撑着陈锋，更是连2个大天使，甚至是群魔堡垒最强大的海格都支持陈锋。

这一下，陈锋的自己都不知道，在别人的眼里，陈锋的地位已经赶超了他们，甚至和泰瑞尔有些接近了。

吃饱喝足，宴会散去，虽然说督瑞尔逃跑，卡迪安被完全毁灭，但是2个魔王一个再次被封印，一个回到地狱，起码人类世界是没多大灾难了。

吃完之后，大家散开，神级强者集体去了哈洛加斯和坎都拉斯，保护那边的2个魔王和世界之石，而留下了4个神级，保护那地下溶洞内的地狱火。

只可惜，整个冰冠堡垒才投入使用了一个多月，就被彻底的摧毁了，而且如今雪原的环境被陈锋弄的大变样，冰天雪地早已经消失不见，整个地面流动着无数的熔浆，相比地层都被破坏了。

可惜，这样地方想要重建一个城市基本上是不可能的，加上四周的虫子早就全部跑光了，这里只能被搁浅了。

或许是百年数千年之后，这里会出现新的生命。

“只可惜了那些火炼炎蛇！”陈锋无奈，不过陈锋也总算是知道了火炼炎蛇为什么都是暗金的原因了，也知道了为什么火焰小龙为什么会出现在那个地方，一切都是因为火焰骷髅王。

但是陈锋却奇怪，为什么当初小火龙会被封印在那边呢？

“去探险？找找看原因？”陈锋眯着眼睛，最后点点头，他决定明天一早就去探险，到时候曼陀罗爷爷也要去，他们要去探查地狱火的情况。

陈锋不知道为什么，总觉得那边应该还有什么东西没被发现，陈锋眯着眼睛，最后怀疑，可能是寒冰骷髅王的宝贝，而位置大概就在小火龙发现的地方。

只可惜地下溶洞早就被破坏了，但是陈锋却还是有办法。

第二天一早，陈锋就随着老爷子出发了，来到了那边，果然四周被破坏的一塌糊涂，不过和卡迪安比起来，这里算是和平区域了。

君不见卡迪安都已经没了，整个地表最少下降数百米，形成了一个巨大的山沟，而更多的沙漠地区就出现在那边。

而反观这一边，一条熔浆河道，而边上居然是一条溪水，只可惜溪水是滚烫的，陈锋一摸，温度最少超过70度，但是问题是隔壁还有一条溪水，那个溪水却是冰凉冰凉的。

陈锋眼睛忽然一亮，直接一招手，一群普通骷髅出现，在老爷子们不解的眼神里，迅速的把两条河道给最后结合在了一起，然后试了一下水温。

“嘿嘿，四五十度，高热温泉！”陈锋笑着说道，一群老头顿时翻了个白眼，这小子挖了半天渠道，就是为了弄温泉？

“嘿嘿，下次来这里可以泡温泉啊，咱们在这里盖个房子，然后把这里的温水接入房子里，房内的温泉，而且四周空旷无物，十分安静，来这里躺一天，神一样的享受！”陈锋笑着说道。

如果不是这群老头在的话，陈锋恐怕已经跳下去洗澡了。

“行了，别闹了，走吧！”曼陀罗爷爷顿时笑骂了一句，陈锋立刻跟了上去，几个人来到了原来山峰所在的位置，只可惜整个山峰只剩下一根冰棒棍一样，瘦弱的矗立在那边。

“好家伙，当初你们可是破坏的不小啊！”老爷子惊呼了一声，整个山峰一半儿是被胖子恶魔给砸掉的，一半儿却是被陈锋给融化的。

“行了，我们去查看地狱火的位置，你去忙你的吧！”老爷子知道陈锋来这里是为了找东西，也不问什么东西，摆摆手，立刻朝着地狱火的地方前进。

而陈锋也看了看四周，回忆了一下当初的位置，只可惜早就面目全非了！

第721章 宝珠？

沿着熔浆河道行走，陈锋大致的还能分辨出这里的一些地形，只可惜只能大致而已，但是具体的一点儿都看不出来了，更别说是精细的。

陈锋昨天推测，那小龙被冰封的区域，可能是寒冰骷髅王的宝贝，但是这仅仅是推测而已。

“先变身寒冰骷髅王，用精神力搜索一下吧！”陈锋看着四周宽阔空荡荡的空间说道，然后瞬间变成为了寒冰骷髅王，一下子无边的寒气从陈锋的体内爆发了出来。

只不过陈锋立刻收敛寒气，如今四周被破坏的严重，熔浆什么的不断流淌，但是陈锋可不想把这些熔浆给冰封起来，毕竟这里的冰原环境已经彻底被陈锋摧毁了，还不如制造一个火山环境，这样火炼炎蛇反而还可能回来。

不过陈锋估计，那火炼炎蛇估计已经死绝了，上次的胖子恶魔在洞穴的几次重击，都是波及整个洞穴，那恐怖的力道冲击恐怕没多少火炼炎蛇可以挡住。

陈锋的精神力立刻开始扩散了出去，不一会儿就覆盖了整个区域，然后陈锋加强精神力的渗透力度，开始朝着地底下寻找，陈锋可不认为宝贝就在地表上让你捡的。

精神力的探测十分的有效果，方圆千里之内一粒沙子陈锋都能看的清楚，更不要说是其他的东西了，陈锋的精神力就好像是彩超一样痛，不断的探索者四周的一切，并且把清晰的画面传递回来。

十米，一百米，五百米.......

陈锋的精神力不断的下降，可是降低到了五百米的深处，陈锋的精神力感觉被什么东西给挡住了一样，可是陈锋知道那不是什么宝贝的结界，反而是地表的强度变得无比的坚硬。

简单点说，就是陈锋的精神力居然被泥土给挡住了，陈锋精神力继续渗透，可是却发现无论是消耗还是渗透的速度，居然大幅度的削减，陈锋里头皱起眉头，下面的泥土怎么如此的坚固厚实？

“对了，胖子恶魔的卸力是把力量倾泻在大地上的，这样一来就是压泥巴一样，把柔软的泥巴全部压缩在一起，变成了坚固的石块，没想到胖子恶魔的力量这么恐怖！”陈锋顿时明白了，可是渗透还是得继续啊。

继续调动精神力，可是陈锋发现一次性探索方圆千里，那精神力消耗的格外恐怖，还不到十分钟，陈锋就感觉到自己头晕眼花了，显然是精神力消耗过去了。

“日！”陈锋无奈，立刻收缩精神力的探查范围，这样一来精神力的强度再次增加，反而消耗减少了许多，陈锋明白，这是因为精神力开始集中的缘故，分散没好处啊。

大量的精神力开始地毯式的搜查，那精神力到500米的地方虽然艰难，可是陈锋却把精神力拧成一股绳，继续下潜，到了地底下3000这才无可奈何，下面的岩层太坚固了，加上已经很深了，已经受不了。

这一块区域探查之后，陈锋原地休息了一下，好在他恐怖的精神力恢复的十分快速，没一会儿就恢复了不少，陈锋朝着下一个区域赶去，然后继续探查。

只可惜，这些探查没有任何的结果，让陈锋格外的失望，看着苍茫的大地，陈锋顿时有了一丝迷茫，难道自己的猜测都是假的？当初的小火龙，是被其他的恶魔或者人类给禁锢的？

“莫非要用它？”陈锋闭上眼睛，看着自己脑海里围绕着创世神骷髅王的另外一个骷髅王，那是拉斯马送给陈锋的，可是陈锋至始至终都没有拿出来使用过。

“算了，还是不要了，拉斯马说我现在的实力完全无法驾驭，哪怕是只有一个头颅！”陈锋无奈，那个骷髅王着重的是精神力，别看陈锋如今精神力可以覆盖方圆千里，但是和法系的神级强者一比，可是弱的多了。

那个骷髅王被称为“掌控骷髅王”，是所有骷髅王当中唯一一个不是掌握元素的骷髅王，鲜血骷髅王掌握的是鲜血元素，其实就是死亡，只不过鲜血骷髅王希望刚死的，或者把敌人给弄死。

火焰骷髅王，寒冰骷髅王，蔚蓝骷髅王，黑暗骷髅王，都是元素，而灰色骷髅王虽然恶心，但是本质也是元素，魅惑元素，魅惑法则，只不过陈锋身上就一个灰色骷髅王的头颅，至今连灰色骷髅王的真正力量都没开发出来。

而上次，拉斯马给陈锋的则是所有骷髅王当中唯一一个不是元素的骷髅王，掌控骷髅王。

这个骷髅王可以说是所有骷髅王当中最强大的，仅次于创世神骷髅王，因为这个骷髅王的力量类似于念力，可以用精神力控制任何的一切，只要精神力允许，水火风雷，魅惑死亡，鲜血黑暗什么都可以控制。

只不过，这个骷髅王的要求非常的严格，精神力必须超过1亿才能使用，而陈锋上次得到火焰骷髅王，身体经过再次强化，但是强化的却是身体，反而精神力没有被强化多少。

如今，陈锋的身体，力量达到了1300W，体质达到了2400W，敏捷更是达到了3000W的高度，可是精神力原先就有5000W多了，如今却仅仅达到了5800W，基本上没增长多少。

而当初陈锋在第二次赐福进化的时候，拉斯马把东西给陈锋之后，把使用方法注入了陈锋的脑海，其中最醒目的一条，就是精气这一个数值，必须达到1也才可以使用，不然掌控骷髅王的超强力量，会瞬间反噬。

所以，上次和胖子恶魔的对战的时候陈锋压根没拿出来，不是陈锋自大，而是陈锋不能用，陈锋的精气仅仅5800W，仅仅达到要求的一半，如果强制使用，到时候压根不用胖子恶魔动手，那骷髅王的反噬也足够秒杀陈锋的了。

而陈锋从此也多了一个心眼，没想到骷髅王居然还有这样的限制，可是陈锋融合了这么多，却一点事情都没有，只可惜陈锋不知道，也不敢尝试，陈锋其实有了创世神骷髅王的意志，压根就可以无视这些限制。

当初陈锋在融合黑色骷髅王的时候，如果不是创世神骷髅王的意志存在，陈锋的身体恐怕早就被黑色骷髅王给控制了。

如今的黑暗骷髅王只能叫做黑色骷髅王，因为只有一个脑袋，力量完全弱的可以，起码和火焰骷髅王比起来，那可是无比的弱小。

探寻，不断的探寻，可是得到的结果都还是一个样，什么东西都没有，倒是让陈锋发现了好些个钻石宝石之类的，在地下溶洞内，这些东西可是孕育的很多的，陈锋遇见大的也顺手挖了出来。

大个的好看啊。

以前陈锋总是听朋友说，女朋友这个东西啊，要是没钱压根就别谈，什么东西都要花钱，一年十二个月，有二十四个情人节，每个情人节各种东西。

这还不算，熬过了恋爱期，到了求婚的时候，没车没房子还好说，但是没钻戒，那女人就会觉得比别人低上一等，而现在钻石的价格连年翻身，一克拉的要好几千，甚至上万。

不过陈锋不愁了，看着手中宛如小伙子头颅大小的钻石，回去找海格打一整套的首饰，不过陈锋却眯着眼睛，这一枚钻石总不能给全部老婆吧？

不由自主的，陈锋居然从寻找骷髅王的东西，变成了寻找宝石，不过不得不说，陈锋的运气真是好，加上这个世界对钻石之类的东西几乎没有开采，于是真的让陈锋找到了好几种宝石。

璀璨的钻石，送给朱利安，代表着永恒的爱。

绚丽的红宝石，送给狄维娜，代表着永远的火热。

蔚蓝的蓝宝石，送给塔维纳，代表着永远的纯真。

夺目的绿宝石，送给艾米丽，代表着永远的青春。

最后是一枚黑色的钻石，这枚钻石陈锋看到的第一眼就知道，一定是送给莉莉丝最好的东西，代表着永远的神秘，和永远的如影随形。

“好家伙，没想到把老婆的首饰原材料给凑齐了，也算是不虚此行！”陈锋苦笑，不过寒冰骷髅王的东西是真的没找到，陈锋已经放弃了。

本来就只是一个念头一个猜测而已，陈锋可没保证这里一定有骷髅王的其他部位，毕竟在这里找到火焰骷髅的整个身躯，已经是非常非常幸运的，陈锋也不会认为上天真的对他这么好，火焰骷髅王的身体都给他了，还附赠一个寒冰骷髅王的。

找了一整天，陈锋除了老婆的首饰原材料之外，什么东西都没找到，最后陈锋还是放弃了，直接感受了一下，找到了老爷子等人，朝着老爷子等人飞了过去。

忽然，就在陈锋打算解除寒冰骷髅王的时候，一股陈锋等待已久的渴望居然出现了，陈锋瞬间感觉有东西在呼唤自己，陈锋的眼睛立刻等大。

“尼玛，还真有？”陈锋立刻闭上眼睛，全力的爆发出自己的精神力，一瞬间浩瀚的精神力就扩散了出去，忽然陈锋感觉到了，在东边，一个呼唤自己的声音居然在不断的移动。

“在人的身上？”陈锋不解的看着远处，立刻一招手，骨龙直接出现，飞快的朝着那边追了过去，骨龙的速度无比的快速，不一会儿陈锋就清晰的感觉到了。

“咦，不对！”陈锋忽然惊呼了一声，那东西对陈锋的惊呼十分的深沉和渴望，甚至比起火焰骷髅王的整个身体都要让陈锋渴望，陈锋的不断地思考，最后眼中闪烁了一阵惊喜。

“难道是.......宝珠？”

第722章 寒冰宝珠！

“对了，一定是宝珠，只有宝珠才能让我如此的渴望，比骷髅王的整个身躯的渴望都要强烈的多！”陈锋立刻激动了起来，因为创世神的意志的出现，陈锋可以操控创世神的装备，可是创世神的装备对陈锋来说压根没什么效果。
毕竟陈锋身上的装备都是加强自己的骷髅的，而创世神的装备却没有对陈锋的骷髅有任何的加强，所以陈锋觉得这些东西还是得以后在看。
但是无需置疑的是，这些装备的属性无比的强大，如果是近战的职业者来，那铁定是换掉自己身上的装备的，可是陈锋不是近战的，陈锋是靠技能吃饭的，而不是靠其他属性。
急速的追了上去，陈锋总算是看到了那渴望的来源，居然是一只无比巨大的母虫，就是冰原上头不断产出小冰虫的巨大母虫，那母虫长达数千米，浑身一个个的关节看起来就好像是一座山峦一样。
而陈锋的出现却也引起了母虫的注意，母虫顿时一声怒吼，居然率先朝着陈锋进攻，一口冰水朝着陈锋喷了出来，那冰水一出母虫的嘴巴，就立马变成了冰块，然后随着冲击力，冰水化成了冰锥，直接朝着陈锋喷了过来。
“哼！”陈锋冷哼一声，自己现在可是寒冰骷髅王，居然用寒冰的手段来对付自己，陈锋顿时一挥手，只见所有的冰锥居然瞬间调转了身子，然后急速的朝着那母虫飞了过去。
母虫硕大的身体顿时一个急刹车，愕然的看着自己喷出去的东西，居然转过头来反击自己，母虫虽然巨大，可是脑容量却很小，不断的思考，但是就是不知道为什么。
“噗噗噗！”连续不断的冰锥刺入了那母虫的体内，可是母虫不尖叫也不愤怒，居然再次开始移动，陈锋顿时哭笑不得，那母虫居然安然无恙，脑袋上的血条一丝都没减少。
“你妹的厚皮，你妹的厚脂肪！”陈锋顿时大骂了一声，随着母虫的挪动，有的冰锥被折断了，有的干脆就掉了下来，陈锋一阵无奈，这丫的真的是太给面子了。
立刻冲了过去，雪之刺直接出现，直接穿透了母虫的身躯，母虫终于惨叫一声，硕大的身体狠狠的抽搐了两下，雪之刺居然穿透了母虫的整个身躯，顿时乳白色的液体从母虫的身体上流了出来。
别小看了这一雪之刺，雪之刺对母虫来说就好像是人类面前的缝纫针一样，可是缝纫针从你的胸前穿透到胸后头，就算是人类也是疼个半死。
母虫顿时一阵大叫，口中大量的白色液体直接喷了出来，可是这个攻击却是完全无赖的，漫天的白色液体化成冰块直接掉了下来，砸在陈锋的脑袋上居然还生疼。
“你妹！”陈锋被惹怒了，顿时爪子狠狠的一递，紧接着一捏，只见那漫天喷射的冰水居然瞬间消失，而那虫子整个开始扭转了起来。
陈锋利用控制寒冰的力量，直接用虫子自己喷出来的冰水，直接黏住了那家伙的嘴巴，顿时冰水喷不出来了，更是呼吸也没办法了，虫子整个身子开始剧烈的旋转起来，仿佛是拧毛巾一样。
“算了，不高兴和你玩了！”陈锋看着那巨大蠕动的身体就一阵恶心，顿时一招手，魔神阿修罗立刻出现在了陈锋的身边，阿修罗走了上去，手中的四把闪耀着白色光芒的武器，绽放出一阵银白色的光芒。
“魔神斩！”
鬼斩的进化招数，在一瞬间冲刺的距离变得更远，而伤害也变得更大，而原来的一线黑光也变成了白光，瞬间击中了那母虫的身子，母虫的身子骤然间变得僵直。
紧接着，巨大的母虫居然一瞬间被一刀两断，整个身体轰然倒地，无数的白色液体混合着乳白色的东西不断的喷洒出来，陈锋立马捂住鼻子，可是已经来不及了。
“咦？这个味道？”陈锋却愣住了，本以为虫子体内的东西是十分的恶臭的，可是陈锋不小心闻到了一些，却是十分的清香，甚至带着一股淡淡的花香。
“怎么会这样？”陈锋缓缓的飞了下去，越接近母虫那香味就越浓厚，陈锋不敢多闻，立刻不在呼吸，反正骷髅王形态没肺脏，不用呼吸。
“找到了！”陈锋眯着眼睛，开始用精神力探索整个虫子的身体，浑然惊呼了一声，只见那虫子的胃里头，赫然有一个拳头大小的圆圆珠，而那一阵阵的呼唤，正是从这里头传来的。
“太好了！”陈锋立刻一把拿在手中，下一秒就进入了地狱， 而就在这个时候，一闪古朴的大门再次出现在了陈锋的面前，陈锋强忍着惊呼，那就是上次惊鸿一瞥的墓地之门。
只可惜，那墓地之门一晃而过，缓缓的开门之后，陈锋就被扔了进去，照样摔了一个狗吃屎，反正陈锋都习惯了。
“快来快来，我发现好东西了！”陈锋大喊了一嗓子，只见身边一道金光闪耀，龙龟巨大的身子缓缓的出现，而不一会儿身边有出现了好几个军团长，最后干脆全部都来了。
“嘿嘿，大家伙儿，看看这是什么东西！”陈锋笑嘻嘻的举起手中的圆珠，只听见四周顿时一阵倒抽冷气，然后是一阵惊呼。
“寒冰宝珠！”
“寒冰骷髅王的意志！”
“寒冰宝珠！”
一连串的惊呼传来，而陈锋也知道了，原来所谓的宝珠就是骷髅王的意志啊，那自己脑海里的创世神的意志，就是创世神的宝珠咯？
“陈锋，你居然找到了一枚宝珠，太好了，你立刻融合，我们给你守护，只要融合了寒冰宝珠，你的寒冰骷髅王的威力最少可以翻倍！”龙龟也是无比的惊喜，这还是第一次有人类能找到宝珠，就算是以前的拉斯马，都只不过是集齐了骷髅王的骨骼，然后利用自己的力量称霸天下而已。
严格意义上来说，拉斯马只能算是骷髅王的候选人，而如今的陈锋，得到了创世神的意志和寒冰骷髅王的意志，这才是骷髅王的真正继承者。
陈锋二话不说，立刻开始融合，一瞬间寒冰宝珠就钻进了陈锋的脑袋里，陈锋顿时一阵头皮发麻，和自己脑袋一样大小的珠子居然钻进自己的脑袋里。
这家伙要是心理素质不够强，还真的抗不下来。
硕大的宝珠直接钻进了陈锋的脑袋，陈锋这才松了一口气，可是接下来陈锋再次一阵震撼。
陈锋只见自己的眼前一花，顿时灰蒙蒙的天空骤然间变得无比的白亮，而让陈锋吃惊的是，四周居然都是漫天雪花，地面上是厚厚的白雪，放眼看去，竟是白茫茫的一片。
“我的天，我这是到北极还是到南极了？”陈锋不可思议的嘟囔了一句，忽然之间，只见天空中一声鸣叫传来，一只硕大的蔚蓝色的大鸟直接飞了过来，陈锋却是不可思议的瞪大了眼睛。
传说，天地初开，孕育2鸟，一只浑身炽热，羽毛鲜红，尾巴五彩十色，格外的美艳，人称火凤，而另一只浑身青白，无比的庄重，人称青鸾。
火凤口吐火焰，触之即焚，而青鸾口吐寒冰，可冰封万物。
而陈锋的面前，赫然是一只硕大的青鸾，浑身的羽毛呈现青色，而背后有三条白色的长尾巴，看起来真的是仙气袅袅，可是下一秒，只见天空中一阵寒风吹来，让陈锋不可意思的事情发生了，那青鸾居然一下子被冰冻住，直接从天上掉了下来。
“不对，这里怎么有青鸾呢？”陈锋忽然皱起眉头，这个宇宙当中莫非也有青鸾？
或者说......
陈锋立刻凝神闭气，脑海里还是回响，忽然远处传来一声怒吼，只见那边的白色山峰上，一个巨大的白色雪人一样的怪物直接咆哮着冲了下来。
“呼，果然如此，原来是根据我的记忆来的！”陈锋顿时吐了一口气，又是惊喜又是失望，青鸾的发现让陈锋以为和地球上有联系了，不过没想到，居然是寒冰宝石融合陈锋的记忆，在陈锋的记忆当中挑选了一只最强大的冰系的家伙，然后给陈锋一个下马威一样的。
那青鸾被冰封了，意思恐怕是寒冰骷髅王可以冰封天底下任何的一切，哪怕是从寒冰里头孕育出来的青鸾也是如此。
“可惜了！”陈锋知道那青鸾是幻化出来的，但是还是一阵可惜，说实在的陈锋刚才一眼就喜欢上了那青鸾的样子，只可惜陈锋恐怕一辈子也没机会养一只了。
就算是召唤出一只来，也他妈是骷髅，浑身没毛没肉，看起来有个屁意思。
紧接着，陈锋眼前壮丽的一幕再次出现，只见四周的大地忽然颤抖起来，无数的白雪好像是顽皮的孩童一样开始跳跃，澎湃的雪山上，无数的雪崩就好像是海啸一样的呼啸而来。
陈锋顿时一阵头皮发麻，在大自然的面前，任何人类的实力都是无法抗拒的，紧接着山川开始移动，陈锋这是才发现，那山川居然全部都是寒冰构成的。
山川移动，忽然地底下一只巨大的手臂伸了出来，重重的拍在了山峰上，那山峰顿时矮了一大截，紧接着又是一只手臂，虽然地面一阵轰然的颤抖，一个巨大的骷髅头从地底下钻了出来。
寒冰骷髅王.......

第723章 陈锋的凶名！

陈锋瞪大了眼睛，这难道就是真正全盛时期的寒冰骷髅王？
寒冰骷髅王一声咆哮，四周的白雪忽然开始飞舞了起来，一瞬间化成了一个巨大的雪球，仿佛是一个白色太阳一样，悬挂在天空中，而就在这个时候，画面一转。
只见陈锋的面前骤然间出现了一个火红色的太阳，陈锋不由自主的 转头一看，顿时傻眼了。
只见在陈锋的面前，赫然也有一个虚无的巨大身影，那身影雾茫茫的，陈锋看不清楚，可是陈锋的背后是寒冰骷髅王，手中一个巨大的雪球，而陈锋的对面虽然看不清楚，但是单从手中巨大的火球就可以看出来。
火焰骷髅王！
“没想到火焰骷髅王居然还和寒冰骷髅王打过一架！”陈锋明白，这恐怕是寒冰宝珠内的记忆，展现给陈锋看。
大战瞬间开始了，雪球和火球重重的撞击在了一起，顿时天地间一阵巨大的爆炸，恐怖的爆炸力量甚至让一个星球都颤抖了几下，紧接着双方各种招式开始不断的使用出来。
雪之刺，冰之矛，冰封千里......
看的陈锋是目瞪口呆，如痴如醉。
陈锋猛然间醒悟，这恐怕是寒冰宝珠在传授战斗意识，陈锋立刻仔细的观看了起来，可是没一会儿又被那酣畅淋漓的战斗给吸引了过去，什么记住战斗方式全部都忘记了。
终于，在寒冰骷髅王和火焰骷髅王狠狠的撞在一起之后，陈锋的眼前骤然间 白光一闪，天空再次变成雾茫茫的了，而陈锋的耳边却忽然传来一阵阵的砍杀声。
“什么情况？”陈锋立马放眼看去，只见自己的四周居然包裹着无数的骷髅，不但有普通骷髅，其中黄金军团居然都包裹在陈锋的身边，而远处无数的骷髅都朝着这边冲了过来。
“龙狼？这是怎么回事？”站在陈锋身边的正是黄金龙狼，陈锋立刻问道。
“主人，是因为你融合骷髅王的宝珠，产生了无穷的力量波动，那些野生的骷髅想要过来吸收力量，然后爆发出了战斗，最后干脆集体冲锋，想要击杀你，夺取你身上的血肉！”龙狼说道，陈锋顿时明白。
“哼！”陈锋冷哼了一声，既然是这样，那陈锋就不会客气了。
“你们都离开，我正好用他们来试试我最新领悟的招式！”陈锋冷笑着说道，可是话音刚落，只见身边的骷髅居然全部都消失了，陈锋顿时一阵无语，这群王八蛋，闪的真快。
“好吧，既然都走了，那就来尝尝我的大招吧，冰封......千里！”陈锋一声怒吼，融合了寒冰宝珠之后，陈锋的技能顿时发生了无数的变化，其中最让陈锋惊喜的是所有技能的威力顿时翻了好几倍，而更让陈锋惊喜的是，那上次用过的“冰封千里”，此时的技能冷却时间赫然变成了30天。
而雪之刺更是无限制，冰之矛冷却只要5天，换句话说陈锋所有技能的冷却时间大幅度的缩减，而是用“冰封千里”的后遗症，也完全的消失了。
也就是说以后陈锋用冰封千里再也不用损坏寒冰骷髅王，再也不用一百天无法使用寒冰骷髅王了。
无数的寒气疯狂的爆发了出来，陈锋却是看也不看一样，就冷哼了一声，回到了人类世界，而等陈锋走了之后，龙龟等人再次出现，看着方圆数千公里全部都是寒霜密布，顿时一阵后怕。
“好家伙，幸好老家伙我知道，融合宝珠之后会携带一丝宝珠主人的脾气，寒冰骷髅王当年可是一点儿不爽就杀光方圆数万里内所有的生命的！”龙龟顿时后怕的说道。
陈锋融合了寒冰宝珠，或多或少受到了一点影响，不过龙龟知道这个影响只是暂时的，但是刚苏醒过来的时候是最容易引发情绪的，结果陈锋一说让人们离开，早就知道龙龟吩咐的骷髅们瞬间离开。
结果，方圆数千公里，全部被冰封了起来，龙龟摇摇头，忽然一跺脚，只见无数的骷髅瞬间化成了灰烬，散落了一地。
“把那些没死的给收编起来吧，是群好料子！”龙龟淡淡的说道，能经受住陈锋的冰封千里而不死的骷髅，看来还是有实力的。
陈锋一切都不知道，刚才他也是一阵迷糊就扔出了技能，忽然摇摇头，清醒了一下，然后奇怪，怎么自己战斗居然都不看结果的？
后来才知道，那是寒冰骷髅王的个性，而寒冰骷髅王的手下，只要扔出“冰封千里”这一招，那可是范围内生灵尽灭那儿还用得着看啊。
回到人类世界，寒冰骷髅王对陈锋的影响已经消失的差不多了，刚才的一个“冰封千里”可是把寒冰骷髅王的脾气都给用光了，陈锋看了看四周，这里的任务已进圆满达成了。
不但得到了给老婆们到时候的结婚首饰，更是连寒冰宝珠这样的神起都被陈锋给找到的，陈锋估摸着这个虫母是在逃跑到时候不小心把寒冰宝珠给吃掉的，结果威力是变强了，但是智商却还是没增加。
陈锋预测，那母虫的实力是在70级到80级，而刚才的母虫，实力最少在90级以上，可是遇到陈锋照样没办法，谁让陈锋克制他，二来人家阿修罗还留着技能砍人呢。
去找到了老爷子，老爷子等人说要留守在这边好几天，等封印材料运送过来再次加固一次才能离开，让陈锋自己先回去，陈锋也不想多呆下去，就回到了鲁？高因，和自己的老婆生活了几天。
随后，又告别了老婆回到了地狱，而几个老婆又回到了坎都拉斯的皇宫内，小胖子还有小小胖那2只小龙还在皇宫内呢，他们2个虽然想来，但是朱利安不肯带，所以只能被留在皇宫里头了。
回到了地狱，陈锋第一件事就去找海格，可是得到的消息却是海格昨天灵感爆发，忽然间闭关了，闭关前通知人让陈锋多等几天，陈锋顿时无语，只能回到家继续等待。
而在家里的几天，陈锋惊讶的发现，原来恶魔攻城居然又开始了，陈锋想着那海格一时半刻也出不来，而自己出门战斗吧又没底，还不如出城战斗呢。
结果第二天城墙上多了一个年轻人，手底下却指挥着23W的骷髅，把无数的沉沦魔打的是哭爹喊娘的，所有人都知道，那个人叫做“陈锋”，是历史上除了拉斯马之外，最伟大的死灵法师之一。
而陈锋的战绩立刻就被传递到了地狱各处，人类就在身边，还没半个小时整个城市都知道了，一些休假的都赶来看陈锋指挥23W骷髅的壮阔场面，陈锋顿时无语。
不过别人也是无语，人家死灵法师能操控数百个骷髅已经是超级强者了，而陈锋到是好，一招手几十万骷髅，铺天盖地的，那些跑回沉沦魔愣是被陈锋的骷髅追着打。
你看看那战线，本来是城墙脚根外50米是战场的，可是愣是被陈锋打到了300米开外，无数的沉沦魔看到陈锋的骷髅扭头就跑，而一个个的沉沦魔法师愣是不敢复活，不敢扔火球。
因为背后有数万的远程骷髅瞄准着呢，一旦发现沉沦魔法师，数以千计的箭矢就会瞬间把沉沦魔法师扎成马蜂窝，就算是沉沦魔先知看到了也得退避三舍。
恶魔们也傻了，原来不怕死的沉沦魔居然齐齐后撤，月亮一族还嘲笑沉沦魔一族，结果等自己上去的时候连陈锋的骷髅都没碰到，就被陈锋的远程大军射成了马蜂窝。
顿时战线再次被拉开300米，所有恶魔居然都站在600米开外，愣是不敢进来。
城墙上的近战一脸的无语，打了这么多年的仗这样的战役还是第一次看见，陈锋就干脆站在了城墙角下，可是不下去还好，一下去所有恶魔再次后退了几百米，顿时战线居然拉开了一千多米.......
“老子他妈的有这么恐怖么？”陈锋满头的黑线，家中一阵爆笑，原来白天陈锋下去之后，无数的恶魔倒退了好几百米，结果等陈锋回家之后，那群恶魔居然疯狂的冲了上来.....
这让陈锋十分的无语，边上的彼得比特顿时笑翻天了，不过大家也都惊叹，陈锋的凶名已经传遍了整个地狱，封印过安达利尔，杀死了2个大部落，更是毁灭了阿罗城，还让督瑞尔差点回不来地狱。
加上陈锋以前的辉煌战绩和拉斯马徒弟的身份，陈锋自己都不知道，如今的他早就已经是威名远播了，所有恶魔都听说人类那边有一个操控数十万骷髅的强大死灵法师，封印了安达利尔，毁灭了阿罗城.....
结果第二天陈锋去战场，刚上城墙，恶魔大军倒退十公里......
“我擦你们这群王八蛋，他妈的有这么打仗的么？”陈锋一个人站在城墙上破口大骂，那声音让遥远处的恶魔们羞红了脸。
“吼，该死的人类，我来回回你，看看你是不是和传说中的一样强大！”忽然，一个咆哮出来，陈锋终于松了一口气。
“尼玛，总算有人不怕我了！为了感谢你，我留你全尸！”

第724章 杀鸡儆猴！

实话实说，陈锋完全没有享受过如此才殊荣，居然无数的恶魔害怕自己而逃走，一直以来陈锋都是把这群恶魔当成是游戏里的怪物在刷，只不过这群怪物的击杀难度较高而已。
可是随着几次濒死经验，让陈锋意识到这些个完全不是开玩笑，而是真真实实杀人不眨眼的恶魔。
不过也没想到，这群恶魔居然会如此的恐惧自己。
随着一声怒吼，陈锋和敌军当中的一个恶魔同时走了出来，陈锋看了过去，只见敌军当中的恶魔，赫然是恶魔掠夺者。
恶魔掠夺者，是和人类相似度较高的一种恶魔，人形，皮肤有红色，黄色和蓝色三种区分，一般来说红色的最弱，蓝色的其次，而黄色的最强。
是按照皮肤的颜色来分辨实力的。
红色的恶魔掠夺者只有6级恶魔的实力，但是蓝色的却有4级，而黄色的更是有2级甚至1级恶魔的实力，算起来是一群相当强大的恶魔。
但是这群恶魔有一个弱点，那就是脑容量小，如果用一种野兽来比喻它们，那就是野猪，一条道走到黑的主儿，容易发傻发愣。
经常性遇到打不过的敌人还会拼命的战斗，加上恶魔掠夺者也是地狱当中最常见的打铁的抡锤大师，所以基本上的恶魔掠夺者都是身穿铠甲，所以很难杀死。
人类和天使的近战单位最郁闷遇见这群家伙，打也不怕死，身上又穿着铠甲，最主要的是这群恶魔在没有上战场之前，99%都是铁匠铺里抡大锤的，所以力量十分突出。
所以，每次有近战和这群家伙战斗，总是被打的七零八落，最后恼羞成怒之下让远程轰成了渣。
只不过等那恶魔走出来，陈锋却摇摇头。
的确是一只恶魔掠夺者，而且是黄颜色的皮肤，甚至有带点金色的，陈锋不用胸口的徽章才测试荣誉点都能推断出来，这家伙的实力明显有一级巅峰。
“我劝你回去，你的实力来之不易，要是死在了这里，恶魔掠夺者又会少了一个强者！”陈锋淡淡的说道，可是对面的恶魔掠夺者却是一声咆哮，显然是认为陈锋看不起他。
说实在的，陈锋还真的看不起。
只见那恶魔一声咆哮，手中的巨大铁锤狠狠的挥动了几下，空气中一阵撕裂般的摩擦，可想而知力量恐怖，陈锋却是一笑。
“等等！”就在那恶魔一声咆哮准备冲上来的时候，陈锋却是一伸手，那恶魔还真的一条道走到黑洞主儿，怒吼了一声：“都已经开始战斗了，怎么还能喊等，人类，你要是害怕就站着受死吧，我保证一锤子砸死你，不疼！”
陈锋顿时摇摇头，他只是想问问是单挑呢还是群架。
“既然你自己不选择，那我就替你选择吧，选一个最好玩的，群架，你一个，单挑我一群！”陈锋一招手，所有骷髅顿时出现，那恶魔掠夺者也不害怕，顿时发疯似得冲了骷髅群当中。
不过这个家伙还算是有点脑子，居然是直接朝着陈锋冲过来，显然是打算玩一把擒贼先擒王的把戏，可是陈锋怎么会如他所愿呢？
一招手，只见漫天的箭雨瞬间开始发飙，无数的箭矢宛如黑云压境一般，狠狠的击中了那恶魔所在的区域，顿时区域内的所有普通骷髅全部死亡，没想到是死在自己同伴的手中。
对于普通骷髅，陈锋可是秉承龙龟的教导：这群破烂货太多了，你能死就多死一点吧，每天新出现在墓地内的就够你死个几万次的呢，你加油死！
陈锋自然是秉承龙龟的劝说，普通骷髅还着的不要钱，随着陈锋帮助几个军团长不断的扩大地盘，使得陈锋也沾染上了一个心态。
只要高等恶魔不死，其他的都无所谓，到时候再回地狱，不用自己个儿找，去军团长的军队里那一批走就好了，既方便又快捷。
从此以后，陈锋除了那只机动部队和那青铜色的弩箭骷髅比较在意之外，其他的都无所谓了，当然还有最巅峰的几只骷髅，例如九尾和阿修罗。
无数的箭矢钉在了那恶魔的身上，恶魔掠夺者一声哀嚎，陈锋的这群骷髅的箭矢威力可不低啊，尤其是钉在那恶魔身上的，主要还都是青铜色弩箭骷髅的箭矢，威力更是突出。
“人类，你作弊！”那恶魔掠夺者总算是怒吼了一句，立刻乱打了几下，冲出了普通骷髅的包围，陈锋顿时翻了一个白眼。
“等等！”可是，当陈锋想要追逐的时候，那恶魔一招手，立刻大声的吼了一句，陈锋手一抬，无数的骷髅瞬间暂停，就好像是被遥控器给控制了一样。
“刚才我喊等等的时候，你咋不等呢？”陈锋淡淡的说道，那恶魔顿时一阵尴尬， 不过恶魔掠夺者的智商还领悟不到尴尬的境界，立刻怒吼了一声：“这不公平！”
“噗嗤！”陈锋顿时笑了起来，这一个恶魔居然和自己说公平，朝着城墙上一看，果然是所有的人类和天使都是一脸的古怪。
“公平？那是什么东西？”陈锋不解的问道，那恶魔顿时一阵语塞，嘟囔了好几句却没说出口，恐怕他自己也说不上来，或者是嫌丢人了。
而陈锋的话一出口，顿时整个恶魔大军也是面红炙热，更是愤怒的看着那恶魔掠夺者，你丫的打不过人家，还谈什么公平啊，他妈恶魔有公平这一东西么？
最后，那恶魔回头对着恶魔大军的阵地一声怒吼，陈锋抱着手在一旁看着，反正陈锋不怕，骷髅王的技能还多的去了，要是有不长眼的上来，一个大招弄死你丫的，让你们长长记性。
不过，那恶魔的威势显然是还是足够的，只见随着一阵怒吼，数以千计的恶魔掠夺者从阵营当中走了出来，手持着硕大的武器咆哮着上前。
陈锋看了一眼，数量大约在2000只左右，不过黄皮肤的就三四只，大部分都是蓝皮肤的，而且还有几个是红皮肤的，陈锋不由自主的高看了那恶魔一眼，没想到居然能叫自己的同伴过来帮忙啊。
“这么多的恶魔掠夺者，这得多少荣誉点啊！”陈锋淡淡的说道，可是那话却压根没压住音量，顿时整个战场上的恶魔齐齐打了一个寒颤，那些走向陈锋的恶魔掠夺者不由自主的缓慢了下来。
“好了，既然你的部队都出来了，那就开打了！”陈锋当然不能让他们回去，他还要杀鸡儆猴呢，立刻一招手，只见无数的骷髅再次“咔嚓咔嚓”敲动着自己的下巴，朝着恶魔们冲了过去。
那恶魔掠夺者们顿时的大吃一惊，可是攻击瞬间就到达了面前，无数的箭矢铺天盖地的涌了下来，后方的恶魔顿时齐齐打了一个寒颤，这要是打在自己的身上，压根就挡不住几箭啊。
果然，第一波攻击就瞬间出现了伤亡，一只只的恶魔掠夺者惨叫着倒在地上，胸口，大腿，手臂，肩膀甚至是脖子肚子，都插满了箭矢，大量的鲜血齐齐的喷洒了出来。
要说陈锋对于弩箭骷髅唯一的遗憾，就是箭矢的箭头不给力，这个箭头只是普通的箭头，没有血槽，不然的话威力会更加恐怖。
但是这样也架不住陈锋箭矢多啊，一发射就是铺天盖地，仅仅不到十秒钟，那两千多的恶魔掠夺者就已经死了一百多只了。
而下一秒，陈锋的普通骷髅也冲到了敌人的面前，顿时一只只的普通骷髅宛如饥饿的食尸鬼一样，一碰到恶魔就放弃自己的小骨刀，宛如饿虎扑食一样的扑了上去。
一只，两只，十只，二十只……
每一个恶魔的身上都有着上百只普通骷髅，不一会儿最前面的数百只恶魔掠夺者就被扑到了，而结果自然是死路一条。
无数的恶魔惊恐的看着这一幕，以前只有恶魔才会这样肆无忌惮的攻击，可是如今却是轮到人家骷髅这样肆无忌惮，只见无数的骷髅嘴巴都是红红的，都是在恶魔的身上咬了一口，有的甚至咬下了一块血肉，还挂在那骷髅的嘴边。
还有，谁说人类和恶魔都心理素质过关的？
没看到城墙上无数的人类和天使都是捂着嘴巴，强忍着呕吐的感觉，而对面恶魔大军当中，无数的沉沦魔都已经吓的尿裤子了，尤其是陈锋故意让那群冲击力十足的骷髅，嘴巴上叼着一块血肉，还啧巴啧巴几下嘴巴，更是让一群沉沦魔吓的晕了过去。
陈锋鄙夷的看了一眼那边，随手让一只壮硕的骷髅把几个恶魔掠夺者的尸体给扔了出去，顿时晕过去的沉沦魔更多了。
只见那尸体浑身上下没一块完整的地方，而且根据多年来恶魔吃人类和人类吃畜生的经验，那恶魔身上的伤口，都是活生生的用嘴巴撕裂下来的。
一想到陈锋的那群骷髅满嘴的鲜血和还在嘴巴上跳动的恶魔肉，顿时无数的恶魔都吓的双腿颤抖。
杀猪并不可怕，但是可怕的是虐猪，例如把一头猪凌迟处死，活生生的割个上百刀，那猪临死的惨叫，恐怕是久经沙场的老兵，都会打寒颤。
更不要说陈锋杀的不是猪，而是恶魔！

第725章 阿修罗，魔神鬼斩！

所有恶魔都是一阵冷汗，在和人类的战斗当中，最阴险歹毒和残暴的，要属死灵法师的尸爆了，这个技能可以利用恶魔同伴的实力，然后把恶魔给炸死。

但是如今和陈锋的手段一比，尸爆还真的是善良啊。

人家尸爆起码是用敌人死去后的实力，爆炸出大量的伤害威力，这个伤害其实等同于炸弹火球之类的，恶魔们早就习惯了。

可是陈锋的招数，却是用骷髅活生生的把肉从恶魔的身上咬下来，恶魔怀疑那弱不禁风的骷髅是否是着的咬死恶魔的，而是恶魔自己疼死过去的。

但是这个没人敢去尝试，只见随着陈锋骷髅大军的疯狂冲刺，原本在公里之外的恶魔们，顿时再次倒退，显然都已经被陈锋的手段给吓怕了。

不得不说，陈锋这样的骷髅潮都是在人类世界用的，人类世界的恶魔是尝试过了，可是地狱的恶魔却没尝试过，结果正好这次来一次尝试。

效果自然是非常非常的好，无数的恶魔都是害怕的后退，那地上甚至还留下了无数的沉沦魔，你都是被陈锋的残忍手段和那恶魔掠夺者的惨叫给吓晕过去的。

仅仅不到十分钟，那数千的恶魔掠夺者全部都倒在地上躺尸了，唯独剩下那黄皮的亮金恶魔掠夺者，正一脸痴呆的看着陈锋。

“喂！”陈锋大叫了一声，那恶魔顿时幡然醒悟，居然对着陈锋一声惨叫，直接转身就跑，陈锋哪儿肯啊，瞬间阿修罗骷髅出现，直接挡在了那恶魔的面前。

“等等，我给你一次争取活命的机会，只要你能把你面前的骷髅给敲碎了，那我就算你赢，并且放你走，而且以后在战场上相遇，我饶你三次性命！”陈锋大声的说道。

那恶魔掠夺者顿时傻眼，看着面前和自己一样高大，但是手中有四把武器的阿修罗骷髅，明显他也感觉到了阿修罗骷髅的不凡。

但是为了活命，恶魔掠夺者顿时一咬牙：“你说的都是真的？”

“那是自然，我陈锋说话一言九鼎，只要你能打败了那只骷髅，我就放你一条生路！”陈锋大声的指着阿修罗说道，那恶魔掠夺者顿时深呼吸了一口气，紧接着一声怒吼，居然开始膨胀了起来。

“哟，狂暴么？”这是一些恶魔的天赋力量，就好像是人类的职业者一样，有这个技能的恶魔，就好像是职业者，没有这个技能的，只能算是佣兵。

一般来说，有了一些天赋技能的恶魔，成长都是不会弱的，眼前的这个家伙，显然是从6级慢慢一路成长到1级巅峰的，说起来这个家伙的战斗力应该相当的不错。

可是遇到陈锋这个家伙，1个打23W，还好陈锋没作弊开启血色之链，不然的话就算是次等恶魔过来了估计也够呛。

双方的战斗立刻开始了，只见阿修罗率先出击，瞬间一道银光闪过，可是让陈锋惊讶的是，那恶魔掠夺者居然下意识的举起手中的武器挡在自己面前。

只听见一阵铁器相交的声音，那恶魔掠夺者还真的挡住了阿修罗的攻击，阿修罗的四把大刀同时命中恶魔掠夺者的武器。

“好家伙！”陈锋顿时眼睛一亮，没想到这个恶魔掠夺者还算是有本事，阿修罗如今实力保障，在防御方面虽然比不上一级巅峰恶魔，可是说道攻击，那可是非常的强悍。

“危机先知，那个恶魔的天赋居然有2个！”一个声音从陈锋的背后传来，陈锋立刻回头，只见扎利达和彼得大叔不知道什么时候也下来了。

“你们2个怎么来了？”陈锋笑着问道。

“我们2个听说城外有一个超级英雄，一夫当关万夫莫开，一个人吓退了数亿恶魔大军，就来瞻仰瞻仰英雄的英姿！”彼得笑着说道，陈锋顿时翻了一个白眼，惹得2个天使一阵大笑。

“你的这只骷髅，是前些日子在卡迪安外面进化的那个？”扎利达看着陈锋的阿修罗骷髅顿时一阵惊呼。

“嗯，这只骷髅从我很早很早的时候就开始跟着我了，一路进化到了现在这个样子，以前的实力沉沦魔都打不过，现在却可以和一级巅峰恶魔战斗！”陈锋顿时有些痴迷的说道。

从双刀骷髅开始，阿修罗就一只跟随着陈锋，然后来到地狱之后，进行了第一次进化，随后却在人类世界进行了第二次进化，陈锋在猜想，阿修罗如果要再次进化，是不是应该在地狱了。

轮流着来呗！

“恶魔的天赋和人类的职业者一样，是要有天分的，一般来说恶魔有1到4个天赋，最基本的例如怪力和刚体，听名字就知道了，一个是天生神力，一个是钢皮铁骨，防御出众！”

“而主动天赋极为稀少，其中就有狂化这个天赋，一般来说主动天赋是十分出众的，可是唯独这个狂化，却是天赋当中较为差劲的！”扎利达给陈锋解释。

“是不是因为狂化的恶魔，神志不清啊？”陈锋问道，扎利达点点头。

“因为曾经出现过一个狂化的次等恶魔，屠杀了三十多个城市的恶魔，最后是魔王亲自出现镇压才算是完事儿，后来狂化是恶魔谈之色变，这个本来超级强大的天赋，最后沦落为拼命一途！”

“但是，还有一个例外，那就是这个家伙，如果这个恶魔掠夺者不击杀，放任个数百年，恐怕恶魔当中会多一个新的次等恶魔啊！”扎利达感叹了一句说道。

恶魔的人口基数庞大，随便一个部落都是论百万来计算的，稍微大一点的就是上千万，中等点的就是上亿了，任何一个城市都是用“兆”来计算的。

正是因为如此庞大的基数，导致恶魔出现天才的几率比人类和天使要高的太多了，基本上每年都会出现一个极有天赋的恶魔，然后要么被魔王或者次等恶魔带走，要么就是被同类给击杀。

毕竟嫉妒在恶魔当中也是非常流行的。

“这个恶魔掠夺者的天赋目前为止展现出来2个，而这个两个恰好是绝配，危机先知和狂化，危机先知就是会提前知道危机，而狂化后，恶魔会率先击杀威胁度较高的单位！”

“结果自然是谁对这个恶魔有敌意，就先打谁，你看看，无论你的阿修罗躲到什么地方，那恶魔总是能找到，就是因为阿修罗让恶魔感觉到极度的危机！”

“这样的恶魔只要不露出任何敌意，就根本不会伤害自己的同伴，所以说这两个技能就是绝配！”

“不但可以洞察危机，连伤害也是数倍的暴涨，陈锋你的骷髅有麻烦了！”扎利达笑着说道，可是陈锋却是摇摇头。

如果说是其他的骷髅还真的有麻烦，但是对于阿修罗来说，那可不算什么。

“阿修罗，解决掉它！”陈锋顿时大叫了一声，阿修罗的身体在陈锋话音刚落之后，就瞬间消失在了地面上。

紧接着恶魔传来一声惨叫，只见那恶魔的一只手臂居然直接被斩断了。

“好快的速度，我都差点跟不上了！”扎利达顿时一阵惊呼，刚才的一道银光闪过，彼得都没看清楚，在场的唯独只有扎利达看清楚了。

那一瞬间，四把大刀居然合而为一，瞬间斩断了那恶魔的手臂，可是那速度居然只有扎利达一个人看的清楚，甚至扎利达都知道，如果不是陈锋大喊一句，引起了他的注意，他都不一定看的清楚。

“我的天啊，要是偷袭我，我还真没办法躲过去！”扎利达不由的一脑袋的冷汗，如果这一招用来偷袭自己，扎利达自问自己没有躲避的可能。

“嘿嘿！”看着扎利达的样子，陈锋一阵奸笑，这里头不乏有炫耀的意思，阿修罗最强大的技能其实就是鬼斩，如今的鬼斩冷却时间超短，可谓是阿修罗最强大的攻击技能了。

其他的技能威力虽然强悍，可是冷却时间超长，如果单单论单位时间内的输出，还不如鬼斩呢。

而且鬼斩还实用的多。

断手的恶魔掠夺者更是血冲到了脑子里去，开始疯狂的捶打着地面，然后发现阿修罗就直接冲了上去，可是阿修罗的眼眶当中忽然闪烁了一道金光。

紧接着，只见背后一个巨大的阿修罗出现，一瞬间三头十六臂，十六把长刀出现，下一秒陈锋和扎利达以及彼得，只感觉一阵微风吹过。

“噗噗噗！”

一连串的血柱从那恶魔掠夺者的身上疯狂的喷洒了出来，扎利达和彼得顿时惊呆了，陈锋自己也傻眼了。

“魔神鬼斩…..我擦，太暴力了！”陈锋心中一阵怒吼，这个技能居然如此的绚丽，刚才阿修罗的背后居然出现了一个金色的巨大阿修罗，长着三个脑袋，十六支手臂，每一个手臂上都是拿着一把长刀。

紧接着的攻击陈锋和扎利达等人没一个看的清楚的，只感觉一阵清风吹过，那恶魔就已经死了。

下一秒，还喷血柱的恶魔掠夺者，顿时全身散落，居然被直接切成了无数块…..

“我的老天啊…..以后要是不打架了，我就把你安排到屠宰场去！”

第726章 恶魔攻城！

夜。

天空还是泛着红光，陈锋站在城墙上，昨天白天的一战，陈锋的名气再次飙升，如今的恶魔首批大军倒退一百公里，完全不敢攻城。

不过陈锋知道，自己的名气虽然霸道，但是只能震慑恶魔一时而已，毕竟泰瑞尔坐镇群魔堡垒，恶魔大军照样攻击。

只不过如今恶魔大军没有主心骨，所以都各自害怕，但是一旦来一个次等恶魔的首领，到时候陈锋的名头不但不管用，反而会成为香馍馍。

到时候恐怕陈锋会成为所谓的悬赏般的存在，虽然陈锋早就被统计了。

到时候例如杀了陈锋，升官三级，赏金千两之类的就会加到陈锋的脑袋上，所以如今的陈锋只能镇压一时罢了。

陈锋自然也是知道的，他可没有被突然起来的名声给冲昏了头脑，虽然以前从未有过如此的经历，自己一站到城墙上，恶魔居然后退数百公里。

太霸道了！

可是陈锋知道自己的能耐，论及打怪陈锋还是有心得的，可是行军打仗陈锋是真的不行，陈锋宁愿当一个小队的队长，带着自己的骷髅冲锋陷阵也懒得在城墙上运筹帷幄。

不过陈锋要是当兵，99%是逃兵，这家伙要是见到苗头不对，在这种环境是铁定逃命的，毕竟比他强大的在城内多的去了，何必他来出风头。

但是和冰冠堡垒一样，他是最大的一位，那陈锋就会死守到底，说白了陈锋把自己的定位就是救火员，有水枪在了就不用上了，没水枪在陈锋就端着水盆上去。

漆黑的夜晚透露着不频繁，白天扎利达找到陈锋，说恶魔已经开始出兵了，无数的恶魔从四面八方进入群魔堡垒的范围。

而让人们紧张的是，这一次出兵当中居然还包裹了三大魔王，阿兹莫丹，迪亚波罗和刚回到地狱的督瑞尔。

不过督瑞尔和阿兹莫丹只负责出兵，迪亚波罗居然是这一次的战斗总指挥，这才让人类和天使的高层真正的紧张起来。

几千年来，迪亚波罗居然再次手握兵权，开始朝着人类进攻，这一次的军队包括了三大魔王领地内的恶魔，加上群魔堡垒附近的各个城市的恶魔，都被征调了一部分。

使得这一次的攻城的恶魔空前绝后，根据推测，这一次的恶魔数量超过一亿亿，也就是一万万亿的恶魔，这样的数量陈锋是摇头晃脑，思考了半天也没弄清楚到底是多少。

一万万亿，就算是换成蚂蚁，也最够把整个北京城给淹没了，而如今更是一万万亿的恶魔，陈锋看着遥远地方的黑影，那群被陈锋震慑的恶魔，也已经蠢蠢欲动了。

说白了，这群家伙就是没后台，加上没恶魔指挥，或者说是没恶魔让它们送死，到时候迪亚波罗亲自过来，一声怒吼，这群沉沦魔恐怕会集体冲锋，到时候才是真正的战斗。

如今的城市外面已经开启了结界，加上神圣火焰，神圣寒冰等结界，这些都是为了清理那些弱小的恶魔，而负责这些结界的，正是泰瑞尔。

“难怪泰瑞尔的荣誉点这么多……”

原来是这个样子，难怪泰瑞尔等人完全不把荣誉点放在眼里，每年的沉沦魔死在这些结界下的，最少是上百兆，陈锋顿时无语。

不过让陈锋更加郁闷的是，海格这个家伙居然还没出来，都已经过来三天了，海格还是在闭关，陈锋心中对那装备的期待，都差点让陈锋去闯入海格闭关的地方了。

50兆加上2件10兆的装备啊！

走下了城墙，城墙上的事情是轮不到陈锋来说的，这里不是人类世界，有专门的指挥官指挥着这里的一切，要是开战的时候，陈锋也得听从。

这群指挥官是历经了上万年战斗的天使，每一个都是身经万战，闭着眼睛都能应对任何突发情况，这样的人才是真正的宝贝啊。

所以，每一个指挥官的身边，最少有一组的天使保护着，其中有几个是专门负责拖延攻击或者抵挡攻击的，而剩下有2个是专门逃命用的，速度非常的快。

第二天白天，恶魔开始进攻了，群魔堡垒附近的恶魔大军赶到了，结果立刻就开始进攻，数以百亿的恶魔开始浩浩荡荡的朝着城市进攻，城市一瞬间进入了高级戒备状态。

黑压压的大军朝着人类进攻着，而指挥这一场战斗的赫然是狄瑞拉，这个家伙上次因为没有陈锋等人的捣乱，成功的攻破了敌对城市，而所有恶魔的剧毒，都已经被解除了。

这一下子，狄瑞拉之城多了三兆的精英大军，排名直接窜了好几下，喜的狄瑞拉自告奋勇的担任了这一次的总指挥。

恶魔大军终于进入了视野当中，最前面的还是迈着小短腿跑步的沉沦魔大军，无数的沉沦魔有红的，有蓝的，有黑的，疯狂的朝着城市进攻着。

忽然，只见整个城市外面白光一闪，只见最前排的沉沦魔忽然变成了冰雕，一瞬间数以万计的沉沦魔被冰封了起来。

紧接着红光一闪，第二排的沉沦魔瞬间变成了灰烬，而第一排被冰冻住的沉沦魔也瞬间化为血水，居然连尸体都没留下。

但是所有人都知道，最前面的沉沦魔就是用来消耗结界的力量的，这些沉沦魔都是最最最低等的苦力，整个地狱随便凑一下就有数以亿亿的数量，完全耗之不尽。

沉沦魔的尸体都没了，自然是无法复活，接下来的沉沦魔死的更加严重了，雷霆，剧毒，寒冰，火焰四个结界疯狂的轮换，无数的沉沦魔顿时成为了结界下面的冤魂。

可是正是因为这样，恶魔的大军却还是长驱直入，结界攻击的次数越多，所需要等待的时间就越久，就好像是机关枪打的太厉害了，枪管需要冷却一样。

终于，第一批恶魔冲到了战线的前面，战线被安排在城墙角下3000米的范围内，无数的人类和天使组成的一波战线，都是由圣骑士和野蛮人构成，而天使自然是近战的。

战斗瞬间开始，可是最前面的恶魔是沉沦魔，在人类的面前完全是弱的可以，直数以万计的野蛮人纷纷怒吼了起来，给自己的同伴加上了战争怒吼，紧接着圣骑士们各种光环开启，随后所有野蛮人居然同时一个战争跳跃，重重的掉入了恶魔大军之中，随后一声咆哮，整个身体开始疯狂的旋转了起来。

旋风斩！

野蛮人的看家技能，当年陈锋还没穿越的时候暴雪就说了，这个旋风斩是野蛮人部落最强大的技能，到了游戏的第三代依然是传承了下来。

虽然不知道第三代的野蛮人是如何的强大，但是最起码的，旋风斩这个神级的技能至始至终都不会被替换掉。

无数的旋风在恶魔的大军中旋转了起来，无数的沉沦魔是触之即死，在野蛮人的面前，沉沦魔就好像是刚出生的孩子一样的脆弱。

一瞬间，沉沦魔大军遭遇到了惨重的伤害，可是更恐怖的伤害还在后头，只见所有圣骑士和天使们同时怒吼了一声，一个个硕大的白色拳头从天而降。

而那白色的拳头狠狠的砸在恶魔身上之后，一个个的圣光弹顿时爆发了出来，疯狂的朝着四面八方冲散了出去。

天堂之拳！

这个技能对恶魔有着超强的伤害，更让人们在意的是，这个技能有安息亡灵的作用，那就是沉沦魔的尸体一旦触碰到爆发出来的圣光弹，就无法复活了。

沉沦魔最恶心的是什么，不就是复活么。

可是有了天堂之拳之后，沉沦魔完全无法复活，但是这样的后果又出现， 不一会儿无数的尸体就堆积了起来，许多的蛮子不得不踩着沉沦魔的尸体在战斗。

不过这样的事情人类和天使早就习惯了，只见天使和人类的背后忽然出现了一群鬼气森森的家伙，一个个的拿着法杖，许多人身边还带着一个个的骷髅，或者石魔。

死灵法师们来了。

“轰，轰，轰，轰，轰！”

一声声巨大的爆炸传来，只见一具具的尸体开始疯狂的爆炸，一个个的尸爆宛如不要钱一样的扔出去，而每一个死灵法师都是同一个动作，朝着嘴巴里灌着魔法药剂。

尸爆的耗蓝那可是相当的惊人的，就算是一群圣骑士开着回蓝的光环也顶不住，不过加上魔法药剂，还算是平衡。

不过尸爆分为两种，第一种就是常规的尸爆，也就是真正的技能“尸爆”，第二种其实是“毒爆”，这个技能也是作用在尸体上，毒爆一扔出去，那尸体上会出现无比恐怖的尸毒，这些尸毒的威力相当的惊人。

而这被称为“尸爆”的原因，是因为尸毒会快速的腐蚀掉尸体，而尸体没了之后，尸毒才会消失，所以也和尸爆一样的作用，是消灭尸体，同时伤害敌人。

如果要分个高地的话，可能还毒爆的威力更大，但是毒爆的伤害是持续性的，而尸爆的伤害是一瞬间的。

所以在清理尸体上，尸爆优先。

但是在击杀恶魔上，还是毒爆好一点，但是两者一起使用，那是相辅相成，十分的恰当，威力也是十分的强悍。

“战争啊，我都看的热血沸腾啊了，乔治，啥时候让我下去啊！”陈锋对着身边的指挥官说道，乔治却是笑着摇摇头。

“亲爱的陈锋阁下，您这么强大的实力，对付这群小家伙，太浪费了，放心吧，有真正的挑战在等着您呢！”

第727章 女妖大军

陈锋是有点着急，看着别人在下面战斗自个儿却在城墙上看戏，陈锋不是说要自个儿下去打，而是想要放出自己的骷髅大军。
别看沉沦魔的荣誉点少，但是蚊子再小也是肉不是，如今陈锋升一级可是上兆的荣誉点，如果不多找点时间赚点外快，陈锋还真的没办法升级到100级。
如今陈锋的基本目标都已经达到了，得到名声地位，得到好装备，得到灵魂装备，得到海格承诺的50兆的宝贝，虽然还没到手，但是海格肯定会给陈锋，只不过是时间长短的问题，只要海格出关陈锋立马去。
而且陈锋也知道了，海格闭关打造的赫然就是陈锋自己带过来安达利尔的骨架，前些日子观摩了贝利亚的战斗，直接爆发出了灵感，顿时闭关打造，这是海格的一贯作风。
传说当初重新锻造圣枪和圣剑的时候，海格也是如此，拿在手中整整一年不知所措，最后忽然灵感爆发，直接闭关一个月，等打造出来的时候整个天空布满了五彩祥云，天空中甚至还伴着一阵阵的仙乐。
人们一致认为那就是神器，后来得到天使的证实，可以提高至少十倍的战斗力，果断只有神器才有这样的威力。
而海格神匠的身份，也终于奠基了下来。
而后来，海格基本上没有闭关过，可是这一次给陈锋打造东西居然再次闭关，陈锋仿佛有看到了一整套的神器诞生了。
陈锋可是比别人更有野心，人家的圣剑圣枪就是单独的，但是陈锋的是一整套的，有手有身子，有护腿有背刺，绝对的套装材料。
虽然心中期待，但是按照惯例，基本上陈锋得等个十天半个月，甚至是一个月的时间，不过好在陈锋不着急，如今的陈锋也没出去闹腾的心思了。
无数的恶魔都来攻城了，还出去干嘛，斩首行动还是玩围魏救赵啊，就算是去攻击人家的城池，陈锋也知道，附近的城市虽然都派军出来了，可是没有几个是排除全部军队的。
就算是陈锋真的有这样的心思，陈锋也要观察观察，等情报到手了再说了，陈锋要看看谁家的防守比较薄弱的，再去捣乱。
而现在，自然是守城，无穷无尽的恶魔冲上来给陈锋杀，陈锋还眼巴巴的跑出去，那不是吃饱了撑着么，就好像是特级厨师就在自己家里，还到外面吃烧烤，这不是二傻子么！
不过那个叫做乔治的指挥官还真的没打算让陈锋现在就下去，下面的恶魔都只是最普通的沉沦魔还有一些月亮一族，论实力来说全部都是炮灰，这样的恶魔还用不上陈锋。
“陈锋阁下，你的远程部队有多少？”乔治忽然朝着陈锋问道，乔治是一个天使，最少有三万的年纪了，在这个群魔堡垒，一呆就是一两万年，经历的战斗足够让中国的历史从文明出现到飞出太空。
乔治的经验无比丰富，一瞬间就知道陈锋骷髅的大部分实力，并且打算给陈锋安排一个非常合适的位置。
“大概有2W左右，不过火力足以媲美10W的大军！”陈锋格外自豪的说道，陈锋挑选了四十多种远程骷髅，最后还是决定要用弩箭骷髅，虽然这群骷髅射程不是最远，攻击不是最高，甚至速度也不是最快的，但是综合素质来说，还是弩箭骷髅拔得头筹。
所以，陈锋所有都远程基本上都是弩箭骷髅，当然其他的也有一点，都是一些黑暗火枪手，但是黑暗火枪手的射击速度太慢，只适合用来当成狙击手狙击首要敌人。
例如精英，首领之类……..
沉沦魔的背后是无数的硬毛老鼠，这群家伙其实是从人类世界过去的，本身就是类似刺猬或者是豪猪箭猪之类的动物，被安达利尔的力量给侵蚀之后，原本对领地的观念消失，并且对环境的要求也不在巨大，瞬间弥漫整个人类世界。
后来被恶魔带入地狱，结果更是没有天敌，开始疯狂的繁衍，后来恶魔才知道这群家伙的肉可以吃，从而演变成了另外一只食物，可是数量依然是只增不减，每年甚至要闹个一两次灾患才肯罢休。
硬毛老鼠是典型的近距离远程攻击，射程只不过两百米，超过两百米什么硬针飞刺都得歇菜，这样的招数说真的，却还是难以对付。
一旦让硬毛老鼠接近，那硬针就是接二连三的，近距离攻击的硬毛老鼠就好像是机枪手一样，哒哒哒的飞针射个不停，不把身上的硬毛全部给射了，还真的誓不罢休。
而根据硬毛老鼠的体型，成年的硬毛老鼠身上的针刺在2000到4000左右，而硬毛的恢复速度很快，但是也需要七八个小时，精英的硬毛数量也差不多，但是恢复速度要快上一会儿，大概四五个小时。
最恐怖的就是首领级别甚至是暗金级别的硬毛老鼠，针刺一飞出去就长出来，完全是无耗损的弹药库，无数的硬毛老鼠一旦接近职业者，那就是铺天盖地的针刺攻击。
这些针刺长的足足有半米，短的也最少有两根牙签那么长，而且非常的细和尖锐，一旦被扎到，里面还会渗透出一种神经剧毒。
这个毒素对生命没有任何的威胁，可是却仿佛是地球上的子弹蚁一样，被叮到一口那就好像是被子弹给打中了一样疼。
就是加强人类感觉的毒素，到时候是任何攻击都是痛楚翻倍，当然相应的，感官也是翻倍，这是硬毛老鼠在地狱当中出现的一种种族的天赋，或者说是进化得到的新能力。
当年很多人类职业者为了和恶魔战斗，并且为了使自己吧掉以轻心，居然经常抓一些硬毛老鼠回来养着，只要开战了，就拿硬毛老鼠的针在自己的身上来一下。
虽然痛觉翻倍，但是其他的各种感官也得到了强化，尤其是触觉，变得非常的敏锐，对于近战职业者来说，触觉就是手感，如果在战斗中手感出色，就好像是打篮球手感出众一样，简直就是所向披靡。
“陈锋阁下，您的任务来了，召唤出您的远程骷髅，对着硬毛老鼠进行覆盖式的打击！”乔治对着陈锋大叫了一声，陈锋嘴角一翘。
等的就是这个时候。
只见一招手，无数的远程骷髅瞬间出现，紧接着一个个的骷髅祭祀出现在了那群弩箭骷髅的背后，乔治顿时一愣，不解的看着陈锋。
陈锋微微一笑，忽然只见所有的弩箭骷髅身上顿时发出了红光，还没等那乔治反应过来，只见无数的箭矢铺天盖地的弹射了出去。
一秒钟一百次攻击，而陈锋拥有接近1W的弩箭骷髅，其他的都是杂七杂八拼凑而成的，但是就单单弩箭骷髅，就足可以制造出所向披靡的箭网了。
只见铺天盖地的箭矢疯狂的落入了硬毛老鼠的大军当中，那从天而降的箭矢就仿佛是瀑布一样疯狂的倾泻下来，无数的硬毛老鼠被活生生的钉在了地上，箭矢直接穿透了它们的身体，可是却一时间没死绝，被箭矢钉在地上连跑都没办法跑。
一秒钟一百发，一万只弩箭骷髅，那一秒钟就是一百万发箭矢啊，这才是真正的乌云密布，箭矢如雨啊。
一瞬间，硬毛老鼠的大军就活生生的被白骨箭矢给侵吞了一块，而后面的硬毛老鼠看着满天的箭雨，顿时也不敢上前了。
陈锋微微一笑，要的就是这样的效果，弓箭是在冷兵器战争时代里威力最大的武器，任何武器都无法和弓箭比拟。
这个世界虽然有魔法这一东西，可是弱小的恶魔是不会魔法的，就算是有也只不过是简单的攻击魔法，想要用魔法防御如此壮阔的箭矢攻击，最少也得3级恶魔以上，而且还必须是防御专长的。
顿时，沉沦魔和硬毛老鼠之间居然出现了一块空白的地图，沉沦魔不敢后退，硬毛老鼠不敢上前，后退的怕被箭矢给杀了，前进的也怕被箭矢给伤了。
沉沦魔和人类在一起，知道人类不会朝着自己的人进攻，而硬毛老鼠则已经被吓坏了，那铺天盖地的箭雨就仿佛是死神发的明信片，发一个死一个。
顿时场面上再次出现僵局，而一群近战的蛮子和圣骑士们也乐得清闲，要是那群家伙攻进来了，大家还真的有点危险，但是如今那硬毛老鼠居然让陈锋的2W骷髅给硬生生的憾住了，顿时所有蛮子都使劲的杀，把沉沦魔给杀了个片甲不留。
“给我上，你们这群卑微的家伙，给我冲上去，谁敢再后退一步，全部杀光！”一个尖锐的尖叫从传来，只见天空中忽然出现了一团黑云，陈锋眯着眼睛一看，嘴角却不由自主的翘了起来。
“呵呵，陈锋阁下，看来您的大买卖来了，我可是听说过您当初在发现恶魔隐秘在咱们区域内的地下城市的壮举啊！”
“一招，几十万的女妖，不知道这几千万的女妖，您有没有把握啊？”乔治笑着指着天空中那铺天盖地开始冲锋过来的女妖说道，陈锋却是淡淡的一笑。
“变身，鲜血骷髅王！”
“今天，再来一次鲜血的盛宴吧！”

第728章 在干女妖！！

无数的女妖铺天盖地而来，陈锋眯着眼睛，女妖还真的不怕死啊，看来自己对付女妖的绝招，还没在地狱恶魔当中流传出来。

不然这么多的女妖，是绝对不会上来送死的，第一次使用“鲜血沸腾”，陈锋干掉了几十万的女妖，第二次更是干掉了近百万的女妖，而这一次则来的更多，陈锋都看花眼了。

“嘿嘿嘿，对付这些，我有经验！”陈锋淡淡的一笑，骤然间一股浓郁的血腥味爆发了出来，好在这里的天使和原先世界里神话中的天使不一样，不然的话陈锋早就被当成是异端给消灭了。

无数的绷带漫天飞舞，紧接着是无比浓郁的血腥味，无数的战士本身闻到下面战斗的血腥味已经是感觉到十分的刺激和激动了，可是陈锋的血腥味味道之浓郁，居然弄的一些比陈锋年轻不到几年的战士连连干呕。

“好家伙！”乔治看着连连点头，下一秒陈锋血色骷髅王的形态就出现在了众人的面前，不得不说鲜血骷髅王还是很霸道的，给人一种格外诡异的感觉。

“继续射击！”陈锋对着远程骷髅一招手，只见无数的箭矢再次铺天盖地的飞射了出去，这一次不仅仅是硬毛老鼠后退，就算是那些飞过来的女妖，也不得不拔高高度，避过箭矢。

“呵呵，我来做个靶子！”陈锋淡淡的一笑说道，整个人居然就沿着城墙走了出去，可是所有人都看着陈峰赫然是站在空气中，大家伙儿也是一阵惊讶。

别奇怪，地狱的重力要比人类世界高的多，许多职业者其实80级就可以尝试飞行了，90级已经可以稳定的飞行了。

但是在这里，除非你达到神级，也就是100级，能腾空5米停止10秒钟，或者离地，然后飞行10分钟，已经算是牛逼的人物了。

不仅仅是重力的问题，这里的空气密度之类的也和人类世界相差甚远，所以在人类世界可以自由飞翔，但是在地狱内，还是安安稳稳的脚踏实地的走路吧。

可是陈锋却在高达千米的城墙外面，踩踏着空气，徒步行走，顿时让一旁的乔治也是一脸的惊讶。

其实陈锋哪儿有那么厉害啊，陈锋其实是在借用鲜血的力量，鲜血骷髅王可以控制鲜血，同时也可以排斥鲜血，只不过是以自己的身体为中心磁场。

换句话说，陈锋就是磁石，可以自由的调换自己对鲜血的引力或者斥力，而陈锋正是要用着对鲜血的斥力。

群魔堡垒是什么地方，一年最少死一百兆恶魔在这里外面的土地上，这里的战场上都是漆黑的，因为有着无数的鲜血洒落在这里，颜色都从鲜红变成漆黑了。

这里充斥着一股无比浓郁的鲜血味，可是天空作美，群魔堡垒不下雨，一般的味道都被锁在泥土里。

可是万一有脑残的去翻动泥土，或者老天不开眼，那就舒坦了，整个群魔堡垒半径十万公里内，都是充斥着无比浓郁的血腥味，那血腥味比陈锋变身所散发出来的，要浓郁百倍千倍，甚至一万倍！

而无论是城墙上还是地面上，都有着无穷无尽的鲜血，陈锋操控起来那可是相当的得心应手啊，缓缓的飞到了空中，无数的女妖和恶魔顿时发现了陈锋，毕竟天空中除了女妖就只有陈锋一个人类，连天使都没有在天上飞行着。

“来吧！”陈锋抬头看着那群女妖，顿时咧嘴一笑，然后猛然的伸出手，瞬间蜷缩4个手指头，只留下最出名的食指在外面。

“妹纸们，老子要组建青.楼，你们都下来帮我接客哟！”陈锋一声大喊，顿时无数的人类一口口水喷了出来，对面的恶魔也完全傻眼了。

“呀！！”

一声声无比尖锐的尖叫传来，只见无数的女妖被才陈锋一瞬间热火，陈锋可是指着别人的鼻子骂妓.女，一瞬间点燃了所有女妖的愤怒。

女妖，可是母系社会，雄性的鸟人都只能在家里照看孩子，如果生出来的孩子是雄性的，要么就是被活生生摔死，要么就是被卖掉，给别人当肉吃，要么就是留下来当繁衍。

而雌性的，则是无比荣耀的表现，在女妖的世界里，还有类似于生产标兵的存在，那可是真正的生产标兵，陈锋在书中看到过一个笑话。

一个女妖，年纪差不多有两百多岁了，女妖是卵生的，也就是下蛋孵出来的，一个女妖一次下蛋打不过是在5到8枚。

而地狱有一个传奇女妖，200多年来，下蛋总数超过4000枚，更牛逼的是这4000枚，居然没有一个是雄性的，全部都是母的。

不愧是生产标兵啊！

而这也是造成女妖世界人口众多的原因之一，大家都为了生孩子而努力，许多无法参加战斗的女妖就在家里生孩子，结果女妖的人口不断的增加。

加上女要是安达利尔的部队，而80%以上的女妖都居住在安达利尔的领地内，如今安达利尔却挂了，女妖常年无人指挥，要不是其他的魔王偶尔去拉一批过来送死，女妖恐怕早就人满为患了。

而如今，显然是督瑞尔接着安达利尔的名头开始征调女妖，恰好女妖就听2个魔王的，一个就是安达利尔，一个就是被安达利尔称为弟弟的督瑞尔。

其他魔王想要动用女妖，只能威胁恐吓，或者抓一批过来，而督瑞尔却一开口就可以了，难怪有如此多的女妖一起袭击人类世界。

“绿色翅膀白色体毛的是最普通的女妖，浑身翠绿，大腿上没毛的是邪恶荡.妇，好名字，适合开春.楼，深蓝色和淡紫色夹杂的是冥河妖妇，灰色夹杂黑色的是地狱妖妇，蓝色翅膀夹杂绿色毛发的是血腥妖妇！”

“好家伙，种类还真齐全啊，还有冥河之怒，赛连女妖，邪女巫，血女巫，地狱女巫，看来冥河之怒一家子也全部出动了！”

女妖一族分为2个种群，一个就是女妖，一个是冥河之怒，其实都差不多，类似于亚种一样的存在，是生活环境不同，加上实力的差距的不同所产生的地区性和实力性的区分。

技能什么的基本相同。

“陈锋，你有把握没有？”乔治在后面大声的问道，显然认为陈锋还不动手，是没有把握的事情，陈锋却是一笑。

“还太早，再让她们飞的近一点！”陈锋笑着说道，无数的女妖从天空中俯冲下来，仿佛是一架架的小型轰炸机。

可是在陈锋的面前耍宝，那就是悲剧了，陈锋已经准备好了“打.飞.机”了。

那女妖们越来越近，陈锋眯着眼睛，最后干脆闭上了眼睛，可是随着女妖越来越紧接，陈锋脸上的笑容就越来越灿烂。

“陈锋，快啊，小心！”乔治惊呼了一声，那女妖距离陈锋已经不到千米的距离了，转瞬之间就可以到达，可是就在这个时候，陈锋骤然睁开眼睛。

“鲜血沸腾！”

陈锋一声怒吼，只见天空忽然间毫无征兆的红了一下，然后那红光一闪而过，紧接着所有女妖的速度居然变得更加快速，仅仅不到10秒就冲到了陈锋的面前。

忽然，一只浑身紫色的冥河之怒冲到了陈锋的面前，那爪子狠狠的朝着陈锋抓了过去，乔治顿时心都到了嗓子眼儿了，死灵法师的防御，可是很差劲的，尤其是陈锋还没有召唤出白骨之盾来保护自己。

可是就在这个时候，陈锋却忽然伸出手臂，直接一拍，在那乔治愕然的眼神里，冥河之怒居然被一巴掌拍飞到了城墙上，顿时砸出了一大滩的鲜血。

而就好像是带头一样，那冥河之怒鲜血爆发，顿时漫天一大片的血雾喷洒了出来，所有人类和恶魔都不可思议的抬起头，只见无数的女妖不在不断的惨叫，无数的鲜血从她们的体内喷发了出来。

“可惜了，来，接一下！”陈锋淡淡的摇摇头，双手一挥，顿时漫天的血雾瞬间融合在了一起，变成了一个巨大的血球，所有人类和恶魔都是一阵毛骨悚然，陈锋的这一招太邪了。

“切，这样就怕了，后头还有更恐怖的呢！”陈锋笑着说道，只见一招手，7W普通骷髅大军出现在了地上，紧接着陈锋一招手，顿时那血球一下子就笼罩住了普通骷髅。

不一会儿，血球居然慢慢消失了，而漏出来的，赫然是一个个浑身鲜红的骷髅，陈锋顿时诡异的一笑。

“为什么我喜欢把骷髅比喻成丧尸，就是因为骷髅和末日的丧尸一样，无穷无尽，而且都是一拥而上，一只不行就十只，十只不行就一百只！”

“但是我的骷髅们还缺少一个和丧尸对等的实力，那就是活人被丧尸给咬了，也会变成丧尸，我的骷髅没有把敌人变成自己人的本事！”

“不过现在么，呵呵，各位亲爱的恶魔们，来吧，尝尝我的新骷髅的力量，大家一起努力变身哟！”

“去吧，血色骷髅们！”

第729章 好声音叫要唱十八摸啊！

7W浑身沾满了鲜血的骷髅，那骷髅就仿佛是被鲜血给渗透到了骨子里头一样，全身鲜红，更是散发着一股浓郁的鲜血味。
漫天的女妖纷纷化作尸体掉落了下来，无数的恶魔和人类天使都是长大了嘴巴，乔治虽然听说过当初陈锋针对女妖的一个大招，可是没想到居然如此的恐怖。
一瞬间，近百万的女妖全部毙命，全部化成雨点儿掉落在了地上，好在人类和天使已经被第一波的女妖们给砸醒了，顿时手忙脚乱的开始抵挡，然后把尸体扔到城墙外面去。
顿时，城墙上有上演了一出女妖尸体的瀑布大戏，可是更多的人却是看着陈锋的普通骷髅，直接无数的普通骷髅变成了血色，然后在陈锋的指导下开始疯狂的朝着沉沦魔冲了过去。
“先那沉沦魔开刀！”无数的普通骷髅开始前仆后继的朝着沉沦魔冲了上去， 沉沦魔看到敌人的进攻，顿时愤怒的叫了起来，可是怎么听怎么觉得那叫声里头充满了惊恐和害怕。
“噗嗤！”一口咬住了一只沉沦魔，一只血色骷髅毫不客气的开始撕扯了起来，如果有视力好的人已经可以清晰的看到，那些普通骷髅的嘴巴里的牙齿，居然从普通人类的牙齿变成了宛如野兽一样尖锐的牙齿了。
那尖锐的牙齿就好像是鲨鱼的一样，充满了锯齿，狠狠的一口咬住沉沦魔，紧接着就是一阵撕扯，沉沦魔疼痛的满地打滚，可是一倒下却有更多的普通骷髅扑了上来。
仅仅不到十几秒钟，那沉沦魔的让人发憷的惨叫就消失了，等血色骷髅们离开，所有人都是脸色苍白，只见原地赫然多了一副骨架，沉沦魔的骨架，而骨架上肢剩下残破不堪的碎肉，还有一坨完全没有人理会的内脏。
“呕！”顿时一群人开始作呕了起来，浓郁的血腥味，漫天的血雾，遍地的尸体加上无比残忍的进攻方式，一些心理素质较弱的职业者总算是呕吐了出来。
不得不说，陈锋的血色骷髅真的是太暴力了，完全是一副丧尸的样子，陈锋心中冷笑，这才是刚刚开始而已。
看到自己的同伴被杀死，一旁的沉沦魔顿时惊呆了，完全不知道该怎么办，可是看到血色骷髅朝着自己冲过来，顿时一声咆哮，整个精神瞬间崩溃，挥舞着小砍刀直接冲了上去肆意的挥舞了起来。
“啊啊啊啊啊！”这样的沉沦魔不断的出现，最终不断的怒吼着，手中挥动着小砍刀，仿佛是要砍死血色骷髅一样，可是那小砍刀砍在血色骷髅的身上，却完全没任何作用。
忽然，在一阵惊呼当中，一只沉沦魔只感觉自己的大腿一疼，惊恐的心情顿时平复了不少，神智也恢复了，低头一看，却是一副见鬼的样子。
的确是见鬼了。
只见那沉沦魔的脚下，赫然趴着一个骷髅，而那骷髅的样子谁都看得出来，赫然是一只爬行着的沉沦魔，那沉沦魔浑身没有多少肉，就仿佛是被野兽给啃过的一样，可是如今却死死的咬住自己同伴的大腿，然后狠狠的一个撕扯。
“啊！”一声惨叫，那沉沦魔不可思议的看着自己同伴把自己给扑到，然后疯狂的撕扯了起来，甚至连惨叫都给忘记了。
仅仅十几秒，又是死了无数的沉沦魔，可是让人类和天使惊恐的是，那些死去的沉沦魔居然再次爬了起来，反而调转枪口，朝着自己的同伴进攻。
7W，8W，9W……
骷髅的数量居然在疯狂的增加，所有人都惊恐的看着天空中凌空站立的那个人类，这个人类居然还有如此恐怖的招数？
“血色骷髅，这是传说中的血色骷髅！”乔治忽然惊呼了起来，惊骇的看着陈锋，他可以说是听着血色骷髅的传说长大的。
传说，地狱当年来了一只血色骷髅，可是却意外咬死了一个恶魔，接下来惊恐的事情发生了，那恶魔居然复活了，和那血色骷髅开始不断的朝着四面八方进攻。
结果被血色骷髅咬过的恶魔会复活，而被复活起来的恶魔咬过的，也会复活，这样不断的咬，不要的复活，血色骷髅的大军居然达到了一个惊人的数量。
最后天堂和地狱都发现了这个惊恐的事情，地狱亲自围剿，可是没想到血色骷髅不但没死，反而因为战争而变得越来越多。
最后，天堂和地狱最终联手，一起消灭了所有的血色骷髅，地狱这才短暂的平静下来，后来这一个事情被天使和恶魔都写入了书籍，但是很多参加过战斗的天使都是谈之色变。
谁也不知道当年的战斗是多么的惨烈，但是从书中和幸存的老人们避而不谈的情况来看，相比十分的惨烈。
无数的沉沦魔被吞噬了，而无数的沉沦魔又站了起来，整个战场上一瞬间变得再次诡异了起来，地面上铺满了女妖的尸体，天空中无数的女妖盘旋着，不敢接近。
而地面上无数的沉沦魔已经不要命的开始后退了，而追击他们的却不是人类，而是自己同伴的尸体。
整个人类那边一片寂静，所有人都看着这个万年难得一见的场面，恶魔居然才开始攻击就被打退了，仅仅一群骷髅，就把数以亿计的沉沦魔给吓跑了。
没错，就好像是一只小花猫追着一只老虎打一样，虽然血色骷髅的数量在沉沦魔的帮助下不断的增加，可是如今的数量也才不到20W，但是却把上亿的沉沦魔给吓的屁滚尿流。
无数的沉沦魔被吓跑了，人类在后面是追也不是不追也不是，实在是大家也不敢，就害怕那群沉沦魔的骷髅会忽然转过头来攻击人类，那就郁闷了。
而且作为那些骷髅召唤出来的主人陈锋也还没发话，顿时所有蛮子们就站在原地开始休息了起来，打了这么半天，大家也稍微有点累了。
忽然，就在大家掉以轻心的时候，只听到天空中一阵尖叫，只见一个巨大的黑影直接扑了下来，紧接着一张嘴，一个硕大的火球轰然间在陈锋的血色骷髅当中爆炸了开来。
那巨大的黑影双翅张开，宛如一只巨大的蝙蝠一样，陈锋的眼睛一下子就眯了起来。
2级巅峰恶魔，天翼魔王！
“又见到一只！”陈锋淡淡的说道，如今的陈锋早就不是当初的那个陈锋了，仅仅一个2级巅峰恶魔陈锋还是不惧怕的。
不过下一秒陈锋却愣住了，只见大地上忽然熔浆爆发，紧接着一个巨大的口子从地面上被撕裂了开来，无数的熔浆宛如海啸一般的奔腾而来，紧接着里面钻出来了一个新的家伙。
熔岩魔王！
紧接着，忽然间整个天空居然昏暗了下来，仅仅不到片刻的功夫，天空居然完全变黑了一瞬间整个群魔堡垒开始散发出了光芒，几个结界开始发光，不一会儿四周被照耀的通明。
可是远处却还是一阵漆黑。
“书中说，有一种魔王拥有一个奇特的力量，可以瞬间吞噬所有光明，让整个天空和世界都陷入黑暗！”
“吞噬魔王也来了！”陈锋看着天空，只见那漆黑的夜空中一个宛如圆球一样的恶魔正在缓缓的移动，陈锋也只能看到一个大概的轮廓。
“好家伙，三个魔王种群的生物来了，不知道还有谁？”陈锋朝着四周看去，忽然手中一抖，只见天空中那些弥漫着的血雾瞬间凝聚，紧接着凝聚成一个拳头，狠狠的朝着地面砸了过去。
“轰！”鲜血顿时四处飞溅，可是一瞬间，那些被鲜血所覆盖的区域，一个透明的身影快速的移动了出去。
“哟，这不是黑夜魔王么，您怎么当起变色龙来了！”陈锋淡淡的笑着说道，可是无数的箭矢却瞬间覆盖在了那个区域。
“吱！”黑夜魔王的外形就好像是一只变色龙，但是身上的鳞甲却是格外的坚固，只见一阵黑光闪过，黑夜魔王身上的鳞甲瞬间变成了漆黑色，然后居然直接挡住了所有的箭矢。
“调动颜色来转换自己的攻防值？”陈锋眯着眼睛，刚才那鲜血砸中这个家伙的时候，陈锋的精神力清晰的看到黑夜魔王的表皮被仅仅不到百斤的鲜血给撞的凹陷。
而如今，却可以完美的挡住箭矢，显然这个家伙可以变换颜色，来达到各种战斗的力量，陈锋顿时眯起了眼睛。
“轰！”箭矢刚刚结束，那黑夜魔王正打算嘲讽一句陈锋，可是忽然间一个巨大的脚掌狠狠的踩在了黑夜魔王的身上，好在黑夜魔王还没变换颜色，那一脚直接把黑夜魔王给踩进了地底下，顿时一股无比浓郁的血腥味从地底下散发了出来。
“攻城突击兽的骨骼？”天空中的天翼魔王惊讶的看了一眼那出现的巨大骷髅，一旁的熔岩魔王顿时怒吼了一声。
“人类，我很好奇，你到底是用什么力量，让我的属下一瞬间全部死亡的？”忽然，天空中传来了一个靡靡之音，那声音仿佛是慵懒的在勾引你一样。
“女妖的老大，妖媚魔王一族么？”陈锋却眯起了眼睛，这样的魅惑对陈锋来说，不算什么，不过陈锋的心中有来了一个十分猥琐的想法。
“这个声音要是唱个十.八.摸，能爽死人吧？好声音就是要唱十.八.摸啊！”

第730章 瞬间控制！

十大魔王种族来了5个，天翼魔王，熔岩魔王，黑夜魔王，吞噬魔王和妖媚魔王，这些魔王的实力并不是强大，可是种群一旦联合起来，就算是真正的七大魔王中的任何一个，也得避让三分。
2只魔王种群的生物，就足够抗衡1级巅峰恶魔，如果是10只一起，就算是次等恶魔也得恭恭敬敬。
而魔王种群可以说是地狱当中最强大的一个部落，每一个魔王种群的人口都十分稀少，基本上最少的紧紧不到1000，最多也才2W左右。
正是因为如此的稀少，所以魔王种群被排为2级巅峰恶魔，可以掌控2级一下所有恶魔，而和1级巅峰恶魔相比，说实在的还不如魔王种群的地位高呢。
就好像是当年的钦差大臣一样，见官大一级，手持尚方宝剑，2级巅峰恶魔就是这样，虽然名词上比1级巅峰恶魔要弱小，可是却是钦差级别的，就算是统领一方的王爷看了，也得毕恭毕敬。
所以说，别看魔王种群是都是2级巅峰恶魔，可是轮战斗力，明显是1级恶魔的，唯独弱小的就是数量的问题，所以才会被排位2级。
而1级巅峰恶魔，评价的是个人实力，加上1级巅峰恶魔已经有资本建立小城池了，而2级巅峰恶魔是明文规定，不允许建城的，就算是建城，也必须得到七大魔王当中任意一个的首肯，才允许。
不然的话，魔王种群建城，数以千计的魔王进入城池，那城市可谓是固若金汤，到时候万一有异象恐怕魔王都来不及阻止。
不过没想到这一次战斗，居然才第二天就出来了5个魔王，虽然只有5个，但是陈锋却知道，这5个家伙可是代表着5个魔王种群。
“小弟弟，你说话呀，把秘密告诉姐姐，好么？”一个慵懒柔媚的声音再次出现，陈锋的精神力疯狂的扩张出去，可是让陈锋失望的是，依然无法找到那妖媚女妖。
“小弟弟，你是不是在找姐姐啊，你要是肯把秘密告诉姐姐，那姐姐就出来见你一面！”那妖媚的声音说道，陈锋的嘴角却是一翘。
“鲜血沸腾！”只见陈锋一招手，整个天空中再次红光一闪，而无数的女妖却是齐齐打了一个寒颤，刚才就是红光一闪，她们就死了数百万的姐妹。
“咦？”忽然，那妖媚的声音一变，陈锋却是冷笑一声，还不到十秒钟的时间，只见一个个女妖开始疯狂的惨叫了起来，浑身的血管爆裂，羽毛上的皮肤被积血被撑破，然后无数的鲜血开始疯狂的喷洒了出来。
一瞬间，天空再次变成了鲜血的海洋。
“不出来，那就等着你的人，全部死绝吧！”陈锋在那无数的尖叫中淡淡的说了一句，但是却还是有着无数的女妖从天上掉下来。
“人类，住手！”那娇媚的声音总算是变了，变的十分的严厉，陈锋却是不屑的一笑，再次一招手，只见另外一个方向的天空也是一片红光，紧接着无数的女妖又开始尖叫，鲜血再次喷发了出来。
“我让你住手！”一个无比愤怒的声音传来，已经完全没有了刚才的那娇媚的样子，反而是一股声嘶力竭的样子，十分的渗人，而与此同时，一个尖锐的爪子直接朝着陈锋抓了过来。
“没用的！”陈锋淡淡的说道，一招手，荧光骨龙忽然出现，紧接着一口龙息喷了出去，随后一个瞬间移动，出现在了那妖媚魔王的背后，巨大的尾巴狠狠的抽在了那妖媚魔王的背后。
“轰！”妖媚魔王居然中招了，不过也难怪，陈锋的召唤是瞬间召唤，而那骨龙开始混合了空间力量，可以瞬间移动，而且全身上下的骨骼都蕴含着空间力量，瞬间移动的时候，几乎不会发出任何的波动。
那一瞬间就到达了妖媚魔王的背后，紧接着一个充满力道的甩尾，顿时 狠狠的把妖媚魔王给砸到了地面上。
“呀！”一声急促的尖叫从烟雾当中传来，紧接着狠狠的煽动了2下翅膀，只见一个硕大的，浑身耀金色的女妖出现在了陈锋的面前。
“哟，你要！”陈锋打了一个招呼，可是人家却并不领情，顿时一阵尖叫，只见一阵肉眼可见的冲击波直接朝着陈锋冲了过来。
陈锋只感觉到自己的脑子忽然一阵剧痛，外放的精神力就好像是被火给点着了一样，瞬间收缩了回来，等精神力回收，陈锋的脑子这才没有剧痛。
“精神攻击？”陈锋惊呼了一声，那妖媚魔王知道自己的尖叫没用了，顿时狠狠的停下尖叫，那背后的翅膀愤怒的煽动了几下，然后瞬间朝着陈锋冲了过来。
“骨龙！”陈锋手一挥，顿时荧光骨龙直接冲了上去，荧光骨龙可是差点击杀安达利尔的存在，怎么会害怕一个妖媚魔王呢？
“轰！”妖媚魔王瞬间被拦截在了半空中，荧光骨龙的体格要比妖媚魔王打的多，巨大的翅膀一扇动，顿时妖媚魔王反而后退了好几十米。
“吼！”就在这个时候，远处的 天翼魔王一声怒吼，巨大的身体瞬间缩小，然后化成一道黑光笔直的朝着荧光骨龙冲了过来。
“滚开，我不需要你的帮助！”妖媚魔王却并不领情，顿时一声尖叫，身体居然还把天翼魔王给撞开了。
陈锋立刻一笑，忽然一招手，直接地面上骤然间的多了一只巨大的九尾妖狐，那是九尾灵狐的小弟，不过在召唤出来的一瞬间，就直接变身了。
“刷拉拉！”一连串的尾巴疯狂的席卷了过去，一些和陈锋参加过地下城战役的人忽然看到了熟悉的一幕。
只见巨大的九尾妖狐瞬间展开了背后的九条尾巴，紧紧的捆绑住了那天翼魔王的身子，紧接着狠狠的一拽，尾巴一甩，顿时天翼魔王被一下子头朝地的砸进了泥土里。
天翼魔王都傻了，这是什么攻击，立刻从地上起来，可是一团蔚蓝色的火焰骤然间包裹了天翼魔王，天翼魔王还没反应过来，这丫的蓝色的火焰也才一千来度，吃得消。
可是下一秒天翼魔王就感觉到悲剧了，一阵凄惨的叫声从它的嘴里冒了出来，那蓝色的火焰正是九尾妖狐的妖狐火焰，温度可不是几千度那么简单的。
天翼魔王的惨叫让其他的恶魔都傻了，这可是魔王啊，可是却被一只奇怪的骷髅给追着打。
“吼！”熔岩魔王忍不住了，熔岩魔王这个种群和天翼魔王一直是兄弟，看到天翼魔王被虐，顿时一声怒吼，巨大的身子在岩石当中横冲直撞，直接朝着陈锋冲了过来，而整个大地也是一阵开裂。
“哼！”陈锋却是冷笑一声，那攻城突击兽大步的上前，巨大的爪子狠狠的在熔浆里一捞，顿时比攻城突击兽要大十几倍的熔岩魔王居然被抓出了熔浆。
不过熔岩魔王不是那么简单的，硕大的身子狠狠的一扭动，瞬间挣脱了攻城突击兽的控制，然后一下子就摔在了地上，可是却是一个翻滚，居然再次滚回到了熔浆内。
下一秒，熔浆内无数的火焰爆发了出来，疯狂的朝着那攻城突击兽飞了过去，陈锋却是一招手，只见攻城突击兽瞬间散架，而一到蓝色的火柱立刻挡住了熔岩魔王的火焰。
九尾姐姐出现，变身成为九尾妖狐，一口妖狐火焰瞬间挡住了熔岩魔王的攻击，可是双方却一下子僵持了起来。
熔岩魔王在熔浆内，九尾妖狐姐姐在岸上，一个害怕上来，一个不敢下去，双方瞬间开始僵持，不过九尾妖狐姐姐不是笨蛋，忽然双眼冒光，背后的九条尾巴骤然宛如花朵一样的开放起来。
“鬼火玉！”只见熔浆下面骤然间多出了9个鬼火，紧接着一团蓝色的火焰爆炸了出来，熔岩魔王不由自主的一声惨叫，巨大的身体蜷缩了一下，一下子脑袋就出现在了熔浆外面。
一瞬间，九尾妖狐姐姐动了，瞬间一个跳跃，身体跳跃到了熔岩魔王的上空，紧接着爪子直接伸了出去，狠狠的穿透了熔岩魔王的嘴巴，熔岩魔王一声惨叫，可是九尾妖狐姐姐却在空中一个灵巧的扭动，居然狠狠的把熔岩魔王从熔浆内给翻了出来，重重的摔在了地上。
“妖狐火焰！”
一口蔚蓝色的妖火喷了出来，熔岩魔王顿时在地上疯狂的翻滚着，那火焰居然让可以经受住6000度高温的熔岩魔王都十分的疼痛。
一瞬间，5个2级巅峰恶魔，居然被陈锋给控制住了4个，虽然黑夜魔王趁着陈锋不注意逃跑了，但是对陈锋来说，真正的对手只剩下一个。
十大魔王种群当中最最最稀少的一个种群，传说人口只要不到300只的吞噬魔王，这才是陈锋担心的地方。
传说吞噬魔王浑身上下都可以展现吞噬的力量，无论是光线，能力，空气，水分，都可以被轻易的吞噬。
而更有记录表面，每一个吞噬魔王的实力，都和议员天使一个档次，之所以排名仅仅2级恶魔，不单单是数量稀少，更是这群家伙有一个特殊的力量。
无法战斗！

第731章 脆弱的魔王！

吞噬魔王，是所有魔王当中数量最少，也是最最最另类的一个家伙。

吞噬魔王浑身圆滚滚的，远处看去就好像是圆球一样，可是却可以自由的漂浮前进，只不过速度不快而已，但是一旦背后有类似天翼魔王之类的推波助澜，那速度还是很快的。

毕竟漂浮在天空中的吞噬魔王是没有任何的重量的。

长得和圆球一样的吞噬魔王，整个身体又是脑袋又是身子，没有手也没有脚，硕大的圆球上长着一张脸庞，一张血盆大口的上面，却有着十八对的眼睛。

这十八对眼睛遍布全身，可以随意的观察四面八方所有的情况，可以说是全方位的监视。

但是，吞噬魔王因为无手无脚，所以无法战斗，但是却有一个超级强大的本事，那就是吞噬，可以吞噬任何一切的攻击，无论是物理还是魔法，无论是元素还是圣光。

可以说，吞噬魔王就好像是一个绝对防御的怪物一样，任何攻击都不会对他产生任何的效果，除非当攻击超过一定的界限，但是那个界限，非常非常的难以触及。

当年泰瑞尔凭借手中的圣剑，加上足足一吨的神圣之泉，借此控制住吞噬魔王的体表，这才爆发出最强大的攻击击杀吞噬魔王，但是自己也重伤了，因为吞噬魔王爆炸了。

其实这才是陈锋真正担心的，吞噬魔王会把所有的伤害都给吞噬了，然后寄存在肚子里，一旦受到致命，而且无法逃脱的威胁，就会直接自爆。

那自爆的时候，不然的一个拥有2级巅峰恶魔实力的恶魔自爆，而且还蕴含着这个恶魔从出生到死亡，而吞噬魔王不需要吃喝，他们所消耗的，就是这些吞噬掉的力量。

用最简单的话来说，吞噬魔王就是把吸收掉的任何伤害，都转换成精纯的能量然后储存在体内，然后依靠体内的能量达到不吃不喝的地步，一旦受到生命威胁，就会直接自爆，到时候自爆的威力，那足够移山填海。

而真正让陈锋担心的就是这个自爆，能杀死这个恶魔陈锋还不是那么担心，毕竟魔神阿修罗的好多瞬间爆发的技能还没使用出现，而且加上陈锋自己也还有一些大招没用，甚至还有泰瑞尔在后面的城市里。

但是陈锋和泰瑞尔都担心一个问题，这家伙的体内有多少能量，如今的吞噬魔王就好像是一枚原子弹，是打也不是，不打也不是，任由他在天空中吞噬，别人不知道，但是陈锋等人却知道，那吞噬魔王在偷偷的吞噬结界的力量。

没看到结界已经被削弱了很多了么？

但是没人敢去阻止啊，毕竟没有一击必杀的把握，陈锋和泰瑞尔都不会行动，伊姆帕里斯是想上，可是以前泰瑞尔都被炸个半死，伊姆帕里斯也迟疑了。

毕竟，这里还有一个城市，而距离吞噬魔王更接近的地方，并非是群魔堡垒，而是天上的天空之城。

“不好，这群鸟人开始进攻天空之城了！”陈锋抬着头，忽然只见无数的女妖开始朝着天空之城的方向飞去，陈锋知道这群鸟人已经放弃攻击地面，转战攻击天使去了。

“该死！”陈锋眯着眼睛，这群该死的家伙，不过鸟人的数量实在是太多了，多的陈锋的“鲜血沸腾”的攻击范围都包容不下，陈锋顿时一阵无奈，随手再次扔出了一个鲜血沸腾，打下来的只不过是数万的女妖而已。

她们学聪明了，开始分散了开来，陈锋的这个招数针对的是一定的范围，而不是一定的数量，可惜了。

“弩箭骷髅，给我射！”陈锋一指远方的几个魔王，顿时决定先把魔王给击杀了，尤其是那妖媚魔王，这家伙针对自己的精神力，陈锋如今都不敢放出精神力，自然是找不到黑夜魔王的踪迹了。

无数的箭矢顿时再次铺天盖地的穿透了下去，不一会儿的功夫，地面上又是黑漆漆的一大片，妖媚魔王顿时凄厉的怒吼了起来，她虽然是2级恶魔，但是在陈锋如此庞大的攻击下，照样是遍体鳞伤。

身上插满了箭矢，此时正用充满着幽怨和愤怒的眼神看着陈锋，陈锋却淡淡的一笑，一招手，骨龙一口龙息再次喷了上去，然后一个瞬间移动，再次出现在了妖媚魔王的身边，锋利的爪子直接递了上去。

妖媚魔王没转身，硕大的翅膀一个山扇动，顿时整个身体就直接前进了好几米，骨龙的爪子打了一个空，可是却是一个转身，尾巴直接横扫了过去。

这一下妖媚魔王没办法抵挡了，在暗黑的世界，其实战斗就是那么简单，硬撞硬，软就跑，打不过能跑就跑，跑不掉只有拼，但是也得讲究拼不拼的过。

一般来说，职业者会量力而行，而恶魔本身就是身体素质超级强大的存在，巴不得和天使肉体战斗，可是一般来说，天使依靠着装备可以和恶魔打，而职业者有装备和技能，加上光环，战吼等辅助，也是打的过。

但是恶魔不一样，许多恶魔都是没有特殊能力的，最多是几个天赋，但是天赋这种东西也是得看人的，一般恶魔的天赋不见得比被陈锋干掉的那只恶魔掠夺者要好。

“精神冲击！”忽然，妖媚魔王被砸了出去，猛然的转过头，对准了那骨龙就是一阵怒视，可是陈锋却清晰的感觉到，一股强悍恐怖的精神力从那妖媚魔王的双眼中爆发了出来，直接朝着骨龙的灵魂之火冲了过去。

“该死！”陈锋立刻双眼怒视，自己的脑海里也是一阵精神力爆发出来，要知道亡灵生物最害怕什么，最害怕的就是精神力，因为骨龙等这些亡灵生物，生命的依靠就是脑海里的灵魂之火。

而这个灵魂之火是免疫物理攻击，但是却可以被魔法和精神力给轻易的摧毁，那妖媚魔王的精神力何等的强大，要是被打中，那骨龙就只有死路一条了。

“啊！”陈锋的精神力也爆发了出来，瞬间和妖媚魔王撞击在了一起，顿时只感觉自己的脑袋瓜子就好像是被胖子恶魔的锤子给砸了 一下一样，立马眼睛和鼻子，还有耳朵边上，就开始流淌出了血液。

虽然是骷髅王形态，可是陈锋如今的样子却更是让人害怕，陈锋顿时再次一声怒吼，骷髅王头颅内的金色灵魂之火顿时绽放出了一阵光芒，紧接着更加凝实的精神力疯狂的冲了上去。

“轰！”所有人只看见陈锋和那妖媚魔王正在死死的盯着对方，可是忽然之间双方的空气居然一阵爆炸，紧接着陈锋的身体居然直接掉在了地上，好在有天使立刻接住了陈锋，但是陈锋的骷髅王形容却直接被打回了原形。

而另外一边的妖媚魔王也不好受，陈锋最后十分干脆的调动了创世神骷髅王的意志，爆发出了前所未有的精神力。

刚才仅仅数秒钟的战斗是千钧一发，万分的危险，精神力之间的战斗要比任何的战争都要来的快速。

就好像是一兆宽带和一百兆宽带之间的差距，完全没有任何的可比性，而就在刚才，妖媚魔王的精神力居然完虐陈锋，最后甚至想要通过陈锋的精神力，顺着精神力找到陈锋的大脑，想要控制陈锋。

可是好在陈锋不是笨蛋，自己脑海里的东西陈锋比任何人都要清楚，立刻把创世神骷髅王的意志给搬了出来，果然创世神骷髅王的意志爆发出无比恐怖的精神力，瞬间击退了妖媚魔王的精神力。

可是让陈锋没想到的是，那妖媚魔王的精神力居然还可以更加强大，一瞬间爆发出了更加恐怖的精神力，和创世神骷髅王的精神力狠狠的撞击在了一起。

不过一瞬间，创世神骷髅王的意志再次发飙，无比惊人的精神力瞬间涌了出来，狠狠的和妖媚魔王的精神力相撞，顿时空气中一阵震荡，最后陈锋和妖媚魔王同时败退，陈锋掉在了地上，而妖媚魔王却被骨龙给一把抓住。

“撕了她！”一个愤怒的命令传递了过去，妖媚魔王此时和陈锋一样，也是被精神力的撞击给冲撞的迷迷糊糊的，忽然一阵剧痛传来，只见自己的翅膀赫然已经被撕了下来，精神力刚要进攻，却从脑海里传来一阵剧痛，那精神力居然无法调动。

“不！”接下来，妖媚魔王只能眼睁睁的看着自己被骨龙给撕成了碎片，第一只2级巅峰恶魔，第一只魔王种群的恶魔，就这样被陈锋给干掉了，可是陈锋自己也受了不小的伤。

“妈的，我不敢上了，老子是死灵法师！”陈锋歉意的让天使把自己带上城墙，然后就干脆坐在城墙上，打死都不出去装逼了，妈的没想到遇到一个精神力专长的，如果是物理攻击专长的，陈锋打死都不害怕。

妖媚魔王死了，留下了一个残破不堪的尸体，其他的魔王一阵怒吼，可是就在黑夜魔王准备攻击陈锋的时候，忽然远处再次传来了一声惨叫，只见天翼魔王的翅膀也瞬间被撕裂了下来，紧接着就是被九尾妖狐的九条尾巴狠狠的穿透了身体。

天翼魔王，死！

第732章 大军攻击！

天翼魔王的死亡再次让其魔王震撼，熔岩魔王一个分神，被九尾妖狐姐姐抓住了弱点，不到十分钟，硕大的身体也失去了生机，5个魔王当中，一瞬间死了整整3个，只剩下变色龙一样的黑夜魔王，和天空中还在偷偷摸摸吞噬着结界力量的吞噬魔王。
“陈锋，那个吞噬魔王交给我，黑夜魔王你来解决！”泰瑞尔的声音忽然从陈锋的脑海里响了起来，陈锋二话不说点点头，他也算是懒得管了，这么多的天使和人类在这里，轮不到自己来操心。
果然，天空中骤然间一阵圣光绽放了出来，可是没一会儿就被那吞噬魔王给吞噬了，陈锋看着天空，可是手底下却绝对没有含糊，一瞬间的功夫，只见无数的箭矢赫然朝着自己方向的城墙进攻了过来。
人类和天使被吓了一大跳，要知道陈锋可是攻击自己的方向啊，不过不一会儿大家都知道了，只见一只硕大的变色龙一样的恶魔，从那城墙上快速的爬了下来，背后插满了箭矢。
“哼，跑？”陈锋不屑的一笑，身上蓝光一闪，瞬间变成了寒冰骷髅王，紧接着一招手，只见地面上瞬间寒气弥漫，下面的蛮子和天使不由自主的开始跳脚，冷啊。
可是陈锋却不是针对人类，而是针对地面，整个地面瞬间开始变得白了起来，不一会儿霜冻就出现了，而就在这个时候，有血有肉有体温的黑夜魔王就好像是黑夜里的萤火虫一样，格外的显眼。
“看你往哪儿跑！”陈锋一招手，顿时无数的箭矢铺天盖地的飞了下来，黑夜魔王一看不好，瞬间变成了黑色，一会儿的功夫箭矢结束了，但是黑夜魔王却毫发无伤，就在黑夜魔王准备逃跑的时候，忽然间一个巨大的脚掌狠狠的再次踩在了他的身上。
“日！”黑夜魔王一阵恼怒，刚刚才被这个攻城突击兽给踩了一脚，可是如今又来一脚，他妈的有完没完了，刚准备反击，忽然一道银光从他的身边经过，紧接着只看见他的面前有一个奇怪的骷髅，手里头有着四把长刀。
“噗！”无数的鲜血从黑夜魔王的体内喷发了出来，一道鬼斩，瞬间切开了黑夜魔王的身体，黑夜魔王不可思议的看着阿修罗骷髅，自己可是变成了黑色，防御最强大的形态，居然还是被杀了.....
5大魔王瞬间只剩下吞噬魔王一个，但是显然的是吞噬魔王用不着陈锋来对付，陈锋十分干脆的无视天空中的战斗，而是和乔治商量起来，要不要进攻。
“进攻，这么好的气势，当然是要进攻，陈锋你带队，一路杀过去！”乔治一招手，命令瞬间传达了下去，所有下方战斗的士兵，跟随着陈锋的骷髅一起进攻。
战斗一瞬间再次打响，陈锋的血色骷髅开头，后面是其他的骷髅，然后是陈锋的重骑部队和轻骑兵，带着弩箭骷髅开始朝着敌军冲锋，大战再次开启。
陈锋的远程骷髅坐在重骑兵和轻骑兵的身上，重骑兵四周压阵，包裹着轻骑兵，然后一起冲锋，随后重骑兵干脆深入敌军，开始疯狂的冲锋和践踏，轻骑兵和重骑兵分散，开始在四周不断的游走散射。
可是陈锋仅仅一万多的骑兵，却有着十几万骑兵的力量，疯狂的冲锋让敌军的战线大乱，尤其是陈锋在乔治的教导下，不断的把敌军的战线给切割成好几块，顿时敌人的数量被陈锋这么一分，看起来反而少了很多。
而人类部队则跟随着陈锋的骷髅，开始痛打落水狗，一亿大家打不过，但是五百万还是可以的，陈锋就好像是分蛋糕一样，一整个大家吃不掉，但是一小块还是吃的掉的。
陈锋的动作果然成功，无数恶魔开始被分割蚕食，而死伤程度居然变得更加恐怖和快速，如果是以往，这么一场战斗下来敌人能死个二十亿算是顶天了，可是如今，仅仅不到半天的功夫，敌人的大军赫然已经死了超过三十亿了，效率上升了整整2倍有余。
“好家伙，今天这些家伙恐怕是打的舒坦啊！”乔治笑着说道，不过今天主要还是依靠陈锋的大军，陈锋23W的骷髅，可是堪比百万的人类战士啊。
那无穷无尽的箭矢，那疯狂的重骑兵，就好像是死神座下的战士一样，不断的收割者恶魔的生命，而真正强大的，则是一群浑身血红的骷髅。
血色骷髅，如今的数量已经超过百万，而且增长速度变得更加恐怖，那一个围剿下去，就是几十万几十万的增长，速度非常的客观，如果在这样下去，恐怕陈锋可以组建一只上亿甚至是上百亿的血色骷髅大军。
只不过陈锋知道这是不可能的，陈锋没有完整的鲜血骷髅王的力量，血色骷髅的时间最多持续1天，也就是24小时的功夫，如今已经过了半天左右了，但是陈锋知道，下一次使用，那是3天之后了，这个技能得3天的冷却。
陈锋的骷髅大军带着人类在敌军当中疯狂的进攻，那仗势让恶魔的士气无比的低落，而让人类和天使却无比的高涨，不过陈锋等人都知道，恶魔的精锐大军都还没出现呢，现在出现的，只不过是一群最最最普通的菜鸟，一群炮灰而已。
“估计恶魔会在晚上进攻，城墙上的兄弟们别羡慕，晚上才是真正的战斗！”看着外面战斗的雄伟壮阔，城墙上的士兵也是热血沸腾，只可惜他们要守护城墙，城墙是群魔堡垒最坚固的防线，绝对不能舍弃。
但是乔治的话大家都知道，如今炮灰死的差不多了，真正的战斗恐怕就要开始了，恶魔不会给人类休息的时间的。
“陈锋，可以把人叫回来了！”乔治对着陈锋说道，看看天色，陈锋点点头，虽然天空依然是漆黑的一片，吞噬魔王还没死，但是大家还是能看出天色来。
不一会儿，人类和骷髅开始后退了，可是就在轮到最前线的血色骷髅后退的时候，后方的天空中一个漆黑的能量球瞬间出现，重重的砸在了血色骷髅大军当中。
“轰！”一道蘑菇云冲天而起，陈锋只感觉和自己联系着的血色骷髅大军瞬间消失，整整200W的血色骷髅，和陈锋联系着的，居然一个都没有。
“该死，是狄瑞拉，这家伙怎么会出手？”乔治顿时大吃一惊，只见天空中居然再次出现了一个黑色的能量球，直接朝着人类的大军给砸过去。
“狄瑞拉，你对士兵出手，难道不觉得丢人么？”天空中忽然一道金光绽放，一把圣剑从天而降，瞬间穿透了那黑色的能量球，一下子能量球被切成了两半，而里头强大的能量也立刻化为虚无。
“泰瑞尔，居然是你出来了！”一个漆黑的身影从地方大军当中出现，陈锋看着那黑影，很模糊，看不清楚，但是隐约可以看到一只老鼠一样的样子。
“哼，你居然也敢出来，难道不怕我斩杀了你么？”泰瑞尔看着那黑影说道，不过那黑影却是一阵大笑。
“斩杀我？不，你不敢，你只要一攻击我，到时候四面八方七十多个次等恶魔都会瞬间赶来，一起围剿你，你不会对我出手的！”狄瑞拉好像很是自信。
“哦？我一个人的确是对付不了七十多个次等恶魔，但是加上他呢？”泰瑞尔却是不屑的一笑，天空中忽然传来了一声怒吼，紧接着漫天散发出了刺眼的红光，一阵剧烈的爆炸传来，无穷的冲击波疯狂的席卷了天空和大地。
所有人都惊愕的抬起头，只见天空中的黑暗居然都已经消失了，而一个浑身泛着红光的天使，手持着一个红色的长枪，正威风凛凛的站在天空中。
“伊姆帕里斯，你怎么在这里！”狄瑞拉居然瞬间缩了回去，陈锋顿时一阵大笑，这家伙本以为只有泰瑞尔一个，所以嚣张的出来挑衅，却不知道伊姆帕里斯也在群魔堡垒。
“哼，白痴，你的情报真的太落伍了，难道你不知道，我和泰瑞尔在人类世界，亲手击杀了贝利亚，并且把督瑞尔给送了回来么？”伊姆帕里斯不屑的说道。
这个狄瑞拉其实早就知道了，一个愣子，要脑子没脑子，要实力没实力，十分贪图小便宜，可是他的城市愣是被发展起来了，不得不说是一个奇迹。
这个家伙最擅长的不是战斗，而是逃命，这家伙曾经从3个大天使的围剿下逃窜，可以说是名声极其的大，只可惜后来被天使们了解了，分析了，最后被泰瑞尔伤了之后，就不敢嚣张了。
不过如今居然再次嚣张起来，可是被伊姆帕里斯一吓唬，居然又不敢吱声了，这家伙还真是一个奇葩，一个次等恶魔当中的奇葩。
忽然，敌军开始行动了，巨大恶魔厄运骑士等等恶魔开始纷纷行动，大笨兽在最前方，迈着沉重的步伐，手持着钢铁打造的狼牙棒，开始朝着人类冲了过来。
真正的战斗，终于是要开始了。
“陷阱准备完毕！”而乔治这边，各种布置都没有落下，一个刺客不断汇报着各种情况，陈锋听的是一阵痴呆，看来打仗还真的不简单啊，但是能运用的如此恰当，不愧是老一辈的指挥官。

第733章 地狱攻城兽！

无数的恶魔冲锋了过来，大家都鳖着一股气，只见最前面的大笨兽终于是走到了指定区域，陈锋看向乔治，乔治却是摇摇头：“还太早，等更多的恶魔进来，大笨兽手中的狼牙棒是用来打圣骑士的，所以最好不要让大笨兽活着过来！”

陈锋点点头，那大笨兽手中的狼牙棒看起来格外的狰狞，漆黑的精铁棒子，上面长满了锋利的尖刺，要是被打中一下，恐怕是血肉模糊啊。

“刺客们注意！”乔治忽然拿起一个通讯的工具，瞬间传递到了所有刺客的耳朵里，所有刺客都开始准备就绪，只要乔治一声令下，瞬间引爆所有埋伏着的陷阱。

“爆！”

“轰！”

“轰！”

“轰！”

只听见乔治一声令下，无数的火焰瞬间冲天而起，无数的爆炸疯狂的从恶魔大军的当中爆炸出来，火焰，雷霆，剧毒，寒冰，那一个个的魔法陷阱炸的恶魔是手足无措。

毕竟，这些恶魔在战场上，可以说是新兵啊！

无数的恶魔甚至都被爆炸给炸到了天空上去，顿时最前面的恶魔死伤惨重，可是后面的恶魔不但没有任何的害怕，如此的战斗反而激起了血性，一个个的开始疯狂怒吼着冲了上来。

“不愧是正规的恶魔大军，和那些炮灰就是不一样！”看着冲锋过来的大军，陈锋知道那些炮灰害怕自己只不过是一个玩笑而已，这才是恶魔真正的军队，那些炮灰，最多只不过是逗你玩而已。

“天使！”乔治怒吼了一声，一瞬间天空中数以百万的天使飞了下来，每一个的手中都拿着一根根的长矛，在乔治的一声怒吼当中，所有天使纷纷投掷出了手中的武器，一瞬间长矛从数千米的高空降落，狠狠的穿透了无数恶魔的身体。

顿时战场上再次死亡了一批。

“亚马逊准备！”再次一声大喊，无数的亚马逊开始张弓，而陈锋一挥手，自己的远程骷髅也全部出现，乔治对着陈锋一笑，然后十分严肃的看着远方的大军。

“多重箭准备，射击！”乔治大喊。

多重箭，是亚马逊一个非常非常暴力的箭法，可以让箭矢一分成无数的箭矢，朝着扇形攻击，一般来说，一个亚马逊战士如果精修多重箭的话，发射一只箭矢，可以分散出48支箭矢，那箭矢成千80度的扇形扩散，朝着前方穿透。

十分的恐怖，也十分的暴力。

无数的箭矢从天空中降落下来，无数的恶魔开始拿着武器抵挡，还有躲避，可是它们顾得上脑袋却顾不上身前，只见平行飞过来的箭矢，狠狠的穿透了它们的身子。

陈锋的弩箭骷髅都是抛射的，朝着天空射击，利用弧形的下降，来攻击敌人，而多重箭却是平射的，虽然也是利用抛物线的攻击路线，但是等到了敌人的面前，箭矢基本上和恶魔一样高，而不是从脑袋上飞下来，穿透头颅。

一个从上，一个从正面，2个方位的攻击让敌人压根就无法躲避，乔治一阵开心，看向陈锋的目光就好像是看一件宝贝一样，这个陈锋真的是太神气了，自从他来了之后，乔治感觉这次战斗轻松了无数倍。

“亚马逊再次准备，炮击，发射！”

这个炮击不是火炮，而是亚马逊的一个技能，叫做“炮击”，被人们称为“大炮”，其实是一个射击的技能，可以瞬间朝着四面八方的敌人敌人进攻，那速度快的一塌糊涂，是亚马逊最强大的射击技巧。

这个技能可以瞬间发射许多箭矢朝着四面八方的敌人自动进攻。

在游戏当中，这个技能最大的好处就是可以站在原地，一直点右键，其他什么都不管，里头的角色会自动寻找目标，朝着敌人射击，轻轻的按一下右键，四周可以瞬间毙命十几个敌人。

可以说是一个超级强大的技能，一般来说这个技能最少可以发射8支箭矢，强大的却可以超过40支，而释放的时间，仅仅一秒钟而已，可想而知技能的强大。

而且这个技能也是击杀BOSS最强大的招数，只要BOSS的四周没有敌人，那一连串箭矢就会疯狂的朝着同一个敌人飞去，强大自然是无需多言的。

如果是一次可以发射40发箭矢，那40发就会全部命中同一个敌人，比自己一次次的普通攻击要快的多了，如果是在战场上，一百个亚马逊在一起，那一秒钟就是4000箭，就算是1级恶魔过来，也得跑路。

无数的箭矢开始疯狂的射了出去，只见无数的亚马逊在地上仿佛是被什么东西给控制了身体一样，开始的不断的朝着前方射击，而脚底下则是在小巧的换着方位，保证每一支箭矢都能准确的命中不同的敌人。

不过亚马逊们悲哀的发现，自己等人的射击却还不如陈锋的骷髅，只见陈锋的骷髅们疯狂的抛射着，那天空中黑色的箭雨就没停止下来过，其中一个区域被陈锋十分干脆的控制了，那个区域内没有任何一个敌人可以跨越一步的。

“啧啧啧，可惜了，可惜你的骷髅太少了，如果你的远程骷髅超过100W，只要你的骷髅在这里，敌人压根就别想过来！”乔治无奈的说道，陈锋也是无奈的摇摇头。

的确是这样，如果陈锋有一百万的远程弩箭骷髅，一条直线拉开站在城墙上，然后疯狂的抛射，除非能挡住这些箭矢的攻击，不然的话是进来一个敌人死一个敌人，完全超级恐怖的存在。

“是啊，可惜了！”陈锋点点头，不要说是100W，就算是给陈锋10W的远程骷髅，陈锋也能轻而易举的消灭一个城市，只可惜那是没可能的，弩箭骷髅数量稀少不说，更是因为名额的限制，如今有个1W算是不错了。

当然，不是说陈锋的名额不够，而是弩箭骷髅不够，找不到啊，如果正找到，陈锋就算是不要一些首领骷髅，也会努力的凑齐弩箭骷髅，尤其是如今看到了弩箭骷髅的强大。

这种骷髅在战场上的威力，真的是太恐怖了，那铺天盖地的箭雨，就好比是水滴石穿一样，在坚固的鳞片和铠甲，照样是会被穿透的，尤其是后面加上骷髅牧师，不断的加血，那超级技能是接二连三，绝不停止。

“接近了，亚马逊，长矛准备！”乔治再次怒吼了一声，不过不是对陈锋这边，而是对着其他地方，毕竟陈锋只能控制一片区域，不过好处就是这块区域的亚马逊受不了打击，直接前往其他区域帮忙了。

一根根的长矛准备就绪，在乔治的一声令下，所有长矛开始疯狂的投掷了出去，长矛上有闪电，有火焰，有剧毒也有寒冰，瞬间那些接近的敌人再次遭受到了重创。

“小心，沙漠骑士！”忽然，乔治大叫了一声，所有人只看到地底下一阵突起，紧接着一个两只脚，四只手的，比阿修罗要长得磕碜的多的沙漠骑士出现在了地面上。

“这群家伙居然走地底下？”陈锋惊呼了一声，瞬间召唤出了一群骷髅，直接把弩箭骷髅面前的沙漠骑士给按到在了地上，撕成了碎片。

“没想到连沙漠骑士都来了，好几百年没有沙漠骑士来进攻了，这种恶魔寿命很短，但是成长期很快，从出生到战斗，只要需要1年短时间就可以了，只不过他们的寿命只有十年，所以这个种群一直都无法壮大，不然的话恐怕沙漠骑士会成为仅次于巨大恶魔这个种群的超级战士种群！”乔治对着陈锋说道。

“好家伙，我在人类世界的时候都没见过这群家伙走地底下呢！”陈锋惊叹的说道，一招手，再次出现了一批地狱冠军骑士，开始朝着城墙的两侧冲锋，把那些沙漠骑士统统挑飞了。

紧接着后面巨象也出现，一脚上去就能踩死一只。

“大家警惕点，该死的，圣骑士们注意，一旦恶魔进入打击范围，天堂之拳伺候！”乔治再次下令，不过这一次却是自由攻击，毕竟恶魔已经到达面前了，但是死伤的也差不多了。

大笨兽基本上看不见，就算是还有，也会成为飞在空中的天使的主要打击目标，这群家伙虽然只拿了一把武器，可是就是因为一把武器，却可以提高几十倍的战斗力，圣骑士在这种狼牙棒面前，一个回合都撑不住。

大笨兽的后面是一群月亮一族，不过是高等的牛头或者是狼头月亮一族，月亮一族的背后是巨大恶魔，巨大恶魔的背后还有无数的稀奇古怪的恶魔，陈锋看着都慎得慌。

终于，恶魔总算是冲了过来，到达了人们的面前，只见无数的恶魔和人类瞬间发生了碰撞，无数的野蛮人直接开始旋转起了自己的身子，顿时一阵阵的旋风斩开始急促的收割着敌人的生命。

忽然，就在这个时候，背后的敌军当中猛然的钻出了一个巨大的怪物，就好像是一条长长的蜈蚣一样，一下子就架在了城墙上。

“地狱攻城兽，所有人集合攻击，千万不要让他吐出恶魔！”乔治大声的怒吼道，这他妈到底是怎么了，百来年没出现过的恶魔，居然再次加入了战场！

第734章 悲催的地狱攻城兽！

地狱攻城兽，一种十分特殊的恶魔，这种恶魔拥有连绵数千里的身体，身子好像是一条蜈蚣，身体分为无数个关节，每个关节上都有着节肢动物的腿。
而这种恶魔最大的特点就是吞噬恶魔，但是却不是吃掉，而是寄存在肚子里，然后直接高高的飞起来，趴在城墙上，把肚子里的恶魔给吐出来，十分的重口味。
可是就是因为这种恶魔，让数千米高的城墙都无济于事，那地狱攻城兽身长可以达到万米，攀附一般的城简直就是轻而易举。
和攻城突击兽不一样，攻城突击兽的作用主要还是击破城门，在地狱当中，各个城市也有彼此的战斗，而攻城突击兽是每个城市必须圈养的，就好像是人类社会当成的攻城锤之类的。
然而，如果攻城突击兽是攻城锤的话，那地狱攻城兽就是攻城的云梯，专门运送己方的战士上城墙。
乔治的大喊瞬间就起到了作用，顿时一阵职业者开始疯狂的攻击地狱攻城兽，可是所有人类都知道，地狱攻城兽最薄弱的地方就是关节和关节只见的间隙，那里几乎没有任何防御。
可是人类想得到的，地狱的恶魔自然也想得到，那地狱攻城兽的身上赫然穿戴着一整套的连身铠甲，那铠甲陈锋看的都摇头，尼玛这得多少重啊。
那地狱攻城兽最少4000米长，而关节的个数大概也在400多个以上，然而这一套铠甲赫然是一套连身铠甲，那重量陈锋都懒得推测了。
地狱攻城兽重重的落在了城墙上，经过了无数年加厚的城墙照样被砸出了一个大缺口，无数的箭矢和刀刃打在那地狱攻城兽的身上，不断的“叮叮当当”作响，可是却没有对恶魔造成任何实质性的伤害。
“陈锋！”一看这样不行，乔治立刻大叫了一声，陈锋一招手，攻城突击兽瞬间出现，一把抱住了地狱攻城兽，死命的往下拽。
这地狱的攻城2兽瞬间展开战斗，地狱攻城兽的身体瞬间脱离了城墙，可是一会儿的功夫就把攻城突击兽给缠绕住了。
“该死！”陈锋一看，那地狱攻城兽就好像是一条蛇一样，直接缠绕住了突击兽，陈锋就纳闷了，那攻城兽身上的铠甲居然能弯曲到这个地步。
陈锋还真小看了地狱恶魔，要知道地狱为了研发这地狱攻城兽穿着的装备，可是煞费苦心，不但要轻便，而且要最大程度的发挥出地狱攻城兽的弯曲，可以更好的保护地狱攻城兽。
为了这一幅铠甲，那可是调动了不知道多少财力物力，可谓是煞费苦心。
而陈锋的攻城突击兽就遭殃了，瞬间被缠绕住，那地狱攻城兽蜈蚣一样的身躯却比灵蛇都要灵活，狠狠的一个缠绕，顿时攻城突击兽的骨骼“咔咔”作响。
“这样可不行啊！”陈锋怪叫了一声，立刻一招手，九尾灵狐姐弟瞬间出现，只可惜没有了变身，但是没有变身2个骷髅的战斗力也是相当的不俗。
“轰！”两口妖狐火焰直接喷射了过来，只可惜威力减弱了许多，毕竟没有妖狐状态，妖狐火焰的战斗力不行啊。
“九尾，看看能不能魅惑住！”陈锋大叫了一声，不一会儿陈锋得到了一个十分满意的答案，那地狱攻城兽赫然被魅惑住了。
“呼！”陈锋和乔治顿时吐了一口气，好在这地狱攻城兽不听人的，不然一旦开口开始把肚子里的恶魔给吐出来，那就悲剧了。
2只九尾灵狐的出现立刻解决了攻城突击兽的困境，瞬间战斗再次展开，攻城突击兽虽然力量庞大，可是面对比自己庞大几十倍的地狱攻城兽也是无可奈何，不过好在力道还是足够可以控制住这个地狱攻城兽的。
几个家伙在地面上大肆的战斗，那地狱攻城兽的身子修长，瞬间周围几公里内一个人都没有了，就害怕不小心被尾巴扫到，被扫一下那都是悲催的事情。
下面的战斗就不用陈锋操心了，陈锋心里头舒坦啊，死灵法师丫的也算是召唤师吧，这才爽啊，自己的属下战斗，自己在一旁看着就好了，没必要眼巴巴的上前去自己参战。
说实在的，如今的陈锋愈发的觉得自己得安稳下来了，每次搞得最后都得自己参战，完全不像是一个死灵法师，所以陈锋打算抓紧加强自己的队伍，到时候每次战斗都可以作壁上观了。
只可惜啊，如今的陈锋显然还没办法安稳，那地面上地狱攻城兽再次开始发飙，陈锋一招手，瞬间身体变成了蔚蓝色，一套霸气的蔚蓝色铠甲就穿着在了陈锋的身上。
“潮汐之水！”陈锋轻轻的一招手，一瞬间只见无数的水从四面八方涌了过来，狠狠的包裹住了那地狱攻城兽的身体，那地狱攻城兽顿时一愣，然后不断的扭动着身体，想要摆脱那包裹着它脑袋的水球。
只可惜，水分太少，恶魔太大，陈锋只能包裹住人家的脑袋，但是这么点水，陈锋有自信让这个家伙窒息。
就算是憋不死，那也要弄的缺氧，战斗力下滑。
恶魔疯狂的摆动着身子，可是攻城突击兽却一把抓住了人家的身子，狠狠的朝着一个关节砸了下去，顿时那关节上的铠甲瞬间干瘪，紧紧的贴着恶魔的身子。
“再砸！”陈锋大声的吼叫了一声，然后一招手，无数的骷髅出现在了那地狱攻城兽的身上，顿时地狱攻城兽承受不住重量，一下子就被按在了地上。
“给我抓住！”陈锋打算把这个家伙给抓起来，顿时无数的骷髅纷纷扔下武器，狠狠的抓着那地狱攻城兽的爪子，好在地狱攻城兽的节支相当的多，还真的就被死死的按在了地上。
不过按住是按住了，不一会儿那地狱攻城兽一个侧身碾压，顿时陈锋的骷髅少了一大半，陈锋顿时冷汗直流，差点忘了这个家伙。
“行了，别玩了，早点杀了，那家伙的肚子里还有一群恶魔呢！”乔治对着陈锋大叫了一声，陈锋顿时撇撇嘴，还真被他给猜到了，陈锋就是在逗那地狱攻城兽玩呢。
瞬间，水球消失了，那地狱攻城兽一阵怒吼，显然是被瘪的够呛，就在这个时候，陈锋忽然变身成为了寒冰骷髅王，紧接着手中出现了一根纤细的长矛。
“雪之刺，去！”陈锋狠狠的一个投掷，顿时雪之刺直接穿透了地狱攻城兽的嘴巴，瞬间进入了那家伙的肚子里，只见地狱攻城兽一阵惨叫，巨大的嘴巴大大的张开，显然是嘴巴里头无比的剧痛。
“给我掰开他的嘴巴！”陈锋怒吼了一声，一瞬间攻城突击兽出现，狠狠的按住了那地狱攻城兽的脑袋，不断的扒拉着那大嘴巴。
一下子，大嘴巴就大大的张开了，地狱攻城兽也仿佛是知道了什么，死命的想要闭嘴，可是光光嘴巴上的力道，地狱攻城兽还真不是攻城突击兽的对手。
“冰之矛！”陈锋一声怒吼，只见一个巨大的冰之矛出现在了天空中，那地狱攻城兽一眼就看懂了，顿时疯狂的扭动起了身子，可是攻城突击兽不肯放啊，地狱攻城兽狠狠的缠绕住了攻城突击兽。
“吼！”攻城突击兽朝着陈锋怒吼了一声，陈锋顿时一笑，手中的冰之矛直接出手，在那地狱攻城兽惊恐的眼神里，一下子就刺入了嘴巴内。
这一下可好了，就好像是串糖葫芦一样，那地狱攻城兽蜷缩着的身子骤然间绷直，就好像宝剑入鞘一样，冰之矛居然直接进入了那地狱攻城兽的体内。
然后…..
没然后了，地狱攻城兽重重的摔在了地面上，无数的鲜血从甲壳和铠甲的缝隙内流出来，陈锋顿时对着乔治扬扬眉头，乔治翻了一个白眼。
“早不知道弄死…..现在清理起来就烦了！”乔治郁闷的说道，这下轮到陈锋翻白眼了，要是这家伙上了城墙在干掉，还不是得清理…..
巨大的尸体就倒在地上，里头的恶魔相比也是死的差不多了，那冰之矛直接贯穿了地狱攻城兽的整个身子，从嘴巴里进去，整个都在地狱攻城兽的肚子里，相比是死的不能再死了。
陈锋看着地面上流动着的人头，这块区域安全了，大家都回来继续防守。
战场上的情况风云涌动，不过如今的情况却是一层不变的，大家都打了不知道多少年了，这点应变能力还是有的。
5大魔王全部都死了，地狱攻城兽也被陈锋给干掉了，狄瑞拉被伊姆帕里斯和泰瑞尔合力一吓唬，顿时躲在后方面都不敢露出来。
但是所有人都知道，这一切只是开始，真正的考验还没到来呢，地狱大军的真正首领迪亚波罗，这时候还在路上慢慢的前进呢。
而且根据可靠消息，迪亚波罗亲自带领恶魔大军过来，那恶魔大军的数量到现在都没统计出来，任谁都已经猜到了，那数量一定是非常非常的恐怖！

第735章 塔格奥三件套！

一个月了。

陈锋在城墙上整整一个月了，不过陈锋愣是没闲着，每天都在疯狂的战斗，那荣誉点也是哗哗哗的流入陈锋的勋章内。

从第十天开始，一百多个次等恶魔的城市的恶魔大军相继加入战斗，使得原本就无比庞大的攻城大军变得更加的恐怖，而陈锋自然是不用留手，放心的开打。

每天陈锋所要击杀的恶魔，最起码也是在千万以上，得到荣誉点多的让人数都数不清，全部都是因为陈锋那1W多的远程弩箭骷髅，没有敌人的妨碍，这群家伙就肆无忌惮的攻击，那箭矢一天到晚就没间断过。

加上本身又是骷髅，根本就不用休息，结果愣是从战斗开始打到现在没停手，人家职业者和天使都换了好几次了。

毕竟职业者和天使可是要休息的。

期间2级巅峰的魔王种群又来了好几次，可是只不过是打个照面就就跑了，这里有泰瑞尔和伊姆帕里斯亲自坐镇，所以这群家伙也不敢放肆，最主要的却还是这里有一个人类，叫陈锋。

陈锋的血色骷髅一点长进都没有，第二次制造出来的时候，结果敌军当中一个黑暗的能量球出现，陈锋的血色骷髅又全部都死了，看来狄瑞拉是在监视着陈锋，就害怕陈锋召唤出这种浑身血红的变体骷髅来。

陈锋也无可奈何，最后干脆也懒得召唤了，只见用普通骷髅上去堆，普通骷髅就往敌人多的地方冲，而一旦被敌人给包围了，弩箭骷髅们就毫不客气的打击过来，瞬间把恶魔连同骷髅全部击杀。

反正普通骷髅对陈锋来说不要钱。

陈锋离开人类世界的时候，朱利安已经三个月了，来到地狱呆了一个月再次回去，结果遇上了安达利尔的破开封印，在箩格呆了1个半月，然后又回到地狱一个月，接到任务去了冰冠堡垒，休息了一个月。

结果遇上胖子恶魔，力竭作战，战后又是休息了一个月，随后发现督瑞尔和贝利亚，那边晃荡了几天，回到地狱，在城墙上呆了一个月。

如今已经接近9个月了，还有最后一个月的时间，陈锋的孩子就要出世了，不过让陈锋松一口气的是，今天海格那家伙总算是要出关了。

因为大家都已经听到海格的大笑了。

可是，陈锋一直都在城墙上等待，结果等到了半夜陈锋才被人找到，说海格总算是出关了，正在他家里。

“我去，在我家？一听就不是什么好消息！”陈锋翻了一个白眼，海格和扎利达一样，经常找个借口往陈锋的家里钻，然后陈锋又得眼巴巴的回家给他烧饭。

不得不说，天使的伙食其实还是蛮差的，居然和人类差不多，面包烤肉什么的，要么就是上面沙拉水果。

而陈锋的中国美食，在天堂最大的2个俘虏，一个就是扎利达，一个却是仇视人类的伊姆帕里斯，这家伙也经常鼓动泰瑞尔上陈锋家里，只不过泰瑞尔脸皮薄，伊姆帕里斯就干脆盯着扎利达。

每次扎利达来陈锋夹家，伊姆帕里斯都会说来讨论战况，一起过来，结果陈锋就得做双人份的了，好在有墓地这个时间多的地方，只不过墓地都快变成陈锋的厨房了。

陈锋匆匆忙忙的回家，不过家里头居然多了四个人，陈锋翻个白眼，对于这群家伙，他妈的真心没救了。

“我说，你们几个今天晚上想吃什么？”陈锋叹了一口气问道，心里在想是不是外头弄几个恶魔的尸体回来烧给这群王八蛋吃。

“随便，随便！”海格的声音从里头传来，这家伙闭关了一个月，忙的够呛，而想陈锋的好东西也是想的够呛。

陈锋摇摇头，走了进去，心里头就奇怪，扎利达，泰瑞尔和海格这三人亲近自己陈锋不怀疑，但是这个伊姆帕里斯……

“坏了，这家伙不会是看上俺老婆了吧？”陈锋在墓地内忽然一拍手，伊姆帕里斯恐怕尝到了上次自己老婆光环力量的甜头，所以眼巴巴的过来和自己打好交道。

陈锋也知道，伊姆帕里斯这个家伙不是笨蛋，之所以仇恨人类是因为人类的体内有着恶魔的鲜血，但是如今伊姆帕里斯最担心和最郁闷的还是恶魔的实力在不断的增长，而天使的实力却在原地踏步。

说句难听的话，如果没有人类，群魔堡垒早就被贡献了，天空之城早就被消灭了，如果没有人类，天使的装备就不会更新换代的这么快，更不会不断的撵上恶魔的技术，最后超越恶魔。

伊姆帕里斯不是那种笨蛋，只是他是真心的不喜欢人类，但是不排除和人类合作的可能，只不过嘴上不说，或者表面上厌恶而已。

但是伊姆帕里斯绝对是一个识大局的人，最起码知道如果要动用朱利安的力量，起码要通过陈锋这一方面，加上陈锋烧的东西还真不错，就干脆厚着脸皮还蹭饭，每次话也不多，就不断的吃东西，偶尔发表一下意见，或者述说一下最新的情报。

相同了这个陈锋也点点头，说实在的陈锋对伊姆帕里斯没有任何的仇恨，更谈不上憎恨了，只不过伊姆帕里斯的脾气就是这样，陈锋也懒得和他一般见识。

“干脆等下就摆明了，只要朱利安愿意，并且一切以朱利安的安全为重点，那朱利安到时候跟随天使战斗也不是不行！”

朱利安这一辈子算是定性了，必定只能成为辅助的圣骑士，但是朱利安知道，她自从遇到了陈锋之后，就已经被陈锋给定性了，而且她也乐意被陈锋给定性。

陈锋如此多的骷髅，完全不缺少战斗力，唯独缺少的就是辅助，如今有了自己的辅助，陈锋的战斗力可以说是完全破表，朱利安更希望自己能给陈锋最大限度的帮助，而不是混在陈锋的骷髅内，到时候还要陈锋浪费骷髅来保护自己。

朱利安都想好了，以后和陈锋在一起，陈锋的骷髅在前面战斗，而自己和陈锋在后面抱着自己的孩子，完全不用操心。

烧好了饭，陈锋拿着东西出了墓地，给几个人上了菜，然后弄了点酒，海格毫不客气的拿起烤鸡就吃了起来，不得不说陈锋烧的烤鸡真是一绝，要是被奥术龙看到了，铁定和海格打起来。

这是它的！

“老爷子，我可是等您一个月了！”陈锋看着咬的满嘴流油的海格一阵无语，用得着这么样么。

“你小子，给你，等等等，才一个月就等不及了！”海格扔给了陈锋三件东西，陈锋立刻眼睛一亮，最先吸引陈锋注意的赫然是2件绿色的装备。

“不会吧！”陈锋瞪大了眼睛，因为身上的铠甲居然散发着一阵阵的光芒，让陈锋瞪大了眼睛，难道，莫非是…….

塔格奥之爪

防御：68500

需要等级：100

需要力量：10000

需要敏捷：8500

耐久度：无法破坏

+10全技能等级

攻击时有30%几率释放等级30白骨之魂

升级时100%释放等级50火雨流星

+12000%防御强化

+20%快速释放法术

+30000防御

+85%剧毒技能伤害

+20级诅咒（限死灵法师）

+4000%抗毒

+4000%抗火

物理伤害减免：10%

装备需求减少40%

凹槽（6）

“我擦，哈哈哈哈哈哈，好东西，好东西啊！”陈锋二话不说就装备了上去，装备需求减少40%，60级的时候就可以装备了，陈锋如今都已经86级了，自然早就可以装备了。

一戴上手套，陈锋只感觉自己整个人再次强悍了几分，只可惜全技能只加了10级，而召唤骷髅也再次增加9级（原手套1级）。

不过可惜，套装属性需要3件才能触发，但是陈锋却立刻看向下一件装备，果然还是一件塔格奥的正派。

塔格奥之束腰

防御：75000

需要等级：100

需要体制：10000

需要敏捷：8500

耐久度：无法破坏

+10全技能等级

被击中时有40%几率释放等级35白骨之盾

被击中时有25%几率释放出等级20白骨之爪

+7000-10000防御

不被冰冻

生命恢复+500

+28000法力上限

+30000体力上限

+6600生命上限

+4000%抗毒

+4000%抗闪电

+5000力量

+10级召唤（限死灵法师）

“哈哈哈哈！”陈锋总算是开口大笑了起来，+10级的全技能和+10级的召唤，正好让技能等级再次飙升上了20级，陈锋的腰带上可是没加技能的。

“三件套了！”只见陈锋的三件装备顿时散发出了一阵光芒，紧接着铠甲和腰带顿时一阵闪耀，陈锋立刻看了过去，一瞬间套装上出现了部件的套装属性和套装属性。

2件套装：提高法力回复2500%，+100级火球。

3件套装：+40级火墙

塔格奥之鳞部件属性：+5000%抗闪电，抵消物理伤害25%

塔格奥之束腰部件属性：4000%抗冰

只可惜，手套没有部件属性，但是如今出现了三件套的装备，已经让陈锋格外的惊喜了，没想到海格的手中居然还有2件正牌的装备，真的太让陈锋惊喜了。

而让陈锋更加惊喜的是，如今的自己已经不惧怕任何的剧毒攻击了，如此高的剧毒抗性，恐怕安达利尔过来也只能干瞪眼。

继续看向最后一件装备，陈锋估计那就是50兆荣誉点的好东西，一眼看过去，陈锋的眼睛就再也离不开了。

“我擦，不要说是50兆，这东西放我手里，一万兆老子也不卖！”陈锋怒吼了一声！

第736章 真正的逆天神器！

陈锋手中赫然是一双靴子，可是这双鞋子却绝对的不一般啊，不知道是不是海格知道塔格奥套装没鞋子，给陈锋弄了一双如此强大的靴子。
白骨之路
防御：120000
需要等级：100
需要力量：2000000
需要敏捷：2000000
需要体质：2000000
需要精气：5000000
+20全技能
凡是走过，所经之路必定化成白骨之路
被攻击时有80%几率释放等级100火焰之路
被攻击时有80%几率释放等级100剧毒之路
被攻击时有80%几率释放等级100雷霆之路
被攻击时有80%几率释放等级100冰霜之路
被攻击时有40%几率释放等级50迟缓结界
被攻击时有20%几率释放等级20雷霆扫荡
+50%高速移动或者行走
50%减少耐力消耗
+100%召唤单位生命
+100%召唤单位伤害
+100%召唤单位抗性
+100%召唤单位防御
+10000所有抗性
+200%对飞射性防御
+10%撕裂伤害
+10%碾压伤害
+15%致命一击
+8600力量（以角色等级决定）
+8600敏捷（以角色等级决定）
+8600体质（以角色等级决定）
+8600精气（以角色等级决定）
+50%全抗性上限
+10死灵法师技能
+10野蛮人技能
+10法师技能
+10刺客技能
+10德鲁伊技能
+10亚马逊技能
+10武僧技能
+10恶魔猎人技能
+10巫医技能
装备需求减少30%
凹槽（6）
“我了个去！”看着浩瀚一片的属性，陈锋眼珠子差点没掉下来，这丫的肯定是神器啊，可是当陈锋仔细一看，其实真正有意义的属性并不多。
当然是针对陈锋来的，如果对于其他的职业者，那这件装备就是真正的超神器，可是在陈锋的手里，只能算是神器级别的。
这件装备可以说是全属性，全武行的东西，任何职业都可以装备，而且任何职业穿上都可以牛逼，但是真正有用的却还是近战单位，尤其是刺客。
其中的抗性，属性，还有触发的被动技能对于刺客来说，要比其他的职业更加的好，毕竟野蛮人很多都是站桩战斗的，基本上不移动，而只有刺客才会在战场上不断的移动。
至于最没用的恐怕是法师了，法师虽然穿上这个鞋子也有绝对的强化，可是和其他职业一比，还是弱了许多，而陈锋的强化和德鲁伊差不多，不偏不倚，不多不少。
“老爷子，这件装备的属性是牛逼，可是对我用处不大啊！”陈锋看着海格说道，海格顿时瞪大了眼睛。
“小子，滚一边去，这件东西可是精心给你挑选的，对别人来说不合适，对你来说肯定合适，里头除了下面的技能加成，其他的属性你小子都用得到！”海格大声的说道。
“老爷子，被开玩笑了，我不是近战，碾压伤害，撕裂伤害还有致命一击对我没用！”陈锋翻了一个白眼，这几个属性可以说是这件装备里头最好的属性，但是对于陈锋来说压根就没有任何的作用。
“放屁，怎么没用，我告诉你，这几个属性可是我专门为你打造的，这件装备原先没有这几个属性，为了你小子，老子闭关专门给这件装备添加了这么几个属性，你小子别不知好歹！”海格大怒。
“老爷子，我不是近战！”陈锋苦笑着说道。
“滚一边去，谁告诉你一定要近战了！”海格大声的说道，陈锋的眼睛却骤然间瞪大。
“难道我用魔法攻击也可以触发这个属性？”陈锋惊呼了一声，海格冷笑了一笑：“自己去试试不就知道了！”
果断的，陈锋立刻就冲了出去，陈锋的魔法攻击还是有的，一连串的骨爪朝着沉沦魔进攻过去，陈锋立刻就发现了问题。
碾压攻击，只见骨爪居然捏核桃一样的狠狠一捏，顿时沉沦魔被骨爪抓住的脚骨立刻折断，倒在地上惨叫不已。
撕裂攻击，那锋利的骨爪狠狠的抓住沉沦魔的腿部，然后尖锐的爪子直接扎了进去，顿时挖了一大块肉下来，那沉沦魔瞬间失去了战斗能力。
最恐怖的当属致命一击，虽然并非是真正的致命一击，但是效果却相当的恐怖，碾压攻击的时候骨爪最多把骨头给捏折了，但是致命一击却是直接把骨头给捏碎，然后把脚都给捏掉了。
顿时，一只只没有脚掌的沉沦魔倒在地上不断的哀嚎，被后面追上来的其他恶魔给一刀解决了，脱离苦海。
“我了个亲娘！”陈锋顿时摇摇头，这3个属性居然真的对自己的魔法有效果，可是陈锋却忽然瞪大了眼睛，不知道对骷髅…….
立刻测试，得到的结果让陈锋无比的激动，尤其是远程弩箭骷髅，那致命一击居然爆发出了穿透的效果，一瞬间箭矢从恶魔的脑袋进去，肚子里出来。
变成了真正的致命一击。
“我的天哪，居然对我的骷髅也有效果，哈哈哈，海格老爷子，我爱你！”陈锋疯狂的大笑了起来，没想到真的有效果，太好了，真的太好了。
如今陈锋穿山这双鞋子，对骷髅伤害等属性的增幅达到400%以上，但是最大的好处却还是那三个特殊属性。
碾压，撕裂，致命一击。
没想到3个属性居然可以让自己的骷髅都带上，那对于陈锋的骷髅来说，攻击更是加强了无数倍，而且陈锋还发现一个特点。
普通骷髅触发最多的是撕裂，一旦触发撕裂，恶魔的身上就是一片血肉模糊，不是被牙齿咬下来的，就是被小骨刀给割出来的。
而触发碾压最多的，则是拿着重型武器的骷髅，例如大剑骷髅，当然更多的却是巨象和嚎牛2个兵种，那触发可是相当的高。
而致命一击触发最多的则是弩箭骷髅，陈锋仅仅测试了十分钟，结果得到的结果让陈锋无比的惊喜，整体的击杀效率，赫然提高了整整10倍。
原先一个多小时才能击杀的恶魔，十分钟内就杀光了，而且还有富余，陈锋顿时无比的激动，这下子真的太强大了。
十倍啊，这可是十倍的战斗力啊。
以前陈锋一天最多赚20兆，如今陈锋却可以轻松的赚200兆，陈锋自己都不知道，幸福来的这么突然。
不过一切都还是恶魔的数量太多的缘故，如今边境边上次等恶魔等城市的大军已经到了，一个城市出2兆大军，接近200个城市，那就是整整400兆大军。
加上其他的闲散部队，总数加起来超过500兆，而且无论人类击杀的如何快速，恶魔大军的属性是只增不减，后方还有源源不断的恶魔加入战争。
这一切的原因都是因为迪亚波罗亲自出征的缘故，既然是魔王亲自带队，无数的恶魔都来参军，加上无数的城市想要巴结迪亚波罗，拿出了更多的恶魔士兵。
原本一个城市是2兆，但是陈锋等人却知道，一个城市第一批拿出来是2兆，而后续则会不断的加入军队，看看狄瑞拉就知道了，这家伙把自己的12兆精英全部都带上了战场，完全是一副战场老大的派头。
“好好好，太强了，真的太强大了！”扔下了自己的骷髅，陈锋怀着无比激动的心情回到了家里头，海格那老头子正一脸得意的看着陈锋。
“嘿嘿，老爷子，对不起，我居然还怀疑您！”陈锋谄媚的说道，海格冷哼了一声，陈锋二话不说，自然知道老爷子的意思，直接进入墓地，下一秒大量的食物摆在了老爷子的面前。
“臭小子！”海格这才算是满意。
“小子，不过这件装备你还得还给我！”海格吃了一会儿，却对着正一脸激动的陈锋说道，陈锋顿时脸色一下子变苦了。
“别这幅德行，这几个属性对你们远程单位来说是一个巨大的进步，我还要拿回去给其他兔崽子们上上课，你这件装备是第一个成品，先暂时借我几天，过几天就还给你，如果你在战场上撑不住了，再派人来拿！”海格对着陈锋说道。
“您的意思是，你准备发扬这几个属性？”陈锋对着海格问道。
“屁话，那是当然，以前法师和亚马逊这些个远程，能触发的特殊属性就只有暴击和穿透，现在碾压，撕裂这些近战专属的属性远程也能使用了，自然是对人类的一大福音！”
“你的这件装备我已经拿去过人类世界了，这几个属性的的变化相比世界之石也已经记录了下来，到时候你们人类世界爆出来的装备，自然也会出现这几个新属性！”海格对着陈锋笑着说道。
陈锋顿时点点头，反正现在自己不用出力，加上荣誉点陈锋已经没多少需求了，陈锋点点头，同意把装备给海格。
“当然，既然是借的，那肯定有抵押，一天20兆荣誉点，你小子就吃点亏！”海格对着陈锋说道，陈锋更是点头。
虽然有了这个靴子，陈锋一天可以赚上百兆的荣誉点，而如今只能一天赚个三四十兆，整整少了一半多，但是对于陈锋来说，目前为止自己一点儿都不缺荣誉点。
而且陈锋还打算从海格那边再扣一点装备出来呢，自然是对海格有求必应，就算是海格天天让陈锋做饭，陈锋也同意。
额，不对，陈锋还真的得天天做饭！

第737章 送上来踩脸？

“最新情报！”

这是陈锋得到那神器靴子的第三天了，这三天陈锋也没要那靴子，一直都给海格放在自己的铁匠公会做宣传和教导，无数的铁匠都已经开始尝试打造出这种新的属性。

而有更多的远程单位也知道，海格大人在职业者属性上有取得了新的进步和近战，这让无数人都感到开心。

毕竟多一种属性，对一群远程单位来说，实力就可以多一份，而在战场上，变化也可以多一份，大家自然是期待。

而对于陈锋来说，其实差别不大，毕竟现在没什么东要买了，陈锋去了商场逛了一圈，加技能的装备的确是有，戒指项链之类的，但是陈锋希望有可以增加召唤兽实力的，这样才不会浪费属性。

毕竟许多的装备上，所出现的属性都只针对单一的职业，并不针对全职业，而作为一个死灵法师，装备其实很大程度上和召唤系的德鲁伊冲突，但最关键的还是增加召唤系单位属性的装备十分稀少。

基本上一出现就会被哄抢，所以陈锋也掏不到什么好东西，如今陈锋的技能等级又是增加了整整60级，如今的召唤骷髅技能等级，已经达到了423级的全新高度了。

召唤骷髅

LV：423

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：100

最大召唤数: 8655

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+10%召唤毁灭骷髅

+1%召唤完美骷髅（每提高100级，增加1%几率）

+ 95524额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+49997额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 36911额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 25532额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+350额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+13564额外帝皇骷髅召唤数量，无数最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+950额外霸王骷髅召唤数量，无数最大召唤数，该骷髅永远无法进化

+15骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅，寒冰骷髅王）

“我晕，差点忘了骷髅王的召唤了，明天全部用掉！”陈锋看了看自己的技能等级和骷髅王的召唤余额就是一脸的悲剧。

骷髅王复活这个技能，30级一次，陈锋最初的时候使用是在技能等级42级，那时候召唤出来的正是鲜血骷髅王的头颅，也就是血色骷髅王头颅，而第二次是在72级，召唤出来的则是寒冰骷髅王的头颅。

后面陈锋一直都没有使用，一来战争的时候陈锋紧张，忘记了，二来不战争的时候，陈锋心里头舒坦，又忘记了…..

好吧，看来陈锋这一次必须得全部用掉了，陈锋掰着手指头开始计算。

102.132.162.192.222.252.282.312.332.362.392.422.好家伙，刚好十二次。

“十二次，不知道可以召唤出多少个骷髅王的部件来，希望能得到寒冰骷髅王的，当然其他的骷髅王我也不介意！”陈锋掰着手指头计算了一下，发现自己貌似还真的是猪头，居然忘记了这么多次。

不过现在没办法，因为泰瑞尔派人来找陈锋，去开会，陈锋不知道为什么自己也混到了这个地步，但是人家来叫了，自然是也得过去。

陈锋还指望着提高自己的地位，来保护自己的孩子呢，这样的情况是绝对不会缺席的。

“你小子可算是来了，快点！”扎利达催促了一句，陈锋立刻进入了会议殿堂，顿时一惊，没想到在场的人居然非常的多。

二十多个陈锋见过的神级强者，十几个陈锋认识或者不认识的议员天使，背后的翅膀都虚无化了，铁定是议员。

还有泰瑞尔，伊姆帕里斯，甚至还有2个天使和泰瑞尔他们坐在一起，不过哈洛加斯的布尔大人没来，毕竟世界之石不容许再被打玷污了。

“好了，既然人都到期了，我们开始会议吧！”泰瑞尔看着陈锋走了进来，顿时点头，准备开始会议。

“等等，泰瑞尔大人，难道我们等了十几分钟的，就是这个少年？”一个天使忽然皱起了眉头，看向了陈锋。

“额？”陈锋一愣，自己好像不认识这个人吧，你丫的当我不存在行不行啊。

只可惜，没人敢忽略了陈锋的存在，陈锋的背景可是相当的雄厚，在场的任何一个人都不会，也不允许轻视陈锋。

“是的，这位是天才死灵法师陈锋阁下，手底下拥有数十万的骷髅大军，可以轻而易举的摧毁一只精英恶魔大军，大家认识认识！”泰瑞尔说道。

一些不知道的人顿时惊讶的看着陈锋，毕竟陈锋的大名大家早就知道了，只不过很多天使是第一次见到陈锋。

不过许多的议员看向陈锋的目光都是充满了怀疑，陈锋并没有恼火，毕竟自己只是年轻人而已，反正到时候战场展开，大家有的是机会见到自己的力量。

但是陈锋不在意，别人却在意啊。

那二十多个神级强者看着几个议员天使一脸怀疑的样子，顿时冷哼了一声，陈锋如今不仅仅是天才死灵法师那么简单了，更是被一群人类当成了旷世天才。

谁能在四年的时间内达到陈锋的高度？谁能让海格当他的后院，让拉斯马当他的师傅？谁能把亚马逊和刺客联盟，还有80%以上的圣骑士心目中的完美公主给娶回家？

谁能把最强大的法神世家的2个公主给娶回家？

就是眼前的这个少年，此时的陈锋不仅仅是一个死灵法师那么简单，更像是人类在天堂的代言人，陈锋强大就代表着人类强大，陈锋被人看不起，就代表着人类被看不起。

毕竟，如今陈锋的成长已经超出了很多人的想象了，尤其是陈锋这家伙背后还是许多家族的女婿，那更是备受关注。

“哼，就他？”一个议员天使直截了当的鄙视了一下，可是陈锋和人类还没气恼，一个人却最先暴怒了起来。

“鲍伯，对陈锋阁下道歉！”富丽儿愤怒的说道，那样子宛如一只发威的母老虎，那个叫鲍伯的一下子傻了，不知道自己的话怎么惹到了这个家伙。

富丽儿可是元老级别的，年纪大，实力强，资历也足，而那鲍伯只不过是想进入议员没多久的一个新人罢了。

“富丽儿大人，我为什么要道歉，除非这个人类有资格证明他有进入这个会议的实力！”

“今天的会议可是最高级别的会议，他也不看看在座的都是一些什么人，一点虚名就可以让他进来这里了？”

“除非他证明他有这个资格在这里和大家一起开会，不然就别掺和！”鲍伯毫不客气，显然是吃准了陈锋没有在座的这群人的实力。

“头疼啊！”陈锋无奈的摇摇头，自己在家里好好的，居然被叫到这里来受气，看了最前方的泰瑞尔一眼，泰瑞尔轻微的点点头，表示陈锋可以出手。

“既然这样，那我就得罪了！”陈锋淡淡的一笑，人不犯我我不烦人，既然你不给我面子，我才不会给你留面子呢。

忽然，一道银光朝着那鲍伯冲了过来，鲍伯的反应相当的快，瞬间武器一档，可是那武器却应声而断，鲍伯的脸色一变，能量瞬间包裹着自己，可是下一秒那包裹着自己的能量也被直接击穿。

鲍伯不可思议的看着自己胸前的伤口，只见他的胸口赫然出现了一道笔直的伤口，金色的血液不断的从里头流淌出来。

“阿修罗，天神变身！”陈锋淡淡的说道，这时候所有人都才注意到，那鲍伯的身边赫然多出了一个奇怪的骷髅。

“吼！”一声怒吼，只见一个巨大的魔神瞬间从阿修罗的身上出现，骤然间一股恐怖的威压和狂暴的气势，直接扫荡整个会议大厅。

如今的阿修罗骷髅可是陈锋最强大的骷髅，就算是九尾妖狐都不是他的对手，毕竟这个家伙是以攻击力为主的，实力相当的恐怖。

“怎么可能！”鲍伯看着自己胸口的伤势，那伤口虽然不重，但是确实是击碎了鲍伯的护盾，并且切开了护甲。

“呵呵，要不要再来一招？”刚才都完全没感觉到，如今那骷髅的战斗力变得更加恐怖，一瞬间所有人都知道，如果再来一次，那鲍伯恐怕就不是轻伤的问题了。

一时间，鲍伯的脸色变得格外的难看，愤怒的看着陈锋，可是陈锋却是不屑的一笑。

“连我的骷髅都打不过，你有什么脸面坐在这里？滚蛋！”

第738章 迪亚波罗的谎言？

别人不客气，那陈锋自然也不客气，毫不客气的对着那鲍伯不屑的喊了一句，然后拉开椅子，坐在了四周唯一一个空着的椅子上。

显然是给陈锋留着的。

“你……”鲍伯愤怒的看着陈锋，陈锋却是不屑的一笑，别人对自己如何，那自己就对别人如何，什么以德报怨，那在陈锋的眼里都是屁话。

不过一旁的泰瑞尔对着陈锋摇摇头，陈锋知道这样就够了，嘴巴上和刀刃上沾点便宜就好了，没必要往死里得罪。

一招手，阿修罗骷髅瞬间崩塌，顿时把那鲍伯再次吓一跳，不过看到阿修罗散架后的骨头，再看看陈锋那嘲讽的眼睛，顿时气就不打一处来，武器瞬间出现在了手中。

“够了！”伊姆帕里斯忽然低吼了一句，鲍伯顿时一震，不解又震惊的看了一眼伊姆帕里斯，其实鲍伯所做的一切都是给伊姆帕里斯看的。

所有人都知道，无论是天使恶魔还是人类都知道，伊姆帕里斯不喜欢人类，鲍伯这么做其实还有巴结伊姆帕里斯的成分在里头。

可是却不知道，伊姆帕里斯如今都要巴结陈锋，为了让陈锋的妻子能够帮忙自己征战地狱，伊姆帕里斯还说什么讨厌，就算是亲一口陈锋，他都会同意。

当然，陈锋是肯定不会同意一个天使亲自己，尤其是一个看不清楚脸的大天使，还是一个大老爷们。

鲍伯的心思其实很简单，一来打压一下陈锋，借此提高自己的地位，毕竟他可是近年来唯一的一个进入议员天使的人，就算是彼得的地位都不如他。

二来自然是利用伊姆帕里斯的喜爱，进行投机取巧，如果伊姆帕里斯看重他，那他的身份自然是上涨数倍。

只可惜，在伊姆帕里斯的眼里，一千个鲍伯都不如陈锋来的好，一万个鲍伯也比不上一个朱利安，而为了能得到朱利安的帮助，伊姆帕里斯估计打死都不会对陈锋有任何的不良念头。

鲍伯一时间无比的尴尬，伊姆帕里斯的样子显然不是在帮助他，反而更像是帮助陈锋，能成为议员的没有一个是笨蛋，顿时鲍伯只能无比尴尬的坐了下来。

至于出去，那是绝对不可能的，一旦出去了，那就等同于是被排除在高层之外了，这是鲍伯完全无法想象的。

“好了，闹剧结束了，会议正式开始，泰瑞尔，你来说吧！”伊姆帕里斯淡淡的说道，泰瑞尔点点头，站了起来，一招手，众人的面前瞬间出现了一片画面。

“这是……迪亚波罗的大军？”人群一阵惊呼，没想到居然捕捉到了迪亚波罗大军的动态，一直以来地狱深处都是天使和人类的禁区，就算是敌军大肆的行动，天使和人类想要了解敌军的动态也是十分的困难的。

“没错，这是迪亚波罗最精锐的一批军队，堕落骑士和遗忘骑士，加上法系的远程恶魔指尖法师，这一群恶魔的战斗力，足够轻易的摧毁任何一个恶魔城市！”泰瑞尔说道。

众人连忙往里头看去，堕落骑士是一群非常恐怖的恶魔，和陈锋的地狱冠军骑士一样，是一支骑兵，但是这一只骑兵坐下的战马，可是比陈锋的任何一支骑兵的坐骑都要强大。

毁灭仆从。

那是巴尔领地内特有的恶魔，没想到居然被堕落骑士给收编了，看起来数量十分庞大，堕落骑士加上毁灭仆从，这样的组合直接威力可以上升十倍有余。

毁灭仆从是一种类似于恐龙的怪物，但是却有20个上肢，也就是说有二十只手，一次攻击可以对敌人造成二十次的伤害，加上每一只手都带有强大的力量，可以瞬间把敌人打入晕眩，然后轻而易举的撕裂。

堕落骑士手持长矛，那每一根长矛显然是地狱铁匠们亲手打造，看起来十分霸道，而且长矛长达7米，而堕落骑士骑着毁灭仆从，那身高也才6米。

遗忘骑士，这群不死的战士曾经是来自人类世界那些最残暴的灵魂所构成的，在原罪之战当中，无数邪恶的人类死亡后，灵魂被代入地狱，从而被复活，成为遗忘骑士。

他们的身份，地位，都已经被遗忘了，唯一留下的就是无比残暴的攻击性，和无比强大的战斗能力。

而遗忘骑士显然不好惹，这群家伙身披量产的“罪恶之甲”，手持无比邪恶的“毁灭之剑”，常年徘徊在地狱的罪恶之门附近，后来地狱被入侵，这群家伙就迁徙到了地狱深处。

而遗忘骑士当中还有一批另类，和遗忘骑士一样的装束，但是却是远程魔法攻击，他们是人类世界当中，那些投靠了地狱的人类法师死亡后的产物，人称不死法师。

他们和遗忘骑士唯一的区别，就是手中凝聚着一个能量球，那是不死法师所有魔法攻击的来源，威力十分强大。

至于指尖法师那可是不的得了了，指尖法师又叫尖指法师，其实最初出现的时候并非是恶魔，而是一群由人类法师为了和法师之间互相战斗，所产生的特殊武器。

法师和法师之间的对抗，最重要的不是等级的差距，不是魔法的多少，而是法力的浓厚，所以一个耗尽魔法的法师，是完全没有任何威胁的。

而指尖法师的出现，就是为了消耗掉法师的法力，这群家伙的任何攻击都会造成焚烧法力的伤害。

它们的伤害优先级就是焚烧法力，而只有在法力焚烧完之后，才会造成对生命的伤害，所以面对指尖法师，只要有法力，就不会有任何的生命威胁。

可是后来这群家伙被恶魔带到了地狱，进过一些天才恶魔的研究和重新制作，指尖法师从傀儡变成了生命，从战斗工具变成了恶魔，成为了人类的噩梦。

最主要的是，指尖法师的攻击还附带灵魂晕眩，一旦被晕眩，那恐怕只有死路一条。

众人看着那画面中无穷尽的恶魔，都是闭口不说话，可是陈锋的眉头却是轻轻的皱了起来。

“不对啊，这里不是朝着我们方向的路吧？咱们这边貌似没林子啊！”陈锋忽然说道，大家的眼睛顿时一亮。

“对啊，我们方圆一千万公里内都见不到一片好的森林，何况是这么大的林子，肯定不是朝我们过来的，按道理应该是在一千万公里范围内了！”一个神级强者说道。

“不错，陈锋说的不错，迪亚波罗的军队，的确不是朝着我们进军，按照他们的速度，早就到达一亿公里内了，可是一千万公里内，完全没有这么大的森林，而有这么大森林的地方，好像只有一个…….”

“安达利尔的领地，只有安达利尔的领地才有这么大的森林，安达利尔喜欢种植剧毒的花花草草，所以她的领地是整个地狱当中绿色植物最多的一个地方！”陈锋忽然说道。

众人顿时恍然大悟，立刻开始仔细的看了起来，果然地上有许多大家都认识的剧毒花草。

“迪亚波罗的军队怎么会在安达利尔的领地内，难道迪亚波罗要去安达利尔的领地再次收编其他恶魔？”一个议员不解的问道。

众人眉头紧皱，显然事情不是那么简单，大家都想到了一个可能，但是都觉得又不可能，如今那个想法是真的，迪亚波罗就太疯狂了。

“你们心中所想的，我都知道，我可以明确的告诉你们，你的想法，是真的！”

“天呐，不可能吧，迪亚波罗怎么会在这个时候做出这样的事情来！”

“对啊，他不是要来进攻我们么，怎么调转枪头了？”

人群一阵惊呼，而迪亚波罗的目的也在话中被爆了出来，迪亚波罗居然真的进攻安达利尔的领地。

利用进攻人类的军队进攻安达利尔的领地，迪亚波罗就不担心其他魔王的愤怒呢？

“不，不是进攻安达利尔！”陈锋忽然站了起来，看着那画面当中的一群恶魔，顿时倒吸一口冷气。

“迪亚波罗要进攻的不是安达利尔，安利达尔的境内多是远程和剧毒的恶魔，可是迪亚波罗带来恶魔却没有能对抗远程的，法师的射程还没女妖飞的高！”

“唯一的解释，就是迪亚波罗的目标不是安达利尔的老巢，而是督瑞尔的老巢！”陈锋大声的说道。

“没错，督瑞尔的老巢是在地底下，却是用着蠕虫的通道，这样一来，前方有堕落骑士和毁灭仆从，毁灭仆从的胯下刚好站一个遗忘骑士，然后背后漂浮着指尖法师，可以轻而易举的打入督瑞尔的地下城！”

人群一片哗然，没想到这个时候，迪亚波罗居然不是进攻人类，反而是进攻刚回到地狱的督瑞尔。

“灵魂之石，该死，迪亚波罗要去抢夺督瑞尔的灵魂之石！”陈锋终于是看懂了，顿时一声惊呼，人群也被陈锋的话给提醒了，顿时所有人倒抽一口冷气。

灵魂之石是天堂流传下来的，对于灵魂之石的作用，天堂都知道，如果被迪亚波罗得到了督瑞尔手中的2个灵魂之石，那后果不堪设想。

“该死，怎么办？”

第739章 佐敦库勒！

迪亚波罗没有进攻人类，反而进攻督瑞尔。

这一消息无论是人类还是恶魔大军都被震动了，人类则是高兴，毕竟迪亚波罗暂时没有对付人类的想法，而地狱则是震惊，迪亚波罗居然利用攻打人类作为借口，搜集兵力，然后进攻督瑞尔。

如今的督瑞尔虽然回到了地狱，但是被泰瑞尔和伊姆帕里斯所产生的伤害依然没有完全恢复，所以此时的

但是如今迪亚波罗大张旗鼓的去进攻督瑞尔，无数的恶魔都想不通，唯独人类和天使的高层知道，迪亚波罗是冲着那灵魂之石去的，尤其是2枚。

“没想到，我到了最后还是害了人类啊！”泰瑞尔重重的叹了一口气，灵魂之石的制作方法是泰瑞尔交给人类的，用来利用世界之石的力量来镇压恶魔。

灵魂之石的主要材料就是世界之石的碎片，不过并非是哈洛加斯的那块世界之石上扒拉下来的，而是留在高阶天堂的世界之石碎片所构成的。

可是没想到，迪亚波罗当年被封印在灵魂之石内，却得到了融合灵魂之石的力量，从几乎和世界之石得到了同步，换句话说如果迪亚波罗接触到世界之石，那肯定会把世界之石给同化掉，从而得到更加强大的力量。

世界之石，那是传说中创世神阿努的眼球，里头蕴含着创世神的力量，就算是一块碎片，也蕴含着强大的力量，迪亚波罗的目标一定是灵魂之石。

“没你的事，当年你也没想到迪亚波罗居然能够同化了灵魂之石，不过我总感觉一点不对劲，迪亚波罗真的能同化了世界之石？”海格皱着眉头。

如果说到对世界之石的研究，没有人比得上海格，海格的手里头还有2块世界之石的碎片，可是研究了数万年依然毫无头绪。

海格虽然大大咧咧，可是却还是有自己的傲气的，作为亘古第一的神匠，海格才不相信自己的比不上人家迪亚波罗呢。

连迪亚波罗都融合了世界之石，海格就不相信自己连世界之石的奥秘都无法研究出来，所以灵魂之石被迪亚波罗同化，海格还是有一些不相信的。

但是如今的问题是，迪亚波罗当年的确是突破了灵魂之石的封印，从而走出了封印，回到地狱，而如今迪亚波罗如此大张旗鼓的进攻，目标肯定只有一个，那就是得到灵魂之石。

“海格大人，您对灵魂之石有什么看法？”伊姆帕里斯问道，要说对人类当中最尊敬的，伊姆帕里斯最尊敬的自然是海格。

“我对灵魂之石的研究还不够透彻，如今我的手里没有任何一块灵魂之石，除非给我一块灵魂之石研究，到时候我可以对比世界之石，但是光光泰瑞尔给我的资料，我还是无法研究出来！”

“我还真的惊叹，当年的那群赫拉迪克一族的成员，是如何锻造出的灵魂之石的，我用了数万年的时间，依然无法把一块世界之石的碎片锻造成灵魂之石，陈锋，你是赫拉迪克一族的人，不知道你有没有学习过灵魂之石的相关东西？”海格朝着陈锋问道。

陈锋心中白眼一翻，不要说学习了，陈锋连灵魂之石的材料是世界之石都是才知道，陈锋的赫拉迪克一族的身份，丫的就是胡编乱造的。

“不知道，没学习过，灵魂之石是我们一族的禁忌，我的身份地位压根没办法接触！”陈锋直截了当的说道，海格一脸失望。

“海格大人，您的意思是，如果有一枚灵魂之石，你就办法研究出迪亚波罗是如何得到灵魂之石力量的原因？”伊姆帕里斯忽然朝着海格问道。

海格沉思了一下，这可是事关重大的事情，就算是海格也不敢开口，不过最后还是还是点点头：“如果加上炼金术师公会的那群家伙，加上凯恩那小家伙，我们还是有希望的！”

伊姆帕里斯沉思了一下，最后还是点点头：“我知道，世界上还有一个人可以制造出灵魂之石！”

人类和天使顿时一阵惊呼，灵魂之石的锻造方法虽然是泰瑞尔流传下来的，可是泰瑞尔自己都无法制造出来，人类当年可以研究了数千年才锻造出灵魂之石，本来是用来封印恶魔的，最后成功的封印了魔王。

但是原本锻造出来7块，被摧毁了2块，如今剩下的5块当中，迪亚波罗的那块也已经消失了，安达利尔的那块留在人类世界，一旦回到地狱，安达利尔的仆从就会知道，到时候往死里进攻群魔堡垒，大家都吃不消。

而且里头有封印着安达利尔，谁也不敢拿那块做实验。

而剩下的4块，2块在督瑞尔的手中，包括封印了督瑞尔的灵魂之石和封印了贝利亚的灵魂之石。

而最后的2块，自然是墨菲斯托的和巴尔的。

可是如今，督瑞尔的那2块成为了的迪亚波罗的目标，就算是人类也不敢进入去抢劫督瑞尔的2块。

剩下的2块都还在封印状态，更不可能拿出来，所以世界上已经没有任何一块灵魂之石了。

“谁？在什么地方？”海格立刻大声的问道。

“其实那个人，在场的人很多人都认识！”泰瑞尔叹了一口气说道，海格等人皱起了眉头，忽然一旁的一个神级强者瞪大了眼睛。

“佐敦库勒？”

“不会吧！”

“对，就是他，一定是他！”

人群开始激动了起来，许多老牌的职业者和天使都格外的激动，可是却惟独海格一个人脸色灰白。

“海格，你怎么了？”陈锋好奇的问道，大家都同时看向了海格，这时候所有人才明白过来，海格还在这里。

看着大家的目光，陈锋一阵不解，到底是什么情况啊，还好好像很烦恼的样子，而大家则是一脸的尴尬。

“佐敦库勒，是海尔大人的兄弟，挚友，后来被海格大人亲手杀死！”一旁的曼陀罗老爷子看着陈峰一脸无知的样子，顿时摇头无奈的说了一句，陈锋顿时瞪大了眼睛。

“佐敦库勒，难道我们要把它给复活了吗？”海格捂着脑袋说道。

“是的，如今要弄清楚灵魂之石的真正力量，只有复活了佐敦库勒，这个曾经比塔？拉夏还要杰出的赫拉迪姆！”泰瑞尔说道，陈锋顿时大吃一惊。

比塔？拉夏还要杰出，那这个佐敦库勒到底是什么人啊，陈锋翻开了手册，不过一旁的神级强者翻了一个白眼。

“没用的，书中没有这个人，这个人只有我们高层知道，鲍伯这种新加入的议员天使都不知道这样的事情！”

陈锋顿时挠挠头，他忽然对这个暗黑2剧情里只提到过一次的人物非常的敢兴趣，陈锋已经回忆了起来，好像暗黑2里头提高过一次这个家伙，但是具体在什么地方陈锋死都想不起来。

“算了，还是我来说吧！”海格摇摇头，然后开始阐述。

佐敦库勒是和海格一个时代的人，2个人从18岁开始认识，从鲁？高因开始一路打进了地狱，成为当年名极一时的2个天才。

但是，海格和佐敦库勒又是彼此看不起，因为海格认为只有打造装备供给战士们的铁匠才是真正的王道，但是佐敦库勒却认为，只有炼金术师才是真正的王道。

观念不同，在进入地狱内产生了真正的分歧，佐敦库勒徘徊在地狱，不断的尝试炼金，而海格却放弃了练级，成为一个铁匠。

后来，佐敦库勒忽然回到群魔堡垒，让海格和自己一起走，然后不断的怂恿海格回到人类世界，不要呆在人类世界。

可是那时候人类，天使，和恶魔，之间的战斗正是高峰期，海格为了打造全新的装备给前线的战士，拒绝了佐敦库勒的想法。

可是等战斗期结束的时候，海格得到了一个惊人的消息，佐敦库勒居然锻造出了一枚黑色的灵魂之石，然后闯入世界之石的所在区域。

被布尔大人打成了重伤了，海格立刻回到人类世界，凭借着对佐敦库勒近百年的了解，找到了佐敦库勒，可是佐敦库勒却不断的要求海格跟随自己，说如今的世界并非是人类真正的世界，他要求海格和自己，给人类创造一个全新的世界，一个连天使和恶魔都不敢侵犯的世界。

海格认为佐敦库勒疯了，可是佐敦库勒却偷偷的瞒着海格，进攻了哈洛加斯，甚至利用海格，调虎离山，让人们去抓捕海格，自己则再次进入世界之石的所在。

可是那时候的布尔大人却已经猜到了佐敦库勒的阴谋，带着海格来到了这里，看到了手持着黑色灵魂石的佐敦库勒，佐敦库勒大声的咆哮，说是要开创一个人类的全新局面。

最后，海格为了保护世界之石，痛下杀手，佐敦库勒看着这个曾经和自己并肩作战的兄弟，最后只留下一句话。

“愚蠢的人啊！事情的真相远比谎言更荣誉让人心痛，到时候，你就全部明白了！”

第740章 再上战场！

佐敦库勒的事情就这样被决定了下来，只不过不是陈锋的事情，这件事情最终还是得海格自己去解决。
而海格在临走的时候也给了陈锋一个任务，穿上那神器鞋子，往死里虐外头的恶魔，陈锋自然是点头，既然鞋子回来了，那陈锋保证是大开杀戒，借此祭奠鞋子的归来。
一拿到鞋子，陈锋就直接出发了，毕竟陈锋距离城墙还是有距离的，穿上鞋子之后陈锋还有30级的技能新增，只可惜一次性增加了60级的技能，陈锋却没有得到新的骷髅，让陈锋很是郁闷。
不过对于陈锋来说，如今所谓的毁灭骷髅等级已经足够高了，再说了陈锋的手中一只毁灭骷髅都没有，就算是在升级，也是白搭。
出了城，外面的战斗还是一如既往的如火如荼，虽然得知迪亚波罗暂时不会攻打这里，但是人们还是在战斗，毕竟外面的恶魔没有退去，那战斗就永远不会停息。
而反观恶魔那边，他们可是苦着脸了，只不过主要还是那些高等恶魔郁闷了，尤其是狄瑞拉，本以为可以巴结迪亚波罗，亲自带着自己整个城市的精英过来，却没想到人家迪亚波罗的目标压根就不是这里。
可是如今狄瑞拉惨啊，攻也不是撤也不是，大军在前，一旦狄瑞拉撤退，那肯定是大军分崩离析，无数的恶魔瞬间各回各家，各找各妈。
可是问题是，狄瑞拉是主帅，一旦他先撤离，那手头就没了牌子，如今他在大军当中安然无恙，但是一旦大军撤离，万一泰瑞尔和伊姆帕里斯合力埋伏，狄瑞拉可吃不消。
加上迪亚波罗万一打架结束就过来，看到恶魔大军居然没有攻城，到时候一查，吃亏的肯定就狄瑞拉了，所以这年头当元帅当将军也不是那么简单的事情。
狄瑞拉的悲剧大家都无视了，狄瑞拉也不是傻蛋，就干脆在这里死耗着，反正死去的恶魔都不是他城里的，能死多少就死多少，反正他是一点儿都不心疼。
陈锋来到城墙上，一招手，顿时又是一大批的骷髅出现，随后陈锋挑选出其中的远程，放到远程的骷髅大军当中，然后其他的仔细的看了看，发现没有特殊骷髅，就全部冲锋了上去。
一瞬间，所有人都可以清晰的感觉到，整个战场发生了明显的变化，恶魔的死亡速度变得格外的快速，那数以万米的城墙外围，其中有一块战斗区域，开始疯狂的凸显了出来。
等所有人一看，只见无数的骷髅正疯狂的朝着恶魔大军冲锋，那原本保持在一个水平线上的战线，此时已经被推进了不知道多少米了。
无数的箭矢从天而降，那恶魔一瞬间就被清空了一大块，随着远程骷髅的推进，更多的恶魔开始死亡，而没死的也顺手被那些近战的给弄死了。
这样的战斗瞬间引起了恶魔的注意，顿时大批的中等恶魔朝着陈锋这边冲了过来，可是陈锋却是一笑，陈锋等的就是这群骷髅。
中等恶魔，一般来说荣誉点最少都是一千以上的，而按照如今的战斗风格，陈锋一天最少可以击杀20亿以上的恶魔，如果运气好，得到的荣誉点可以上百兆都不成问题。
陈锋自己都没想到，一件装备的好处居然如此的丰厚，仅仅3条特殊属性，却让陈锋的杀敌速度上升了不知道多少倍，那情况让陈锋都无比的惊奇。
其实，在这个时候，陈锋才真正体会到什么是装备带来的强大，没想到仅仅一件状态，让自己的骷髅战斗力上升了十几倍，尤其是对陈锋这种属下无数的人来说，一条属性，那可是几十万的骷髅在使用啊。
几十万的骷髅，触发几率就算是1%，那也有几千次的触发，而每一次触发，就有一群的敌人倒下，在战场上倒下的结果就只有一个。
死亡葬身之地。
何况，陈锋的触发几率还不仅仅是1%，而是高达25%，甚至是30%，这样的触发属性而且还有3条，换句话说，如果加一起，陈锋起码有三分之二的攻击会触发特殊属性。
那特殊属性任何一条都是致命的存在，陈锋的骷髅的战斗力自然是蹭蹭的往上涨。
骷髅这边的问题陈锋不用担心，看着新冲上来的敌人，无数的箭矢率先迎接敌人，结果那一群中等恶魔还没冲到一半，就死了三分之一了。
剩下的三分之二连忙刹车，实在是被吓得不轻，没想到一轮齐射，自己的伙伴居然死了这么多，这一下子战线不但没有冲回来，反而继续后退，退后的速度变得更快了。
“该死，那个人类，我知道，我认识，他就是消灭了整个阿罗城的人类！”狄瑞拉愤怒的说道，虽然他没见过陈锋，但是陈锋大名早就传遍了整个地狱。
陈锋消灭阿罗城的消息在人类世界里并非属于绝密，任何人都知道，而人类世界里铁定有地狱的探子，所以陈锋消灭阿罗城，也在整个地狱流传出来。
“主人，要不是我去杀了他！”一个1级巅峰恶魔大声的说道，却被其他恶魔纷纷白了一眼，就你的实力上去，不要说是杀了陈锋了，恐怕那箭矢一轮齐射，你就差不多了。
“看我干嘛，你们以为我是白痴啊，正大光明的闯过去，咱们用电其他办法啊，找一群女妖，带上一群沉沦魔法师，直接火球砸死他！”那恶魔大声的说道，四周的恶魔看向它的眼光已经不再是白痴了，而是弱智。
狄瑞拉差点没气的鼻子歪掉，一脚踹飞了那恶魔，看着城墙上意气风发的陈锋，就是一阵牙根痒，前几天这小子所召唤出来的血色骷髅让狄瑞拉立马想到了以前的那场灾难。
那时候的狄瑞拉才刚得到2级巅峰的实力，算是地狱的新星，可是那场灾难覆盖了半个地狱，狄瑞拉害怕的都躲进了地狱深处。
如今狄瑞拉再次看到血色骷髅，自然是一阵后怕，所以当血色骷髅还没成型的时候，狄瑞拉就直接展开攻击，狄瑞拉非常的清楚，一旦这群家伙的数量多起来，那后果就是不堪设想。
可是没想到，那个叫陈锋的人类，没有了血色骷髅依然十分的强悍，那后头仿佛永远射不完箭矢的骷髅，弄的漫天都是箭矢，地面上箭矢都插不下了快。
“不行，一定要阻止那小子，那小子的战斗力太强大了！”狄瑞拉看着陈锋的样子，立刻下定了决心，不是说陈锋的实力太强了，而是陈锋的作用太强了。
陈锋就好像是一个气势的助燃气，不断的增加着人类的气势，而打仗这个东西，很大程度上就是气势的战争，别看敌人多，但是人类如今是气焰高涨，完全无惧恶魔。
一旦陈锋被消灭，那人类的士气就会得到巨大的打击，到时候恶魔大军就可以瞬间发威，但是击杀陈锋，哪儿有这么简单啊。
“调遣一个精英团过去当诱饵，把死神部队放在里头，一旦接近陈锋，瞬间击杀！”狄瑞拉想了半天，总算是想出一个号办法。
“死神部队？主人，真的要动用它们啊？”一旁的恶魔顿时惊呼了一声，其他的恶魔也是一阵后怕，仿佛那死神部队是什么恐怖的存在一样。
“没错，这一只部队可是我精心培养的，专门用来斩首，每一个恶魔的实力都达到1级巅峰，配备着绝对稀少的隐身装甲和隐身武器，加上它们天生走路如风，丝毫不引人注意，只要接近目标，那就是一击必杀！”狄瑞拉十分得意。
“就是这样，按照我说的做，快点去！”狄瑞拉催促了一声，一个小时之后，一批手持着巨盾的精英恶魔出动了。
那群恶魔出来的第一时间，就被陈锋给发现了，所有恶魔都顶着一个硕大的盾牌，箭矢砸在盾牌上面完全没有任何的作用，而随着那盾牌大军的接近，陈锋发现自己的近战骷髅死的居然非常快速。
陈锋的脑海里一下就明白了过来，看来这些都是精英大军啊，陈锋眯着眼睛，看来敌人好像是来对付自己的，不然的话不会用这样的方式举着盾牌。
“亚马逊，进攻！”乔治也发现了，顿时一声大叫，骤然间无数的箭矢笔直的飞了过去，那些盾牌只能保护头顶上，却无法保护胸口飞过来的箭矢。
可是让人吃惊的是，只见边缘地带的那群恶魔手中骤然间再次多出了一个盾牌，瞬间挡在了自己的胸口，那盾牌大小高地居然和恶魔一样高，直接一个盾牌就挡住了一片恶魔。
“叮叮当当！”无数的箭矢砸在了那盾牌上，却没有任何的作用，陈锋顿时没有一皱，好家伙，看来是专门用来接近远程单位的恶魔。
陈锋看了看乔治，乔治摇摇头，暂时还是不要收回远程骷髅，不过陈锋并非没有办法，对着乔治一笑，一招手，巨象和嚎牛顿时出现在了地上。
“冲锋！”

第741章 迪亚波罗和督瑞尔！

而就在敌人针对陈锋发动进攻的时候，遥远的森林那边，正在进行一场更加浩大的战斗！
天空昏昏沉沉的，巨大的森林此时燃烧着无尽的火焰，无数的恶魔在火焰中被直接烧死，那不是普通的火焰，而是来自地狱深处的地狱之火，漆黑漆黑的。
火焰不但没有把森林烧的明亮，反而显得更加阴沉，因为那些火焰都是黑色的，烧起来连光芒都仿佛被焚烧了，更不要说是照亮四周了。
无穷的火焰烧的整个森林惨不忍睹，无数的恶魔惨叫着逃窜，可是有一支恐怖的大军，却朝着里头不断的深入。
迪亚波罗。
一个硕大的山洞中，督瑞尔看着自己那宝贝的不行的酷刑塔，心中一阵愤怒，他就知道迪亚波罗没安好心，结果还真是如此，居然一拐弯，带着无数的恶魔来进攻自己。
迪亚波罗掌握着破坏的力量，本源要比督瑞尔的强悍许多倍，加上迪亚波罗的实力本身就比督瑞尔强大，而督瑞尔虽然知道了灵魂之石的秘密，可是却无法使用，他不敢和迪亚波罗一样，舍身投入到灵魂之石内，他总觉得，这其中缺少一个特别的步骤。
必须要有这个步骤，才能和灵魂之石真正的同化，才能得到真正的灵魂之石里头的力量。
但是如今迪亚波罗已经打上门了。
“轰！”一声巨大的爆炸，整个地面都被掀翻了起来，一阵剧烈的颤抖让督瑞尔从沉思当中清醒了过来的，督瑞尔看着无数的尘土撒落下来，顿时一声怒吼。
“你要战，那便战！”督瑞尔一声咆哮，只见嘴中发出一声急促而又尖锐的叫声，但是那叫声的频率却十分的快，一瞬间传递到了整个洞穴的四面八方。
紧接着，整个地面开始疯狂的浮动了起来，只见一只只硕大的昆虫恶魔纷纷从地底下钻了出来，仅仅不到片刻，陆地和地底的间隔就消失了，无数的恶魔出现在了地表上，瞬间把迪亚波罗的大军给直接包裹在了其中。
迪亚波罗的军队虽然多，可是数量仅仅100兆而已，但是这里是督瑞尔的老巢，督瑞尔一声怒吼，全民皆兵，顿时数以千万兆的恶魔纷纷出现在了地面上。
“督瑞尔，你可以不用抵抗的，你应该知道，就凭你的这群破虫子，是打不过我的！”迪亚波罗缓缓的从恶魔大军当中走了出来，一瞬间就到达了督瑞尔的面前。
“迪亚波罗，我亲爱的哥哥，你就不用说大话了，我知道你来目的，你也知道我的态度，今天大家就手底下见真招，谁赢了，自然有说话权！”督瑞尔好像十分讨厌迪亚波，压根不给迪亚波罗叙旧的机会。
“呵呵，我可怜而又愚蠢的弟弟啊！”迪亚波罗淡淡的说了一句，骤然间双手高举，只见一个灼热的火球出现在了手中，狠狠的朝着督瑞尔砸了过去。
督瑞尔立刻嘶吼一声，无尽的寒气从体内爆发了出来，瞬间寒气就仿佛是一条寒龙一样，朝着那迪亚波罗的火球席卷了过去。
“轰！”寒气遇上火球，瞬间变成了惊天爆炸，那一声爆炸就好像是战斗的号角，炖熟无数的恶魔开始疯狂的冲锋了起来，战斗一瞬间全面展开。
可是仅仅一瞬间的功夫，督瑞尔的大军就遭遇到了惨痛的打击，仅仅不到一分钟，督瑞尔的大军最少死亡了上亿的恶魔，督瑞尔虽然心中不甘，但是却依然怒吼一声，灰色的能量直接朝着迪亚波罗的恶魔大军涌现了过去。
“我愚蠢的弟弟啊，你的对手是我！”迪亚波罗淡淡的说道，说话间，一招手，一团鲜红的原罪力量瞬间出现，狠狠的和那灰色的能量撞击在了一起。
可是结果却并非爆炸，反而是互相抵消，可是让督瑞尔脸色难看的是，自己的灰色原罪压根就不是迪亚波罗的红色原罪的力量。
督瑞尔掌握的是嫉妒的原罪，而迪亚波罗虽然名为“破坏之王”，可是掌握的却是“懒惰”的力量，对于迪亚波罗来说，动脑子才是关键，亲力亲为那还真的让迪亚波罗委屈了。
懒惰，傲慢，破坏，地狱七大原罪当中最强大的三个，其中以傲慢为最强，破坏其次，懒惰垫底，但是相比色欲，嫉妒，暴食还有谎言，那懒惰可又是强悍了许多。
瞬间，灰色的能量被抵消了，迪亚波罗心中一笑，身体瞬间出现在了督瑞尔的身边，锋利的爪子狠狠的朝着督瑞尔砸了下去。
督瑞尔连忙举手抵挡，好在督瑞尔的爪子是类似螳螂的爪子，但是却是地狱当中最坚固的存在，2个爪子狠狠的撞在一起，可是督瑞尔却连续倒退了好几步，而爪子上更是一片鲜红。
“吼！”迪亚波罗咆哮了一声，整个身体骤然间燃烧起了剧烈的火焰，紧接着一伸手，只见无数的火光朝着督瑞尔冲了过去。
“迪亚波罗！”督瑞尔一声怒吼，巨大的身体骤然间散发出了无尽的寒气，一瞬间四周的火焰居然被打压了下来。
紧接着督瑞尔也开始发飙，瞬间一个巨大的光环出现在了脚底下，迪亚波罗眼睛一亮，这是几个兄弟当中最强大的一个招数，寒冰光环。
不得不说，这样的光环是任何魔王都嫉妒的，因为寒冰光环的开启和释放是基本无消耗的，而且威力还是十分强大，这个招数压根就不会对本体有任何的影响，可以说是最强大的招数。
只可惜，这不是我的。
迪亚波罗心中想到，如果这是迪亚波罗的光环，那迪亚波罗的战斗力最少上升五成甚至更多，如今督瑞尔开启光环，表示已经要开始拼命了。
“我可怜的弟弟啊！”迪亚波罗淡淡的说道，忽然狠狠一跺脚，只见一圈圈的火焰从迪亚波罗的脚掌中直接喷了出来，瞬间无数的火焰弥漫了整个地面。
而那光环的力量居然一下子被压制了下去，督瑞尔顿时一阵发呆，自己的光环居然这么轻易的就被破解了。
“我愚蠢又可怜的弟弟，看着我的眼睛！”忽然，就在督瑞尔发呆的时候，迪亚波罗忽然轻轻的发出了一个声音，督瑞尔下意识的抬起头，只见迪亚波罗的双眼散发着让人心悸的光芒。
“不，该死，你居然想要把我扔进你那该死的魅影幻境当中！”督瑞尔忽然清醒了过来，迪亚波罗暗道一声可惜。
魅影幻境是一个超级力量的技能，迪亚波罗天生懒散，就创造了这个一个能力，把敌人投入到一个一片漆黑的环境当中，然后在里头会出现一个完全由黑暗构成的迪亚波，并且每隔一段时间，就会复制一次敌人的力量，和敌人进行战斗。
这样的技能并不能击杀敌人，迪亚波罗自然是知道，可是等敌人从里头突破出来的时候，早已经精疲力竭了，再然后迪亚波罗就可以轻松的收割了敌人。
只有迪亚波罗这种懒鬼，才能想出这么猥琐的招式，可是这样的招数却百试不爽，有时候迪亚波罗和巴尔切磋，神经大条的巴尔每次都中招，每次都是被折磨个半死。
要知道越是强大的敌人进入其中，就越是悲剧，不但要面对一个和迪亚波罗几乎一模一样的幻想，而且每隔一段时间就会复制出一个敌人本体的幻想。
如果在里头的时间过久，那可能一个敌人要面对数十个自己的幻想，实力和自己一模一样，那只有被虐的份。
当初巴尔就是吃了这样的亏，在里头一年，结果出现了一百多个幻象巴尔，把巴尔给打的屁滚尿流，最后要不是迪亚波罗放出来他来，恐怕巴尔还真的要死在里头了。
虽然巴尔对这一招非常的忌惮，可是每次都中招，不知道是故意的还是真的神经大条。
而如今督瑞尔却躲过了这一招，可是到了这个地步，督瑞尔也知道自己是必败无疑的，迪亚波罗为人懒散，可是战斗天赋相当的惊人，如果真的认真起来，就算是墨菲斯托也不一定是迪亚波罗的对手。
如今督瑞尔是一阵后怕，如果是被送到了环境当中，那自己肯定是死路一条，可是如今迪亚波罗就在当前，打是肯定打不过的，那看来只有逃跑了。
“吼！”无数的寒气混合着嫉妒原罪开始疯狂的弥漫了起来，迪亚波罗冷笑一声，一个个的火球混杂着红色 的闪电， 不断的朝着四面八方进攻。
别以为迪亚波罗是在乱进攻，督瑞尔一脸的苍白，因为他发现自己的退路居然都在进攻的路线上。
迪亚波罗看透了他要撤退的想法，督瑞尔不由的抬起头不知道该用什么眼神看迪亚波罗，自己的一举一动，居然都在人家的掌握之中。
“愚蠢的弟弟啊，你还是投降吧，或者你把贝利亚的灵魂之石交给我，我可以放过你！”迪亚波罗淡淡的说道，督瑞尔顿时一喜，却又苦笑着摇头。
“我的哥哥，别人会相信你，但是我绝对不会相信你，在这个地狱内，我是最了解你的人！”
“你不是破坏之王，你才是真正的谎言之王，贝利亚都被你欺骗的团团转，你认为我会相信你么？”

第742章 末日骑兽！

巨象和嚎牛冲锋了上去，巨大的身体在银盾的恶魔大军当中横冲直撞，无数的盾牌飞了起来，而随后就是一连串的箭矢簇拥着降落了下来，瞬间收割了一大批恶魔的生命。

陈锋不屑的一笑，就算是与盾牌可以防御住自己的脑袋，可是面对巨型的重甲骑士，这样的盾牌就是累赘。

在重装的一刹那，巨大的力道可以直接把敌人压在盾牌下，而结果就是被后面及二连三冲上来的骷髅给活生生的踩死。

这就是拿着比自己高的盾牌的可悲之处。

陈锋这边打的舒坦，却完全不知道，迪亚波罗那边已经控制了督瑞尔，此时督瑞尔生死未仆， 而迪亚波罗的大军，正朝着边境进军。

无数的恶魔在一起，任何东西的消耗就是巨大的，一路上凡是出现恶魔，都会被抓起来，实力好的加入队伍，实力弱小的，直接击杀吃掉，成为食物。

陈锋这边打的如火如荼，而迪亚波罗那边也不简单，安达利尔大片区域恶魔被直接清空，基本上每个恶魔都带了最少一个月的口粮，一个月的口粮啊。

1只恶魔，就算是一天再如节省食物，最少一只沉沦魔，而迪亚波罗的大军，仅仅精英大军，就超过10兆，而30天，每天1只沉沦魔来计算，那就是整整300兆的沉沦魔要被当成粮食。

不得不说，打仗打的就是人口，在地狱这个事情被更加的放大。

在群魔堡垒还好说，无数的恶魔死亡，也有无数的恶魔会出现，把尸体给带走，当成是粮食，基本上在战斗期间，人类根本就不用担心战场的清理问题，恶魔会清理的。

有时候人类就看着恶魔在清理，也不进攻，那肯定是下面的尸体堆积过多，影响双方的战斗了，恶魔也不进攻城市，人类也不进攻恶魔，就看着恶魔清理尸体。

而陈锋没想到的是，自己才来到战场上，迪亚波罗那边的战斗已经结束了，只可惜距离太远，没有电话这种东西，传讯相当的麻烦，泰瑞尔等人都不知道，这所谓的新消息，都已经完全过时了。

陈锋等人还是没有发觉，但是面前却出现了新的问题。

只见一群手持着长矛的骑兵恶魔瞬间出现，陈锋立刻看了过去，只见那群骑兵和陈锋的重甲骷髅骑兵撞在了一起，双方展开了厮杀。

陈锋的骷髅力量强悍，巨象牙齿锋利，身材巨大，而且还有一条鼻子骨头可以挑逗敌人，嚎牛虽然不如巨象，但是牛角突出，短距离的冲击十分强大，可以在一瞬间前进四五米，然后爆发出来的力量，可以轻易的把巨象都给挑飞了。

可是敌人的大军也不简单，敌军的坐骑是地狱当中最出众的坐骑，末日骑兽，而坐骑上的骑士，则是压制者，一群有着强大魔力的恶魔法师。

压制者可以说是最残暴的恶魔之一，他们圈养着一大批的末日骑兽，然后每天都折磨这群末日骑兽，直到末日骑兽甘愿成为坐骑。

而一旦压制者和末日骑兽结合，那就是一个相当恐怖的事情，双方的战斗力都会飙升数倍，压制者有着强大的魔法攻击，但是与此同时也有相当近人的近战能力。

而末日骑兽就好像是人类世界里的犀牛和恐龙的集合，有着强大躯干和健壮的肌肉，尤其是嘴巴，可以轻而易举撕裂任何一只恶魔的骨头。

不但是如此，一旦末日骑兽愿意成为坐骑，就会穿上一套的铠甲，这一套铠甲不但可以保护末日骑兽的弱点部位，更是加强了末日骑兽的战斗力。

缰绳，缰绳套在脖子上，而分出两条线来，绑着一个坚固的独角，专门矗立在末日骑兽的脑袋上，就好像是末日骑兽的脑袋上长出一个独角一样。

而这个独角质地坚硬，末日骑兽会被训练用这个独角进攻敌人，狠狠的朝着敌人戳过去，或者高举落下，重重的撞击敌人。

然后是背鳍，末日骑兽的背上有尖锐的倒刺，这个倒刺十分长，但是很大程度是没有任何作用的，而压制者却利用铁链，把末日骑兽背上的倒刺下面的肌肉给勒紧，让倒刺朝着前方倒塌，这样一来，一旦有比末日骑兽高大的恶魔想要攻击末日骑兽的后背，就不得不忌惮那直指眼前的倒刺。

这一对组合，瞬间在陈锋的骷髅大军中展开攻击，陈锋立刻暗道不好，果然一瞬间的功夫，陈锋的重甲骑兵们就死了好几十个。

陈锋一阵心痛，但是战斗还是要继续，没有巨象和嚎牛，恐怕这群铁疙瘩是铁定会到达城墙下的，那样人类和天使就危险了。

“轰！”嚎牛开始短距离的冲击了，停在末日骑兽的面前，然后忽然来一个瞬间冲击，牛角直接把敌人给顶飞了出去。

末日骑兽虽然牛逼，可是在嚎牛的瞬间冲击下，还是无可奈何，一下子就被撞飞了出去，巨大的身体高高飞起，然后重重落下，如果运气不好的，则掉在自己的同伴身上，被其他末日骑兽背上的尖刺给活生生的穿透致死。

可是，这样的结果却并不能影响总体的占据，陈锋的嚎牛和巨象开始出现了伤亡，陈锋也开始头疼了起来，这群末日骑兽的战斗力实在是出乎陈锋的意料之外，太强悍了。

“陈锋，还是我们来吧！”乔治对着陈锋一笑，陈锋一愣，乔治点点头，然后一招手，天空中骤然间一批天使出现，手持着圣光长矛，狠狠的朝着末日骑兽投掷了下去。

一瞬间，长达六七米的圣光长矛轻而易举的就穿透了末日骑兽的身体，紧接着圣光长矛上爆发出了一阵圣光的力量，瞬间把末日骑兽给完全的净化掉了。

“好厉害！”陈锋惊呼了一声，乔治顿时一笑，的确是厉害，这可是天使数万年总结出来的经验。

“末日骑兽的战斗力的确是突出，和末日骑兽比拼近战是不可理的，很难有人成功！”

“但是，末日骑兽最大的弱点就是移动速度满，末日骑兽前肢要壮与后肢，在普通移动的时候是后肢发力，可是在快速移动或者紧急移动的时候，却是前肢发力！”

“这样一来，对于末日骑兽要去的方向，那就十分简单了，只要看手臂的角度，就能猜到末日骑兽等下前进的方向，所以自然而然的必定命中！”

乔治对着陈锋解释，陈锋恍然大悟，真的是人生何不学堂啊，仅仅是对付一个恶魔，还是能学到非常实用的知识的。

看着陈锋受教的样子，乔治也是内心一笑，对于陈锋乔治可是非常有好感的，而陈锋能知道用重甲骑兵对付铁疙瘩大军，这可是比一般的天使和人类好多了。

很多人类和天使，从一开始出生就只知道硬拼，人类喜欢用数据对比，而天使喜欢近战格斗，可是到了真正的战场上，只能听从指挥。

而如今的战场上，阵阵稀缺的还是指挥类型的人才，所以圣骑士才会成为最吃香的职业，因为一旦成为圣骑士，加入任何圣骑士的团队，就会得到系统的培训。

到了后面，任何一个圣骑士进入天堂，都会被统一培训，而培训的内容自然是作战方案，等圣骑士培养合格了，就会分派到各个小队下去，指挥战斗。

所以，别看地狱的小队很多，奇葩小队也很多，但是每一个小队必定有一个指挥的，绝大多数是圣骑士，当然也有德鲁伊亚马逊之类的，反正是什么人都有。

而乔治之所以看好陈锋，那是因为陈锋如今越来越多的骷髅数量，前几天陈锋的骷髅也才23W，如今数量已经打到31W了，整整增加了8W之多，让乔治咋舌。

而陈锋的骷髅数量越多，需要 搭配也就越来越复杂，所以乔治是瞅准了机会给陈锋上课，让陈锋合力的搭配骷髅，加强自己的战斗力。

陈锋一招手，无数的白骨爪子出现在了地底下，只可惜这些爪子面对末日骑兽却一点效果都没有，末日骑兽的前肢力量非常强悍，一抬手那白骨之爪就碎了。

而要是白骨之爪抓住后肢，那更是可笑，背上的压制者会立刻下去，一刀两断，然后继续前进。

陈锋的重甲伤亡越来越多，陈锋本身就一万多的骑兵，可经不起这样的消耗，顿时不得不开始想办法。

而乔治也在看着陈锋，想看看陈锋如何解决这样的困境。

“叫九尾？不行，九尾虽然强大，可是在这种战斗上却是有劣势的，九尾的长处是和恶魔单挑，不是在这种战场上击杀敌人，万一被敌人包围住了，九尾的优势荡然无存！”

“阿修罗的攻击虽然高，但是却也奈何不了这么多的恶魔！”

“拿魔法砸？还是不行，距离太近，而且四周分散着人类，万一砸不好，砸死自己人就完蛋了！”

“对了，我怎么把它们给忘记了！”

第743章 坏消息！

陈锋邪恶的一笑，一招手，乔治立刻朝着地上看去，可是地面上却没有出现任何新的怪物，乔治不解的看了一眼陈锋，然后看看天空，可是天空中也没新的骷髅出现啊。

乔治不解，陈锋却是闭上了眼睛，直接开始指挥了起来，不一会儿的功夫，陈锋的嘴角浮现出了一丝笑容。

“好了！”陈锋忽然睁开了眼睛，乔治一脸苦逼的看着陈锋，陈锋到底是在玩什么把戏啊，乔治一点儿都看不出来。

“末日骑兽，体重本身就重达3吨以上，加上全全副武装的铠甲和背上的压制者，总重量可以达到4吨不到！”

“而这样算来的话，4吨的重量，掉进10米的洞穴，会是一个什么情况？”陈锋转头朝着乔治问道。

“10米？末日骑兽的身高是2米5，身长是4米，如果掉进10米的洞穴，那末日骑兽基本上没可能出来，但是背后的压制者可以轻而易举的出来。”

陈锋顿时一笑，而乔治立刻明白了陈锋的意思，果然下一秒，只听见一声惨叫，末日骑兽忽然掉进了一个深坑内，压制者瞬间跳跃着从洞穴里飞了出来，可是末日骑兽却在下面怎么也上不来。

“可怜的家伙，末日骑兽后肢太短了，除非它能靠着前肢的力量把自己给送上去，可是没有后肢的保护支撑，压根就上不来！”就好像是人类爬高楼一样，一个人爬到3层楼上去，没有脚的支撑，根本不可能上去。

末日骑兽后肢短小，根本就无法作为支点，一旦掉入那深坑内，打死都别想上来，而随后乔治看到了一个惊人的局面，只见整个地面开始疯狂的凹陷了下去，无数的铁疙瘩和末日骑兽纷纷掉了下去。

“砰！”狄瑞拉狠狠的摔碎了自己的杯子，居然被一个人类给破解了？

要知道狄瑞拉是打算接着铁疙瘩吸引陈锋的注意力，然后靠着末日骑兽接近陈锋，然后末日骑兽的身上安排几个强力的恶魔，而不是压制者。

等到接近陈锋的时候跳起来一击必杀陈锋，可是如今末日骑兽和铁疙瘩都到了地底下，那一群压制者当中几个身材较大的恶魔，一下子鹤立鸡群。

“这群恶魔，居然想要鱼目混珠！”乔治立马就发现了，刚才战斗混乱，大家都把注意力放在末日骑兽的身上，谁也没有在意压制者。

可是如今全部都是压制者的情况下，那几个比压制者要高出好点儿的恶魔，就成为众矢之的了。

“唰！”漫天的箭雨洒落了下来，反正那下面没有任何的人类，都是恶魔，当然还有陈锋的骷髅，不过那箭矢还没到，陈锋的解散命令已经到了，顿时无数的骷髅变成了尸骨，而无数的压制者则被直接穿透。

“嘶，你的箭矢真的越来越霸道了！”乔治对着陈锋说道，陈锋轻轻一笑，这也难怪，一连串的箭矢，一秒钟就有几百万枚，那数量和质量都是杠杠的，除非是有防御技能的恶魔，不然全部得趴下。

没看见刚才那一群铁疙瘩就让陈锋的远程大军无可奈何了么，几百万的箭矢虽然强大，可是依靠的主要还是下降的速度加上锐利的箭头，还有一些特殊的属性。

弩箭骷髅毕竟只是精英骷髅，战斗力其实不强，强悍的只不过是攻击速度而已，积少成多的伤害来击杀敌人。

而人家一抗盾，陈锋就无可奈何了，而且几个特殊技能是要打击在肉体上，见到了伤害才能触发的。

就好像是撕裂，你连人家的皮肤都没碰到，撕裂个屁啊，而致命一击也是如此，要害都没击中，致命个鬼。

唯一有效果的就是碾压，可是碾压这个属性有一个好玩的地方，那就是力量值越高，碾压的概率就越高，而一群箭矢有个软的力量啊。

这一群巨盾的恶魔各个身强力壮，力量突出，实力强悍，数百万的箭矢下雨一般的砸下来，这群恶魔愣是没趴下，光光箭矢就要好几十吨了，可是一只恶魔都没趴下。

所以碾压就更没效果了，只能说敌人已经看透了陈锋的这群远程骷髅的战斗力了，或者干脆是误打误撞，已经发现陈锋远程骷髅的弱点了。

攻击力低，力量低，唯一的好处那就是数量多，用数量来弥补质量，但是一旦遇到敌人质量高超的，就无可奈何了。

就好像一个1级的玩家打100级的BOSS，压根就不破防，但是70级的去打100级的，能破防，那就不一样了。

1级的玩家怎么打都打不死，但是70级的叫来几百万个兄弟，一下子就把BOSS给轮了，这就是破防和不破防的差距。

陈锋的远程骷髅要面对的不是数量的问题，也不是技能的问题，更不是安全的问题，而是攻击力的问题，能破开敌人的防御，才是远程单位要思考的。

不过现在陈锋显然没办法，好在陈锋已经想到了办法让敌人失去了抵抗，这样一来陈锋的远程又是收割敌人生命的利器。

“陈锋，这到底是怎么回事？”乔治对着陈锋问道，怎么忽然地面会凹陷下去，然后恶魔就上不来了。

“哈哈，让我的英雄们出来吧！”陈锋一招手，只见地底下忽然钻出来了数百只的骷髅，仔细一看，居然都是蝎子。

“这群家伙有着高超的挖洞技巧，数百只一起行动，挖一个10米深的大坑只要几秒钟，而挖掘出来的沙土，全部都撞进自己的肚子里，等到了外面才吐出来！”

果然，那一只只蝎子骷髅赫然是在喷吐着沙土，大量的沙土从嘴巴里喷出来，乔治看的是一愣一愣的。

“厉害！”乔治不得不佩服，陈锋的这个办法还真好，这一次解决的非常舒坦，因为陈锋挖掘的洞不仅仅是10米深，而且是连成一片，陈锋最后干脆一摆手，继续挖深洞穴。

结果不一会儿的功夫，洞穴深达数百米，那末日骑兽想上来都是奢望了。

狄瑞拉的计划破产了，不得不说狄瑞拉真心的悲剧，如果是他自己亲自出手，恐怕一招就能秒杀了陈锋，毕竟如今的陈锋没有任何的防御。

当然，就算是陈锋被秒杀，也死不掉，陈锋的身上还有一个全宇宙唯一的天堂之心，可以复活陈锋。

但是狄瑞拉就悲剧了，如果陈锋遭受重击，那接下来的恐怕就是泰瑞尔和伊姆帕里斯，联合所有议员天使，非要杀了狄瑞拉不可。

狄瑞拉不是笨蛋，他知道如果自己亲自出手击杀陈锋会是一个什么下场，就好像是一对夫妻，天天打架吵架，可是一旦有外人来指责，那就不让。

老公老婆只能对方大骂，其他人一概不行。

你狄瑞拉就好好的窝在大军里看戏，要是干脆谁出手，那就弄死你，别以为四周的次等魔王多，到时候一发起火来，直接拉上4个大天使，3个戒备，1个弄死个你，这还是可以的。

“陈锋阁下，泰瑞尔大人亲您立刻过去！”忽然，一个天使急冲冲的来到了陈锋的身边，陈锋顿时一愣，这才开会结束多久啊，就又来叫人了。

陈锋点点头，收起了一些需要指挥的骷髅，至于那些铁疙瘩就交给乔治了，乔治肯定有办法的。

快速的跟随着那天使来到了会议大厅，果然里头已经坐满了人，陈锋立马坐了下来，泰瑞尔什么话也没说，一招手，桌子中间顿时播放器了画面。

“安达利尔的领地？”画面一开始，就是一大片的森林，所有人都知道，这一定是安达利尔的领地，泰瑞尔等人没任何的动作和言语，但是大家还是仔细的看了下去。

“这是.......”

忽然，画面当中出现了黑色的火焰，所有人都是一惊，那是地狱火焰，可以焚烧一切有生命的东西，而恰好，花草树木也是有生命的。

“迪亚波罗开始动手了？”一个神级强者惊呼一声，所有人这时候也注意到了，那火焰的背后漂浮着一个巨大的身影，所有人的呼吸顿时急促了起来。

“迪亚波罗！”陈锋瞪大了眼睛，这还是陈锋第一次亲眼看见迪亚波罗的真正样子。

迪亚波罗长得十分庞大，有着数千米的身高，可是在画面当中，居然慢慢的开始收缩，陈锋知道，高等恶魔都有控制自己身体大小的能力。

迪亚波罗的样子与暗黑1和暗黑2里的稍微不同，大家最熟悉的暗黑破坏神的样子，就是暗黑2里头的迪亚波罗。

浑身赤红，长着从额头弯曲到眼睛旁边的牛角，浑身健硕的肌肉和血红的鳞片，上肢无比的粗大，下半身短小，走起来就好像是一只黑熊一样，背上长着密密麻麻的黑色棘刺。

但是画面当中的迪亚波罗却是一副瘦弱的样子，浑身毫无肌肉，就好像是得了癌症一样，可是所有人都不敢轻视这个唯一幸存在地狱的三大魔神中最狡猾的一个。

“各位，我们的线报传来一个非常不好的消息！”

“迪亚波罗仅仅用了半天的时间，就攻占来了安达里尔和督瑞尔的领地，并且成功击败了督瑞尔，如今迪亚波罗的大军，已经开始朝着我们进军了！”

第744章 箭塔，金光

新消息顿时引发了强烈的震动，所有人都看着画面中的迪亚波罗倒抽冷气，这到底是怎么回事，早上才得到消息说迪亚波罗进攻安达利尔的区域了，下午居然就说迪亚波罗胜利，并且已经快到达人类的最大监视范围内了。

“这一切都是情报工作的问题啊，情报的确是真实的，可是来的太晚了，等我们的情报到的时候，迪亚波罗早就在前往这里的路上了！我们的消息最少推迟了整整3天！”泰瑞尔一脸凝重，显然对于这样的结果非常的无奈和郁闷。

情报，战争打的就是情报，可是情报却整整吃了三天，大家还在猜测迪亚波罗攻打督瑞尔的目的，人家都已经打完收工，开始朝着人类进攻了。

“现在的情况就是，再过不到半天，迪亚波罗的大军就会全面进入我们的监视范围，一千万公里之外，到时候恶魔一旦得到消息，自然是全力进攻！”

“不要怀疑，如果是其他的恶魔，可能会放缓进攻，借此保存兵力，然后等迪亚波罗的大军到来再一起猛攻，但是我了解狄瑞拉，这个家伙想要攀附迪亚波罗不是一朝一夕的事情了，这一次一定会想要接着这个机会，给我们来一场狠狠的战役！”泰瑞尔锤了一下桌子说道，所有人都开始警觉了起来。

“看来我们不能拖延了，这一次一定要把狄瑞拉的气焰给打压一下，我和伊姆帕里斯也必须出手，这一次要斩杀了狄瑞拉，起码我们可以少一个次等恶魔的对手！”泰瑞尔说道。

“可是就算是杀了狄瑞拉，四周还有数百个次等恶魔，一旦全部进攻我们，群魔堡垒可以防守住么？”陈锋终于问出了一个隐藏在心中很久很久的问题了。

可是陈锋的话一出，顿时四周都笑了起来，一旁的鲍伯和几个议员更是脸露鄙夷，显然对陈锋的认知相当的鄙视。

“怎么了？”陈锋还不知道呢，但是看大家的样子，显然是自己多心了，不过陈锋还是想多了解了解。

那可是一百多个次等恶魔啊，就算是伊姆帕里斯和泰瑞尔有圣枪圣剑，可是依然不是一百多个次等恶魔的对手。

一个议员天使的实力相当于1级巅峰恶魔之上，次等恶魔之下，类似于一脚跨入次等恶魔行列的1级巅峰恶魔，属于2者中间那一层。

而大天使，也就是到了泰瑞尔这个级别的，个体实力可以和一只次等恶魔不相上下，但是仅仅是不相上下，基本上谁都难以杀死谁。

而泰瑞尔和伊姆帕里斯有圣剑，那就代表着泰瑞尔和伊姆帕里斯可以战胜次等恶魔，但是次等恶魔不是软柿子，就算是强悍十几倍，也得花费一点时间。

可是，2个大天使加起来，最多个10个次等恶魔战平手而已，可是陈锋知道，一旦狄瑞拉死了，迪亚波罗过来了，那城市将会面对的是一百多个次等恶魔和一个有着120%实力，甚至还要更加强大力量的魔神。

“陈锋，这点你就不了解了，我们的群魔堡垒打的一直都是，或者说只有防守战，天使和恶魔，人类和恶魔，2个种族的单兵素质也好，群体数量也好，都不是恶魔的对手！”

“可是，我们天使天生克制恶魔，而你们人类，却拥有连我们都羡慕的头脑，在防守战当中，主要的还是基于防守，敌人虽然多，但是我们就当是缩头乌龟就好了，不出去，敌人也拿我们没办法！”

“等敌人放松了警惕，我们几个在出去大闹一番再回来，敌人拿我们丝毫没办法，我们就好像是笼子外面的人，挑逗着笼子里的野兽！”泰瑞尔笑着说道，陈锋恍然大悟。

“可是，群魔堡垒可以防守住么？那可是一百多个次等恶魔和一个魔神啊！”陈锋再次问道，如果说是大军，陈锋相信可以防守住，可是这里头还有一百多个强大的存在。

就好像是步兵对战，敌军那边多了一百多辆坦克，还有一艘宇宙飞船，用步兵去外加不到50的榴弹炮来防守，陈锋可是很没自信的。

人家一群次等恶魔是坦克，那人类的神级强者和天使的议员天使是榴弹炮，也不算是差，可是遇上迪亚波罗那宇宙飞船级别的，除非是泰瑞尔和伊姆帕里斯联手，不然真的不可能抵挡。

仅仅是抵挡而已，不是平手，不是打败。

魔王和魔神还是有区别的，起码魔王打不过魔神，督瑞尔尝试抵抗迪亚波罗，结果仅仅不到片刻就缴枪投降了。

“呵呵，放心好了，群魔堡垒是世界上最坚固的堡垒，这里有着接近2000种结界，可以预防任何突发情况，而且我们还有底牌在，迪亚波罗也不会一开始就进攻的！”

“而且城市内不仅仅是只有城墙，你以为群魔堡垒在地狱坚挺了这么久，就没一点强悍点的守城武器么？”泰瑞尔笑问道，陈锋这才惊讶的看着泰瑞尔。

“守城武器？除了鲁.高因的重弩，我还真没见过什么守城武器！”陈锋说道，泰瑞尔顿时翻了一个白眼。

“算了，你小子，反正明天，甚至是晚上你就可以看见了，守城武器这种东西当然是藏起来的，要是被叛徒发现了，那就糟糕了！”泰瑞尔说道，陈锋点点头。

“好了，既然如此，那会议就差不多了，希望各位准备好，养精蓄锐，等迪亚波罗到来，我们可是有一场前所未有的硬仗要打！”泰瑞尔说道，所有人都深呼吸了一口气，然后齐声怒吼。

士气非凡啊。

离开了会议大厅，陈锋也没心思战斗了，直接回到了家，蒙头大睡，等起床的时候，发现外面的天空居然是一片漆黑。

“不会吧，才睡了几个小时？”陈锋不解的看了看魔法时钟，却看到已经过了一整天了，如今都是第二天的晚上了。

“不好！”陈锋没想到自己一觉居然睡了如此之久，顿时大惊，立马穿好衣服出门，只听见一阵这的爆炸传来，陈锋顿时一阵紧张，战斗早就打响了。

急忙来到城墙，却忽然发现这个城墙居然大变样子，只见城墙赫然变成了金色，一阵阵的金光四溢，把四周照耀的通明。

而城墙的上方，不知道什么时候多了一座座的箭塔，陈锋来不及数，急忙来到乔治的身边，乔治对着陈锋一笑，然后转头看着下方的战场。

陈锋也立马一看，不看不要紧，一看差点被吓住了，只见地面上密密麻麻无数的恶魔正在疯狂的冲过来，从尸体的数量上来看，原先战线是在1000米开外，可是如今战线居然是在500米开外。

也就是说，战线居然被压制了整整一半，陈锋立刻准备召唤骷髅，可是乔治却是一招手。

“陈锋，把那些骷髅都给收回来吧！”战场上陈锋只放了1W多的远程骷髅，这群家伙就站在城墙脚下，所以十分安全，陈锋也没有担心。

“远程也要？”陈锋惊呼了一声，除了远程，还有仅剩下不到三千的普通骷髅，这本来就是炮灰，但是在陈锋强力装备的支撑下，愣是撑了一天。

“对，全部都先收回来，然后等着，我等下回直接给你一个任务，你先清醒清醒！”乔治说道，陈锋不由的一阵尴尬。

好在陈锋不是在军队的编制，不然的话战斗睡过头迟到，那可是逃兵的惩罚，是要被驱逐回到人类世界，并且永远无法进入哈洛加斯的。

也就是说，一辈子无法接触到真正的强大职业者。

陈锋不由松一口气，好在自己不是士兵，陈锋虽然说军训过，但是并不喜欢军营，或者说陈锋不适合当兵，陈锋这种人太懒散了，当兵了估计也兵役一过就立马退伍的人。

属于得过且过的人，而且真的当兵，还不知道要受多大的罪呢。

陈锋忽然抬头，天空难怪这么昏暗，原来天空不知道什么时候多了无数的乌云，直接挡住了月光。

“吞噬魔王？”陈锋皱着眉头，乔治点点头，只有吞噬魔王才能把晚上也明亮的天空完全吞噬的只剩下黑暗。

“那些箭塔......什么时候出来的？”陈锋环顾四周，发现不知道什么时候多了无数的箭塔，显然是在陈锋睡觉的时候出现的。

“呵呵，群魔堡垒一直都有这个功能，你发现了没有，箭塔的攻击距离是一般亚马逊的四倍以上，这些箭塔都是用来点射远程的法师骷髅的！”

“箭塔一共是120座，平均的分配在城墙上，一般情况下是掩藏在城墙内，你别看了，城墙内部不完全是中空的，只是隔出一个空间掩藏箭塔，然后在箭塔出来之后，空着的地方，会有大岩石进入其中，城墙的质量绝度过关！”乔治说道。

陈锋点头，玩积木一样，抽出来的地方，再放一块回去，陈锋知道。

“那这光是怎么回事？”陈锋指着城墙上那照耀度十分出众，但是却一点儿也不刺眼的金光问道。

第745章 光明大力兽！

“那是城池的照耀金光，你得知道，虽然攻城的时候不一定出现吞噬魔王，但是有很多的恶魔也有隐身，或者躲藏在黑暗里的力量，一旦天黑了，这些恶魔就会成为下面战斗的战士们的噩梦！”

“这个照耀金光阵法，就是专门用来照耀四周的，其实没有任何的威力，但是作用却非常的大，从我们的角度看过去，一切的金光都是非常柔和，没有任何的刺激性，对眼睛没有任何的坏处！”

“可是对于恶魔，从恶魔的角度来看，这些金光就仿佛是一个太阳一样的刺眼，你明白我的意识么？”乔治问道。

“明白，也就是说，这个照耀金光阵法可以照耀四周，提供光芒，但是对敌人来说，可以刺瞎他们的眼睛？”陈锋反问，乔治满意的点点头，就是这个道理。

“好东西啊！”陈锋惊讶的点点头，昨天泰瑞尔说过，群魔堡垒有接近2000个阵法结界，陈锋本以为是泰瑞尔夸大，可是今天看到的一个照耀金光阵法结界，淡淡一个刺激敌人眼睛的作用，就非常强悍了。

就好像是在黑夜里，忽然一道强光照耀眼睛，或者是白天长期的直视太阳，就算是恶魔也吃不消，陈锋可以肯定，无数的恶魔铁定会被这个金光给刺激的双眼冒金星。

大家是否还记得，小时候经常抬头看太阳，结果没几秒钟后，低头看任何物体都是模糊的，这个照耀金光阵法就是这样的效果，无数的恶魔就好像是喝醉酒一样，双眼迷离的冲上来，却直接从职业者的身边擦肩而过，让一群职业者哭笑不得，然后顺手收割了恶魔的生命。

“乔治大叔，等下要我干嘛？”陈锋站在城墙上无聊，不由自主的朝着乔治问道，乔治却笑而不语，陈锋也没有多问，开始查看其了四周。

箭塔，这个东西很让陈锋在意，毕竟一天之内多出一百二十座箭塔，而且每一个箭塔的伤害貌似非常的惊人，陈锋仔细看过，果然箭塔上无时无刻都在飞出一支支的箭矢，陈锋却注意到，那些箭矢的长短大小，居然大的惊人。

“好家伙，一米长的箭矢？难道是努炮？”陈锋不由自主的靠近了一个箭塔，想要上去一看，却被旁边的几个亚马逊给拦了下来，陈锋说自己想要上去看看，可是几个亚马逊妹子就是不让陈锋上去。

“让他上去吧！”忽然，远处的乔治大叫了一声，几个亚马逊对视了一眼，这才让开位置，陈锋道谢了一声，走了上去，看到里面的东西，赫然大吃一惊。

那里头居然不是人类，更不是天使，而是一阵宛如猩猩一样的怪物，但是绝对不是恶魔，因为那些猩猩一样怪物的身上，散发着一阵阵光明的力量。

旁边站着几个天使，看到陈锋进来没有惊讶，乔治的寒喊声他们也听见了，其中几个天使还对陈锋一笑，陈锋也礼貌的回应着。

“很奇怪？第一次见到带有光明力量的怪物吧？”一个天使看着陈锋好奇的样子，不由的问道，陈锋挠挠头，点点头，然后询问，这到底是什么怪物。

“这叫光明大力兽，其实你一定见过，就是你们人类世界里的禽兽在没有被恶魔侵蚀的时候，我们天使带到天堂来圈养的，过了无数年，早已经进化成了一个新物种了！”

陈锋顿时恍然大悟，难怪这么眼熟，这丫的就是树头木拳的那种禽兽啊，只不过禽兽是地狱版的，而这个叫做光明大力兽的，是天使版本的。

“好家伙，力量真强啊！”陈锋看着那光明大力兽，终于知道箭矢为什么要一米多长了，那光明大力兽的个头并不大，仅仅1米多高，就好像是一只正常的黑猩猩一样大小，可是浑身却充满了肌肉。

只见那一只光明大力兽拿起一根一米长的箭矢，然后一个投掷，让陈锋赞叹的是，不但力量出众，精准度也是绝对的，陈锋不由自主的赞叹：“厉害，真的太厉害了！”

“吱吱！”那光明大力兽忽然回头对着陈锋一笑，陈锋顿时一愣，然后哈哈大笑，没想到这个小家伙居然能听懂自己的话，显然是听到陈锋的赞扬，回头对陈锋表示感谢来了。

或许是有了陈锋的观看，那光明大力兽居然开始活泼了起来，大力兽在陈锋的眼里就是一只白毛的猩猩，脚掌也是和猩猩一样，是手掌一样的。

此时，那光明大力兽居然凯死后给陈锋表演了起来，只见四肢都抓住了一枚箭矢，一旁的天使看到大力兽要开始显摆了，顿时一笑，拿起了一堆箭矢，然后整齐的摆放在一旁。

陈锋立刻一脸的好奇，那光明大力兽回头对着陈锋大叫了几声，陈锋笑着点头，然后说道：“好，我看着，你好好表演，让我见识见识你的力量！”

不得不说，陈锋这个家伙对动物有着天然的吸引力或者说是亲和力，家里的2只小龙就是死乞白赖的黏在陈锋的家里，每次看到陈锋都是格外的激动。

而这个光明大力兽才和陈锋见面，就打算在陈锋的面前露一手，一旁的几个天使也是一阵惊叹，光明大力兽的这一手绝活可是一般人见不到的，这群家伙可是懒散的出名，要不是几个人在这里看着，恐怕单一的投掷，这群家伙都能偷懒。

忽然，只见光明大力兽猛然的翘起一条腿，可是右手中的箭矢却直接投掷了出去，紧接着顺着右手投掷的趋势，往左边一个旋转，左手的箭矢忽然一个掉头，然后再次投掷了出去。

紧接着右手一下就拍在了地上，这也是因为人家的手臂几乎是垂直的地面的才做得到。

紧接着，脚上的两根箭矢也急速的飞了出去，陈锋顿时一阵竟然，这一套动作行云流水，看起来格外的流畅，就好像是地球上青年们玩的跑酷一样，几乎挑不出任何的毛病。

可是让陈锋惊奇的还在后头，只见那光明大力兽再次拿起了一旁的箭矢，紧接着一套无比流畅，甚至可以说是完美的投掷开始爆发了出来，只见那天空中，箭矢几乎是练成了一条直线，甚至有许多箭矢是并排或者前后前进的。

“天呐！”仅仅不到一分钟，三百多只箭矢就被投掷了出去，而让陈锋更加惊叹的是，那外面的恶魔，被箭矢命中的几率达到了100%，而且真正让陈锋惊叹的是，那些中箭矢的恶魔，都是远程的恶魔，没有任何一只近战的被击中。

也就是说，这一切都是光明大力兽的功劳，这个家伙的命中率是百分之百，绝对不存在凑数，毕竟外头无数的恶魔，随便扔一块石头下去都能砸中好几只。

“厉害，真的太厉害了！”陈锋拍着手掌赞扬着说道，那光明大力兽一阵兴奋的尖叫，居然一把扔掉了箭矢，爬到了陈锋的身上，还一只手搂着陈锋的肩膀，挂在陈锋的另外一只肩膀的边上，一只手锤着胸膛，十分的得意。

“哈哈哈，好厉害，你太厉害了！”陈锋轻轻的抚摸了一下那光明大力兽，那大力兽居然没有丝毫的阻挠，反而自己凑上去，陈锋不得不再次抚摸了一次。

一旁的天使早就看傻眼了，光明大力兽是从人类世界里的猩猩进化而来的，而这群家伙的另外一个进化型就是高达3米的禽兽，而光明大力兽虽然说个头小，但是战斗力绝对的突出，相当于2级的普通恶魔。

这群家伙个性十分突出，和禽兽不同，禽兽是一群战斗，大力兽却是一阵孩子，虽然是拿着武器的孩子，但是个性毕竟不如禽兽那么好管理。

大力兽就好像是一群孩子一样，每次都要好好的哄着，稍微一点不爽，就直接罢工，弄的一群天使哭笑不得，更让这群天使在意的是，其实还是大力兽其实非常胆小，对于不熟悉的人，会表现出非常警觉，不要说是碰一下了，就算是接近几米，一群大力兽都能炸窝了。

可是陈锋才见到这群大力兽，居然就被如此才亲近，不但主动表演平日里打死都懒得弄的绝技，更是主动亲近，还要求陈锋抚摸，这才他们的饲养员身上都看不出来。

“陈锋阁下，要不你来我们这里，当饲养员吧？我从没见过大力兽居然能这么听话！”大力兽之所以叫做大力兽，是因为它们的力量非常强大，最多可以投掷比自身体重重300倍的东西，而且投掷出去的速度基本上可以保持箭矢的飞行速度。

而对于天使来说，这群家伙比外头的恶魔还要让人头疼，力量巨大，一般的牢笼根本关不住，一天心情不好，饲养场所能给你拆个几十遍，每天的玩具是好几顿重的铁球，看谁不爽要是砸过去，能把天使都给砸的吐血咯，单个儿的时候还好，要是一群家伙在一起，那更是闹翻了天，天空之城特意开辟出一块区域，就是为了让这群小家伙消停点，不要打扰到别人。

第746章 金光攻击！

“呵呵！”陈锋没有接茬，而是从背包里拿出了一点水果递给光明大力兽，一旁的天使想要阻止，大力兽只吃用神圣之泉清洗或者烹饪的食物。

可是让那天使震惊的事情再次出现，大力兽一把夺过了一个水果，居然还知道扒皮，三两下就吃了个干净，然后吱吱的对着陈锋叫，显然是还要，接过陈锋再次递上来的水果，那大力兽居然扒开果皮，然后送到了陈锋的嘴里。

“我傻了！”

“我也是，我还受刺激了！”

“我不想活了，我养了它22年，他从来没对我这么亲热过，更别说是喂我吃东西！”

“..........”

陈锋却是在一旁苦笑，这个小家伙的力道十足，朝着自己嘴巴里递水果，居然还带一点强迫性质的，显然是一定要让陈锋吃，可是陈锋还没张嘴，那水果就糊了陈锋一脸。

陈锋只能全部扒拉进了嘴巴里，那大力兽顿时一阵开心。

“好了，下来吧，我要出去了！”里头的参观了差不多了，陈锋对着小家伙说了一句，想要把小家伙放下来，可是那光明大力兽打死都不肯下来，最后刺啦一声把陈锋的衣服给撕裂了，陈锋一阵苦笑，早知道把铠甲给召唤出来了。

天使们好不容易把小家伙给哄了下来，陈锋刚准备离开，那小家伙一把抱住了陈锋的大腿，陈锋只感觉一股巨大的力量袭来，差点被绊倒了，只见小家伙一脸不舍的抱着陈锋，陈锋无论如何也无法抬腿。

“算了，陈锋阁下，就让它跟着您吧，不过您千万不能去其他箭塔了，我怕所有大力兽都被您给拐走！”一个天使苦笑着说道，陈锋顿时也是一脸的苦笑。

“我带走它，不要紧吧？”陈锋问道，那天使摇摇头。

“放心好了，我们还有后备的大力兽，这个小家伙既然和您如此才亲热，那就让他跟着您吧，相信您也不会让他有事儿的！”那天使的话让陈锋一阵无奈。

陈锋知道，他家里又来了一个吃茬！

带着光明大力兽下了箭塔，外头的几个亚马逊干脆傻了，几个女孩子都是双眼冒光的看着陈锋肩膀上的小家伙，这个猴子往陈锋的肩膀上一蹲，居然看起来小了很多。

“大人，您怎么带了一只出来？”一个亚马逊惊叹的问了一句，她们也参观过里头的箭塔，也知道有一种非常可爱的小家伙，叫光明大力兽，也亲眼见过，可是却从没见过一个参观箭塔完了之后还带一只出来的。

“这小家伙太粘人了，就让它跟着我了！”陈锋苦笑着说道，陈锋如今的情况压根就不适合饲养其他小动物，虽然光明大力兽实力惊人，但是陈锋不可能一直带在身边。

只能等朱利安来这里，再叫给朱利安了，或者等下就送回人类世界去，但是陈锋又开始头疼了，这个小家伙战斗力居然惊人，2级恶魔的水准，恐怕除了陈锋，家里头的几个媳妇儿谁也挡不住它，尤其是家里还有2只龙，万一不和，陈锋想想就头疼。

“好家伙，你怎么还有回扣拿的？”乔治看到陈锋肩膀上的小家伙顿时也是大吃一惊，陈锋无奈苦笑的把里头的事情说了一次，乔治这才恍然大悟。

“你一定是一个心思纯洁的人，不然的话光明大力兽肯定不会亲近你，你不知道，这群小家伙每天喝的是神圣之泉，吃的是用神圣之泉浇灌出来的水果，或者是养出来的其他肉食用的动物的肉，对于任何一丝邪恶都是非常的敏感！”

“一般情况来说，死灵法师是它们最讨厌的家伙，可是却对你如此亲近，不得不说，你小子一定是死灵法师当中异类中的异类！”

“你怎么不说是变态中的变态呢！”陈锋翻了一个白眼，然后坐在了城墙上继续看着下面的战斗。

敌军无数的远程恶魔如今也已经进入了射程了，无数的箭矢或者魔法，要么其他的东西，不断的朝着城墙飞来，陈锋丝毫不怕，任何的箭矢和魔法飞到陈锋面前，那光明大力兽都会跳出去，一巴掌拍飞，或者拍散了。

陈锋看它来回窜动的样子，干脆一招手，一个铁壁骷髅出现在了陈锋身边，挡住了所有的攻击，顺手叫了一个骷髅牧师，给那铁壁加血。

一旁的大力兽被突然出现的骷髅给吓了一跳，然后仔细的看了看，摸了几下，顿时兴致缺缺的回到了陈锋身边，甚至还带着一股子的厌恶，陈锋这时候才得到证实，这个小家伙还真的对邪恶力量非常的厌恶啊。

“陈锋，你准备一下，等下要你出动了！”过了整整七八个小时，天空开始微微放光，乔治忽然对着陈锋叫了一声，陈锋立刻站了起来，准备就绪，不过却看着一旁的大力兽，顿时无奈了。

“这个小家伙怎么办？”陈锋问道。

“小家伙，过来，战斗期间，听从命令，过来！”乔治二话不说，对着那小家伙一叫，陈锋对着小家伙点点头，小家伙不得不来到乔治的身边，一脸可怜兮兮的蹲在地上。

“好了，时间差不多了，你过来！”陈锋来到乔治身边，乔治一指远处的一条战线，然后对着陈锋开始说了：“等下，召唤出你所有的骑兵骷髅，配合弩箭骷髅，从这个角度开始冲锋，不要管击杀多少，你的目标只有一个，那就是冲乱敌人的阵型，我们天使没有骑兵，本来大力兽是想培养出禽兽那样的，只可惜这群家伙不配合，进化成了这个样子！”

“你的骑兵就是我们天使的一张底牌，现在就是掀开底牌，发挥出底牌真正作用的时候了！”乔治说道。

“不对啊，我们冲锋的方位是正面冲锋，一旦敌人有反应，那我的冲锋就没有任何的作用啊！”陈锋看了一眼，要求自己冲锋的位置赫然是城门前面，那可是正面位置啊。

“没错，你放心好了，我保证敌人不会有任何的抵抗！”陈锋奇怪的看着乔治，最后还是确定，相信乔治的话，一招手，重骑兵和轻骑兵纷纷出现，然后一个个的弩箭骷髅坐在了上头，刚好差不多一配一。

“再召唤点长矛的，或者是武器稍微长一点的，给外围的骑兵再配上一个！”乔治在一旁说道，陈锋一招手，一群长矛和长枪骷髅出现，把外围一圈的骑兵身上，再放了一个骷髅。

“好，差不多了！”乔治看了一眼微微发亮的天空，顿时深呼吸一口气，无数的士兵也已经准备就绪了，乔治打算一口气吃掉眼前这一批所有的远程恶魔。

“准备！”

“进攻！”

乔治一声怒吼，就在这个时候，东方一道红光出现，紧接着正天地都开始变的灿烂了起来，而就在这个时候，陈锋已经冲出去好几千米了，那狂暴的巨象和嚎牛可也是拥有不俗的速度的。

就在陈锋快要冲锋到敌人面前的时候，陈锋只感觉自己的背后一阵灼热，不由自主的回头一看，只见一阵金光骤然间爆炸，陈锋只感觉自己的眼睛里头再也看不到任何的东西，只有一片金光。

“反光？城门？”陈锋猜对了，这就是城门，利用太阳的光明，结合结界自身的光芒，骤然间爆发出无与伦比的闪耀，一瞬间的功夫，所有恶魔都被闪光给震撼了，顿时无数的恶魔停止前进，捂着眼睛开始惨叫。

而人类和天使却一个个仿佛是化成成了光的战士，带着墨镜，身上闪耀着刺眼的光芒，疯狂的朝着敌人冲了过去，铠甲也是反光的。

战场上顺便变化，一下子从战斗变成了单方面的屠杀，无数的恶魔都纷纷捂着眼睛惨叫，甚至暴躁的恶魔开始疯狂的舞动双手，打中的却是自己的人。

而真正让陈锋震惊的还是人类和天使，此时人类和天使纷纷化身金色的战士，那阳光反射在铠甲上，铠甲就好像是一个小太阳，散发着光芒，让陈锋吃惊的是所有人类和天使居然都带着墨镜，任何强光在墨镜面前屁都不是。

所有战斗都开始屠杀了，那战线肉眼可见的开始疯狂的往前推，无数的恶魔纷纷的倒在了攻击下，那强光的震慑是一阵接着一阵的，不仅仅是城墙，而且无数的人类天使身上的强光照样可以让敌人头昏眼花。

而陈锋，带着无数的重甲开始疯狂的冲击敌人的针线，顿时无数的敌人的耳朵里只有“轰隆隆”的冲锋，那恐怖的冲锋让所有敌人都害怕，开始逃窜。

不跑不要紧，一跑顿时乱了分寸，阵营一下子就被冲散了，而真正的悲剧这时候才开始，无数的远程开始收割敌人的远程部队，无数的近战也开始追逐敌军的远程大军。

乔治的目的，居然是要收割掉敌人所有的远程部队。

“吼！”就在这个时候，一个黑球忽然出现在了天空中，狄瑞拉气的快冒烟了，敌人居然用如此猥琐的办法，想要杀光自己的部队，尤其是那一个叫陈锋的人类，居然把自己的远程大军的阵营都给冲散了。

远程的战斗力大家都可以想象，一台冲锋枪和一万把冲锋枪在一起的场面，孰强孰弱，远程的确是战场上的杀神，可是一旦远程被独立了，那远程就只有死路一条。

远程单位是最好用来解释什么叫做“人多力量大”的单位，可是如今远程单位的阵营都被冲破了，那远程的单位的结果只有一个，死！

第747章 猴子拆家！

狄瑞拉总算是忍不住对陈锋出手了，可是在群魔堡垒内，4个人也照样忍不住了，只见一瞬间的功夫，四个大天使直接出现在了狄瑞拉的身边，那达到光速的速度，就算是狄瑞拉也无法抵挡。

“不！”狄瑞拉看着自己身边出现4个大天使，顿时明白了怎么回事，顿时一声怒吼，疯狂的开始攻击，可是四大天使却同时攻击，狄瑞拉顿时宛如断线风筝，直接掉在了地上。

但是却没死！

狄瑞拉好歹而已是次等恶魔，虽然4个大天使的攻击很是猛烈，但并非是全力一击，而是普通攻击，但足以让狄瑞拉重伤，狄瑞拉喷着鲜血飞了起来，一声尖锐的叫声顿时响彻天地。

“来了！你们挡住！”泰瑞尔怒吼一声，伊姆帕里斯和其他2个大天使立刻全身金光爆炸，一道道的攻击疯狂的朝着空气中打了过去，可是陈锋却看到了，每一次攻击，都有一个次等恶魔被挡了下来。

“就我！”狄瑞拉一阵尖叫，可是来的次等恶魔居然被3个大天使给完美的挡了下来，而就在这个时候，城内的神级强者和议员天使再次出现，瞬间挡住了更多的次等恶魔。

“狄瑞拉，今天就是你的死期！”泰瑞尔没有过多的废话，直接展开攻击，顿时锋利的圣剑化成了一把大剑，狠狠的砍在了大地上，顿时整个大地开始疯狂的撕裂。

“不，泰瑞尔，不不能杀我，你要是杀了我，整个城市都会被毁灭的！”狄瑞拉疯狂的怒吼着，可是事到如今泰瑞尔怎么会犯傻呢，手中的圣剑疯狂的出击。

“不！”狄瑞拉一声惨叫，圣剑瞬间划过了它的身躯，那狄瑞拉的尖叫骤然间遏制，而次等恶魔们的攻击也瞬间停止，脸色难看的看着狄瑞拉。

“你们，不得不好死！”狄瑞拉看着四周罢手的次等恶魔，顿时一股悲凉从心底升起，可是他知道，自己已经死了，那圣剑划过自己 的身躯，没救了。

“我要让你们，都不得好死！”狄瑞拉忽然一声惨叫，整个身体骤然间膨胀，所有次等恶魔纷纷后退，只听见一声巨大的爆炸，一朵蘑菇云带着无比恐怖的冲击波，瞬间席卷了整个战场。

狄瑞拉，自爆了！

可是因为泰瑞尔的那一剑，狄瑞拉的自爆威力都大打折扣，连一个人类和天使都没伤到，却是炸死了自己城市的几个同僚，不得不说，狄瑞拉死了也要拉自己的属下垫背，真是大丈夫！

“好样的！”陈锋竖起大拇指，不过不是赞扬泰瑞尔， 而是赞扬狄瑞拉，这家伙顺手带走了一大批的恶魔，估计数量有个好几十亿，瞬间一大块空地出现。

“走咯！”陈锋的目标也完成了，立刻朝着家里城墙跑回去。

“好家伙，太爽了，太暴力了！”仅仅不到一分钟的时间，就干掉了一个次等恶魔，陈锋都忍不住激动了起来，这也太爽快了，而且因为狄瑞拉死掉的缘故，那恶魔大军居然开始撤退了。

“呼！”所有人都松了一口气，狄瑞拉的死亡让战争暂时的落下一个帷幕，无数的恶魔开始撤退，当然顺手收拾战场，毕竟尸体对于恶魔来说不是同伴，是食物。

只有活着的恶魔才是同伴，死去的恶魔，无论生前是否高贵，都是食物。

恶魔大军撤退了，那许多的人类也都撤退了，战场上的人类都在讨论者自己杀了多少恶魔，还有泰瑞尔那华丽的一剑，其实看清楚的人并不多，但是随着人口相传，那一剑变成了通天彻地的一剑。

那一剑一出，天地变色，那一剑一出，万丈光芒，那一剑一出，山崩地裂，那一剑一出，恶魔俯首。

陈锋从城墙上回到家里，一路上都是讨论者泰瑞尔那一剑，顿时一阵苦笑，在陈锋眼里那一剑说实在的还真的有点普通，但是在人口相传之下，那一剑却变得格外的牛逼。

就算是陈锋也开始相信，那一剑一出，万魔俯首。

回到家，没有睡觉，家里多了一个新生命，小猴子好奇的看着新家，顿时来回的跑动，不过没一会儿的功夫，沙发坏了，墙壁破了一个大洞，最后干脆椅子也少了一根脚，陈锋一脸的无奈。

果然，不一会儿，陈锋的家里就来了客人，凯恩因为受到海格的邀请，也来到了地狱，一起研究复活佐敦库勒的方法，海格，泰瑞尔，伊姆帕里斯，扎利达，彼得都来到了陈锋的家里。

大家都对陈锋拐了一个光明大力兽一阵赞叹，泰瑞尔和伊姆帕里斯更是对视了一眼，连大力兽都如此的亲近陈锋，看来陈锋还真的不用太过于担心他的为人。

“我就知道你们这群家伙回来蹭饭，自己搬椅子去！”陈锋笑着说道，扎利达和凯恩对陈锋最熟悉，顿时调笑着说一大早的是不是烧椅子给他们吃啊，难道是家里没柴火了？

“一边去，椅子被小白给拆了，你们要是愿意站着吃，我也无所谓！”陈锋无奈，那小猴子被陈锋叫做小白，这家伙没一刻是安生的，家里一共八把椅子，如今只剩下六把了。

最后辈分最小的彼得不得不去搬椅子，小白看到椅子又来劲，被陈锋训斥了几句，安稳的蹲在一旁，可是随着陈锋的菜肴下锅，香气扑鼻，顿时又激动了起来。

陈锋这一次可懒得进墓地了，主要是每次都是从墓地里做菜，陈锋怕引起这群人的怀疑，干脆就直接做菜，反正也快，只不过却苦了小白，闻着香气扑鼻的东西，陈锋就是不让他吃，顿时一阵抓耳挠腮。

“臭小子，知道我们要来，居然不早点准备！”海格一脸的郁闷，以前都是来了就能吃，今天却是要干巴巴的等待，海格不得不无奈啊。

没东西吃，无奈之下大家只能拿出酒，好在陈锋这边冷菜有不少，就给这群家伙吃一点吧，拿出一堆冷菜，小猴子立刻调转了方向，朝着泰瑞尔开始谄媚，泰瑞尔笑着抱着小猴子上了餐桌，小猴子顿时开心了。

“别给他喝酒！”陈锋在厨房叫了一声，可惜为时已晚，海格那老家伙已经给小猴子喂酒了，陈锋无奈，一旦猴子喝酒，那后果可是不堪设想啊。

虽然光明大力兽不是猴子，是猴子进化而来的，但是本质上还是猴子啊。

“吼！”果然，猴子喝完酒之后，居然怒吼一声，浑身肌肉暴涨，然后开始疯狂的发疯，挡都挡不住，大家也为了不伤害这个小家伙没用力，结果愣是被拆了桌子。

没一分钟，陈锋愤怒的站在房子外面，一群大佬们尴尬的看着陈锋，陈锋的家居然被给拆了，那小猴子还在里头发疯，陈锋也快发疯了。

“都说了别给喝酒，你们这群王八蛋！！”陈锋愤怒的咆哮，四周的人都开看热闹，一看到陈锋居然指着泰瑞尔的鼻子骂，顿时大家都是一阵好奇。

一群大佬格外的尴尬，年纪最小的陈锋指着他们的鼻子骂他们，可是一群人愣是没一个敢反驳的，最后还是彼得出列，说给陈锋配一个房子，陈锋这才罢休。

“咋办？”不过看着发飙的小猴子，一群人又傻了，最后还是海格咳嗽了几下，跑了过去，一巴掌拍在了小家伙的脑袋上，小猴子顿时安静了。

“我说....算了，不说了，今天没饭吃了！”陈锋无奈的说道，顿时海格一阵哀嚎，泰瑞尔等人一脸的可惜，只不过看不出来而已，凯恩在一旁笑着。

几个人来到了海格的家里，陈锋把小猴子放在沙发上，然后坐了过去，他知道不可能是吃饭那么简单的。

“今天次等恶魔差不多到其了，我们现在要担心的，就是几个次等恶魔的，它们的实力超强，而且有特殊的能力，这点必须先做好防御！”泰瑞尔率先说道。

“首先，是所有次等恶魔当中最强大的一个，十头蛇魔，听名字就知道，这个家伙有着十个脑袋，而且有着超乎寻常的力量，并且带有强大的剧毒力量，大家千万要小心！”

“这个家伙最强大的地方就是攻城，力量无比强大，唯一能挡住它的，恐怕只有海格大人了，所以海格大人这一次请您也出手，挡住额合格家伙，一旦它到达城墙，那城墙就危险了！”

“咱们的城墙能挡住一般恶魔的进攻，但是面对十头蛇魔的进攻，是绝对不可能的！”泰瑞尔说道，海格点点头，这一次他也得出手了。

“然后是六足鬼马，这个家伙有八亿后代，是地狱最最最强大的一只骑兵，任何人都无法抵挡，陈锋的重骑兵在六足鬼马所组建起来的骑兵面前，只怕是小屁孩一个！”

“这一只骑兵就交给伊姆帕里斯去挡住，只要挡住了六足鬼马就好了，六足鬼马有特殊力量，可以让骑兵的威力上升，只要控制住六足鬼马，那骑兵的力量就不会上升，到时候乔治会有办法的！”

“最后，也是最难对付的一个，是所有次等恶魔当中最让人纠结的一个，阴影之王，隐藏在黑暗当中，这个家伙的隐蔽我们都无法发现，所以谁先发现了，必须救援，我会带着议员天使立刻赶过去！”

第748章 突然袭击！

“六足鬼马的大军到了！”
一个紧急的消息传递了过来，六足鬼马的大军终于是到达了群魔堡垒的监视范围内，瞬间就被在边境的议员天使给传递了回来，城池这边也快速的得到了消息。
“六足鬼马的行动速度是一般恶魔大军的最少十倍，也就是说，这么点距离最多不到半天就能到达，来人，去把这个消息带给乔治，让他准备好迎战！”
多大十亿的六足鬼马，陈锋完全没有任何的办法，所以只能呆在新家里头，等待着泰瑞尔的召唤，或者是乔治的任务安排，陈锋的骑兵仅仅一万，人家的却是十亿，这里头的差距，陈锋可是想都不敢想。
如今陈锋的骷髅数量已经达到30W了，看起来很多，但是一旦到了战场上，那就是微不足道的一滴水滴而已，等迪亚波罗的恶魔到来，整个群魔堡垒范围几十万甚至是几百万公里内，都是堆满了恶魔，完全是一副耗死人的场景。
陈锋何尝不知道呢，但是如今陈锋的手中却拿着一张清单，是边境传递过来的，每时每刻都在记录着恶魔的数量，可是越是记录，陈锋的心就越失望下沉。
指尖恶魔一百兆，巨大恶魔两百兆，黑曜石恶魔二十兆，女妖一千兆，禽兽三十兆，漆黑猎犬三十兆，不死白骨一万兆，寒冰爬行者已经被看到了，但是因为行动缓慢，还没进入统计数量的范围。
冰雪禽兽十兆，尖刺恶魔三百兆，奥克拉五百兆，大笨兽十兆，沙漠跳跃者十兆，血腥秃鹫五十兆，巴尔的毁灭仆从一兆，冰封之源十兆，冰封之源是一种元素怪物，和寒冰恶魔类似，但是却是有血有肉，属于野兽行列，样子却像是魔兽世界里的水元素一样。
还有真正的大军，沉沦魔，一共是三十八万兆，这个数字就足可以把整个群魔堡垒的监管范围给填满了，不过沉沦魔不仅仅是攻城大军的一员， 也是食物的一员，很多弱小的，或者是行军当中生病受伤的，都会被吃掉。
恶魔可不怕病菌，一般恶魔生命，直接往熔浆里一扔，煮熟了就能吃了，什么病毒都被烫死了。
“这么多啊，看来一定要动用剧毒了！”陈锋看着还没统计完的恶魔数量说道，这么多的恶魔，如果来到地球，恐怕整个地球都能塞满了，可是在这里，一个地球的范围，还不如群魔堡垒的监视范围大呢。
陈锋本以为地狱最多是地球的十倍左右，可是仔细的一想，最少一千倍，甚至是上万倍，这么大的球体，是如何在宇宙中孕育出生命来的，那更关键的是，太阳得有多大啊？
奇葩的世界，陈锋无法追究根底，现在还是以杀恶魔为主，无数的恶魔正朝着城市涌过来，而城外的恶魔经过一天的休息，又是蠢蠢欲动，狄瑞拉被干掉之后由十头蛇魔接管了整个地狱大军，而十头蛇魔，恐怕要比狄瑞拉更加残暴。
“轰！”忽然，一声巨响，整个城池顿时一阵摇晃，陈锋差点从椅子上掉下来，小猴子被吓了一大跳，尖叫着跳了起来，陈锋一把抓住小猴子，直接朝着城墙上跑去。
“地狱攻城兽？”还没到城墙，一个个巨大的脑袋已经出现在了城墙上，陈锋顿时惊呼了一声，身上骤然间白光一闪，瞬间变成了寒冰骷髅王，小猴子顿时打了一个寒颤，陈锋立刻把猴子四周的温度给控制住。
“小家伙，去箭塔帮忙！”陈锋一拍那小家伙的屁股，小家伙点点头，陈锋经过一天的陪伴，已经知道这个小家伙能听懂人言，而此时小猴子也没有了调皮，显然是知道事情不好了，立刻朝着箭塔跑去。
可是忽然，一只地狱攻城兽猛然的一阵呕吐，只见一大堆的脏东西，伴随着十几只恶魔掠夺者从那肚子里喷了出来，瞬间挡住了小猴子的去路。
陈锋正准备上前，却只见小猴子一声尖叫，肌肉顿时一鼓，一把抓住了恶魔掠夺者砸过来的锤子，二话不说直接抢夺了过来，然后狠狠的一通乱砸，顿时十几只恶魔掠夺者居然被直接给砸死了。
“好样的，你自己小心！”陈锋叫了一声，手中雪之刺直接出现，狠狠的穿透了那地狱攻城兽的脑袋，地狱攻城兽一个踉跄，脑袋被穿透了却还没死，大概是没伤到大脑。
“眼睛，从眼睛里打进去，就是脑子！”一声怒吼传来，陈锋没有回头，手中则再次凝聚出了一只雪之刺，直接穿透了那地狱攻城兽的眼睛。
正在呕吐第二批恶魔掠夺者的地狱攻城兽猛然的一个踉跄，一声惨叫，整个身子忽然没了重力，一只刚呕吐到一半的恶魔掠夺者被忽然紧闭的嘴巴一下子就咬成了两段。
“好！”一耳光大笑从一旁传来，陈锋一看，直接是一个野蛮人，此时正拿着一把双手大锤，狠狠的把一只恶魔掠夺者给砸飞了。
“小子，你就是陈锋吧，跟我走，我清理恶魔掠夺者，你来对付地狱攻城兽，不能让这群家伙把城墙给占据了！”那野蛮人大笑着说道，陈锋立刻点头。
“你叫什么名字？”陈锋问道，手中却是一挥动，只见一群的恶魔掠夺者瞬间被冰冻了起来，那群恶心的家伙身上沾满了地狱攻城兽的粘液，被一冰冻，顿时变成了冰雕。
“轰！”紧接着野蛮人一上前，锤子狠狠的一砸，那恶魔瞬间被砸的头脑爆裂，野蛮人顿时爽快的大笑了一声。
“我叫布雷多，哈哈哈，爽，小子，继续冰！”陈锋一笑，手中的寒气开始疯狂的爆裂出去，顿时整个城墙上都开始冒起了寒气，可是四周的职业者没有一个发怒的，反而一个个大笑，因为在城墙上清理恶魔掠夺者的，赫然都是野蛮人。
“好小子，我喜欢，继续冰，冰他娘的！”布雷多大笑，手里头的铁锤挥动起来陈锋居然只看见一道影子，瞬间无数的恶魔掠夺者都变成了碎片，甚至惨烈都被砸的四处乱飞，尸体都变成了尸块了。
“小子，你以后就是我布雷多的朋友了，太爽了，太爽了！”城墙上还有无数的恶魔掠夺者，最少有上千只地狱攻城兽趴在城墙上呕吐，一次最少吐个十几只恶魔掠夺者，那一次就是数以万只，加上连续的呕吐，此时城墙上少说有个十几万恶魔掠夺者了。
可是好像人类和天使早就了准备一样，无数的野蛮人和天使已经开始清理了，先击杀地狱攻城兽，保护远程的亚马逊和箭塔，然后不断的击杀恶魔掠夺者。
“陈锋，快过来，你的骷髅，挡住那一片区域！”忽然，远处乔治的声音传来，乔治也看见陈锋过来了，陈锋一招手，无数的骷髅瞬间出现在了地面上，普通骷髅开始集体冲锋，而后面远程骷髅开始铺天盖地的抛射。
顿时无数的箭矢瞬间把无数的骷髅和恶魔的生命都给收割了，陈锋再次一招手，大量的骷髅再次出现，战线一瞬间就被推开了许多，乔治这才松了一口气。
“阿修罗，一路杀过去！”陈锋一声怒吼，阿修罗瞬间出现在了陈锋的顺便，在那野蛮人惊讶的眼神里，拿着四把长刀的阿修罗开始疯狂的奔跑，可是凡是被他所超越的恶魔，全部都是一声惨叫，被活生生的斩断了头颅，四肢还有腰部。
“我去，这是什么怪物？”布雷多一阵惊愕，陈锋的阿修罗开始疯狂的屠杀着城墙上的恶魔掠夺者，紧接着陈锋一看下面，顿时再次一招手，2只九尾灵狐出现，下一秒就一声尖啸，变成了2只九尾妖狐。
“把那些地狱攻城兽给我扔出去！”陈锋一声怒吼，瞬间两只九尾妖狐在布雷多不可思议的注视下开始战斗了，巨大的尾巴直接缠绕住了地狱攻城兽，然后狠狠的一个抛射，顿时地狱攻城兽直接飞了起来，重重的砸在了恶魔大军当中，顿时成百上千的恶魔一下子就被砸死了。
九尾妖狐们就不断的把地狱攻城兽给扔出去，可是砸死的恶魔也是算在它们的头上，而算在它们头上的恶魔，荣誉点自然是归功陈锋。
紧接着陈锋一招手，空中部队出现，只可惜陈锋的空中其实不到500只，最强大的就是骨龙，随后就是骨龙，按道理尸鹫跟随着陈锋的时间最长，比骨龙的前身亚龙都要长，可是骨龙愣是没有进化。
陈锋在一招手，骑兵们开始出现，这一次是自由进攻，只要没死，一切都好。
大战就这样开始了，城墙上的恶魔被阿修罗一个人给包了，那数千只的地狱攻城兽被陈锋的2只九尾妖狐给砸飞了出去，而如今人类和天使已经全面就绪了，想要再攀登上墙壁，那简直就是不可能的事情。
“这群家伙是怎么偷袭的？”陈锋实在是不解，这么多的地狱攻城兽肯定是偷袭的，如今为了防止次等恶魔进攻，箭塔是二十四小时矗立着的，基本上不存在监视漏洞。
“小子，快过来！”乔治对着陈锋一叫，陈锋拍了拍布雷多的肩膀，立刻走了过去，布雷多一看城墙上没自个儿的事儿了，干脆在一群亚马逊妹子的尖叫中，跳下了数千米的城墙，重重的落在了地上，然后怒吼着冲了出去。

第749章 恶魔手中的疾风骷髅王！

“新朋友？太猛了！”乔治也是愕然的看着布雷多，这小子没见过啊，这么猛？
“乔治，这到底是怎么回事啊？这么多的地狱攻城兽，居然你们都没发现？”陈锋对着乔治问道，如此熟练的地狱攻城兽，就好像是人类社会里出现了一只金刚一样的显眼，何况是数千只，按道理应该第一时间发现，第一时间戒备的。
“妈的，还不是那个阴影之王，没想到实力居然提高的如此恐怖，让数千只的地狱攻城兽全部隐身，要不是我们的人发现地面上有地狱攻城兽移动的痕迹，但是却没发现地狱攻城兽，叫我过来看，这才发现了地狱攻城兽的踪迹！”
“可是发现的时候已经来不及了，那数千只攻城兽一起进攻，那力道把整个城墙都给推的颤抖了！”乔治说道。
“那刚才的巨响是怎么回事？”陈锋不解的问道，刚才的巨响可是连整个城市都颤抖了，陈锋不由自主的朝着城外看去，顿时倒吸了一口冷气。
只见在陈锋右手边遥远的地方，一个无比巨大的深坑，仿佛正朝着人们咧嘴，那边距离城门有好长一段距离，难怪陈锋刚才都没看到。
“那是伊姆帕里斯含怒出手，可惜还是被阴影之王给跑路了！”乔治十分无奈，伊姆帕里斯的力量远在阴影之王之上，可是伊姆帕里斯却完全奈何不了那阴影之王。
“陈锋，你跟我来一下！”忽然，一阵红光出现在陈锋身边，居然是伊姆帕里斯，这家伙还是第一次一个人来找陈锋，陈锋不假思索的点点头，伊姆帕里斯身上蒸腾的红光，表示这家伙的怒气还在巅峰状态，此时能和陈锋说话，一定是有要紧的事情。
伊姆帕里斯看到陈锋点头，一把抓住陈锋，下一秒陈锋只感觉眼前红光一闪，就出现在了一个大宫殿内，里头赫然有泰瑞尔和其他2个大天使。
“陈锋，别紧张，这一次来，我们是有要紧的问题问你！”泰瑞尔对着陈锋问道，陈锋点点头。
“这件事情关系到你的切身利益，或者说是你的秘密，如果不行的话，你可以不回答，但是我还是希望你能够回答，因为这一次真的有麻烦了！”泰瑞尔从未如此严肃过。
“问吧，只要我知道的，我能说的，都告诉你们！”陈锋也严肃了起来。
“我想问问，你变身所需的骷髅，一共有多少种？到现在为止，我们只知道鲜血，黑暗，寒冰，海洋，火焰，以及一个灰色的，但是讲不上名字来的骷髅王，我想问的是，一共有多少种骷髅王？”泰瑞尔问道。
陈锋沉思了一下，脑海里开始计算着，不过不是计算得失，而是这么问的原因，最后陈锋猛然的睁大了眼睛，顿时一阵紧张，自己的一个骷髅王，显然是被恶魔给得到了。
“是阴影之王得到了一个我的骷髅王？有什么特殊的力量？”陈锋朝着伊姆帕里斯问道。
“隐身和瞬间移动，阴影之王的力量只能让他自己隐身，而这一次却带着数千只巨大的地狱攻城兽一起隐身过来，绝对不是他的力量能办到的！”
“我去进攻他的时候，他也和你一样，变成来一个骷髅的样子，要是不是气息没有改变，我差点以为是你！”伊姆帕里斯说道，陈锋开始沉思了一下。
“骷髅王一共有十三个，具体的我一下子也说不清楚，我有的骷髅王，力量你们都知道，我没有的，连我自己一额不清楚，但是这一个力量，我可以肯定！”
“疾风骷髅王！掌握着所有的飓风，任何一点风吹草动，都能在他的手里变成毁天灭地的飓风，而且带有隐身的和瞬间移动的力量，如果是整个骨架都凑齐了，那恐怕毁灭群魔堡垒，只在一瞬之间！”陈锋无比严肃的说道。
“什么？”一群天使顿时大吃一惊，不过陈锋却摇摇头：“不要紧张，他是绝对凑不齐的，因为疾风骷髅王凑齐之后还要经过一个仪式，那个仪式只有我会用，这才能发挥出全部的力量！”
“而且，我敢保证，那家伙一定没有凑齐，不然不至于见到伊姆帕里斯大人就逃跑，而且我还可以肯定，他最多只有一个部位，，部件到底是什么我不知道，如果他有三个以上的部件，伊姆帕里斯最少也得轻伤！”
“当初的扎利达大叔见过，我的寒冰骷髅王只有3个部件，就可以轻松的对付2级巅峰恶魔了！”陈锋的话让一群人轻松了下来，大家不由自主的松了一口气。
“妈的，下次再让我见到它，我非要弄死他不可！”伊姆帕里斯愤怒的说道，对于骷髅王，天使们没有任何的向往，尤其是这群大天使。
“不过，阴影之王恐怕会很难受啊！”陈锋却忽然笑了起来，大家都好奇的看着陈锋。
“骷髅王和骷髅王之间是可以互相感应的，这也是我寻找骷髅王的办法，但是对于我来说，我如今起码已经凑齐了2套骷髅王的骨骼了，感知能力远在阴影之王之上！”
“这个家伙以后想要偷袭我们，绝对无法逃脱我的感知，从今天开始，我就保持变身，只要这个家伙一出恶魔阵营，到时候就靠你们了！”陈锋却是笑了出来。
阴影之王是有骷髅王，可是陈锋手里头的骷髅王更多啊，无论是蔚蓝骷髅王还是火焰骷髅王，都是全套骨头，寒冰骷髅王更是有着骷髅王的核心部件，寒冰宝珠。
只要那阴影之王从恶魔大军中偷偷的走出来，那是绝对无法逃脱陈锋的感知的，可是陈锋可以感知它，它却不一定感知的到陈锋，这完全是单方面的监控啊。
听到陈锋的话，众人不由想笑了起来，既然有陈锋在这里，那阴影之王的力量就被完全的克制住了。
“你们等等，我现在尝试感知试试！”陈锋说完，就闭上了眼睛，身上骤然间蓝光一闪，变成了一套霸气威武的铠甲，蔚蓝骷髅王。
紧接着，精神力开始疯狂的扩张了出去，上次陈锋没有感知自己的身边，所以愣是没发现地底下的火焰骷髅王，可是这一次，陈锋可是连身边都不放过。
“咦？”陈锋忽然眉头一皱，忽然手中蓝光一闪，只见一个水球骤然间出现，可是水球内居然是一阵搅动。
“阴影之王！”几个天使长一阵惊呼，阴影之王居然就在宫殿内，大家都还不知道？
“混蛋，看你这次往哪儿跑，陈锋，给我控制住他！”伊姆帕里斯一阵愤怒，手中的圣枪闪耀起了一阵金光，骤然间朝着那水球直刺了过去，可是陈锋却是摇摇头，手掌猛然的一捏，那水球骤然间收缩，里头一个蜥蜴一样的家伙出现，可是下一秒却骤然间消失。
“看来我们真的有麻烦了！”陈锋的脸色变得格外的难看，因为陈锋感觉到，那阴影之王的确是有了疾风骷髅王的力量，但是让陈锋无比震惊的是，阴影之王居然有疾风宝珠！
“分身，那是一个分身，疾风骷髅王有着分身千万的力量，好在阴影之王只有一个宝珠和一个头颅，不然的话，分身的数量最少在十个以上！”陈锋严肃的说道。
“这到底是怎么回事？”伊姆帕里斯愤怒的对着陈锋问道。
“骷髅王的一共分为2个部件，就和我们人类一样，骷髅，就是骨骼，是身躯，而还有一个，叫做宝珠，就是灵魂，身体记载着20％的战斗知识和力量，而宝珠，则记载着80％的战斗知识和力量！”
“只不过身体要凑齐，宝珠也要归位，这才能发挥出100％的力量，如今那阴影之王得到了身体的一部分，加上一个宝珠，可以发挥出疾风骷髅王10％左右的力量，而这个力量正好可以召唤出1个分身！”
“这个分身有本体100％的能力，无论是攻击还是隐身的能力，唯一的弱点就是十分脆弱，但是对于阴影之王来说，分身就等于是他，这样才刺客类型有了疾风骷髅王，真的太糟糕了！”陈锋捂着脑袋，这一次看来十分悲剧啊。
“那到底要怎么办？我们真的杀不掉他了？”伊姆帕里斯急切的问道。
“不，还有办法，他偷听到了我们的说话，显然短时间内不会出次等恶魔的阵营，既然他不出来，那我们就引他出来！”陈锋却是眯着眼睛。
“引？怎么引？那你的骷髅王来引么？”伊姆帕里斯没好气的问道，能引出来早就引出来了。
“没错，就是拿我的骷髅王来引，不过我的骷髅王他是看不上，那我就弄一个疾风骷髅王的给他，其他的他肯定不会上钩，但是如果是疾风骷髅王的部件呢？”陈锋笑了起来。
“你有疾风骷髅王的部件么？”伊姆帕里斯焦急的问道，陈锋淡淡的笑了起来。
“有，当然有，不过不是现在，等下我就出去，给你找一块来，12次的机会，我就不相信，我还召唤不来一块疾风骷髅王的骨头？”陈锋冷笑了一声。
阴影之王，居然你拿了我的东西，那我就要回我的东西，顺手把你的命，也给收割了。
当然，谢谢你帮我找到这2个好东西！

第750章 十三骷髅王！

阴影之王拥有陈锋的疾风骷髅王的头颅和宝珠，这绝对是陈锋无法避开的问题，同时也让陈锋知道了，原来骷髅王这种东西可以被恶魔知道。

陈锋只能心里头祈祷，千万不要让魔王给得到了这些东西，不然的话那就真的糟糕了，一旦魔王拥有任何一个骷髅王，那实力就会疯狂的爆发。

这可是不是箩格，有世界之石的压制，这更不是当初的安达利尔，只得到了蔚蓝骷髅王的身体力量，加上安达利尔本身就没完全康复，被陈锋的黄金骷髅给干掉了。

如今的问题是，陈锋必须勾引出阴影之王，不过陈锋现在不知道，阴影之王的智商到底如何，如果是聪明的，那肯定不会上当，如果是笨蛋，那估计也活不到这个层次。

陈锋在城墙上站了整整一天，身边没有任何的人，只有乔治一个人，战场总指挥加上陈锋，却依然无法勾引出阴影之王。

“哎，他太聪明了，显然是没打算贪心！”回到家，陈锋无奈的摇摇头，阴影之王并非是聪明，而是准确的控制住了自己的欲望，知道自己一旦贪心陈锋身上的骷髅王，恐怕就只有死路一条。

“看来，只能找最后的办法了！”陈锋决定，还是动用最后的办法，只有疾风骷髅王的部件，才能让阴影之王垂涎。

直接进入了墓地，陈锋找到了龙龟，龙龟正在准备征讨下一块区域，如今几个军团长的领地，已经扩张了几十倍了，而对于陈锋来说，好的骷髅就更多了。

“又来挑选骷髅啊？”龙龟笑着看着陈锋，陈锋每次来都会带走一批骷髅，只可惜龙龟不肯给陈锋白银色的，不然的话陈锋保证自己的弩箭骷髅数量可以到达1W5，5000只的白银弩箭，那可是龙龟的王牌。

“我说龙龟啊，你用的都是黄金骷髅，那些白银的给我不就好了，干嘛非要自己带啊，那不是灭了你黄金军团的名头么？”陈锋没好气的说道。

“呵呵，这个不用你担心，我从来没承认他们是黄金军团的，他们是白银军团的，不受我控制，也不是我创立的！”陈锋无奈的摇摇头，龙龟的这一招就好像是包皮公司一样，自己的属下去建立公立，然后自己来遥控指挥，名义上不是他的，但是本质上还是他的。

“算了，这一次来不是为了骷髅，是为了骷髅王，龙龟，我在地狱碰到了一个恶魔，得到了疾风骷髅王的宝珠和头颅，现在正在和我们对着干，你说说有办法把那骷髅王给夺回来么？”陈锋严肃的问道。

“疾风骷髅王的宝珠和头颅？那可不好办啊，疾风骷髅王被称为最隐蔽的骷髅王，也是速度最快的骷髅王，宝珠内蕴含的力量应该是分身，头颅内的....应该是隐身，如果它在得到下半身，那它的速度就可以提高几十倍，到时候任何人都追不上，挡不住！”龙龟说道。

“这个严重？”陈锋眉头也不由自主的皱了起来。

“嗯，因为他事先得到了宝珠，要知道宝珠的力量才是骷髅王的本源，许多的力量虽然骷髅王的躯干可以使用，但是只能大概的使用，和初学者一样，而得到宝珠了，那就融会贯通了！”

“疾风骷髅王掌握的力量，是风，可以隐身，可以分身，可以急速，甚至可以撕裂空间，当然是建立在完整的基础上！”

“但是别忘了，宝珠是力量的根本，就好像是人体内的能量一样，骷髅王的躯壳就是身体，身体虽然强悍，但是真正的力量却是要用能量来调动的！”

“但是这个能量又有限制，必须和躯壳做匹配，不然的话你脑海里的创世神骷髅王意志一出，什么魔王不得趴下？”陈锋点点头。

就好像是手枪和子弹一样，手枪是躯干，子弹是宝珠，有了子弹得有手枪才能发挥威力，而手枪在没有子弹的时候，还可以拿来砸人，但是毕竟威力不如用子弹后的。

“对了，能给我介绍介绍所有骷髅王的力量么？”陈锋忽然好奇的问道，说实在的，出了寒冰骷髅王，就算是蔚蓝骷髅王和火焰骷髅王，陈锋都还不是特别的了解。

“好吧，那坐下吧，我和你慢慢说！”

骷髅王，可以说是宇宙内所有死去生命的结合体，虽然是创世神所创造出来的，但是却也是一个非常强大的存在。

骷髅王一共有十三个，加上创世神，那边是14个，但是很大程度上，创世神骷髅王并不算是骷髅王之中，所以主要的骷髅王，还是只有13个。

十三个骷髅王，分别是“疾风”，“火焰”，“雷霆”，“鲜血”，“黑暗”，“光明”，“海洋”，“大地”，“寒冰”，“虚幻”，“空间”，“生命”，“黄金”，一共13个骷髅王，也成就了13个军团长。

疾风骷髅王，统领疾风魔影，疾风骷髅王有着隐身，分身，急速等等力量，而且可以操控天底下任何流动的风，可以轻而易举的制造出恐怖的风暴，在全盛时期，甚至可以在宇宙中制造出宇宙风暴，而宇宙风暴如果吹过太阳，那便可成为更加恐怖的太阳烈焰，可以轻而易举的摧毁一个星球的生命，就好像是电影《先知》里头的一样，太阳的触角，扫过地球，整个世界瞬间毁灭。

火焰骷髅王， 不必多说，掌握着高温，火焰，灼烧，爆裂等力量，是所有高温的掌控者，可以控制着太阳移动，是疾风骷髅王的挚友，双方合作，曾经打下了无数的天地。

雷霆骷髅王，军团被成为灭世雷霆军团，掌握着审判，毁灭，裁决的力量，是所有闪电的控制者，相比战斗，他更喜欢毁灭，是所有骷髅王当中杀戮最多的一个。

鲜血骷髅王，虽然名字残暴，可是比较所有骷髅王，鲜血骷髅王反而是杀戮最少的一个，因为他只沉迷于鲜血，一个星球的生命的鲜血，足够让他欢喜许久了，掌握着鲜血的力量，任何生命只要有一个流血的伤口，那就代表着死亡已经笼罩着他了。

黑暗骷髅王，掌握着吞噬，邪恶，霸道的力量，正面抗衡的情况下，只有时间和黄金能够对抗他，用着无比恐怖的近战能力，可以轻而易举的让一个星球缺少一大块地面。

光明骷髅王，黑暗骷髅王的对立着，就好像是蔚蓝骷髅王和火焰骷髅王一样，死敌一样的存在，从出生到死亡，从未合作过一次，掌握着治愈，怜悯的力量，却有着畸形的观念，只要是他认为邪恶的东西，哪怕本质是正义的，也会被消灭，是一个披着光明外表的野兽。

海洋骷髅王，也就是蔚蓝骷髅王，只不过在没有得到宝珠之前，海洋骷髅王的力量完全无法发挥出来，掌握着水元素的力量，天底下任何的水，都被他操控。

大地骷髅王，大地之盾军团的老大，有着最强大的防御和最恐怖的力量，可以轻易的搬动山脉，操控着大地，重力，力量，和黑暗骷髅王并称2大近战之王。

寒冰骷髅王，掌握着低温的力量，虽然单一，但是在任何情况下都可以释放低温，是火焰骷髅王的死敌，仅仅合作过一次，直到死亡也没合作过第二次。

虚幻骷髅王，陈锋这时候才知道，这其实就是陈锋所谓的灰色骷髅王，也就是浑身腐肉的家伙，但是从龙龟那里得知，这个家伙居然有这迷惑，魅惑的力量，十分的强悍，当初貌似还魅惑了许多敌人，后来全部派出去当炮灰了。

空间骷髅王，骷髅王当中最神秘的一个，除了创世神骷髅王，谁也没真正的见过它的这么面目，但是每次它的出现，都是带来强大的空间震动，而且龙龟还告诉陈锋一个不确定的消息。

“你是说，空间骷髅王可能还活着？”陈锋震惊的说道，十三骷髅王陈锋一直认为死了，因为创世神骷髅王被变成看传承，剩下的骷髅王的意志也逐渐的消失，成为传承一样的存在。

可是龙龟说空间骷髅王还活着，这让陈锋格外的震撼。

“没错，因为空间骷髅王唯一一个可以穿越空间的骷髅王，甚至传说他已经穿越到了其他的宇宙去了，但是谁也不知道具体的情况，但是如此多年过去了，其他骷髅王的消息或多或少有出现，可是空间骷髅王，我们却一直都不知道任何消息！”龙龟淡淡的说道，陈锋却如同雷击。

穿越到其他的宇宙.........

陈锋或许可以肯定，这个宇宙不一定是自己的那个宇宙，因为这个宇宙最强大的就是阿努和塔撒梅特，而自己的那个宇宙，拥有着更多的传奇色彩，盘古开天，女娲造人，或者又是上帝创世，或者是盖亚诞生十二提坦神。

但是陈锋可以肯定，每一个神话的背后都有着神秘的事情，而根据自己的世界的神话来说，或许地球所在的宇宙，比阿努的宇宙要更加古老和强大。

一瞬间，陈锋的脑海里冒出了一个念头。

“难道我....还能够回家？”

第751章 惊天秘密和巨大蛋糕！

生命骷髅王，所有骷髅王当中真正的另类，所有骷髅其实都是转换成死亡，以死亡作为生命了，也就是说是以死气为生命本源。
但是生命骷髅王却偏偏相反，还是和人类一样，体内生机勃勃，可以说是完全不是骷髅，就好像是西方玄幻世界里，出现了一个用神圣魔法的死灵法师一样的奇葩。
生命骷髅王掌握着生命，生长和凋谢，不但可以让有生机的生命更加的健壮，更可以让有生机的生命，直接凋零。
非常的霸道，而的心思也从空间骷髅王那边转换了过来。
“最后一个，就是我的主人，黄金骷髅王，有着无比恐怖力量的存在，是最接近创世神骷髅王的一位，无论是攻击，防守，力量，速度，魔法，都是翘楚中的翘楚，当之无愧的十三骷髅王第一！”
黄金龙龟很是自豪，因为他跟着黄金骷髅王最常时间，也是跟着创世神骷髅王最常时间的，黄金骷髅王是第一个被创世神骷髅王给创造出来的。
可是当年，创造好了黄金骷髅王之后，创世神骷髅王忽然没了灵感，所有的强大，所有的力量都加入到了黄金骷髅王的体内了，结果他发现自己再也造不出比黄金骷髅王更加强大的骷髅王了。
最后，干脆让属性单一，继续创造出了12个骷髅王，也就是除了黄金骷髅王之外的另外十二个骷髅王。
黄金骷髅王可以说是全才，但是唯独没有掌握任何的法则，但是却又精通任何的法则，真正强大的地方，就是黄金骷髅王可以操控任何法则，只不过力量没有其他骷髅王强大而已。
”传说，当十三个骷髅王的传承全部集中在一个人的身上，那便是创世神骷髅王复活的时候！”龙龟深深的看了一眼陈锋，不知道这个传说，是否能在陈锋的身上得到验证。
“呵呵，还是算了吧，别看我，我现在连一个真正的骷髅王都还没集齐呢！”陈锋无奈的苦笑，可是他的心中还有一个不明白。
“为什么，为什么骷髅王的力量这么大，却只能和一个魔王打成平手？我见过魔王出手，但是事实上，魔王的实力并不可能轻易的毁灭掉一个世界啊？”陈锋皱着眉头问道。
当初泰瑞尔和伊姆帕里斯大战贝利亚和督瑞尔，陈锋就在身边，可是根据陈锋的观察，四个家伙的实力并不是那种可以轻易毁灭一个星球的存在啊。
贝利亚和督瑞尔虽然动用了本源，直接导致卡迪安毁灭，可是陈锋还是不认为可以毁掉一个星球，更何况群魔堡垒矗立在了地狱这么久，如果本源力量真的那么强大的话，没有本源力量的天使是如何坚持下来的？
“恶魔，是传说中创世神骷髅王的身躯，也就是塔撒梅特的血肉所化而成，而七大魔王则是塔撒梅特的七个头颅，中间三个最大的，幻化成了三大魔神，而两侧4个小的，则变成了死大魔王！”
“塔撒梅特的身体变成了无数的恶魔，这才是恶魔的起源，而塔撒梅特的邪念，则变成了地狱的七大本源，也就是邪恶的原罪本源力量！”
“七大魔王无法全部控制本源，因为本源的力量太过于庞大，除非变成和塔撒梅特一样强大，才有可能操控全部的本源！”
“但是，恶魔显然没有办法达到那个层次，所以，七大魔王各自掌握一个，互不干扰，但是冥冥之中，却忽然牵扯！”
“但是你要知道一个事情，那就是世界之石！”
“世界之石，原来却是阿努的眼睛，阿努在死之前，化成了一个钻石人，全身上下只有一只眼睛，可是死后，阿努从钻石人变成了钻石龙，最后身体化成了天堂，脊柱变成了水晶拱门，从水晶拱门内，诞生了无数的天使！”
“而阿努的眼睛，就是所谓的世界之石，是阿努观察整个宇宙的存在，但是被一个叫安纳利尤斯的天使，从天堂偷窃了出去，利用阿努眼睛的力量，创造出了人类如今的世界，庇护所世界！”
“也就是说，其实人类的星球和其他的星球不一样，其他的星球本质上是岩石，泥土，而人类的世界，却是阿努的眼睛，世界之石！”
“世界之石的力量来源自阿努，人类的力量来源自世界之石，恶魔的力量来源自塔撒梅特，恶魔的力量也来自塔撒梅特，人类的世界由阿努的力量构成，你还不明白么，地狱的力量在人类世界，是无法得到真正的爆发的，无论地狱如何强大，世界之石是绝对不会被地狱的力量所毁灭的！”
“当初阿努和塔撒梅特同归于尽的力量都无法毁灭世界之石，更何况仅仅继承了塔撒梅特七分之一力量的几个魔王呢？”
“真正能破坏世界之石的，不是恶魔，是人类，和天使.......”
陈锋听着这些故事，只感觉自己一阵迷糊，世界居然如此的复杂，但是陈锋却摇摇头，世界之石虽然不能被破坏，但是却可以被污染啊。
“污染，就恶魔？”龙龟嗤笑了一声：“世界之石的力量可是可以沟通宇宙的，阿努可是用世界之石来观察整个宇宙的，就算是塔撒梅特也没办法抗拒，就凭一个魔王？巴尔，虽然他是毁灭之王，可是他的力量，还不如迪亚波罗呢！”
龙龟的话让陈锋的心灵被狠狠的撞击了一下，巴尔居然无法污染世界之石？
那世界之石到底是怎么回事，为什么恶魔的力量会变强大，为什么会出现一些新的东西，例如雕纹，为什么装备会发生变异？
一切的一切都在陈锋的脑海里疯狂的环绕着，陈锋完全想不通，难道是世界之石自己发生的变化，难道是世界之石要朝着暗黑3的方向变化？
别逗了，人家世界之石又不玩游戏，再说了，自己穿越过来这么几年，鬼知道原来的世界暗黑3发售了没，就算是发售了，难道世界之石能看到，甚至去玩过不成？
可是暗黑3到底是什么样子，陈锋也不知道，这一切的一切，对陈锋来说都太过于纠结了，陈锋甚至都有点儿理不清楚了。
“陈锋啊，你要看清楚，如今的你，无论是人类，还是天使，或者是恶魔，都已经不是你的同类了，你现在是创世神的继承者，你将来，是要成为这个宇宙的主宰的！”
“你的任务，不是所谓的帮助人类崛起，不是抵挡恶魔的进攻，而是全力寻找骷髅王的碎片，等你有了足够的力量，到时候你要做任何事情都是轻而易举！”
“地狱和人类，天堂和人类，恶魔和天堂，已经纠缠了无数年了，就算是你的加入，也无法真正的从根本解决问题！”
“所以，不要纠结那些战斗，不要纠结什么防守，什么保护人类，你只要凑齐一个骷髅王的力量，就完全可以和魔王战斗，只要你凑齐2个骷髅王，除非七大魔王一起上，不然都不是你的对手！”
“如果你能凑齐4个以上的骷髅王，你的力量将会达到无与伦比的存在，什么恶魔，什么天使，都会被你踩在脚下！”
“只要你凑齐所有的骷髅王，你就是这个宇宙的主宰，任何的生命都得听从你的命令，你知道当年创世神骷髅王的强大么？一招手，一片星系就彻底的毁灭了，它就是宇宙，宇宙就是他，而你，就是创世神！”
龙龟大声的怒吼，可是他自己也不知道陈锋到底有没有听进去，不过没一会儿，陈锋还是抬起头，看了一眼龙龟。
“龙龟，的确如你所说的，凑齐了一个骷髅王，我就可以完美的保护人类了，可是这对于我来说，不是我想要就能要的，力量对我来说的确是无比的吸引人，可是现在的情况，不是我要保护人类，而是人类在保护我！”
“如果没有人类和天使，我早就已经死了，现如今人类和天使到了最困难的时候，我没有独善其身！”
“或许我的确是可以去找骷髅王，然后等到凑齐了再来帮助人类，可是到时候，或许我认识的朋友，我并肩作战的兄弟，早已经死去了！”
“人生没有那么多的如果，只有珍惜眼前的一切的一切，才能抓住命运，虚无缥缈的承诺，对我来说如同幻影！”
“我要做的，只有一件事，做好眼前的一切，尽我最大的努力，做我该做的事情！”
陈锋最后灿烂一笑，龙龟正准备说话，陈锋却瞬间离开了地狱，回到了人类世界。
“呼！”深深的吐了一口气，龙龟今天的话对陈锋来说太过于震撼了，不但爆出了一个“世界之石不会被污染”的惊天秘密，更是给陈锋扔下了一块巨大无比的蛋糕，差点把陈锋给馋死。
可是，陈锋忍住了。
“去他妈的创世神，我就是我，我只做我应该做的事情，创世神虽然强大，但是他妈的也得凑齐所有骷髅王啊，我现在可是连一个都没凑齐呢！”
“不过，接下来，就看我的运气了，十几次的召唤机会，既然我是创世神，有本事都给我寒冰骷髅王的，给我一个凑齐寒冰骷髅王的机会！”
“来吧，我的骷髅王们！”

第752章 骷髅王召唤（上）！

一颗蔚蓝色的光点，迅速的从天空中滑落，那路过的地方，空气被凝固，温度下降几十度，这一奇异的现象让所有人都为之侧目。

而所有人都好奇的看着那蓝色光点的时候，那光点居然朝着群魔堡垒掉落了下来，顿时所有人都开始紧张了起来。

“大人，要不要开结界？”一个侍卫快速的跑了进来，发现泰瑞尔也抬头看着天空，而整个会议厅内，居然都是人。

神级强者，议员强者，大天使，居然有五十多个人，可是所有人都是同一个姿势，抬头看着天空。

“开启什么开启，滚一边去！”伊姆帕里斯大声的怒吼了一句，摆摆手，那侍卫一脸愕然的退了出去，而就在这个时候，天空中的蓝点迅速的进入了群魔堡垒，居然直接朝着会议室砸了过来。

忽然，一阵蓝光绽放，整个会议室瞬间被蓝光所吞没，那还没来得及退出去的侍卫，顿时一脸傻样的看着整个会议室最中间的一个人呢。

”好冷啊！”忽然，侍卫打了一个寒颤，四周的墙壁居然覆盖上了一层薄薄的冰层，侍卫立刻走了出去，不该看的别看。

“厉害，仅仅这么一点儿，居然蕴含着如此惊人的寒霜力量！”泰瑞尔惊叹的说道，所有人也都是一脸的惊奇。

可是，却也有人带着满脸的嫉妒羡慕，看着那场地当中鲜艳的蓝色。

“好运气啊，第一块居然就是寒冰骷髅王的，我的力量最少提高20%！”陈锋睁开眼睛笑道，身上白光绽放，一瞬间变成了寒冰骷髅王，紧接着手中一阵蓝光绽放，而陈锋身上的白光，居然也开始缓缓变成了蓝色。

“开始融合了！”只见陈锋手中赫然是一块蓝色的腿骨，从大腿开始到脚掌，都清晰可见，唯独缺少的恐怕就只有胯部的骨头了。

这是一条左腿的腿骨，而如此正在缓缓的朝着陈锋体内融合过去，而所有人都是看着陈锋，但是所有人都是格外的戒备，因为陈锋一旦开始融合，一阵强大的力量波动就会毫无疑问的冲出去，要是次等恶魔忍不住来偷袭，那陈锋还是有危险的。

不过，众人的担心是多余的，仅仅不到十分钟，陈锋身上的白光骤然间闪耀起了一阵蓝色，紧接着变成了淡蓝色，然后迅速的收敛了下来。

“结束了？”泰瑞尔愕然的问道，曼陀罗老爷子更是不解的看着陈锋，以前鲜血骷髅王融合的时候，那可是声势浩大啊，如今居然仅仅十分钟就结束了。

“呵呵，结束了，现在的身体强度比以前要强悍太多了，以前的话，最少一天，现在十分钟就已经融合完毕了！”陈锋笑着说道。

或许是熟能生巧，又或许是陈锋变得更加强大了，仅仅十分钟，陈锋就融合完毕了，对于陈锋来说，还是有点嫌弃这样的速度的。

“有什么变化？没多少变化啊？就身体上的光芒变成了淡蓝色而已！”伊姆帕里斯不解的看着陈锋，刚才融合的时候明明力量爆炸，但是如今却仿佛什么变化都没有一样。

“呵呵，不可说，不可说，到时候给你们一个惊喜，不过我现在可以肯定，如果疾风骷髅王的骨头出现，那阴影之王一定忍不住，有了宝珠再回复躯干，那力量增加的太爽了！”陈锋笑着说道，心里头却是一阵激动。

陈锋这一次，寒冰骷髅王的力量最少增加了20%，而冰封千里，雪之刺之类的技能，威力足足增加了一倍，而且陈锋还获得了一个新的技能，寒冰之足。

寒冰之足：骷髅王站立的位置方圆一百里内，温度下降100度，制造出适合寒冰骷髅王战斗的区域！

别小看了这个技能，温度越低对于陈锋的技能的加成就越高，例如一个常温的世界里，陈锋的雪之刺威力是100的话，那在零下20度的环境下，陈锋的雪之刺威力可以达到150，甚至是200，而现在温度下降一百度，群魔堡垒附近的常温是45度到60度，下降了100度之后，温度可以达到零下40度，到零下60度，对于陈锋的技能增幅可以更加的恐怖了。

“没想到第一个召唤出来的，就是我自己要的，太棒了！”陈锋十分激动，因为如今寒冰骷髅王是陈锋最先出现的强力骷髅，这个骷髅王帮助陈锋在地狱真正的立足。

而且这个骷髅王也是陈锋唯一一个拥有宝珠力量的骷髅，实力非常强悍，因为受到骷髅王躯体不完全的影响，很多力量都无法发挥出来。

而如今，只要不断的补充身体的躯干部分，每补充一次，那力量就会增幅许多，最少10%以上，只要得到全部的骨骼，那陈锋可以毫不犹豫的说，寒冰骷髅王，完全复活了。

到时候，陈锋就直接拥有和魔王战斗的力量，可以更加巩固自己的地位，而且到时候，恐怕可以直接和泰瑞尔平起平坐了。

如今陈锋的实力是达到议员天使级别的，但是对于陈锋说来，议员天使并不是陈锋的终极目标，陈锋的终极目标就是创世神，只不过这个目标暂时放慢了而已。

“第二次召唤，132级，开始！”陈锋这一次用掉的是102级技能等级的召唤机会，那下一次就是30级之后，132级的召唤机会。

一招手，陈锋再次沉寂了下来，而与此同时，天空中再次闪耀了起来一阵光芒，可是这一次却是一阵黑光。

那黑光和蓝点儿一样，迅速的划成了一道陨石一样的光芒，落入了陈锋的手中，紧接着的陈锋身上黑光绽放，黑烟四溢。

“黑暗骷髅王么？”陈锋淡淡的点头，黑暗骷髅王被称为最强大的陆战骷髅王之一，有着无与伦比的陆战天赋，而且高达60%的所有伤害减免，可以让陈锋的防御变得无比强大，而且更加的肆无忌惮。

“黑色骷髅王！”陈锋眯着眼睛，瞬间就吸收进了身体，这一次连一秒钟都不到，就完全被陈锋融合了，一圈的人和天使都看傻眼了。

“呵呵，没事，这个比较弱，吸收的快，继续吧！”陈锋笑着说道，第三次，162级的召唤，正是开始。

这一次，得到的却是一个新的骷髅，不过不是头颅，而是一只手臂，一只闪耀着黑紫色光芒的手臂。

“雷霆骷髅王？”陈锋惊讶，没想到居然得到了这个号称最残暴攻击力的骷髅王的手臂，不过手臂虽然可以融合进入陈锋的体内，但是陈锋却惊讶的发现，手臂居然不带变身骷髅王的力量。

“怎么回事？那意思是不是我无法变身成为雷霆骷髅王？”陈锋愕然的看着手中的雷霆骷髅王的手臂，瞬间进入了墓地。

“没错，所有骷髅王，最重要的是宝珠，而第二重要的就是头颅，你现在没有雷霆骷髅王的头颅，所以无法变身雷霆骷髅王，你还是先放着这个手臂吧，等有了雷霆骷髅王的头颅，你才能变身！”龙龟的回答让陈锋很是无奈，不得不把雷霆骷髅王的手臂扔进了背包里。

可惜了。

第四次召唤，是在192级，这一次陈锋得到的是鲜血骷髅王的手指，让陈锋惊喜的是，本以为十分难以恢复的鲜血骷髅王的断掌，就一下子恢复好了，这一下鲜血骷髅王的实力又提高了一份，只可惜陈锋没有得到任何的新技能，只不过是一些技能的冷却时间降低了，伤害稍微提高了一点。

第五次，222级，真是一个非常非常2的等级，好在给的东西不2，赫然是一个新的头颅，大地骷髅的头颅。

“好东西啊！”大地骷髅王，被称为最强防御力，陈锋一看就知道力量了，黑暗骷髅王可以抵消60%的全部伤害，而大地骷髅王更加变态，抵消70%的所有伤害，并且转换20%的伤害到地面上。

就是说，一百点攻击打在陈锋身上，70点被十分干脆的抵消掉了，无法对陈锋造成任何的伤害，而20点被注入到地面上，由地面吸收，如果地面吸收掉了，那这20点也相当于是抵消了，剩下的10点才是对陈锋的伤害。

换句话说，只要陈锋站着的地方地面坚固，可以承受住恐怖的伤害，那陈锋的伤害抵消，就达到了惊人的90%。

而且还有装备和自身属性带来的抵消，物理免疫10%，那陈锋受到的10点伤害如果是物理伤害，就直剩下9点了，物理伤害吸收20%，那又减少了2点，只剩下7点了。

最残暴的还属于陈锋自带的物理伤害抵消，直接抵消6000点，好家伙7点伤害屁都没了.......

而且最残暴的是，陈锋还有一个能力，叫伤害反弹.....1100点。

人家才打陈锋一百点，陈锋还给人家一千点......

大地骷髅王的出现让陈锋格外的激动，不过陈锋没准备立刻变身，如今仅仅1个骷髅头的骷髅王，对陈锋来说还真的起不到什么作用，除非陈锋遭受到攻击，估计第一时间想起的，就是大地骷髅王了。

第753章 骷髅王召唤（下）！

大地骷髅王的出现让陈锋兴奋了起来，因为陈锋打算先见识见识十三骷髅王，如果能全部凑齐陈锋自然是激动。
第六次召唤，252级，陈锋一招手，天空中忽然出现了一道疾风，所有人的眼睛都是一亮，而与此同时，恶魔阵营当中的阴影之王也是不可思议的抬起头。
它自然是可以清晰的感觉到群魔堡垒内骷髅王的力量波动，因为陈锋压根就没有任何的掩饰，其实也无法掩饰。
所以，阴影之王认为陈锋是在诱惑自己，但是对于那种能召唤出骷髅王的能力，阴影之王格外的羡慕，如果他有了这个能力，那疾风骷髅王的力量他也能凑齐了。
一开始的几个骷髅王他都没有放在心上，只有那一道雷霆一般的力量，让他有些心悸，毕竟雷霆的力量代表着审判，裁决，有着十分恐怖的攻击力。
但是如今这一道却不一样，阴影之王不知道，在没有骷髅王头颅的情况下，陈锋是无法使用疾风骷髅王的任何部件的，但是对于阴影之王来说，无论是陈锋用不用，只要出现了，就是绝对的诱惑。
那一道飓风落入了陈锋的手中，出现的是一只手臂，左手，陈锋感觉到里头躁动不安的力量，顿时也是一阵吃惊，这还是陈锋第一次感觉到骷髅王的力量在排斥自己。
“看来疾风骷髅王是承认阴影之王的存在了，不然不会对我反驳的，不过很可惜，你还是给我乖乖的呆着吧！”陈锋的眼中金光一闪，顿时那疾风骷髅王的手臂瞬间安静了下来，陈锋脑海里可是有创世神骷髅王的意志存在，任何骷髅王在创世神骷髅王的面前，都无法有任何的反抗。
“它知道了！”陈锋抬起头，手持着疾风骷髅王的手骨说道，泰瑞尔和伊姆帕里斯点点头，不过接下来的事情，就是如何勾引疾风骷髅王上当。
“现在看来，陈锋带着这个东西出去是不太可能的，因为阴影之王一定会戒备，陈锋到城外随便走动，如果我是阴影之王，我绝对不会犯险来进攻陈锋，就算是诱惑力再大，也不会冒险，因为可以猜到我们必定保护陈锋！”泰瑞尔皱着眉头说道，大家都是点点头。
“还是先等我召唤结束吧，到时候再看！”陈锋忽然看到了一双充满嫉妒的双眼，心中猛然出现了一个主意，不过不是现在说，等下陈锋单独照泰瑞尔谈。
“好，我们先保护你完成召唤！”泰瑞尔点点头，陈锋再次开始召唤，第七次，282级的，天空中居然再次出现了一道飓风，瞬间落入了陈锋的手里，陈锋愕然的看着手中的另外一个手骨，居然是疾风骷髅王的右手。
“嘿嘿，这一次阴影之王恐怕有点忍不住了！”陈锋忽然笑了起来，因为他可以清晰的感觉到，手中的右手骨跳动的更加激烈了，而远处一个骷髅王的情绪，开始变得暴躁了起来。
四周的人都十分开心，有了2个骷髅王的手骨，那对付阴影之王就更加有把握了，阴影之王其实很早就惹怒天堂了，可是那隐身的效果真的太牛逼了，一直都抓不住他。
这一次，众人是铁了心的要干掉阴影之王了。
阴影之王的成名非常的霸道，单独进入群魔堡垒，击杀3个议员天使，最后甚至想要偷袭泰瑞尔，不过被泰瑞尔的圣剑给划伤，最终逃跑了。
注意，仅仅是划伤而已，阴影之王的隐身连泰瑞尔都无法发现，这还是随便攻击意外攻击到的，可以说是瞎猫碰上死耗子。
那时候圣剑刚刚重铸完毕，和阿兹莫丹都还没打呢，除了泰瑞尔和海格，没人知道圣剑的力量，阴影之王被划伤之后，顿时下个半死，仅仅划伤就让阴影之王受伤了，如果是正面击中，那肯定是死路一条啊。
阴影之王是走了，但是天使却是名誉扫地，恶魔们纷纷进攻群魔堡垒，认为人家阴影之王能在你家里干掉3个议员天使，甚至偷袭泰瑞尔，这让无数的恶魔认为天使是软柿子。
甚至连阿兹莫丹都来了。
不过可怜的阿兹莫丹大概没想到，自己一到，就成了泰瑞尔的出气筒，本来阿兹莫丹是打得过泰瑞尔的，但是如今却是被泰瑞尔追着打，落败的阿兹莫丹郁闷的退兵了，但是阴影之王却是名声大噪。
这一切都是天使心中永远的痛，三个议员天使就如此离开了光明的怀抱，所以这一次能有对付阴影之王的办法，大家是格外的卖力气。
继续召唤，随后陈锋召唤出来的，是312级召唤权的鲜血骷髅王的左腿，342级权限的黑暗骷髅王的胸甲，372级权限的大地骷髅王的左手骨，只可惜没有手掌，只有2根手骨。
然后是402级的雷霆骷髅的右手，然后就没了。
到了402级，陈锋就无法召唤了，因为下一级需要432级，而陈锋如今的等级仅仅423级，相差9级，不过对于陈锋来说压根就不着急，换一下装备就可以了，只不过陈锋还没找到好装备而已。
这样一来，陈锋的实力又提高了许多，尤其是疾风骷髅王的2个手骨出现，勾引阴影之王是一定可以的了。
众人散去，陈锋留下来，看着泰瑞尔，陈锋在想要不要说出自己的想法，最后陈锋还是忍不住，把自己的一个想法给说了出来。
“你是说，打算用这2个手骨，来测试叛徒？”泰瑞尔对着陈锋的提议一阵惊奇，天使和人类之间必定有叛徒，这是不用多说的，但是陈锋此时的意思是，要测试测试高层内是否有叛徒。
如果说普通天使和人类之间有叛徒，那泰瑞尔和伊姆帕里斯还相信，可是陈锋所说的高层，赫然就是刚才保护陈锋的那群人。
“对，这只是一个测试，咱们删选出绝对不会有问题的那群人，然后把2个手骨，分别给其他成员轮流保管，不一定是要测试是否背叛人类，也可以测试心性，不是么？”
陈锋的这一招其实蛮损的，如果被其他人知道，那肯定会和陈锋疏远，毕竟陈锋是在算计所有人，可是陈锋却知道，这里头一定有问题。
“你是说，你在召唤的时候，有人看你的眼神非常的不对？”泰瑞尔皱着眉头，陈锋点点头。
在召唤的时候，陈锋总感觉有一股怨毒的眼光看着自己，但是陈锋可以肯定不是鲍伯，因为鲍伯是站在陈锋的左侧，但是那个目光是从背后传来的。
而且鲍伯的目光虽然也是怨恨，但是嫉妒更占比例，因为鲍伯剧毒陈锋的实力，但是背后的那个目光却是纯粹的怨恨，仿佛陈锋是他的杀父仇人一样。
而等陈锋回过头之后，就再也没有那个眼光了，所有人对着陈锋都是一副惊叹的样子，陈锋看不出任何的不同。
“你会不会是感觉错了？”伊姆帕里斯有点不高兴的问道，因为站在陈锋背后的，巨大多数是天使。
“不，不会，在召唤期间，我为了观察阴影之王，把感官调节到最高了，那目光就好像是一把刀一样，在我的背后，让我如坐针毡！”陈锋的话最终还是得到了泰瑞尔的同意。
拿出了一些名单，把在陈锋背后的人都勾选了出来，其中居然还有陈锋熟悉的扎利达，不过泰瑞尔说，居然是为了测试，那干脆全部测试一下，除了陈锋，泰瑞尔，伊姆帕里斯，还有另外2个大天使和海格之外，就连扎利达和陈锋的老丈人曼陀罗老爷子，也在测试的范围内。
“把东西交给他们，说是为了避免阴影之王来找，分别轮流保管！”陈锋点点头，这个东西可以放到背包和空间装备里，只要一放到里头，那气息自然就消失了。
但是其他人虽然不知道为什么要这么做，但是还是这样做了，每个人都保管了1天，一下子十几天的功夫就过去了。
陈锋虽然心中焦急，但是奈何没有一个人露出破绽，只有鲍伯不断地拿出来看，甚至还咬了一口，但是鲍勃看完了就放了回去，显然他只是奇怪和郁闷，为什么这个骨头有这样的力量。
但是却没有任何占为己有的想法，或者说是从出城去的想法。
“我都说了，这样都是白费力气！”伊姆帕里斯说道，陈锋无奈的摇摇头，莫非真的是自己感觉错了？
不，不会的，那刀锋一样的目光陈锋可以清晰的感觉到，就好像是有人拿着一把尖刀抵住陈锋的后背一样，让陈锋浑身都格外的僵硬。
“算了，既然没有人动，那显然那人非常的隐蔽，或者只是针对我的仇恨，我也不知道到底怎么得罪人了！”
“不过时间不多了，我的妻子还有20天左右就要生产了，咱们还是先把阴影之王给解决了吧！”陈锋对着泰瑞尔说道。
“我早就等不及了！”伊姆帕里斯有些不耐烦的说道，陈锋有些歉意，可是就在这个时候，一股飓风忽然从天空中爆发，紧接着一阵惊呼传来，泰瑞尔和伊姆帕里斯的脸色瞬间变得涨红。
“混蛋，叛徒！”

第754章 叛徒出现！

一道飓风急速的朝着天空席卷了过去，而在恶魔阵营当中的阴影之王更是怒吼了一声，紧接着数以百计的次等恶魔瞬间出现，覆盖了整个天空。

“该死的叛徒！”伊姆帕里斯怒火中烧，刚才还在嘲笑陈锋说自己的队伍里压根就没叛徒，可是下一秒就出现了一个。

“接着！”只见那叛徒一声大叫，手中的赫然是疾风骷髅王的左手骨，直接朝着阴影之王扔了过去，阴影之王顿时爆发出了一声惊天的大笑。

“哈哈哈哈！”可是就在这个时候，城池内的陈锋也爆发出了一阵大笑，紧接着右手呈现爪状，对着天空中的疾风骷髅王手骨狠狠的一抓。

只见那疾风骷髅王的手骨顿时停滞在了空中，阴影之王急速的掠了过去，想要夺取，可是陈锋却是鄙夷的一笑，一招手，那整个手骨赫然消失了。

“混蛋，我的手骨呢，我的手骨呢？”阴影之王眼睁睁的看着就要到手的宝贝就这样消失了，顿时一阵疯狂的怒吼，陈锋不屑的一笑。

“你早就有准备了？”泰瑞尔惊讶的看着陈锋，陈锋顿时一笑，这个东西还是自己的朱利安给自己的，后来朱利安怀孕了，这个东西就一直在陈锋的手中，陈锋也是前几天才想起来的。

瞬移戒指

LV：9

等级1强制瞬移（50/51）

这个戒指不知道大家是否还记得，当初陈锋和朱利安的玫瑰小队接受了勘察边境的任务，去的时候发现一只高等恶魔投影下来，实力十分强悍，基本上陈锋等人是触之即死，但是就是因为这么一个戒指，让陈锋完美的控制了整个战局，每一个妹纸遇到危险，陈锋都会救下来。

作为一个充能戒指，虽然仅仅只有一个技能，但是看那泰瑞尔一脸震撼的和一群次等恶魔一脸便秘的样子，陈锋就知道，这个戒指立下了奇功了。

其实，戒指的范围是比较小的，是需要在自己目光范围内，能够清晰看到的物体，才能被强制瞬移到陈锋身边。

可是陈锋却有精神力，那恐怖的精神力一张开，恶魔的那边陈锋都能看到清楚，何况是一个距离陈锋不到一百公里的手骨呢？

掂量着手中的手骨，陈锋和随后而来的所有高层人员，都是目光凝重，带有带着深深不屑的，看着那天空中一个不知所措的天使。

当初这个戒指的传送范围仅仅10米，可是在陈锋的手中，就算是一千里也可以，其实还是陈锋取巧了。

戒指的要求是目光范围内，并且是在10米之内，可是陈锋的精神力直接覆盖在了那手骨上，可以说东西就在陈锋的眼前，陈锋直接发动技能就回到陈锋手中了。

当然，陈锋测试过的，不然陈锋可不敢这么冒险。

“混蛋，混蛋，混蛋，我要杀了你，我要杀了你！”阴影之王无比的愤怒，可是与此同时，天堂和人类也无比的愤怒的。

“格伦，没想到你居然是叛徒！”泰瑞尔看着天空中的天使说道，那天使一脸的慌张和尴尬，可是却没有任何悔改的意思。

“告诉我原因，格伦，你背叛圣光的原因！”伊姆帕里斯十分愤怒的说道，可是那格伦却是一声嘲笑。

“原因？背叛都背叛了，有什么狗屁原因，伊姆帕里斯，别废话了，如果恨我，就来杀了我，你来啊！”格伦忽然变得无比愤怒起来，那样子仿佛伊姆帕里斯是格伦的仇敌一样。

“伊姆帕里斯抢了格伦的老婆？”陈锋偷偷的朝着泰瑞尔问了一句，泰瑞尔翻了一个白眼，伊姆帕里斯从未喜欢过任何女性天使，至今未婚。

“那一定就是那个格伦得不到伊姆帕里斯的心，所以要毁了伊姆帕里斯！”陈锋十分肯定的说道，伊姆帕里斯怒火冲天的回头怒视了一眼陈锋，陈锋顿时尴尬的一笑，开玩笑的。

基情四射的想法被伊姆帕里斯怒眼一瞪，顿时消失了，但是感受到那格伦看向伊姆帕里斯的目光，陈锋还是觉得这两个家伙之间，有基情！

伊姆帕里斯虽然想冲出去，但是还是没有冲出去，外面站着一百多个次等恶魔，就等着伊姆帕里斯出去，群魔堡垒的防御他们攻不破，但是一旦伊姆帕里斯出去，那弄死伊姆帕里斯就一瞬间的事情。

“该死，混蛋，你个叛徒，你堂堂议员天使居然充当叛徒！”伊姆帕里斯其实话并不多，骂出来的话充满了怒气，可是却没有任何的杀伤力。

起码对于陈锋来说，你得来几句粗口啊，但是伊姆帕里斯显然没有那么好的文学功底，只能在一旁跳脚，可是却又不敢出去。

真心憋屈。

“为什么？”泰瑞尔上前一步，看着天空中的格伦说道，格伦顿时一笑，嘲讽的看着泰瑞尔：“为什么？”

“为什么？你还有脸问我什么？因为你的懦弱，因为你的无能，因为你的胆小，因为你，都是因为你，因为你，我的儿子才会在战场上战死！”

“你还记不记得，三百年前，我们进攻阿罗城，可是阿罗城的实力出乎我们所有人的意料之外，我们的大军死伤惨重，我恳求你，我跪下来恳求你，让你发兵，可是你呢？”

“就一句话，这一次的战役不是我负责的，他们擅自违背了规定，私自进攻，你居然不发兵？”

“那里头有我的儿子啊，有我的儿子！”

“所以，我下定决心，要让你尝尝失去亲人的痛苦，可是你是一个混蛋，你是一个自私鬼，你没有亲人，既然没有亲人，那就拿你最爱的群魔堡垒开刀吧！”格伦的脸色十分的狰狞。

大家也总算是明白了，在陈锋的爷爷的爷爷都还没出生的时候，格伦的孩子未经过允许，就带队出发进攻阿罗城，结果全军覆没。

格伦为了拯救自己的孩子，恳求泰瑞尔出兵，只可惜泰瑞尔没有同意，结果自然是丧子，嗓子之痛让这个家伙完全的变心了，投靠了地狱。

“你没说你的儿子.......”天使繁殖繁殖不容易，所以对于每一个天使，人们都是格外的珍惜，当初那格伦的孩子带人去阿罗城，泰瑞尔可是生气了好久，也心疼了好久。

格伦来求泰瑞尔的时候，其实那群人已经全部死光了，泰瑞尔不可能让一群活生生的生命，去救一群已经死去的生命。

“说了又有什么用？难道我说了，你就会去救？你已经看透了你了！”格伦不屑的说道，陈锋叹了一口气，忽然眼中光芒一闪，无数的箭矢顿时冲天而起，陈锋率先发动了进攻。

“吼！”一声怒吼，只见在无数次等恶魔当中，一个长着十个脑袋的怪蛇一声怒吼，只见一道火环瞬间划过天空，陈锋所有的箭矢居然被瞬间消灭，陈锋立刻一招手，顿时无数的骷髅都被陈锋给收了起来。

而那十头蛇魔却也被陈锋料中，巨大的火环居然一转身，朝着地面直接砸了下去。

“你敢！”下面不仅仅有陈锋的骷髅，虽然陈锋收回来了，而且还有无数的人类和天使，那火环的威力自然是他们无法抵挡的。

伊姆帕里斯咆哮了一声，直接冲了出去，瞬间击碎火环，保护了人类和天使，可是下一秒，一大群的次等恶魔就出现在了伊姆帕里斯的身边。

“上！”陈锋怒吼一声，此时绝对不能让伊姆帕里斯受伤，而且所有人的目标还有一个，那就是阴影之王，顿时所有议员天使和神级人类都冲了出去。

陈锋一招手，瞬间数只骷髅出现，全部都是陈锋最强大的骷髅，紧接着陈锋的身体瞬间一阵蓝白色的光芒，立马变成了寒冰骷髅王。

如果，陈锋所有骷髅王内，反而是寒冰骷髅王最强大，就算是火焰骷髅王和蔚蓝骷髅王是完整的，依然比不过寒冰骷髅王。

“雪之刺！”雪之刺的冷却时间早就没了，而且威力暴增2倍之多，那一个雪之刺投掷过去，次等恶魔的身体都能被穿透，顿时一只次等恶魔惨叫一声，怒视着陈锋。

“来啊，有本事你来啊！”陈锋却是不断的挑衅，那次等恶魔一声怒吼，朝着陈锋扑了过来，可是一瞬间的功夫，只见一个巨大的冰锥出现，狠狠的撞在了那次等恶魔的身上。

“给我死开，冰之矛！”冰之矛的冷却仅仅5个小时，陈锋自然不会客气，地面在陈锋变身寒冰骷髅王的时候，就开始冷却了，四周的温度急速的下降。

而此时，冰之矛的凝聚速度更是上升了无数倍，陈锋一抬手，一根长达千米的冰之矛就出现了。

“轰！”那个次等恶魔瞬间被冲了出去，而就在这个时候，陈锋和泰瑞尔等人商量的剧情正式上演了，只见四周的城墙一阵刺眼的光芒，一群次等恶魔顿时一眨眼，而整个城市顿时五光十色，各种结界开始疯狂的闪耀了起来。

“今天既然大家都来了，那就留下几个来吃晚饭吧！”此时，泰瑞尔和伊姆帕里斯并肩一起，2个人身上居然都带点伤，不过脸色却是十分的红润，微笑的看着四周的恶魔。

第755章 陈锋的新损招！

其实，在很大的程度上，伊姆帕里斯的冲动都会被陈锋和泰瑞尔纳入考量，毕竟伊姆帕里斯的性子如果使用的好，会非常强力，如果使用的不好，那可是会坏事情的。
所以，这一次泰瑞尔和陈锋商量，如果真的出现叛徒，那到时候伊姆帕里斯肯定会怒气冲冲的冲出去，没想到还真的被陈锋给猜到了。
“开结界！”城市的四周瞬间结界爆炸开来，无数的次等恶魔顿时被吓个半死，因为其中很多结界，赫然是控制结界。
结界数量何其多，而且其中有好一部分，赫然是控制结界，一瞬间，四周的结界爆发，一层一层的，仿佛是玉米的外衣一样，但是也是这一瞬间，把无数的恶魔都分成了好几批。
而泰瑞尔和伊姆帕里斯当中，只有泰瑞尔知道陈锋的计划，而此时，泰瑞尔却拉着伊姆帕里斯，直奔阴影之王冲了过来。
泰瑞尔是知道陈锋的计划，必须先斩杀了阴影之王，而伊姆帕里斯被泰瑞尔一拉，条件发射的跟着，一看是朝着阴影之王去的，也立马不用泰瑞尔了，自己就冲上去了。
无数的恶魔一阵阵怒吼，可是却无可奈何，只见在城外的外头，整个天空就仿佛是被分割成 了好几十块一样。
每一块区域内，都有着好些个次等恶魔在里头，这就是这个城市最强大的地方，控制结界。
根据泰瑞尔说，群魔堡垒实际上增幅的结界并不多，各种作用的结界最多也就100多个，但是城市却有2000多个结界，那是因为其中几乎90%的结界，都是控制结界，或者说是抵挡敌人的防御结界。
此时，无数的结界把城池外面的天空划分成了无数份，每一个小份儿里头都呆着好几个次等恶魔，不断的冲击着结界，可是如今结界可是全力开启，短时间内完全就没办法突破。
而与此同时，泰瑞尔和伊姆帕里斯也是不受结界影响的，直接冲了出来，来到了阴影之王的身边，武器狠狠的就砸了下来。
“左边！”陈锋忽然大叫了一声，只见圣枪和圣剑顿时一拐外，原本笔直砸下去的，瞬间换了一个方向，朝着左边砸了过去。
“吼！”阴影之王忽然从左边出现，惊恐的看着呼啸而来的2把武器，身体骤然间一阵恍惚，紧接着居然出现了一个分身，那分身直接朝着2把武器撞了过去。
“轰！”分身居然自爆了，而并非是撞在武器上，那巨大的冲击力瞬间让整个结界都颤抖了好几下，伊姆帕里斯和泰瑞尔被强大的冲击波瞬间冲退了好几百米。
“快，前方5000米！”陈锋怒吼了一声，阴影之王的速度太快了，而城市内结界虽然多，但是保护结界居多，保护结界的作用是保护结界内的人类和天使，所以从内部攻击要比外部更容易破坏，可是如今所有的次等恶魔都是在内部开始破坏。
伊姆帕里斯和泰瑞尔知道时间不多，立刻怒吼了一声，直接冲了上去，5000米对于他们来说仅仅是一瞬之间，2个大天使纷纷化身成光，一瞬就出现在了阴影之王的身边。
刚才那一下阴影之王也不好受，本身分身是用他的力量制作出来的，而和他又有着某种神秘的联系，可是刚才在阴影之王的控制下，居然直接自爆，那相当于是阴影之王自己自残啊。
阴影之王绝望的看着出现的2个大天使，如果是有其他次等恶魔在，那2个大天使他是不放在眼里的，可是如今单打独斗，2个大天使随便来一个都能弄死他，何况是2个，而且他还受伤了。
“圣剑，光明的闪耀！”
“圣枪，审判突刺！”
2个大招瞬间击中那阴影之王，而与此同时，只听见一阵阵的爆炸，所有的结界纷纷爆裂开来，无数的次等恶魔开始疯狂的怒吼了起来，唯独城市内最后的一个，保护着整个城市，也是最里头的结界丝毫无损。
“快！”陈锋大叫了一声，次等恶魔们都出来了，那恶魔的战斗力就完全恢复了，2个大天使是绝对挡不住的。
2个天使忽然伸出手，一个人一个抓住了一样东西，然后对着冲上来的数百个次等恶魔不屑的一笑，瞬间化身成为一道光线，回到了结界内。
不过回来的时候，2个大天使居然一起齐齐的喷了一口金色的血液，陈锋这时候才发现，那泰瑞尔和伊姆帕里斯的身上，居然都带着一道伤口，如果2个人并排站的话，那伤口估计是从伊姆帕里斯的左肩开始，一只延续到泰瑞尔的右腰部分。
陈锋立刻惊愕的回到，只见一只长着尖锐爪子的恶魔，正十分惬意的举起手，而那爪子上，赫然沾染上了金色的血液。
“该死，回来的时候不小心被它给击中了，陈锋，你千万要小心，它叫急爪恐魔兽，速度非常的快速，甚至超过我们的行动速度！”陈锋大吃一惊。
天使的急速前进形态，没有任何的防御能力，但是速度却爆发出最快的速度，到了泰瑞尔这个级别，可以拥有一倍光速的前进速度，前提是舍弃所有的攻击和防御。
刚才居然在化成光，以一倍光速回来的时候，还被人家给击中了，那恶魔一下子就上了陈锋的黑名单，这个家伙必须得死。
“不过幸不辱命，我们成功了！”泰瑞尔和伊姆帕里斯对视一笑，分别摊开手，陈锋顿时也笑了起来，只见伊姆帕里斯手中赫然是一个骷髅头，而泰瑞尔的手中，更是一枚淡青色的宝石。
疾风骷髅王的头颅，和疾风宝珠。
“大恩不言谢，反正我的任务，就是协助你们干掉地狱！”陈锋毫不客气的接过了2件东西，伊姆帕里斯和泰瑞尔都点点头。
不过2个人却没发现，原本彼此互相看不顺眼的它们，此时居然能够相视一笑，能够一起战斗，能够一起点头，能够一起讨好一个人，这样的情况，它们自己都不知道。
“好了，既然你们2个受伤了，那今天就不用打了，就圣堂结界保护着，它们也进不来，要拿外头的人撒气，那算是落了下乘了！”陈锋笑着说道。
其实也不怕它们拿外面的人类撒气，战争就是这样，兵打兵，将打将，元帅对国王。
果然不出陈锋的所料，那一群次等恶魔合力进攻了几下最坚固的圣堂结界，结果照样无计可施，最后还是无可奈何的后退了。
而与此同时，恶魔的发兵开始加快速度，发兵的数量更多了，越来越多的恶魔开始朝着城池进攻，次等恶魔也有自己的尊严，不会对普通人类出手。
传说当年迪亚波罗行走人类世界的时候，寄生在黑暗流浪者的身上，却从未杀人，反而是救了好多受到苦难折磨的人类，但是迪亚波罗面对人类高层和天使高层的时候，却从不手软。
或者，这也是一种尊严，强者的尊严，霸主的尊严，王者的尊严。
一个国王，总不会对一个乞丐出手吧，因为2者压根就没有任何的关系，尤其是还是别的国家的乞丐。
甚至还会随施舍一点，这就是当初迪亚波罗游荡人间时候的心情吧，在迪亚波罗的眼里，普通人类要么就是食物，要么就是乞丐，但是仔细的一想，对于迪亚波罗来说，几乎没有区别。
而此时的次等恶魔，虽然不至于自傲到这个地步，但是却也不会对士兵出手，士兵们自然有恶魔来消耗，反正这里巨大多数的恶魔都不是自己的，加上恶魔的数量也每年递增，消耗一些掉完全无所谓。
艰难的大战再次开始，无数的恶魔开始朝着城池倾销了过来，顿时整个城池再次弥漫在了一片肃杀之中。
陈锋送泰瑞尔和伊姆帕里斯回到了他们家中，然后回到了家，开始融合起了疾风骷髅王。
只见一股无比恐怖的风暴从陈锋的体内汹涌而出，不用看，陈锋的新家再次毁灭，被直接吹到了天上去，等陈锋醒过来都还没掉下来。
恐怖的风暴整整持续了一个小时，等陈锋睁开眼睛愕然的看着四周，天空中一个黑影掉了下来，那房子居然一直都悬浮在空中，陈锋十分愕然。
疾风骷髅王，陈锋得到的新力量非常的强大，让陈锋一阵赞叹，疾风穿刺，疾风暴走，审判龙卷风，无敌风暴等等技能，让陈锋应接不暇。
而更让陈锋激动的是，其中赫然有一个大技能，叫“无人可见”，就是当初阴影之王使用的那个全体隐身的技能，让陈锋格外的激动。
陈锋已经开始思考，是不是带着自己的大军去敌军后方走一圈，怎么不能让敌军很好过啊。
“对了，我怎么把后勤给忘了，这么多的恶魔，一天吃掉的粮食都要上千兆，只要把粮食给弄没了......”
三军未动，粮草先行，陈锋可是来自地球的少年，三国演义虽然看的不多，但是打仗打的就是后勤，这点陈锋还是知道的。
敌人因为吃自己人的尸体，所以没有天使想到过断掉人家的后勤大军，但是陈锋却有办法啊。
“嘿嘿，现在有钱了，那甘甜剧毒，可以买不稀释的版本了吧，嘿嘿嘿！”

第756章 陈锋的新目标！

看着徽章内瞬间缩水整整10兆，陈锋的内心是一阵心疼，不过这一次的钱，陈锋准备全部赚回来，现在买的可都是浓缩的原本甘甜剧毒，作用在5级恶魔一下，绝对无药可医。
而目标方位内有着无穷尽的恶魔，对于陈锋来说，10兆是铁定能赚回来。
但是这里又有一个关键性的问题，那就是恶魔可以解毒，但是天使不行，所以绝对不允许让天使沾染上任何一点剧毒。
这甘甜剧毒对天使来说，就好像是黑死病一样，完全无药可医，所以必须在保证天使绝对不会接触的情况下，才允许投放。
而陈锋也说了，他是去敌人的大后方投放，那边距离城池最少上万公里，前线的恶魔吃的都是那些战死的恶魔尸体，一天战死的恶魔如果不够吃，那就把伤残的给吃掉。
在恶魔的世界里，可没有怜悯2个字。
别看恶魔吃的厉害，但是补充的也离开，无数的恶魔还在四面八方不断的涌入过来，更何况迪亚波罗的大军还没到。
一旦迪亚波罗的大军到了，那战斗才真正的开始，到时候迪亚波罗一声令下，地狱内更多的恶魔会蜂拥而至，到时候恶魔的数量最少翻十倍以上，这就是魔王的号召力。
陈锋带着甘甜剧毒走出了炼金公会，如果整个城市的都基本上都认识陈锋，对于陈锋购买甘甜剧毒，没有人会怀疑。
带着甘甜剧毒，陈锋来到了城墙上，他要找乔治商量一下，到底如何实施这个计划，乔治听到陈锋居然动用甘甜剧毒也吓了一大跳。
甘甜剧毒在天使的心里头，无异于是人类心目中的癌症，而且是立即扩散的那种，完全无药可医，只有死路一条。
“好家伙，那可千万要弄远一点啊，甘甜剧毒的效用对于天使来说，可是比对恶魔更严重的，一旦沾染上，议员级别以下是必死无疑，议员级别以上只要沾染上一点，最少也得数以十万年，才能清除干净！”乔治严肃的说道。
“这么严重？不过不是说无法治愈么？”陈锋不解的问道。
“没错啊，是无法治愈，议员级别以下是必死无疑，议员以上的可以把身体虚无化，慢慢的把毒素聚集起来，然后排出体外，可是最少也得十万年才能办到！”
“所以，你用的时候千万要小心，这个剧毒对人类毫无作用，但是你回来的时候千万要记得，先把身上全面清洗一遍再去接触天使！”乔治说道，陈锋点点头。
“了解，放心好了，我有我的办法，我会把这些全部散开，利用雾气状态，笼罩更加广阔的区域，覆盖更多的恶魔，到时候让天使们转为远程，让人类下去战斗，这些恶魔中毒之后，实力肯定会下降，天使就不要出去战斗了，然后开个结界！”陈锋说道。
乔治愕然的看着陈锋。
“你要全部扩散出去？那威力最少降低三四倍啊！”乔治愕然的说道，如果是全部扩散出去，那陈锋能击杀的，只能是6级，甚至是7级一下的恶魔，这样的恶魔对于地狱来说，简直就是垃圾，完全可以弃之不理。
“呵呵，乔治啊乔治，你忘了一个问题，虽然这些恶魔的实力不济，但是架不住数量多啊，更主要的是，这些低级恶魔都是恶魔的食物，如果把它们的食物全部给毁了，你认为高级恶魔可以支撑多久？”陈锋笑着说道。
“好办法啊，高级的恶魔虽然可以支撑好几个月不吃不喝，但是在战场上，不吃不喝就等于是送死，虽然说是可以好几个月，但是在战斗的时候，无论是体能还是能量都是消耗的过分，所以它们最多只能支撑个三五天，到时候就饿的手软脚软！”
“好主意，你小子真是一个鬼东西，这么邪恶的办法都能想出来！”乔治感觉自己也变得邪恶了起来，战斗居然还可以这么打。
不得不说，天使们的想法不行，没有过多的想象力，乔治打了这么多年的仗，却不知道敌人粮草的重要。
不过这道也不怪乔治，主要是一来天使没有粮草的担忧，但是一直以来都是防守战，能打入地狱已经算是逆天了，毕竟当年天使一直以来都是被压着打的。
二来，这些尸体如果天使来清理，那压根就没办法清理，烧掉所化成的化肥，足够让整个地球都长满苍天大树了。
还不如让恶魔自己吃进肚子呢，就算是再拉出来，也有一些恶魔专门吃粪便的，虽然恶心一点，但是世界上就是有这样奇葩的生物。
这算是一条生态链，战斗，死亡，被吃掉，拉出来被分解，不过很可惜，附近的土地完全不适合植被生长，不然城市附近也定然是茂密丛林。
但是，陈锋却要把这条生态链给斩断了，直接让恶魔们没东西吃，三军未动粮草先行，对于天使来说是无所谓的事情，但是事实上对于恶魔来说，那还算是有用。
而天是不是没想过这样的办法，一来对恶魔打击效果最好的是甘甜剧毒，但是这个剧毒的打击效果比对恶魔还要的，就是天使。
天使不敢接触，就算是有敢死队，一飞到天空中，就会被恶魔击落，总不能让议员天使和大天使去送死吧，那还不如让大天使或者议员天使上阵杀敌，杀的估计比毒毒死的还要多，不合算。
第三，恶魔的后勤大军管理者并非是一般的恶魔，而是次等恶魔，甚至是魔王的亲信亲自管理的，对于大军来说，装备什么的都重要，吃饱饭才是关键。
可是陈锋就是要打破这个关键，让低等恶魔一次性死绝了，就算是全部都死了，尸体也绝对无法食用，然后让逼着高等恶魔上战场，而一旦高等恶魔上战场，那体能就会快速消耗。
一边儿是消耗，一边却得不到任何的补充，恶魔的体力会越来越弱，然后陈锋也准备好了，任何一只高等恶魔的尸体都不给他们留下。
能卖钱的集体拖回去卖钱，谁杀的就归谁，不能卖钱的找个火法就地火化了，打死都不给恶魔留下任何一点口粮。
听着陈锋的话，乔治觉得自己太善良了，这个计划简直就是绝户计，一旦成功了，那陈锋逼的就不是高等恶魔，而是那群次等恶魔了。
“到时候扰乱了军心，然后闭着次等恶魔出战，再使用结界控制，能干掉一个就干掉一个！”陈锋一脸奸笑的说道。
不知道什么时候，泰瑞尔已经来到陈锋身边了，此时正和乔治一样，一脸痴呆的看着陈锋，然后感叹的摇摇头。
“人类真他妈的狠！”
泰瑞尔十分庆幸自己当年接近人类，并且得到了人类的信仰，如果被恶魔给夺走了人类，那这一些恶心的技巧，那肯定是用在天使的身上，到时候恐怕群魔堡垒会第一次保不住。
“陈锋，你放心的做吧，不过一定要记得安全，千万要小心，现在阴影之王不在了，疾风骷髅王的隐身想必你已经继承了，但是还是小心为上！”泰瑞尔对着陈锋说道。
陈锋点点头，表示自己明白，既然这是陈锋提出来的，加上是陈锋自己花钱买的东西，陈锋肯定是要自己亲自动手的，绝对不允许别人来动自己的好处。
别人或许不清楚，但是陈锋却异常清楚这里头的利益，陈锋花了10兆荣誉点，却可以得到上千兆，甚至是上万兆，十万兆的回报，这才是陈锋真正要的。
陈锋要得到荣誉点，然后在朱利安生产之前，一口气冲到100级，成为真正的神级强者，然后购买海格手中的一些装备，目标就是一定要让自己的技能等级超过500级。
陈锋感觉到，如今的技能变化一直不大，但是陈锋却有一种期待，到了500级的时候，自己的技能一定会发生什么大变化，就好像当初技能等级过100级一样，所有召唤的数量都翻倍了。
陈锋也说不上来一种什么感觉，但是心中就是有这么一种感觉，只要技能等级过了500级，那技能肯定会发生一种新的变化。
“第一个目标，达到自身等级100级，现在已经86级了，还差一点点，估计五四亿的荣誉点，就可以达到87级，接下来一级的经验，那就是1.5兆以上的荣誉点！”
“我还差14级就达到100级了，但是按照现在的变化，到达90级还差3级多一点儿的经验值，那也需要接近8兆左右的荣誉点！”
“然后才是重点，90级以后到底需要多少荣誉点？莫非是抬头就需要3兆4兆，甚至5兆？”对于90级以前的荣誉点陈锋一点儿都不担心，陈锋真正担心的是90级以后的。
每次逢十，经验值总会跳一下，具体跳多少陈锋也猜不透，当初80级最初的时候，比79级的经验值整整多了5倍。
而70级到80级的也是如此，陈锋思考了一下，如果是这样，那80级到90级，从90级开始，经验值恐怕最少也得10兆，才能升一级。
经验值量，太恐怖了！

第757章 贪食之王，冈姆！

“我偷偷摸摸，偷偷摸摸，偷偷摸摸........”
陈锋心中哼着怪模怪样的语调，身子却在恶魔大军当中穿梭，陈锋这个王八蛋特地尝试了一下，自己隐身之后泰瑞尔都无法发现自己，所以干脆也不躲躲闪闪，直接从正门出发，笔直的朝着恶魔的后勤地方前进。
也难怪，陈锋如今拥有疾风骷髅王的头颅，宝珠以及2只手臂，实力仅次于寒冰骷髅王，火焰骷髅王和蔚蓝骷髅王，比陈锋最早的鲜血骷髅王和黑暗骷髅王都要强大。
而寒冰骷髅王的身体完整度要比疾风骷髅王的高，但是也仅仅是多了2件而已，而相反的是，火焰骷髅王和蔚蓝骷髅王虽然有完整的骷髅身体，但是却没有宝珠。
火焰骷髅王和蔚蓝骷髅王只是没有子弹的猎枪，而新得到的疾风骷髅王虽然有子弹，但是却是最粗的火铳，只要再得到一件，估计就可以和火焰骷髅王等媲美了。
但是，疾风骷髅王的隐身力量却是其他骷髅王不具备的，而且那隐身真的太贱了，陈锋发现，居然可以覆盖方圆10公里，对50000个单位进行隐身，不过陈锋估计了一下，只有疾风骷髅王头颅的话，只能对方圆1公里，对1000个单位进行隐身。
没想到仅仅2只手臂，居然带来如此强大的作用。
陈锋本想带一批人隐身过去，但是随后一想，天使害怕甘甜剧毒，而自己是去投毒的，天使肯定不能跟去。
而5W个人类对于整个城池来说是相当大的一批人，敌人可以清晰的发现少了五万人，所以带人过去也不合适，再说了到时候一旦投毒成功，守城的主要得靠人类，毕竟要避免天使沾染上剧毒。
这样一来，还是陈锋自己一个人去吧.......
好吧，陈锋就一个人这样上路了，不过背包里却多了一张卷轴，一张散发着鲜红色光芒的卷轴，那不是用鲜血制作而成的，而是一张海格珍藏了许久的传送卷轴。
群魔堡垒回城卷轴（灵魂级别）
已绑定：陈锋。
撕开之后，爆发出附着在卷轴上的强大力量，弹开一切敌人，瞬间回到群魔堡垒，整体过程不超过一秒钟，是所有卷轴当中最极品的一件。
没想到海格居然还能造出这样的卷轴，当海格拿着卷轴出现的时候，陈锋清晰的看见，炼金公会的那群老家伙的脸都绿了。
心中一阵窃笑，对于海格和炼金公会的人较劲陈锋不是第一次听说了，海格经常嘲笑炼金公会的那群家伙忘本了，只知道研究什么威力强大的禁咒魔法，禁咒魔法哪儿有那么简单啊。
当年赫拉迪克一族的炼金术，也不是拿来研究魔法的，相反赫拉迪克一族的炼金术，80%以上都是用来改善生活的。
例如魔法动力帆船，例如自动扩张和收缩的渔网，例如魔法动力的水摇车等等，都是用在民间的，反而的对于战斗的，触碰的比较稀少。
赫拉迪克一族可以说是海格的那一类人，研究的并非是如何把一个技能变得更加强大，而是研究什么属性可以让世界之石通过，让所有人类都享受的到。
越是高级的卷轴价格就越贵，可是属性不一样，一条属性得到世界之石的认可之后，就会在装备中爆出来，这样一来只要大家坚持打怪爆装备，就总有一天会爆出来的。
你总不可能打怪爆出一张禁咒卷轴来吧？
所以，海格一直认为这群只知道研究攻击卷轴的炼金术师是忘本了，虽然期间还研究出了“甘甜”这样的剧毒，可是却对着天使有致命的杀伤力，这让追求完美的海格十分的不满。
所以，海格是费尽心思的打击这群家伙，希望有一天能够回心转意，可是海格却没料到，这群家伙是越大越激灵，反而开始逐渐的追了上来，只不过海格几万年的沉淀不是一个炼金公会可以比拟的，连夜打造一张卷轴，赫然让整个炼金公会脸色无光。
一个铁匠，居然做了一个炼金术师的工作，而且比炼金术师做的都要出色无数倍，真的是让炼金术师们有一种想死的冲动。
放下了这些心思，其实陈锋也觉得炼金公会已经有些过度了，因为陈锋去购买卷轴，都没发现什么可以用得上的，还不如自己的骷髅王的技能来的齐全呢.......
快速的潜入敌方内部，无数的恶魔从陈锋的身边走过，陈锋现在来到了敌军的大本营，不过陈锋没傻到去次等恶魔那边犯贱，陈锋要找的是煮饭的地方。
恶魔对于自己同伴的尸体处理非常简单，往火里一扔，熟了就好了，所以那边烟最多，气温最高，一定就是在那边了。
但是让陈锋没想到的是，这里居然没有后勤部门，当然做饭的地方有，可是提供的仅仅是次等恶魔的饭菜，陈锋可不敢在这里放东西，万一被发现了，那后勤部门到时候戒严，陈锋的计划就泡汤了。
陈锋可还做好准备面对次等恶魔的攻击，尤其还是一百多个次等恶魔。
偷偷摸摸的继续寻找，总算是让陈锋发现了一点不同寻常的地方，无数的恶魔居然没吃东西？
怎么回事？
难道恶魔都不饿，或者说都吃过饭了？
陈锋皱着眉头，开始仔细的寻找起了蛛丝马迹，最后却毫无所获，陈锋不得不停在阵地当中开始等待，陈锋感觉应该是自己来的时间的问题。
可是陈锋没想到，这一等就是足足两天，好在陈锋当初和泰瑞尔说过，自己身上有天堂之心，就算是迪亚波罗来了也无法一次性杀死自己，所以泰瑞尔等人没有过来寻找陈锋，只不过依然十分焦急。
2天之后，陈锋看着一堆堆的食物运到了军营，顿时明白了，尼玛这群恶魔居然是两天，甚至是三天一顿饭的，每一次都要吃掉无数的恶魔，看着无数的恶魔在大快朵颐，陈锋非常想拿点东西给他们上点药水。
只可惜，这里是恶魔的大本营，陈锋不敢冒险。
跟随着送饭的后勤大军离开，陈锋总算是来到了敌人的后勤大军地盘上，让陈锋惊奇的是，这里居然没有次等恶魔的守护，不过也难怪，没有次等恶魔会自降身份来掌管后勤。
仔细的巡查了一番，陈锋发现，这里一共有80个1级巅峰恶魔，如果一起进攻陈锋，陈锋要脱逃估计也有难度，所以陈锋准备给他们一份大礼，完全无稀释的甘甜剧毒。
至于其他的，则是稀释过的就好了，毕竟纯的甘甜剧毒数量比较少，还是用来对付高等恶魔，或者到时候化成毒雾。
陈锋的目标虽然是后勤，但是有可能的话，他希望毒雾能够弥漫整个战场，这才是陈锋购买了10兆剧毒的真正作用。
但是陈锋还是要小心谨慎，毕竟一旦让次等恶魔发现了，那就会面对被上百个次等恶魔围攻的事情，陈锋可不希望自己的天堂之心在这么关键的时刻报废，陈锋还打算等成长起来，去会一会魔王呢！
观察的差不多了，陈锋拿出甘甜剧毒，甘甜剧毒无色，带有一点点甜味，不过让陈锋运气好的是，这里居然有一盘水果，那水果散发着甜甜的香味，十分让陈锋激动。
陈锋没有直接倒上去，而是做了一会清洁工，直接把所有水果都放在甘甜剧毒里清洗了一下，然后淡定的把甘甜剧毒混合进了食用水里，然后拿出特定的一种药剂，可以掩盖住甘甜剧毒的甜味。
不是陈锋笨，而是陈锋小心，那水果本身就带有甜味，陈锋直接拿来用剧毒清洗一遍，不会对水果有任何的危害，甘甜剧毒只对天使和恶魔有效果，对付其他东西完全没任何的效果。
就算是光明大力兽来了喝一瓶掉，最多被陈锋抓去洗胃，也绝对不会有任何的事情，因为大力兽和天使还有恶魔，已经有了本质上的区别。
禽兽已经被改造成了恶魔，而大力兽却是一种野兽，只不过是带着光明的力量，就好像是圣骑士一样，本质是人类，只不过是可以使用光明的力量一样。
然后在所有的食材上都动了一点手脚，陈锋潜伏在一个山坡后头，开始正大光明的看了起来。
晚上，陈锋看着陆续的食物都开始拿了出去，尤其是很多食物是做好之后存放着，然后等送到恶魔打赢的时候再拿来加热一遍的，陈锋有点担心，不知道里头的剧毒会不会泄露出来。
不过仔细一想，泄露了也无所谓，到时候风一吹，所有都食物都被染上了剧毒，就好像是染上了瘟疫一样，恶魔们肯定没有一个敢吃。
忽然，一盘花花绿绿的水果出现，陈锋顿时一笑，虽然不知道是给谁吃的，但是可以肯定，那家伙完蛋了。
不多久，那个送水果的出来，陈锋好奇的看着那水果消失的方向，不知道会是谁中招呢？
“吼，该死，有毒！”忽然，一声怒吼，只见无数的墨绿色烟雾冲天而起，紧接着地面一阵震动，一张巨大的嘴巴冲了出来。
陈锋瞬间倒吸一口冷气，因为那嘴巴居然是长在肚子上的，整个肚子就是一张大嘴巴，而那家伙的身份，陈锋却正好认识。
“阿兹莫丹的爱将，贪食之王，冈姆！”

第758章 剧毒临城！

贪食之王，冈姆。

“该死，他怎么会在这里？”陈锋有些后悔，后悔自己没用精神力探查，陈锋是害怕被一些精神力敏感的恶魔给发现，所以忽略了地底下。

没想到冈姆居然躲在地底下，更关键是那些水果居然都是给冈姆吃的，这让陈锋有一些措手不及，但是现在不能着急，所有的食物已经被下毒了，就算是不食用也无所谓，要的目的就是让恶魔没东西吃，而不是毒死恶魔。

“吼！”冈姆无比的疼痛，那剧毒就好像是硫酸一样的腐蚀着冈姆的肠胃，号称比阿兹莫丹都能吃的冈姆，此时总算是知道了贪吃的后果了，整个肚子一阵剧烈的绞痛。

冈姆的身体就是一个大肉球，肉球上长着一个小脑袋，正大着仅有的一只眼睛，看起来给的滑稽，可是配合上那满身的皱巴巴的皮肉，加上血盆大口，看起来无比狰狞，加上大量的鲜血居然从嘴巴里随着怒吼喷出来，那样子更加的恐怖。

“我擦，冈姆看来是死定了，这么多水果肯定是一口吃掉，那水果内的剧毒含量可不低啊！”水果的数量相当的多，多到陈锋都洗了好久，本以为是分发给士兵的，没想到却是给冈姆的。

“大概有一百公斤啊！”陈锋淡定的笑着，所有的水果加起来最少三顿，而用掉的剧毒大概是一把公斤左右，毕竟还弄了一点水雾是上去，所以剧毒的用量还是比较大的。

一个次等恶魔喝了一百公斤的剧毒，陈锋可不认为能好好的活下去，此时的冈姆要多严重有多严重，浑身的皮肉开始疯狂的开裂，大量的鲜血从嘴巴和皮肤上喷出来，然后一些掉落在地上的血肉迅速的腐化，甚至还生起了一团团的绿色青烟。

“甘甜剧毒？”冈姆的见识不错，立刻就知道了剧毒的名字，可是这个危机却还是没有解除，只见冈姆怒吼了一声，身边骤然间黑光一闪，一瓶药剂居然出现在了冈姆的身边。

“咦，空间装备？”陈锋没想到恶魔也有空间装备，不过天使研究的出来，那相比恶魔也研究的出来，那药剂塞进了嘴里，冈姆一口咬碎，然后连着瓶子的碎片也直接吞了下去。

让陈锋惊奇的事情发生了，冈姆的身上顿时闪耀起了一阵黑光，身体上的伤势居然肉眼可见的开始恢复，而冈姆的气势也开始增长了起来，陈锋顿时一阵惊讶，不过立刻就知道了。

“冥河之水么？”陈锋知道，能解除了甘甜剧毒的只有一种东西，那就是几乎不可能再生的冥河之水，这个冥河之水可是要比神圣之泉都厉害。

“吼！”一声怒吼从冈姆的口中爆发了出来，顿时只见冈姆的四周无数的黑光闪现，一个个的次等恶魔出现在了冈姆的身边，纷纷惊讶的看着浑身是伤的冈姆。

“甘甜剧毒，你们小心点，人类动用甘甜剧毒了，居然有人给我下毒，把人给我找出来！”陈锋立刻缩着脑袋，不过心中却是一阵惊奇，冈姆的口气那完全是下命令啊。

可是让陈锋惊奇的是，过来的一群次等恶魔不但没有生气，反而尽忠职守的开始查找了起来，不一会儿整个后勤营地就被查遍了，不过陈锋的隐身除非是魔王甚至是魔神亲自到来，不然还真的无法查清楚。

“冈姆大人，整个后勤的食物都被下毒了，这些食物都没有任何的作用了！”一个次等恶魔脸色难看的说道，而脸色更难看的却是冈姆。

冈姆并非是迪亚波罗的下属，也不是自由次等恶魔，而是阿兹莫丹的下属，这一次他来这里，主要就是为了查看迪亚波罗的战斗，结果迪亚波罗却绕道去了安达利尔的领地，拿下了督瑞尔。

冈姆虽然把消息传递回去了，但是任务还是在继续，迪亚波罗知道他是阿兹莫丹的，冈姆却是阿兹莫丹最得力的手下之一，所以不到一定的时刻，迪亚波罗是绝对不会对冈姆下手的。

而冈姆也十分聪明，不参与任何的战斗，也不参与任何的战斗指挥，干脆发挥自己的长处，躲在后勤大军当中蹭吃蹭喝，而且前线的战士天天战斗，远不如后勤安逸和空闲，相反这里的情报还是最充足的。

因为大家都在闲着，所以各种话题多的要死，而如今在战场上，那话题最多的自然是战场，所以搜集情报什么的简直是不费吹灰之力。

加上迪亚波罗还没到来，所以在整个战场上，反而是躲在后勤的冈姆实力最强，年纪最大，资历最足，地位最高，就好像是皇上身边的红人一样，冈姆不但有实力，更有地位，不是那些自由的次等恶魔比得上的。

“既然这样，那就舍弃这里，所有人服用一点冥河之水，免得被剧毒入侵！”冈姆顿时说道，居然果断的放弃了这里，打算撤退，而且考虑的十分周详，让恶魔们服用冥河之水，当然冈姆是不会发冥河之水的。

没有冥河之水的恶魔，只能等死了。

冈姆的快速反应让陈锋很是吃惊，没想到这个看起来一脸吃货样子的，居然脑子十分不错，在第一时间就打算撤退，这里大量的尸体都被剧毒给入侵了，不用一天的时候，那所有的尸体都会腐烂，变成更加强大的剧毒，到时候弥漫整个营地，任何恶魔都别想逃跑。

“好家伙，居然走的这么快，不过你们走了无所谓，其他的恶魔，都要留下来！”陈锋一瞬间转变成了蔚蓝骷髅王，紧接着无数的剧毒变成了雾气，浓郁的毒雾围绕着陈锋。

可是陈锋下一秒却又变回了疾风骷髅王，因为对于陈锋来说，用蔚蓝骷髅王操控武器太过于复杂，还不如用疾风骷髅王，直接用吹风来扩散就好了。

陈锋一挥手，顿时一阵清风出现，席卷着毒雾开始疯狂的弥漫了出去，不一会儿的功夫，就有大批正在撤退的恶魔中招了，然后这个数字越来越多。

“该死！”冈姆看着毒雾的出现，就知道一定有人在背后捣鬼，可是一群次等恶魔居然都没有任何的反应，冈姆只能一咬牙，一声怒吼，带着一群次等恶魔和3级以上的精英恶魔集体撤退了。

3级以上的精英恶魔每一年都有一滴冥河之水可以领取，这个冥河之水适用于修炼，所以陈锋的剧毒对他们没用，除非手头没有冥河之水的。

这种东西就好像是末日世界里的手枪一样，有，但是不借，所以基本上冥河之水只能等价交换，不可能发生外借的事情的，就算是亲兄弟之间也是如此。

看着次等恶魔带着精英逃跑了，陈锋心中不屑一笑，对于陈锋来说，精英和高等恶魔不用陈锋来操心，在战场上成为主题的，永远都是数量最多，和实力最强的恶魔。

眼睛一闪，瞬间变身成为了蔚蓝骷髅王，紧接着无数的毒雾开始爆发了出来，陈锋把所有的剧毒都给拿了出来，这一次陈锋要一口气吞没整个后勤大军。

后勤大军的数量本身也不少，足足3兆的后勤恶魔，可是在陈锋的剧毒爆发出来的一刹那，除了有冥河之水的恶魔逃走之外，其他的全部被陈锋给流了下来。

最先爆发的剧毒威力自然是最强大的，因为浓度也是最深厚的，而仅仅不到十分钟，那7级一下的恶魔居然都已经死光了，而7级左右的恶魔也已经奄奄一息了。

陈锋知道未稀释的剧毒很强大，但是没想到这么强大，只可惜这个东西没办法清理，不然倒个几百吨到城墙外头，任何恶魔都不敢上前。

无数的毒雾开始在陈锋的操控下弥漫了起来，等散播了开来，陈锋又变成了疾风骷髅王，利用微风来缓慢的扩散，这一个致命的毒雾，就在无数的恶魔都不知不觉的情况下，开始扩散了出来。

第二天，无数的恶魔醒来后发现惊奇的一幕，整个天地之间居然白茫茫雾蒙蒙的一片，不过那些都是白雾，陈锋制造出来的空城计而已，真正的好戏在后头呢。

群魔堡垒的战斗又开始了，这一次打的更加激烈，因为所有恶魔都已经知道了，人类居然不要脸的袭击了他们的后勤大军，导致所有食物都没了。

所以，所有恶魔都憋足了劲儿要干掉人类，今天晚饭吃人肉，但是很显然，这样的结果是无法达成的，因为翠绿色的毒雾已经弥漫了整个恶魔大军的本部了。

陈锋没有让毒雾弥漫到城墙脚下，反而是在距离城市几千公里的恶魔大军本部停止了下来，前面的战场陈锋没有让任何的毒雾进入，因为有天使，到时候清理起来麻烦。

无数的毒雾弥漫着整个阵营，无数的次等恶魔发出一阵阵的怒吼，可是却没有丝毫的效果，在陈锋的眼里，恶魔的任何驱散毒雾的办法都是无用功，那毒雾被驱散一空，不一会儿又弥漫了起来。

结果等次等恶魔们驱散了整整3次之后，陈锋干脆不补充了，因为所有恶魔都已经中毒了，陈锋看着那一只只恶魔憋屈的样子，心中顿时一笑，把所有的毒雾再次击中起来，朝着边境吹了过去。

要给迪亚波罗的大军来一个下马威，陈锋可不会浪费这些毒雾，当初在阿罗城，陈锋可是浪费了无数的毒雾，让陈锋格外的后悔，而如今，既然这里巨大多数的恶魔都已经中毒了，那陈锋自然不会浪费剧毒了。

而在战场上的恶魔，陈锋就不理会了，毕竟城池内有天使的存在，万一有剧毒沾染上，那天使是必死无疑的，所以陈锋干脆放弃了城池那边。

可是陈锋放弃了，恶魔却没放弃。

第759章 大地宝珠？

无数中毒的恶魔朝着城池跑了过去，天使们早就躲起来了，毕竟这个剧毒传染，而人类没了天使的帮忙顿时也痛苦了起来，毕竟2个人的工作给1个人做，一定吃不消。

人类那边出现了伤亡，这让陈锋没想到，原来恶魔在临死之前居然还如此的疯狂，最后陈锋一怒之下，让所有人类回到了城市内，打开结界，而陈锋十分干脆的让剧毒弥漫在了整个城池外头。

反正陈锋用的是毒雾，不是毒药，就算是液体毒药，陈锋也能从地底下提取出来，只不过稍微麻烦一点而已。

所有恶魔和人类都进入了城池，看着外头的恶魔被剧毒侵蚀，那一点点的剧毒侵蚀起来威力却格外的大，所有天使都后怕的打了打寒颤，显然对于这样的剧毒，天使们可是害怕的紧。

而陈锋这边，因为有疾风骷髅王，次等恶魔愣是没找到使用剧毒的元凶，不过每次都来城市外头叫阵或者进攻城池，伊姆帕里斯和泰瑞尔憋着一肚子火，可是一看到死伤惨重的恶魔大军又开心的笑了，伊姆帕里斯每天最舒坦的就是站在城墙上，毫无顾忌脸面的和外头的次等恶魔大骂，陈锋发现这几天伊姆帕里斯的脏话大有长进。

战斗就是这样，陈锋的一招釜底抽薪让无数的恶魔陷入了绝望，更是让无数的次等恶魔怒火中烧，城市的结界是一天碎裂好几次，但是人家伊姆帕里斯和泰瑞尔压根不怕，能量多的去了，有本事你把真正的防御结界给破坏了。

就算是的迪亚波罗来了，估计也得费好大劲才能击破结界，而陈锋这边，则十分干脆的再买了20兆剧毒，前往边境截杀迪亚波罗的大军。

如今，迪亚波罗的大军已经正式进入边境了，无数的恶魔只要再过2天，就能到达群魔堡垒的真正监视范围之内，这让无数的人类和天使开始紧张，毕竟这一次的战争，声势更加浩大。

而陈锋打算给迪亚波罗送一份大礼，送上20兆甘甜剧毒毒雾一份，那剧毒的效果自然是无比强悍，而陈锋十分猥琐的变身疾风骷髅王，用狂风带着毒雾过去。

等迪亚波罗反应过来，7级一下恶魔已经全部死光了，那毒雾就好像是里头藏着一群死神一样，轻轻一吹，无数的恶魔就化成了荣誉点，涌入了陈锋的徽章内。

而陈锋的徽章终于颜色一闪，变成了暗金色，距离最后的耀金色只差一步之遥，不过这一步却是整整一万亿才能达到，让陈锋格外的郁闷，除非能端掉敌人的一只4级恶魔左右的大军，陈锋不然还真的没办法达徽章最后的等级。

迪亚波罗自然是暴怒无比，陈锋聪明的躲开的远远的，最后发现迪亚波罗每天都是站在军队的前面，陈锋尝试了几次，差点暴露了自己，后来不得不回到了城池。

没办法，迪亚波罗的太敏锐的，敏锐的陈锋都有一种无从遁形的感觉，所以陈锋十分干脆的放弃战斗，偷偷摸摸的回到了城市，连回城卷轴都不敢用，好在有了疾风骷髅王，疾风骷髅王的速度虽然比不上光速，但是却可以达到音速，甚至是超音速，所以回家的速度也是十分的快速。

等陈锋回家，恶魔大军已经距离城市的监管范围不到一半的路程了，陈锋好好的清洗了自己的身体，穿好新衣服，这才来到了会议大厅，里头又早就坐满了人，好在陈锋没迟到，伊姆帕里斯还没来呢。

等了足足十分钟，伊姆帕里斯的笑声从大门前传来，一身红色铠甲的伊姆帕里斯十分得意的走了进来，看到陈锋也在场，顿时激动的上前拍了拍陈锋的肩膀。

“做的好！”伊姆帕里斯对陈锋的赞扬，让很多天使和人类都有些吃惊，陈锋做的虽然的确不错，一开口消灭了无数6级一下的恶魔，让整个战场变得空旷了起来，而恶魔们的进攻虽然疯狂，城池的能量虽然也用的疯狂，但是比起这一次让恶魔吃瘪，什么付出都是值得的。

再说了，群魔堡垒不缺能量，结界什么的一年就开几次，然后储备一年的能量每次都是沉淀下来，就这几天这种大军强攻的场景，就算是再来个几年，群魔堡垒也吃得消。

“今天骂的真爽，挨骂的是女妖那群家伙，都说女妖是恶魔里头出了名的骂将，不过还是被我骂的差点吐血！”伊姆帕里斯骄傲啊，每个人提到伊姆帕里斯都是硬汉，战斗力超强，有实力没智商。

但是这几天伊姆帕里斯愣是把几百个次等恶魔骂的头都抬不起来，让那些认为伊姆帕里斯只知道用拳头说话的人，都知道伊姆帕里斯的嘴巴完全不弱于他的拳头。

伊姆帕里斯那种霸道，嚣张，严肃的形象也瞬间发生改变，每天城池上都围满了人，都是来听伊姆帕里斯骂娘的，就好像是听相声一样。

每一次伊姆帕里斯骂得痛快，后面的天使人类一阵起哄附和，那是最爽快的时候，无数的恶魔现在是有苦难言，哪儿还有力气来对骂啊，一百多个次等恶魔被伊姆帕里斯和几百万的人类天使挨个骂过来，每一个都是憋屈的要死，但是偏偏城池的结界硬的堪比乌龟壳，一点办法都没有。

而且伊姆帕里斯最近不知道为什么，人也开朗了起来，性子也好玩了起来，居然连脸皮也厚了起来，每次恶魔骂的最多的一句就是“有本事你出来和我单挑”，而伊姆帕里斯毫不客气的回答：“有本事你进来，你能进来我跪下来给你磕头都可以！”

一群恶魔憋屈啊，人类和天使爽快啊，每天听着精彩的骂战，又看着平日里只有拼命才能杀死的恶魔在城墙上痛苦的死去，那是多么惬意的一个事情。

就算是最善良的人类和天使，对恶魔的死亡都是鼓掌称赞的，更不要说人类和天使本身就是恨死恶魔的。

“今天的会议大家都已经知道了，迪亚波罗的大军已经进入了边境了，具体的情况就让陈锋来说说吧，陈锋可是亲自狙击了一回合！”泰瑞尔说道，所有人都看向了陈锋，海格，泰瑞尔，曼陀罗老爷子，扎利达，富丽儿，甚至是伊姆帕里斯都是鼓励的看着陈锋，而陈锋却一点也不害怕。

实力强了，心也变高了，陈锋如今压根就没把自己当低一辈来看，而是和眼前的人平起平坐的来看待。

“这一次迪亚波罗大军数量的问题就不用多说了，相比泰瑞尔大人早就已经把检测到的具体数据拿到了各位手中，我现在要说的就是迪亚波罗的实力！”

“在场的都没接触过迪亚波罗，除了伊姆帕里斯和泰瑞尔2位，而第三位相比就是我了，我要说的是，迪亚波罗很强，非常的强大，最起码有一个功能很强大，他可以驱逐甘甜剧毒！”陈锋虽然不想承认，但是这个问题必须得面对的。

“什么？”所有人，哪怕是伊姆帕里斯和泰瑞尔都震惊的看着陈锋。

“我利用整整20兆的甘甜剧毒原液，制造出了一片毒雾，大家看外面的就知道，我制造出来的毒雾虽然分散，但是效果并不低，我主要针对的是6级一下的恶魔！”

“可是那一天我去狙击迪亚波罗，只毒死了最低等级的沉沦魔之类的恶魔，连7级恶魔都没毒死一个，而且今天一整天我都在观察我的徽章，几乎没有任何的荣誉点大量的增加，那显然迪亚波罗已经控制住了剧毒的威力了！”

“剧毒的威力可以一瞬间毒死沉沦魔，然后在一个小时内毒死8级恶魔，在一天之内毒死7级恶魔，可是我回来这里已经差不多一天半了，却没有受到任何一批大量的7级恶魔死亡的荣誉点！”

“那结果只有一个，迪亚波罗有解除剧毒的力量，而且绝对不会是冥河之水，这么多的恶魔，需要的冥河之水海的去了，迪亚波罗的性格绝对不会浪费的！”陈锋严肃的说道。

“该死，督瑞尔！”忽然，泰瑞尔瞪大了眼睛，狠狠的锤了一下桌面，大家都看向了泰瑞尔，几个年长的已经明白了，一阵恍然大悟。

“督瑞尔，一定是督瑞尔，这个家伙居然没死了，我以为迪亚波罗一定杀了他呢，迪亚波罗的力量是破坏，绝对不会有解毒的力量，但是督瑞尔不同，督瑞尔和安达利尔是姐弟，对于剧毒非常的了解，甘甜剧毒虽然必须要冥河之水来解除，但是还有一个解毒的办法啊！”

“安达利尔一定把那个东西给了督瑞尔，或者督瑞尔已经得到那个东西了！”泰瑞尔脸色苍白的说道，有了那个东西的存在，恶魔大军就可以不惧怕任何的剧毒了。

“到底是什么东西？”陈锋皱着眉头问道，自己的骷髅王里头可没有剧毒宝珠啊，剧毒力量只不过是大地骷髅王的一个部分而已，等陈锋凑齐了大地骷髅王，那剧毒骷髅王就不存在了！

“解读圣珠，可以解除天底下任何的剧毒！”

陈锋的瞳孔忽然放大，关于任何的珠子，在陈锋的眼里都只有一个结论，既然能够解读，那可能性非常高。

“大地宝珠？”

第760章 奇葩的地狱熔炉！

能解毒，或许很多宝珠都可以，但是陈锋却知道，很多有解读功能的东西，是绝对无法解除甘甜剧毒的毒素的。

作为天底下杀伤性最强大，对恶魔和天使有着最恐怖杀伤力的甘甜剧毒，仅有不可再生的冥河之水，其他之外海格和炼金公会研究了这么多年，都无可奈何，那结果地狱也不可能有解决甘甜剧毒的其他办法。

而且根据泰瑞尔的说明，那东西是安达利尔的，而在安达利尔的那边陈锋却得到了蔚蓝骷髅王的全套，陈锋下意识的就在脑子里闪过了一个宝贝。

宝珠。

而且是传说中掌控整个大地的大地宝珠，因为只有大地宝珠才有如此神奇的力量，可以解除甘甜剧毒。

陈锋如今也有大地骷髅王的部件了，陈锋也知道，大地骷髅王有一个奇特的力量，那就是可以免疫剧毒，因为大地是不会中毒的，任何的毒素在大地的面前都会被扩散，然后消失。

当然，陈锋的脑海里却还有一个可能性，那也是陈锋必须得到的一个宝贝，但是这一个宝贝，那可是比大地宝珠更让陈锋激动。

蔚蓝宝珠，或者得叫做海洋宝珠，深蓝宝珠。

也就是陈锋蔚蓝骷髅王所欠缺的那个宝珠，一旦得到了这一个宝珠，那陈锋的蔚蓝骷髅王就会正式开始融合进化，然后成为当年顶天立地的13大骷髅王当中的一个。

要知道，当年拉斯马凭借一个完整的骷髅王，都把地狱和天堂打的是痛苦不堪，而陈锋一旦得到蔚蓝宝珠，那陈锋的实力就会瞬间暴涨到和魔王同一个级别。

而且在天堂这一边，陈锋的实力会瞬间超过一般的大天使，仅次于手持武器的泰瑞尔和伊姆帕里斯，如果朱利安过来，帮助陈锋，那陈锋甚至还有可能和伊姆帕里斯单挑。

陈锋的心一下子激动了起来，整个人笔直的坐在了椅子上，因为万一真的是蔚蓝宝珠，陈锋甚至会想尽一切办法去拿过来。

当然，就算是大地宝珠，陈锋也绝对不会错过，但是如今对于蔚蓝宝珠的期待陈锋更加的强烈了。

“解毒宝珠，能和我说说，是什么颜色的么？”陈锋立刻朝着泰瑞尔问道，泰瑞尔被问的一愣，然后仔细一想，愕然的发现想不起来了。

“你知道么？”泰瑞尔无奈的回头看着伊姆帕里斯。

“绿色的，难道是你要的东西？”伊姆帕里斯看者陈锋，如果是陈锋要的东西，恐怕伊姆帕里斯等人就有的忙活了。

“不知道，暂时还不知道，我记忆当中绿色的宝珠只有一个.....我擦，难道是真的？”陈锋顿时瞪大了眼睛，因为他忽略了一个宝珠。

生命宝珠！

生命骷髅王是所有骷髅王当中最奇葩的一个，可以说骷髅王们掌握的是都是死亡的力量，而生命骷髅王掌握的却是生命的力量。

而陈锋的却从未把生命骷髅王当成一回事儿，但是一想到绿色的宝珠非常有可能是生命宝珠，那陈锋一下子就懵了。

瞬间进入了墓地，找到了龙龟，问清楚了之后，陈锋得到了一个惊愕的答案，生命宝珠还真他妈是绿色的。

“我刚才回忆了一下，他妈还真有可能是我要的东西......”陈锋要的东西大家都知道是什么东西，毕竟陈锋依靠的是什么东西，大家也都知道。

可是虽然大家都羡慕，可是陈锋如今的身份已经没有那么简单了，加上陈锋如今的实力已经非常强悍了，已经可以对付巨大多数的天使和恶魔。

恶魔自然无视陈锋，但是天使不行，对于天使来说，陈锋如今是一大助力，如果陈锋因为天使的贪婪而投靠了恶魔，那后果不敢设想。

就陈锋那些诡异的战斗方式，就足够让天使们吃一壶，指不定哪儿一天陈锋就偷偷进入城池扔一桶甘甜剧毒，到时候天使除了议员级别的，其他全部都扑街。

所以，对于陈锋很大程度上，泰瑞尔采取的是柔和的依赖措施，让陈锋依赖天使，也让天使依赖陈锋，这样看起来宛如一家人，陈锋就不会因为一些问题离开了。

而在很大的程度上，泰瑞尔给陈锋有足够的空间，不会派人去监管陈锋，更是把陈锋需要的东西都给陈锋，尤其是骷髅王，毕竟陈锋如今在众人的眼里的身份，就是骷髅王。

而且别忘了，陈锋的师傅当年也是骷髅王，而且是一个人单挑天使和恶魔的超级骷髅王，死灵法师的始祖。

所以，对于十三骷髅王的东西，天使能做的就是全部给陈锋，让陈锋知道天使的好，念着天使的好，知道天使不是贪婪的，知道天使不会贪图本应该属于他的东西。

而陈锋自然也知道天使的打算，不然的话早就可以把陈锋给灭了，就在陈锋第一次赐福进化的时候，阿兹莫丹幻影的出现，那时候拉斯马也出现了，如果要对付陈锋的话，泰瑞尔的分身也不必出现。

所以，天使在很大的程度上，是在拉拢陈锋，而陈锋也自然明白这样的拉拢，也乐意和天使合作，毕竟天使从未做过任何伤害陈锋的事情。

当然，现在还有一个最后的考验，不是帮主陈锋得到宝珠，而是在陈锋的孩子出世的时候，天使到底是一个什么态度。

相比之下，陈锋宁愿不要宝珠，也不希望到时候天使对自己的孩子有什么念头，事到如今陈锋已经做好了一切准备，等迪亚波罗大军到来，并且战况稳定下来，陈锋会在最短的时间内前往哈洛加斯，把自己的等级提高到100级，然后拿上拉斯马给陈锋的武器。

到时候陈锋的实力又会再次强悍数倍，而陈锋也和海格预约了一些装备，陈锋希望，到时候依靠着等级的提高和装备的更换，让技能等级冲破500级，让自己的实力更加的强大。

“这件事我们会注意的，如果真是你的东西，我们必须得到手，在敌人的手里，那就是对我们最大的威胁！”

其实这个才是主要的原因，因为骷髅王的任何一个东西都有着强大的力量，不过陈锋只不过是心里头怀疑而已，毕竟一个宝珠是可以单独融入体内的，为什么恶魔没有融入体内呢？

毕竟，宝珠的力量其实非常的明显，就好像是一百块钱扔在地上，只要是明眼人都能知道这个东西是什么，该怎么使用。

可能恶魔不知道这是什么东西，但是里头蕴含的力量却是无时无刻不在激荡的，只要是敏锐一点的恶魔都能知道，这个东西对自己有好处。

就算是次等恶魔阴影之王都知道，可是督瑞尔，或者是把这个东西给督瑞尔的安达利尔居然不知道？

陈锋又有点怀疑这个东西到底是不是宝珠了，只是一切都还没成亲眼看到，所以陈锋还保持着期待和怀疑。

会议继续进行，讨论最多的就是如何防御次等恶魔和迪亚波罗联手对城市的进攻，剧毒已经被破解了，所以在城墙外头防止剧毒显然也是不可能的。

甚至陈锋还有点担心敌人会不会也用剧毒来对付自己的人。

恶魔和人类一样，有着超强的学习能力，不然的话天使和人类的装备也不会被恶魔给学习过去，从而让恶魔的实力越来越接近天使。

而真正让天使纠结的是，恶魔的这些个武器装备啊，压根就不是从地狱里头，也就是群魔堡垒里头流传出去的，而是从哈洛加斯流传出去的。

毕竟哈洛加斯有着人类世界最巅峰的一群打造师，除了海格，就是这群家伙最厉害，而这里常年处于恶魔侵略的范围，所以每年都有一大批新的武器装备被恶魔给夺走，甚至是从死亡的人类身上扒拉走的。

而这些装备的技术，就会被恶魔的一些铁匠给研究出来，然后打造成新的装备，而更让天使郁闷的是，打造装备的80%以上的恶魔，原先都他妈是人类。

是人类当年的铁匠，被腐化了之后带到了地狱，虽然得到了永生，可是却永生永世被恶魔所奴役，被关押在地狱最庞大的一个陆地岛屿，地狱熔炉里头。

地狱熔炉四周都是熔浆，而且温度高的地方高达好几万度，可以融化任何的金属，而且更奇怪的是，地狱熔炉的可以说是岛屿的地面上，有三座奇葩的山峰。

一座，火山，有着无数年的历史，这里也是打造的主要场所，高达数万度的熔浆就是在这里头。

第二个，雪山，在四周温度平均高达200度的地狱熔炉居然还有一座雪山，奇葩已经不足以来形容了。

第三个，矿山，地狱熔炉的矿山可以说是产矿最丰富的矿山，而且呈现一个环状，就好像是一个圆圈，包围着火山和雪山，而火山和雪山就好像是一个阴阳眼一样，分别出现在圆圈的两段。

这样奇葩的环境，是所有铁匠梦寐以求的。

第761章 你自杀吧！

地狱熔炉这个奇葩位置，导致很多人类都进不去，更让无数人类和天使憋屈的是，当年赫拉迪克一族已经研究出了毁灭，或者说是重创魔王和魔神的办法了。

带着魔王的灵魂之石，进入地狱熔炉，用魔王们集合七个魔王的力量所制造出来的一把叫做“地狱熔炉之锤”的武器，砸碎了灵魂之石，里头的魔王意识就会被消灭，或者说是重创。

最少在数百万年的时间内是无法苏醒的，可是这个奇葩的悲催位置让天使和人类完全无可奈何，陈锋第一次进入地狱，就是卡夏的小队接到任务，带着墨菲斯托的灵魂之石前往地狱熔炉。

陈锋看到的仅仅是卡夏们的艰苦战斗，可是却没看到无数的天使和人类在后面所作出的牺牲，为了让卡夏的小队进入这个区域，牺牲了整整六万的天使和三万的人类，或者把零碎的数字给加起来，能超过十万。

这可是天堂和人类近万年来最大的一次重创，可是最后还是失败了，要不是陈锋过去，恐怕天使小队也都会全部折损在那边，最终美妙的身躯却成为恶魔的口中餐。

但是那一次失败了，失败的非常惨重，这其中的痛苦代价陈锋无法理解，因为陈锋不知道真正的情况，但是陈锋却知道一个事情，地狱熔炉是必定要去的，这是唯一一个击杀魔王的办法。

当然，这些都是后话，从地狱熔炉内流出来的装备也给了人类和天使十分厚重的压力，那边的装备在量产上的品质居然不落后天使，所以导致天使和恶魔之间的差距越来越近。

所以，恶魔都有着如此高超的学习能力，怎么会不知道解毒宝珠的奥秘呢，或者说那所谓解毒宝珠，就真的只是一枚天材地宝，可以解除甘甜剧毒的好东西？

只不过对于天使来说，这一样东西无论是否是陈锋需要的，一定要得到，不然无数的恶魔来攻城，光光战斗就够打好几年了。

会议结束了，只可惜没讨论出一个所以然来，最后还是决定启用一个陈锋都不知道的大型武器，让陈锋一下子傻眼了，不过最后也没人告诉陈锋最终武器是什么东西。

“我说爷爷，那什么大型武器到底是什么东西啊？”陈锋追着自己丈人的老爸问道，曼陀罗爷爷白了一眼陈锋。

“过两天你就知道了，现在就算告诉你你也弄不懂！”陈锋撇撇嘴，关键不是说要弄懂，而是要知道啊，这个求知欲一旦爆发出来，那可是相当无敌的。

“爷爷，你就告诉我吧，我就是想知道名字和作用而已，不要亲眼看看什么的！”陈锋又缠了上去，可是老爷子的态度却出乎意料的坚决，就是不肯告诉陈锋。

“你.....爷爷，您不会也不知道吧？”陈锋悄悄的了一句，只看见老爷子的胡子一翘，眼珠子一瞪，陈锋二话不说，转身就跑。

“我去，果然是这样，爷爷自己都不知道.....”

陈锋快速的逃跑，老爷子在背后一阵脸红，可惜无奈，他也很好奇那终极武器到底是什么东西，可是问题是他也不知道。

“去问问海格？”陈锋摸着下巴，最后还是好奇的朝着海格的家里走去，不过等到达海格家门口却得到海格不在家的消息，让陈锋一阵不解。

“海格大人还没回家？会议都结束了呀？”陈锋好奇的问着海格的家人，那是海格的几个徒弟，和儿子，那儿子的年纪都足够陈锋原来的地球世界上的中国历史再来几个轮回了.....

“嗯，父亲大人还没回家，可能是泰瑞尔大人留着父亲大人有事吧！”海格的儿子说道，陈锋点点头，最后道谢了一声就离开了，那海格的儿子也不是凡人，继承了海格的手艺，但是最出名的却是打造铠甲，而不是武器。

也是一代牛人。

回到了自己家，陈锋倒头就睡，虽然到了陈锋这个实力，睡觉不睡觉已经可以说是无所谓了，一般来说眯一会儿，或者干脆几个月不睡觉都不会有任何的疲惫。

但是这几天陈锋偷偷默默的在恶魔大军内来回的活动，而且甚至还去迪亚波罗的大军那边捣乱了一把，可是把陈锋给累坏了。

最耗费心神的还是躲避迪亚波罗，迪亚波罗的力量无比的恐怖，陈锋要让自己百分之百的小心，这才让陈锋有些累了。

睡到了天亮，陈锋自动醒了过来，看着已经升起来的太阳，陈锋暗道一声可惜，今天天空中白云密布，一点儿都看不见太阳的踪迹，想必是被遮住了。

虽然明亮，但是整个天地之间感觉还是十分的阴沉，陈锋来到了城墙上，因为是阴天的关系，有风，城市外头的毒雾已经散去了很多了，不过天使还是不敢下去，因为城墙下有着无数的尸体，都是带着强烈的甘甜剧毒的。

“要不要清理尸体？”陈锋朝着乔治问道。

“就等你了！”乔治白了一眼陈锋，这家伙把数十亿的尸体扔在这里居然就不问不管了，整个战场如今已经没有战斗了，恶魔都不敢来了，敢来的都死了。

地上堆积着成山的尸体，陈锋一招手，无数的骷髅出现，然后集体带着尸体堆积在了一起，大家都不解的看着陈锋，陈锋却是走了下去，轻轻一碰，所有的尸体瞬间进入了陈锋的背包，然后陈锋一闭眼，进入了墓地，在睁眼，所有的尸体都被陈锋扔到了墓地去了。

那些骷髅喜欢玩弄血肉，那就把这些血肉给他们好了，以前恶魔的尸体要么是被陈锋卖掉，要么就是被恶魔吃掉，现在这些弱小的恶魔尸体没必要拿来卖，也没多少人，还不如直接扔到墓地去。

许多骷髅都喜欢血肉的味道，就让他吃好了，反正也毒不死，甘甜剧毒对陈锋的骨头棒子们也没任何的效果。

把大量的尸体都扔到了墓地，陈锋这一次清理战场却发现比下毒还要累，居然整整清理了1天多，还是在人类的帮助下才清理完毕的。

陈锋总算是知道为什么没错人类和天使都懒得清理战场了，一来没地方放，二来尼玛太累了，陈锋总算是把战场清理完了，人却是累趴下了。

“好了，各位先等等，我先帮各位清理一下身体，免得沾染上剧毒！”陈锋拦住了要进入结界的人们，然后变身成为蔚蓝骷髅王，瞬间浓雾弥漫，然后覆盖在了所有人身上，大家都只觉得湿润润的，然后不一会儿所有的灰尘脏东西还有一些剧毒，都被浓雾给吸走了。

然后陈锋一招手，只见地面下也冒出了无数的剧毒气息，陈锋紧接着变成疾风骷髅王，一招手，无数的毒雾继续朝着恶魔那边席卷了过去。

第二天，迪亚波罗的大军到了。

这一天更加的压抑，黑压压的大军出现在了城市的外围，而让陈锋真正在意的是，那一枚悬挂在空中的绿色宝珠。

四周的毒雾居然全部都给吸收干净了，所有的剧毒完全排不上任何的用场，而那宝珠内散发着一阵阵惊人的生命气息。

生命宝珠，陈锋猜的没错，果然是最珍贵的生命宝珠，如果陈锋有了这个宝珠，就可以得到一个无比恐怖的效果。

生命值提高，不是一倍，不是十倍，而是整整一百倍，并且每秒恢复10%的生命值，也就是说只要陈锋剩下一滴血，在十秒内，陈锋又可以生龙活虎的。

这就是生命宝珠的力量，可是为什么恶魔不融合呢？

“那就是生命宝珠，没想到这么珍贵的东西，恶魔居然没有融合，真让我惊讶！”陈锋对着那宝珠说道，一旁站着泰瑞尔和伊姆帕里斯。

“难度很高啊，没想到这一次来进攻的不仅仅是迪亚波罗，还有督瑞尔，没想到督瑞尔居然投靠了迪亚波罗！”

在恶魔大军当中，只见2个巨大的恶魔正静悄悄的站在那边，可是无比恐怖的威压让整个战场鸦雀无声。

那可是数以千兆的恶魔，居然没有发出任何的声音，但是每一只恶魔的呼吸叠加在一起，依然是声势浩大。

那2个黑影，一个浑身鲜红，一个浑身黄色，一个是传说中的破坏之王，一个是传说中的英俊王子。

迪亚波罗，督瑞尔。

“看来督瑞尔败的很凄惨啊，居然比迪亚波罗要后退好几步！”泰瑞尔说道，陈锋这才发现，督瑞尔并非和迪亚波罗站在原地，而是在迪亚波罗的身后好几步的距离。

“迪亚波罗，你终于来了！”泰瑞尔上前，朝着迪亚波罗说道，那声音虽然轻，但是却轻松的传遍了整个战场。

“泰瑞尔，伊姆帕里斯，还有你，人类陈锋，我们又见面了！”迪亚波罗淡淡的说道，那巨大的身体缓缓的朝着城墙走来，恶魔大军让出了一条道路。

“连我也知道....”陈锋眯着眼睛，和泰瑞尔等人对视了一眼，没有说话，而是静悄悄的看着。

“人类，你可是让我的大军，吃了很大的苦啊，你出来自杀吧，我可以放过你的灵魂！”

第762章 错误的原罪，恐怖之王，迪亚波罗！

陈锋不屑的撇撇嘴，让自己出去自杀，还放过自己的灵魂，好像以前也有人说过这样的话啊，但是陈锋不记得是谁对自己说了。
但是陈锋一来不傻，二来脑子也没问题，三来更没有把柄在恶魔的手中，肯定是不会出去送死的，不然的话真的是脑子有问题了。
“迪亚波罗，你也可以在我的面前自杀，不过我不保证放过你的灵魂，只是让你死的轻松点儿而已！”陈锋淡淡的说了一句，只听见一阵滔天的怒吼，无数的恶魔无比愤怒的朝着陈锋怒吼着。
那一阵阵的怒吼联合在一起，陈锋只感觉自己的耳朵都隐约作痛，如此数量的恶魔汇聚在一起怒吼，那可是相当暴力的。
“靠，数量多了不起啊！”陈锋捂着耳朵怒骂了一声，不过陈锋还真没办法，人家现在有生命宝珠，完全无惧陈锋的甘甜剧毒。
而且现如今人家的战斗力远远超过群魔堡垒的综合战斗力，唯独防御力还是领先，所以如今的战斗，只能是在一个艰苦的防守战斗。
“人类，你的胆子非常的大啊！”迪亚波罗淡淡的说道，陈锋撇了撇嘴，反正你又弄不死我，我干嘛和你客气啊，咱俩可是敌人。
“很好，很好，我的力量已经很久没有出现在这个世界了，所有人都已经忘记我恐怖魔王的存在了！”迪亚波罗淡淡的说道，可是一刹那的功夫，整个天空居然弥漫起了无数的红云，顿时整个天地都变成了赤红色的一片。
“该死，是恐怖的力量！”泰瑞尔大声的说道，瞬间整个城市光芒四溢，一下子挡住了那宛如世界末日一样的恐怖气息。
“怎么回事？恐怖的力量？”陈锋立刻愕然的问道。
“那就是迪亚波罗的原罪力量，七原罪之一的恐怖！”泰瑞尔给陈锋解释了一下，可是陈锋却傻眼了，不对啊，迪亚波罗掌握的不应该是懒惰么？
“不对啊，我在书中看到，迪亚波罗掌握的是懒惰的原罪啊？”陈锋立刻问道，懒惰怎么可能变成恐怖呢，可是外头那天地之间仿佛是要毁灭掉的异象，的的确确是让陈锋产生了恐惧。
整个天空变得赤红，整个空气都变得赤红，所有人仿佛陷入了红色的世界，天空开始电闪雷鸣，大地开始疯狂的崩裂，无数的岩石开始飞起来，然后被天上的闪电给劈成了碎片。
“谁告诉你迪亚波罗的本源力量是懒惰的？你的书给我看看？”泰瑞尔伸手接过陈锋递过来的书，一看就知道了，这是一本当年印刷错误的书籍。
“这一本是当年印刷错误的一个版本，也是历史上唯一一次印刷错误的，后续的内容虽然是新的，可是前面的老旧的内容却还是印刷的！”
“这一本是基于错误版本的老版本所印刷出来的新版书籍，这里头的一些内容是错误的，因为是一个不懂行的人编写的，所以后来就没有再使用了！”
“而书籍的印刷我们交给了许多职业者的那些没有实力的亲人来印刷的，恐怕他们也不知道里头的内容是真是假！”
陈锋目瞪口呆的看着泰瑞尔扔掉了自己的书籍，尼玛好像是卡夏给我的啊，怎么回事盗版的呢？
“严格意义上来说，这本是还是真的，只不过有一些地方有一些错误，你看到的魔王的力量，就是错误之一，因为当初印刷数量巨大，所以导致很大程度上没有回收！”
“再考虑到一半人类和天使接触到的领域没必要了解魔王，或者一个人类或者天使一辈子都不一定见得到魔王，所以我们就没有收回，毕竟其他的资料99.9%都是正确的！”
“只是运气不好，看到了一本错误的书籍，然后又看到了错误的内容！”
陈锋的话让陈锋满头的大汗，不带这个坑人的，自己看的书居然是有错误内容的，好在陈锋很少参考书籍，最多也是参考恶魔的能力而已，对陈锋的印象不是太大。
如果陈锋过于依赖这一本类似百科全书的书籍的话，那陈锋估计自己会死的很难看。
“我去！”陈锋顿时无奈，看着那外头无比恐怖，仿佛世界末日的景象，无可奈何的看着泰瑞尔，此时的群魔堡垒就仿佛是飓风之下的小船一样，无比的可怜，无比的蛋疼。
“没事的，迪亚波罗的这种东西就就是吓唬吓唬人的，不要理会他，我来和你说说，七大魔王的真正掌握的原罪吧！”
“你那书中所写的原罪，分别是色欲，傲慢，嫉妒，暴食，谎言，破坏，和懒惰！”
“而对应的模仿分别是安达利尔，墨菲斯托，督瑞尔，阿兹莫丹，贝利亚，巴尔和迪亚波罗！”
“但是实际上，真正的七原罪却是折磨，痛苦，谎言，罪恶，破坏，恐惧和憎恨！”
“和你书中对的上的，只有贝利亚这个毁灭之王，还有巴尔这个破坏之王，其他的全部都错了！”泰瑞尔苦笑着说道，陈锋更是一脸的苦笑，自己一直以来其实都也奇怪，魔王的原罪代表着的是性格，也是一部分的特征，可是很多恶魔都对不上啊。
安达利尔，色欲女王，可是实际上安达利尔并不色欲，就算是当年关于安达利尔是最美丽的箩格女孩的时候，安达利尔就算是毁容了也没有自暴自弃，反而洁身自好。
对于安达利尔的推测，很大程度上或许是因为安达利尔的样子就是袒胸露乳的，十分的暴露，所以被誉为色欲女王，因为安达利尔变声魔王之后，是不穿衣服的，什么部位都是暴露在外头，尤其是那女性的三点，更是毕露无遗。
而安达利尔真正的力量却是折磨，折磨一切都伤害过她的人类或者天使，这也想和那个所谓的神话对上了，安达利尔被毁容后增加所有人类，所以把当年人类施加在她身上的折磨，加倍的换回来。
或许有时一些诗人的想象罢了，在这个基础上，增加的想象。
督瑞尔，陈锋的书中说的是傲慢，可是督瑞尔掌握的却是“痛苦”的力量，和安达利尔并称2大变态魔王，因为安达利尔喜欢折磨敌人的内心，而督瑞尔却喜欢折磨别人的身体。
一个是折磨内心深处的感觉，一个却是折磨身体上的痛苦，督瑞尔不愧是痛苦之王，也是不折不扣的新人杀手，此时的督瑞尔依然站在迪亚波罗的背后。
谎言之王贝利亚，这个没有任何的错误，陈锋也不用多去重新了解，而阿兹莫丹，在陈锋的盗版书中被称为暴食，而真正的力量却是罪恶，阿兹莫丹崇尚一切罪恶的力量，任何极端的罪恶都会得到阿兹莫丹的赞扬和保护。
所以，阿兹莫丹的领地内是罪恶发生率最高的，在阿兹莫丹的领地上，甚至可以当街杀恶魔，吃恶魔，更不要说其他禽兽的举动了。
至于迪亚波罗，这可是被陈锋给误会大了， 如果迪亚波罗知道人类把他的“恐惧”力量写成“懒惰”，不知道会不会起死过去。
恐惧，迪亚波罗掌握的正是最强大的力量，恐惧，甚至在某种程度上，比巴尔的破坏要更加恐怖，甚至超越了墨菲斯托的憎恨。
而墨菲斯托，作为最强大的魔神，也是所有恶魔真正的首领，他憎恨一切除了恶魔以外的事物，所以对于任何除了恶魔之外的生物，墨菲斯托的态度只有一个。
毁灭！
这才是真正的七原罪，陈锋所知道的那一些全部都是笑话，除了对了2个之外，其他的都是瞎编乱造的。
安达利尔：折磨原罪。
督瑞尔：痛苦原罪。
贝利亚：谎言原罪。
阿兹莫丹：罪恶原罪。
墨菲斯托：憎恨原罪。
巴尔：破坏原罪，也被叫做毁灭原罪。
迪亚波罗：恐惧原罪。
“我的天呐，我那本破书都偏到哪天涯海角去了！”陈锋蛋疼的怒骂了一句，没想到自己的书居然错的如此离谱，真的太离谱了。
主要还是陈锋没和别人说过自己书中的内容，而被人也不会注意到陈锋书中这些细节的错误，更不会有人来纠正陈锋了。
如果不是今天陈锋发现泰瑞尔说的力量不对劲问了一句，陈锋恐怕还以为迪亚波罗掌握的是“懒惰”的力量，而不是恐惧，真的是太蛋疼了。
看着外头宛如毁天灭地一般的情况，泰瑞尔和伊姆帕里斯出手了。
只见整个群魔堡垒爆发出了一阵闪耀的金光，紧接着一道道的金色光柱突破了红色云朵的封锁，瞬间照耀进了这个世界。
紧接着无数的恶魔开始被光柱照的惨叫，而那一瞬间，整个天空仿佛是被一把大剑给划开了一样，瞬间金色的眼光洒落了下来，顿时那仿佛是尸山血海一般的末世世界，瞬间消失的无影无踪。
光明再次降落到了人间，陈锋顿时松了一口气，但与此同时对于魔神的强大，更是有了非常直观的了解。
魔王，仅仅一个气势，就足可以引发天地的异象，真的太恐怖了！

第763章 陨石天降！

“开战了！”迪亚波罗没有多说，他太了解督瑞尔和伊姆帕里斯的脾气了，直接一招手，无数的恶魔骑士高鸿的开始进攻城池。
“对不起，如果不是我，恶魔的士气恐怕不会这么高！”陈锋看着下面气势无比庞大的恶魔，顿时一阵叹息和无奈。
因为陈锋去下毒了，虽然毒死了很多恶魔，可是督瑞尔祭出了那生命宝珠，把所有恶魔身上的毒都给解了，让原本惧怕甘甜剧毒的恶魔完全没有了后顾之忧。
一时间气势高涨，让陈锋无可奈何，高涨士气的恶魔战斗力非常的强悍，一时间城市的结界被打的是砰砰响，不断地有结界被打破开来。
“该死，最初级的结界根本就挡不住他们，给我矗立圣塔！”泰瑞尔看着无数的结界被瞬间攻破，甚至连次等恶魔和魔神都没动手，保护结界就被破去了四分之一，立刻暴怒了起来。
陈锋看着泰瑞尔，他可不知道什么叫圣塔，不过人们已经开始执行泰瑞尔的命令了，只见一阵金光绽放，城市内骤然间地面裂开，紧接着一个个的塔一样的都建筑快速的升了起来。
那塔高达几十米，矗立在了城市内，而与此同时整个圣塔散发着一阵阵淡淡的金光，可是就是这样的金光一出现，整个结界的效果顿时翻天覆地。
“砰！”只见原本耳边不绝的结界破裂声居然一下子停止了，那瞬间寂静下来的感觉让陈锋一愣，随后才发出一声结界破碎的声音。
陈锋立刻看了过来，只见原本连1秒都坚持不下去的结界，此时居然能够坚持三四秒，而且是在无数的恶魔击中攻击下。
“哼，雕虫小技！”迪亚波罗十分的不屑，不由的撇了撇嘴，但是却没有出手，因为虽然延缓了几秒钟，可是结界该破的还是被破坏了。
迪亚波罗缓缓的缩小了身子，然后缓缓的坐在了一把椅子上，看着那城池边上的疯狂。
“圣塔，好东西啊！”陈锋看着分布在城市四面八方一共16座圣塔，顿时惊讶的说了一句，这还是陈锋第一次看到泰瑞尔把一些底牌给拿出来。
“圣塔的作用是加强能量的凝聚力，如果你是法师的话你可以试试，你在圣塔的范围内释放出来的魔法，威力可是为增加好几倍的！”泰瑞尔对着陈锋说道。
陈锋还真的去尝试了一下，一招手，只见地面上骤然冒出了无数的白骨爪子，那一个个的爪子居然高达2米，一把抓住了一只只的恶魔，运气不好的恶魔被直接给活生生的捏死了，而很多恶魔则一下子被控制住了。
“啊哟，还真的啊，个头大了，掌握的力量也大了许多，而且数量好像也多了一倍！”陈锋一次的白骨之爪大概可以召唤三百到一千的爪子，可是如今却明显多于一千，而且个头大，控制恶魔所施展的力量也非常的大。
“白骨之爪，还不算太好，你还是看看圣骑士们的天堂之拳吧！”泰瑞尔指着战场上的说道，陈锋立刻看了下去。
结界不仅仅是包裹着城市，而是包裹着城市外方圆十公里的范围，这个范围如果放在城市内那可是相当的巨大，可是放在一片空旷的战场上，十公里仅仅是一瞬之间而已。
结界被不断的破坏，而此时陈锋也注意到了一群强大的战士，那些被誉为队伍铁壁的圣骑士们，只见所有圣骑士居然都放弃了防御，而是全身心的释放着天堂之拳。
“好大啊！”陈锋不可思议的看着天空中一个个锤下来的天堂之拳，原本的天堂之拳大小大约是比成年人的拳头大3倍左右，就好像是大猩猩的拳头。
可是如今的天堂之拳却仿佛是一个成年人的拳头放大了几十倍，仿佛是金刚到来一样，狠狠的轰在了敌军当中，然后一个个爆炸开来的圣光弹各个都有十来斤的西瓜那个打个。
疯狂的充能弹和天堂之拳游走在敌军当中，陈锋顿时笑了起来，这一下子圣骑士们爽快了，因为圣骑士的杀怪率暴涨了好几倍。
“再看看法师们！”圣塔的功效泰瑞尔知道，所以也松了一口气，对着陈锋一指法师们，陈锋顿时惊呼了一声，地上居然出现了一条九个脑袋的火蛇，而火蛇不断的朝着四周喷吐着火球，但是更重要的是，那火蛇每一条都长达几十米，如今九个脑袋簇拥在一起，显得无比巨大。
“轰！”一连串巨大的陨石从天而降，整个战场瞬间火焰四溢，不一会儿火焰就笼罩了整个战场，陨石也变大了。
“太厉害了，这简直就是法系职业者的福音啊！”陈锋还看到一个德鲁伊，一次性召唤出了一个高达10米的熔岩巨石，朝着敌军滚动过去，一只末日骑兽被吓个半死，最后被巨石撞在身上，然后被爆发出来的火焰给烧的一阵哭爹喊娘。
“太暴力了！”陈锋没想到一个个的圣塔居然可以带来如此强大的力量，立刻惊喜的看着泰瑞尔，可是泰瑞尔却摇摇头。
“你认为这样就可以了么？你把恶魔想的太简单了，继续看着吧，我可是希望迪亚波罗不要过早的出手！”泰瑞尔无奈的叹了一口气，陈锋的眉头也皱了起来。
“算了，我不管了，我还是去让我的骷髅们也爽一下吧！”只可惜，陈锋的骷髅99%的骷髅都是近战物理的，法系的骷髅就那么几只。
“末世陨石！”
“绝望冰墙！”
“死亡剧毒！”
“雷鸣审判！”
陈锋的四大护法，也就是陈锋的4个骷髅法师再次登场，这群家伙好久没建功立业了，可是如今既然利于法系骷髅，那这几个家伙的大招瞬间变得无比恐怖。
最先爆发的虽然是陨石，天空中也的确是变得通红，但是最先开始展开攻击的却不是陨石，而是冰墙。
只见无数的冰墙就好像是一个圈子一样，瞬间覆盖住了直径5公里内的所有恶魔，紧接着那冰墙瞬间收拢，顿时无数的恶魔被挤压在了一起，那冰墙居然硬生生的挤死了一大片的恶魔。
迪亚波罗站了起来，饶有兴趣的看了起来，而与此同时，无数的剧毒开始弥漫了起来，原本洁白的冰墙瞬间变得翠绿色，而等剧毒开始蔓延的时候，天空中忽然乌云密布。
无数的雷霆从天空中掉落了下来，可是吃惊的是范围居然就是那一公里之内，无数的雷霆瞬间吞没了所有的恶魔。
在最后的时候，天空中的黑云被一团火球直接吞没了，一个巨大无比的陨石直接掉路了下来，这一下子连迪亚波罗都惊叹的抬起头，那巨大的陨石，直径居然达到一公里，也就是一千米。
“我的天呐！”陈锋完全没想到，一个陨石居然可以达到这么大的地步，要是在地球上，那还是得把一个城市给彻底的砸平了？
“轰！”巨大的陨石狠狠的掉落在了冰墙内，冰墙所有的恶魔顿时全部牺牲，一声无比巨大的爆炸带着冲天的火柱直接朝着四面八方冲了过去。
一瞬间，范围十公里内的敌人都受到了火焰和冲击波的攻击，一下子那区域变得无比的干净，无数的恶魔要么就是死了，要么就是被冲击波给直接吹跑了。
恐怖的冲击波经过了迪亚波罗，迪亚波罗正正大了嘴巴，惊叹的看着眼前的这一幕。
可以说，四个技能是非常完美的配合，一个搜刮四周的敌人，把敌人聚集在一起，打击都喜欢打聚集在一起的怪物，AOE，群体攻击技能，多爽啊。
然后是剧毒，因为恶魔聚集在一起，那剧毒压根就不会浪费，所有恶魔都中毒了，然后冰墙的威力开始减弱，恶魔们试图逃跑。
可是闪电攻击立刻到来，无数的闪电把恶魔电的酥酥麻麻的，压根就跑不出去，这时候闪电结束，终极大招陨石降落。
“轰！”
安静了。
无数的恶魔和人类都目瞪口呆的看着这一幕，陈锋也是如此，他知道圣塔有增幅魔法的功能，可是居然增幅的如此恐怖，一公里啊，一公里的陨石，那影响的范围可仅仅是一个一公里的陨石那么简单。
“好家伙，这一招太暴力了，不过我喜欢！”乔治惊叹的说道，那一瞬间，五公里内所有的恶魔全部死光了，甚至还波及到了六公里左右的恶魔，六公里之外的则被全部吹飞了出去，运气好的相安无事，运气不好的撞在自己同伴的武器上，也逃不过一个死。
“人类，我对你越来越好奇了！”迪亚波罗看着城墙上一脸痴呆的陈锋，顿时轻轻的一笑，继续坐在了椅子上，尾巴从椅子的缝隙里穿透出去，在背后甩来甩去。
“不过我想到了一个好办法，既然你用陨石来砸我的军队，我怎么找也得回敬你一下！”迪亚波罗忽然抬起手，然后手腕一弯曲，陈锋和泰瑞尔下意识的抬起头。
天空中什么都没有啊？
忽然，就在这个时候，一颗星星，直接拖着尾巴朝着地狱砸了过来。
目标，群魔堡垒！

第764章 战斗！

“轰！”整个大气层骤然间仿佛被挤压了一下，就仿佛是有什么东西挤压进了水面一样，整个水面凹陷下去一般。

只见一个无比巨大的陨石从云层当中探出脑袋，陈锋顿时倒吸一口冷气，自己的那个一千多米已经是非常非常非常的巨大了，可以迪亚波罗这一个，却要比陈锋的那一个巨大十几倍。

铺天盖地已经不足以形容了，就仿佛是世界末日一样，又或者是美国电影《独立日》里头那覆盖整个城池的巨大飞船一般，无比的压抑让整个战场都变得安静了下来。

无论是恶魔还是天使亦或是人类，都抬着头，愕然的看着天空中那惊恐的一面，这一招真的太恐怖了。

“伊姆帕里斯！”泰瑞尔怒吼了一声，一瞬间身上一阵刺眼的白光绽放，紧接着陈锋的身旁一阵刺眼的红光也爆发了出来。

伊姆帕里斯和泰瑞尔立刻鼓足了力量，顿时一声咆哮，圣剑和圣枪同时聚集起了无穷的力量，紧接着狠狠的朝着那巨大无比的陨石砸了过去。

“轰！”一声响彻天地的爆炸，可是爆炸的威力却并非是朝着地面，而是朝着天空，而与此同时让人惊呆的一幕发生了，只见那巨大的陨石居然开始融化了。

没错，那陨石赫然开始融化了，看起来十分的缓慢，可是放在如此巨大陨石的身上，那可是非常的快速的。

恐怖的力量就仿佛是水滴石穿一样，只不过这个谁却是恐怖的高压水汞，把那巨石给不断的冲刷，无数的灰烬从天而降，整个天空和大地顿时覆盖上了一层雾茫茫的东西。

那不是雾气，而是灰尘。

“很好，这么多年没见，泰瑞尔，伊姆帕里斯，你们2个人的实力，居然再次提高了，非常的不错！”迪亚波罗没有任何的震惊，仿佛这一切都是如他所愿一样，一切都是在他的想象之中一样。

“迪亚波罗，你的实力倒是没多少增长啊！”伊姆帕里斯大声的说道，迪亚波罗淡淡的一笑，没有还嘴，而是坐了下来，看着战场。

战场上的战斗继续开始了，陈锋的战斗也紧接着开始，无数的箭矢开始铺天盖地的朝着敌军飞了过去，顿时无数的恶魔被箭矢狠狠的钉在了地上，不断哀嚎惨叫。

“督瑞尔，你见过这个人类吧？”迪亚波罗回头对着督瑞尔问道。

“是的，我见过这个人类，可以说是人类当中的佼佼者，非常强悍，所召唤出来的骷髅有几个甚至达到了1级巅峰恶魔的实力！”督瑞尔说道，脸色却是一阵青一阵白的。

因为这个陈锋，在人类世界的时候，督瑞尔最后一个光柱被破坏，不然的话督瑞尔可以安全的回到地狱，而不是差点被扔进了空间裂缝，不得不调动大量的力量才安全回到地狱。

可以说，陈锋当初的那一个巨大冰柱，让原本可以安然无恙的督瑞尔，消耗了大量的力量才回到地狱，而回到地狱之后，没休息多久迪亚波罗就打上门了，不然不可能这么快就输掉的。

陈锋不知道，督瑞尔已经怨恨上了自己，不过对于陈锋来说，就算是怨恨上自己也无所谓，反正没什么好怕的。

“砰！”一声巨响，无数的箭矢再次铺天盖地的涌了过来，而就在这个时候，忽然天空中也出现了一片黑云，重重的和陈锋的箭雨撞击在了一起。

“敌军的远程大军？？”陈锋立刻看了过去，果然不远处无数的骷髅弓箭手和尖刺恶魔正疯狂的发射着箭矢或者针刺，那针刺和箭矢飞到了天空中，居然和陈锋的弩箭骷髅的箭矢撞击在了一起。

顿时无数的箭矢狠狠的撞击在一起，然后开始疯狂的掉落了下来，但是让陈锋好笑的是，那些掉落下来的箭矢伤害到的，居然还是恶魔，而不是人类。

“悲剧啊！”陈锋笑着摇摇头，因为互相撞击在一起而掉落下去的箭矢，所伤害的恶魔，所死亡后的荣誉点还都是归纳给陈锋的。

而虽然距离较近，但是这一片人类和天使还没打到这里呢，所以满地都是恶魔，满地都是箭矢， 遍地都是尸体。

“投石车，开启！”泰瑞尔看着敌军的远程单位也出现了，顿时怒吼了一声，只见城墙上的人群忽然跑动了起来，然后一块块的板砖凹陷了下去，紧随其后的却是一个个投石车不断的升上了上来。

“吼！”就在这个时候，只听见一声声的怒吼，只见一只只地狱攻城兽忽然从地底下钻了出来，直接砸在了结界上，一瞬间数十个结界被瞬间砸开，上千条的地狱攻城兽居然一下子就接近了前方的阵营。

“箭塔，优先击杀地狱攻城兽！”其实不用乔治怒吼，所有的光明大力兽都已经瞄准了那一只只的地狱攻城兽开始攻击了。

无数的锋利长矛被投掷了出去，尤其是长矛的内部含有会爆炸的光明力量，一下子地狱攻城兽出现了伤亡。

但是投石车却升起的十分缓慢，陈锋立刻跑到一个投石车的地方看了一眼，顿时一阵无语，只见那投石车十分巨大，几乎占据了三分之二城墙的宽度，而且上面居然还整齐的摆放着无数的石头，这些石头比投石车都要重啊。

“笨蛋，下次先放一点石头，然后在慢慢运送石头上来，或者干脆找一个职业者，背包里放石头不就好了！”陈锋顿时无语，却一下子伸手，开始抓住绳子，用力的把投石车给送了上来。

“你们进攻，我去下一个地方帮忙！”陈锋的力量比一般职业者都要大的多，在陈锋的帮助下，投石车的上升速度十分快速。

只见一个个人把石头搬运到了投石车上，然后一点火，只见投石车的投篮上，居然着火了，但是那石头也开始燃烧了起来。

“轰！”一个投掷，陈锋吓了一跳，那投石车居然反弹的十分厉害，陈锋还担心下面固定的地面都会被掀翻起来。

燃烧着火焰的火球重重的掉落在了敌军当中，可惜不是远程大军，但是那火球却一下子爆炸了出来，惊人的爆炸瞬间让地面上多了一个深坑，而一群被正面击中的恶魔正倒在里头不断的惨叫。

“好惊人的威力啊！”陈锋大吃一惊，没想到那其貌不扬的黑石头，爆炸时候居然能迸发出如此强大的威力。

“呵呵，这石头是经过多次研究，遇到火之后，问题会急速提高，然后只要碰到任何强烈的撞击，就会瞬间爆炸，海格大人当初还在里头埋入了一些铁钉子，一旦爆炸出来，那可是四处飞溅，惊人的爆炸力量推动着钉子，可以瞬间穿透一个普通人厚的铁板，相当的惊人！”乔治给陈锋解释了一下，陈锋顿时恍然大悟。

这丫的就是碎片手雷的强化版，或者说是投石车版，真的太厉害了，城墙上一共有八个投石车，可是八辆投石车却瞬间让敌军的减员速度提高的更快。

“可惜啊，要是多个几百辆，敌人完全进不了身！”陈锋可惜的说道，乔治翻了一个白眼，要是有那么多那就好了。

“投石车是容易制造，只要有足够的钢铁之城的绞线就好了，真正困难的是那些黑色的石头，每制作一个都是要万分小心，万一出现问题就会被直接炸死！”乔治无奈的说道。

手枪好做，子弹难求啊！

不过这一下八辆投石车都已经瞄准敌人的远程部队了，敌人的远程部队想要跑，可是几轮攻击下去，远程大军死伤惨重。

加上陈锋在后头推波助澜，居然让远程大军死伤惨重，可是迪亚波罗却一点反应都没有，因为这所谓的远程大军，迪亚波罗压根就过没看在眼里。

“接近了，最后的结界也差不多了！”乔治看着不断接近城墙的战线，顿时无奈的叹了一口气，结界最坚固的只有三层，而这三层基本上是贴近城墙的，而城墙外头的人类和天使很难被保护到。

陈锋让自己的骷髅大军出去，顿时无数的骷髅也开始冲锋了出去，不过没一会儿就被淹没在了恶魔的大军当中。

想不起恶魔的大军，陈锋的骷髅实在是不够看，数量太少了，而且相比之下，陈锋的骷髅战斗力也比不过恶魔。

陈锋的骷髅，普通骷髅的实力大概是9级恶魔到8级恶魔之间，而变异骷髅则是在8级上下，精英骷髅则是在8级到7级之间，首领则是在7级巅峰，到6级下等左右。

领主骷髅如今只有地狱冠军骑士长和尸鹫2只，实力大概是在6级巅峰，不到5级的样子。

皇冠骷髅也是6级，不过是6级偏下，或者是中等。

帝皇骷髅则差不多和领主一样，属于6级巅峰，5级偏下的样子，而真正强大的开始，则是在霸王骷髅，可是陈锋压根就没霸王骷髅，有的也是银色的，实力大概是4级巅峰，到3级初等，而白银色的，估计是2级中等到2级巅峰的样子。

至于地狱骷髅和噩梦骷髅，普通的档次是3级恶魔到2级恶魔，而白银色的，大概是1级到1级巅峰的样子。

至于更高级的毁灭骷髅，陈锋至今都没有召唤出来过，而传说中的完美骷髅，什么样子陈锋都没见过，更不要说召唤了！

第765章 憋出毛病来了！

漫天的箭矢，无数的火球闪电，加上无数的天堂之拳，硬生生的挡住了恶魔进攻的步伐，迪亚波罗和督瑞尔却仿佛看不见一样，坐在一旁静观其变。

战斗就是这样，一开始拼的就是小兵，别以为群魔堡垒的城池就是完美的，群魔堡垒的城池结界在历史上被打掉过好几次，所以迪亚波罗完全不用自己亲自出手。

到时候等恶魔们全部推进到了结界边上一起出手，就算是再强大的结界也支撑不了多久的，而迪亚波罗的目标不是城市，而是整个天堂。

其实他这一次来的目的很简单，一来是炫耀自己回来了，他从回到地狱以来几乎没怎么出场过，所以这一次是高调的炫耀自己的归来，让这个地狱都知道，魔神回来不是吃饭的，而是来干架的。

第二呢，自然是来炫耀武力的，迪亚波罗十分干脆的绕道督瑞尔那边，顺手把督瑞尔给收复了，这样的手段可是无比的暴力啊。

第三，迪亚波罗是来消耗恶魔的，不得不说，除了阿兹莫丹的领地，其他魔王的领地恶魔都是多的数不胜数，这样的数量再这么下去，那整个地狱都不会撑不住的。

所以，迪亚波罗十分干脆的来群魔堡垒捣乱，其实他并没有真正的想要战胜群魔堡垒额，而且他也知道，如今他的实力是绝对不够的。

除非......

“还是算了吧，就算是真的得到了，我还是无法驾驭，我必须先彻底的研究出这里头的力量！”迪亚波罗转头看了一眼督瑞尔，看的督瑞尔一股寒意从背后生气，这才转过头，继续看着战斗。

“迪亚波罗是什么意思？为什么要看我？难道是不满战场上的战斗？”督瑞尔心中一阵发寒，他可是被迪亚波罗给打怕了，虽然心中郁闷迪亚波罗是趁着他虚弱的时候来进攻，但是督瑞尔不是笨蛋更不是傻瓜，自然知道就算是自己最强盛的时候，也不是迪亚波罗的对手。

可惜督瑞尔注定无法成为一个王者般的存在，迪亚波罗毫无意思的一个眼神，居然让他想了无数个念头，最后还在考虑是不是要出去打一架。

不过督瑞尔还是没有出去，迪亚波罗也再也没有回头，双方就一个站着，一个坐着，寂静的看着战场上的怪物们在疯狂的肆虐着。

“看样子今天是没什么事情了！”泰瑞尔淡淡的说道，今天迪亚波罗就是来一个叫场罢了，那陨石砸过了之后，迪亚波罗便没有了战斗的想法。

陈锋也看了看，最后觉得没什么战斗的好处了，也干脆下了城墙，回家喝点小酒，睡觉去了，这样的情况还得持续好久，陈锋估摸着过几天情况稳定下来，那就去群魔堡垒把自己的等级升上去。

好好的和海格等人喝了一点小酒，大家的实力都强悍，不会因为一点小酒就喝醉，只不过是助助兴罢了，因为迪亚波罗的到来，陈锋可以清晰的感觉到，整个城池都陷入了一片压抑当中。

“你们说，迪亚波罗的态度到底是什么？”乔治朝着大家伙儿问道，现在有乔治的接班人在代替乔治指挥，乔治干脆来找陈锋，没想到海格等人都在。

“一是来炫耀，二是来敲打敲打我们，毕竟迪亚波罗不在的这几年，阿兹莫丹是被我们打的抬不起头来！”泰瑞尔无奈的说道。

他可以战胜阿兹莫丹，而且是轻松的战胜，可那是因为他所修炼的力量代表着正义，代表着审判一切的罪恶，而人家阿兹莫丹运气非常的不好，所掌握的力量正好是“罪恶”，被泰瑞尔克制的死死的。

如果是换成其他的魔王，泰瑞尔也能胜利，但是没那么轻松了，而悲剧的是迪亚波罗的力量却更加厉害，如今的力量最少是阿兹莫丹的1.5倍以上，战斗力非常恐怖。

在这个档次，就算是1.01倍，那也是超出许多了，更何况是一倍半呢！

“迪亚波罗这一次的确不是来攻城的，就算是来了，他也打不过我们，我们这边有4个大天使，加上海格大人，对付迪亚波罗和督瑞尔还是可以的！”

“而城市的三大结界，如今只开放了一个守护结界，剩下的一个攻击结界和控制结界还没开启，一旦开启了，咱们大军的实力就会疯狂的提高，到时候恶魔大军也吃不消！”

“还有咱们的最终武器，如果迪亚波罗不出手那咱们也不拿出来，如果迪亚波罗出手，那就拿出来好好的吓唬吓唬他，一炮非得让他出点血不成！”伊姆帕里斯大声的说道，心中却是十分的明白。

“对了，到底最终武器是什么东西啊，我早就想问了！”陈锋忽然问道，几个大天使对视了一眼，然后却同时摇摇头。

“到时候你就看见了，那东西属于绝密，只有最高层的人才能知道，让你知道一个武器已经很不错了，不过我估计迪亚波罗这一次会出手，到时候你就能看见了，那东西可是连魔神都能刮下一块肉来的超级神器啊，海格大人花费了整整一千年的时间打造出来的！”

“如今只能使用3次，很久以前测试的时候使用掉了一次，可把我们给心疼坏了！”泰瑞尔笑着说道，海格和伊姆帕里斯顿时奸笑了起来，其他人翻了一个白眼。

“乔治大叔，你告诉我吧！”陈锋朝着乔治大叔说道，可惜乔治大叔却无奈的摇摇头，他也不知道到底是什么东西，也只是听说过，但是却从未见过。

“算了，你们这群坏蛋！”陈锋幽怨的看了一群骗吃骗喝的家伙，最后干脆倒在了沙发上，捧着肚子进入了墓地。

“龙龟，有好骷髅么？”陈锋朝着龙龟问道，龙龟却是摇摇头，要找到好点的骷髅哪儿有那么容易啊，陈锋的大部队已经不需要精挑细选了，除非是骑兵和远程单位需要陈锋过目，其他的骷髅都是炮灰，用不着在意。

“哎，最近我感觉遇到了瓶颈一样，对任何东西都不怎么上心，而且很奇怪，几乎没有什么东西可以提高我的实力！”陈锋无奈的坐在地上。

最近总感觉一阵阵的力不从心，或许是看到了恶魔大军的缘故，自己的骷髅在恶魔大军面前简直就是沧海一粟，让陈锋原本有些骄傲的内心一下子被打击的够呛。

“呵呵，很正常，无论是什么事情，都会遇到瓶颈，也就是所谓的阻碍，在太阳面前，我们墓地就是永恒的阻碍，因为这里永远不会有阳光照射进来！”

“在海洋面前，大陆就是阻碍，因为海水永远无法淹没大陆！”

“在你们人类的面前，恶魔就是阻碍，就是瓶颈，因为恶魔的数量让你们颤抖，让你们害怕！”

“在恶魔的面前，你们人类和天使却也是阻碍，因为人类和天使不断的进步，甚至更加的坚强了！”

“每一个生物都有着自己的阻碍，有着自己的瓶颈，而你现在唯一能做的不是自怨自艾，而是打破这个瓶颈，让事情变得更加通畅！”

“让阳光洒进墓地，让海浪冲上大陆，让人类好好的教训教训恶魔！”

“这一切，都还是得看你自己啊！”龙龟的话让陈锋一阵苦笑，这些道理他都知道，可是却不知道到底要怎么做啊。

“算了，想不通，干脆不想了，过几天自然会好的！”陈锋摇摇头，其实他自己心里头清楚，自己的状态是无聊出来的。

没办法出城，那就代表着陈锋的战斗力没办法得到体现，因为陈锋如今是恶魔的眼中钉，一旦出城，保不准迪亚波罗亲自出手。

远程打击陈锋的手段也比较少，最后干脆就不出城，站着看着战斗。

就好像是在网吧，别人在玩游戏你却在背后看，那是多么憋屈的一个事情啊。

陈锋就是这样，其实是憋出来的，被人都在下面战斗，自己却在一旁看着，尤其是陈锋自问自己的战斗力相当的突出。

可是为了安全起见，无论是乔治还是泰瑞尔，甚至是伊姆帕里斯都不同意陈锋亲自下去战斗，最多就站在城墙上砸砸技能。

可是却无奈啊，他的很多技能都有时间限制，少则三四天，多则十天半个月，甚至还有一个月的，一个技能砸下去，一个月内的玩了，那怎么办啊。

而且陈锋还要把技能用在刀刃上，直接导致陈锋的技能全部都只能憋着，可是憋的时间越长，陈锋就越是郁闷。

虽然陈锋的骷髅打的火热，可是那毕竟不是陈锋自己出手的啊，心中叹了一口气，陈锋觉得自己还是憋着吧。

“乔治啊，有没有弩车什么的，给我一辆玩玩，就是鲁.高因城墙上的那种？”陈锋忽然抬起头问道，乔治一愣，然后还真的点点头。

“真有啊？那弄一辆给我玩玩，我快憋死了，都不让我下去战斗！”陈锋大声的说道，乔治顿时满脸黑线，这家伙还真的闲不住啊。

“行，明儿个给你弄一辆，不过你得有心理准备，弩车的攻击力还真的不咋地，唯一的优点就是距离，可以轻易地打出去好几千米！”陈锋连连点头，有的玩就好了，攻击什么的没必要！

第766章 驱虫剂！

第二天，乔治果然给陈锋准备了一辆弩车，其实陈锋自己的雪之刺威力比弩车还大，而且有了寒冰宝珠之后，陈锋的雪之刺几乎不消耗力量，更加没有CD，要说威力比弩车强大的多了。

可是陈锋却又懒，又想玩，这样的战斗对于陈锋来说，自己一个人根本无法有任何的亮点，出门怕被干掉，里头又怕无聊，自己的能力么又懒得用，陈锋算是懒到家了。

玩着弩车，弩车还真的和乔治说的一样，攻击距离是非常不错，但是那攻击力真的不咋地，连月亮一族的铠甲都无法穿透，不过陈锋要的不是杀敌，而是玩耍。

所以，陈锋这家伙不追求攻击力，只追求精准度，开始玩起了打靶，顿时好些个恶魔遭殃了，陈锋这家伙瞄准的地方只有一个部位，眼睛。

可惜，陈锋的准头还真的不咋地，或者说是弩车的偏差的确很大，有时候真的是瞄准眼睛，打的却是隔壁的那一只恶魔，让陈锋相当的无语。

但是陈锋依然是玩的津津有味的。

陈锋的骷髅如今全部都召唤了出来，除了越级召唤的黄金骷髅不在，其他的骷髅都在下方战斗，阿修罗等骷髅的战绩自然是十分辉煌，可是陈锋却不敢让他们出了结界。

阿修罗仙子阿的确是有次等恶魔的战斗力，但是仅仅是战斗力而已，不代表阿修罗有次等恶魔的实力。

只是说，阿修罗骷髅在战斗的时候，基本上能爆发出次等恶魔的战斗水准，但是防御什么的，还是不如次等恶魔的。

而两个九尾妖狐则变态的多了，2个家伙不变身，自由穿梭在恶魔当中，每一次出手必定是挖出敌人的心脏，非常的残忍血腥，但是战绩却比阿修罗还要强大。

阿修罗虽然有四把刀，但是那威武的样子却成为无数恶魔的靶子，都朝着阿修罗冲过去，而阿修罗最大弱点就是防御，所以阿修罗自己也知道，不硬拼，躲着打。

至于陈锋的其他几个骷髅，骨龙在天上找女妖的麻烦，女妖在骨龙的爪子下完全承受不住，轻轻的一爪子下去身体就被撕裂了，可以说非常的悲剧。

而银骨金刚，这家伙因为死了一个兄弟，战斗力直线下降，非常的可惜。

地狱冠军骑士长带着自己的军队在战场上来回冲锋，那数万个骑兵一起冲锋，声势浩大，可是陈锋只敢让它们去找低等恶魔的麻烦，高等恶魔可是可以挡住他们的。

地狱冠军骑士长还好，毕竟地狱冠军骑士长参加的战斗其实并不多，但是陈锋却一直有一个心结。

尸鹫！

陈锋的尸鹫，可以说是跟随陈锋时间最长，战斗最久，杀敌最多的一个骷髅，可是至今尸鹫都没有任何要进化的意思。

比他晚出现的双刀骷髅进化了，而且还是进化了2次，比他晚出现的亚龙进化了，直接进化出了一个冷却要三年的无敌技能。

可是尸鹫到现在为止依然是不温不火，如今随着陈锋实力的增长，随着恶魔实力的提高，尸鹫的战斗力越来越低了，如今的尸鹫只能沦落为去进攻沉沦魔，甚至面对大量的沉沦魔法师，也只有逃跑的份。

说实话，陈锋都有一点为他的不争气感到愤怒，毕竟尸鹫可以说是现如今跟随着陈锋最久的一只骷髅了，而且每一次战斗陈锋必定召唤出尸鹫。

可是如今，尸鹫的实力越来越落后了，陈锋无比的苦恼。

今天依然是把尸鹫给放出去，不过这一次尸鹫在陈锋的指挥下是跟着骨龙，毕竟骨龙的攻击力强悍，却也有不小心错漏的怪物，而尸鹫就是跟在后头杀那些错漏的。

陈锋单点着恶魔，偶尔看看自己的骷髅，或者帮忙补充一下数量，鲜血骷髅王陈锋不敢用，毕竟血色之链太变态了，在群战的情况下，自己的骷髅承担的伤害太多了，估计瞬间就能死一大片。

陈锋看了看四周的战况，最后变身成为了寒冰骷髅王，无边的寒气从陈锋的脚下弥漫了出来，一瞬间战场上的温度急剧下降。

人类和天使顿时打了一个哆嗦，但是立刻就习惯了，但是恶魔们却不习惯，恶魔99%都是生存在高温的情况下的，一下子温度下降了上百度，顿时无数的恶魔吃不消了。

“嗤！”督瑞尔不屑的一笑，人类居然用出了这样的办法，不过不得不说，这样的办法对付一般的恶魔还真的有效果，许多恶魔的耐寒度可是相当低的。

而对于督瑞尔来说，不要说是这样温度，就算是再低个几千度，他可以支撑，因为在地狱当中，督瑞尔所掌控的力量，就是地狱寒冰。

就算是迪亚波罗免得督瑞尔的地狱寒冰也得小心翼翼的，那寒冰一旦冰冻起人来，可是不长眼的。

“别笑了，人类能有这样的力量已经相当不错了，我对那个少年越来越敢兴趣了，真可惜了，可惜了一具好身体......”迪亚波罗淡淡的说道，督瑞尔却是浑身一震。

“好身体.....难道是.....”督瑞尔不由自主的看向了迪亚波罗，却正好看到迪亚波罗似笑非笑的转过头看着他，顿时督瑞尔一震冷汗从头上冒了出来。

“原来如此..... ”督瑞尔心中却是一阵震撼，原来如此，原来这才是迪亚波罗真正的计划。

无数的寒气从陈锋的脚下弥漫开来，瞬间城市和城市外头的战场都变成了冰霜一片，而那些流淌着鲜血的地面，居然开始结冰了。

不得不说恶魔们就是悲催，许多恶魔居然在冰上打滑了，尤其是庞大的恶魔走过之后，冰面碎裂，但是碎裂不但没有提供足够的摩擦力，反而是更加容易让恶魔打滑。

顿时无数的恶魔滚成一地，督瑞尔在背后捂着自己眼睛，他是真心的看不下去了，这群家伙真的太让人蛋疼了。

居然能在这么薄的冰面上跌倒，真的是一群......

白痴！

督瑞尔是看不下去了，但是迪亚波罗却是看到静静有味，每次看到好玩的一幕，居然还发出大笑，这家伙压根就忌讳这是在战场上，而他嘲笑的赫然就是自己的队友。

可惜，在迪亚波罗的眼里，没有任何一个恶魔可以称得上是他的队友，对于迪亚波罗来说，他才是这个世界的主宰。

“督瑞尔，让你的队伍上去玩玩吧！”迪亚波罗淡淡的说道，督瑞尔立刻派遣出了自己的队伍，顿时一只完全由昆虫组成的队伍，开始朝着城池进攻了过去。

“小心，督瑞尔的虫子大军来了！”乔治立马就发现了，因为这群虫子站在冰面上完全没有滑到，尖锐的爪子深深的刺入冰层，反而行走的更加快速。

而无数的虫子一起前进，并且没有跌倒，在一片跌倒的恶魔大军当中是那么的鲜艳，陈锋立刻把弩车对准了那群虫子，瞄准了一只，直接发射了一弹。

“该死，是镰刀虫魔！”陈锋顿时倒吸一口冷气，当年一只普通的镰刀虫魔就把陈锋差点逼上绝路，陈锋还是记忆犹新。

“投石车切换，准备驱虫药剂！”乔治怒吼一声，顿时所有投石车快速的投掷出了已经填装完毕的丹药，然后迅速的收拢，紧接着丹药居然换了。

“这是？”陈锋不解的问道。

“这是专门对付昆虫类恶魔都丹药，会给敌人一个惊喜哦，基本上研究出来就没使用过，这一次就拿督瑞尔的军队开刀了！”乔治顿时笑着说道，陈锋也眼睛一亮。

那是一个个绿色的球体，不过还是要点火，燃烧起来后居然散发出了一阵淡淡的清香，陈锋还扑上去闻了几下，味道蛮不错的。

“嘿嘿，味道不错吧？对人类和天使一点作用都没有，还可以给小女孩拿来当香囊，可是对于昆虫型的恶魔，你看着吧！”

乔治笑着说道，只见投石车立刻把东西投掷了出去，重重的掉落在了镰刀虫魔的大军当中，那绿色的铁蛋瞬间爆炸，顿时浓郁的绿色气体喷发了出来。

“剧毒？”督瑞尔刚准备招手让悬挂在空中的生命宝珠吸收剧毒，却被眼前的一幕给惊呆了。

无数的虫子居然快速的从烟雾当中跑了出去，一瞬间该有的阵型全部被冲散的乱七八糟，就好像是学校排队早操，队伍都拍好了，却忽然有坏蛋冲进校园一样。

所有的虫子开始无比害怕的到处乱跑，一下子镰刀虫魔的军队就彻底的被分散了，而且无数的恶魔被镰刀虫魔的到处连跑给吓个半死，因为镰刀虫魔的爪子可是非常锋利的。

“该死的人类，驱虫剂！”督瑞尔看懂了，没想到这么简单的办法就把自己的大军给彻底的分散了，督瑞尔顿时暴跳如雷。

一旁的迪亚波罗哈哈大笑，人类的办法果然多，居然这么简单就解决了一场艰难的战斗，太好玩了。

对于迪亚波罗来说，这一次战斗根本就不像是战斗，反而是异常玩闹的游戏罢了！

第767章 骑士进化！

地面变得骚动了起来，无数的虫子开始乱跑，让恶魔们害怕的是，每一种虫子的身上或多或少都有一些针刺，里头蕴含着剧毒，让恶魔望而生畏。

所以，无数的恶魔为了躲避剧毒，结果就是闹腾的一团糟，所有的恶魔都开始疯狂了，大家都想尽办法离开虫子，可是虫子就好像都瞎眼了一样，开始四处逃窜。

的确，是全部瞎眼了。

那驱虫药里头不但蕴含着让虫子恐怖的东西，里头更是有让虫子的感官失去效果的药剂，例如让有复眼的昆虫彻底的悲剧，例如让虫子失去听觉的功能等等。

结果，那些虫子听不到，看不到，自然是害怕的到处乱窜，虫子身上的针刺或多或少的扎到了一旁的队友，当然中毒那是肯定了。

“吼！”一声怒吼忽然传来，所有的虫子居然一瞬间安静了下来，全部匍匐在地上丝毫不动弹，陈锋顿时冷笑了一声，督瑞尔看不下去了。

不过督瑞尔却没有出动，只不过怒吼了一声，所有的虫子就蹲在了地上，督瑞尔却没有出来战斗，反而是继续站在迪亚波罗的身边。

“没事了，一样的，那些虫子已经不敢上来了！”乔治对着陈锋说道，陈锋看了看，的确如此，所有虫子都抱着脑袋，显然都已经准备熬过那最黑暗的一段时间了。

他们都看不见，听不见。

虫子的灾难顿时平静了下来，但是其余恶魔却把愤怒洒在了人类和天使身上，所有恶魔居然开始变得愤怒，原本的战斗力一瞬间提高了许多。

“怎么会这样？”陈锋顿时一阵惊愕，乔治却是一笑，这样的情况他早就已经猜到了，顿时一招手，投石车再次变成了原来的丹药，一枚枚带着强大爆炸力的石头狠狠的砸在了怪群当中，顿时无数的怪物瞬间被秒杀。

投石车的威力再次得到了验证，不过非常可惜，投石车仅仅8辆，可是这八辆投石车，已经足够对整个战局产生至关重要的影响了。

“那些投石车的威力惊人，要不要我去把他们砸了？”督瑞尔皱着眉头问道，问的自然是迪亚波罗，迪亚波罗却是淡淡的一笑。

“你去？那多无聊啊，让他们自己来，如果投石车一直都在，对于整个战局都有着至关重要的影响，它们能看清楚的！”迪亚波罗没有丝毫的担心。

与此同时，一大群次等恶魔正在商量，那投石车的威力太过于霸道了，一次可以砸出一个上百米直径的深坑，深坑内任何敌人都会被直接秒杀。

如果是砸到小怪那还无所谓，可是投石车砸的都是攻城突击兽，地狱突击兽这群老大级别的怪物，让整个战局十分的悲剧。

“没错，人类的投石车威力太大了，如果是砸沉沦魔什么的，我们就没必要坐在这里，但是那家伙砸的都是我们最稀少的攻城兵种，必须得制止了！”一个次等恶魔说道。

“迪亚波罗大人这一次来就是来看戏的，把指挥权给我们，如果我们手握数万兆大军还战败的话，我们的命运，你们都能猜得到！”所有次等恶魔不由自主的打了一个寒颤。

“该死，那就我们去，我们几个先去把结界给破坏了！我就不信，我们一百多个次等恶魔，阿辉对付不了一个防御结界？”一百多个次等恶魔开始叫嚣了起来。

可是却没有一个去动手，因为所有次等恶魔都知道，那迪亚波罗都无法对付结界，必须要全力攻击好几次才能破除了。

当年的结界虽然也被破开过，但无一例外都是僵持了半个多月，甚至是一两个月，被无数的恶魔围攻下才破除的。

可是如今呢，就一百多个次等恶魔，虽然战斗力非常的恐怖，可是那结界最少也得一天多才能被破开。

而破开之后，在场的恐怕没有一个还有多余的力量，那等待他们的就不是大军长驱直入，而是泰瑞尔和伊姆帕里斯等人拿着圣剑圣枪，狠狠的挑飞所有人。

如果真是这样，在场的估计一个也逃不掉，为了一个结界损失所有人的性命？

这群次等恶魔还没傻到这个地步。

虽然是在讨论，可是却是一群次等恶魔之间的扯淡，结果扯了一整天，还是没扯完，远方的迪亚波罗失望的看了一眼这边，本以为这群家伙能够强势一点的，结果还是各自自保。

一群次等恶魔并不知道，但是悲剧的事情已经发生了，因为在他们争吵的一天时间内，人类已经彻底的扳回了一部分的战线，并且再次开启了一些弱小的结界，继续阻挡着恶魔的进攻。

其实，恶魔的进攻被结界弄的已经分成了几个部分了，首先远程已经没用了，远程单位最大的作用就是阻止陈锋的弩箭骷髅的抛射，结果阻挡的结果还是让无数的恶魔惨遭杀害，甚至从原来100%是陈锋杀害的，变成30%以上是死在自己手里的。

最憋屈的还是死在自己人手里，为什么荣誉点还是归给陈锋？

远程在投石车和结界的面前只能无奈的退出了第一战线，但是却汇聚到了后方，疯狂的进攻结界，试图把结界给弄破了。

但是不好意思，有一个专门的结界是防御远程的箭矢伤害的，那结界一开，顿时无数的箭矢被弹射了回去，地狱的恶魔们再次悲剧的发现，射死自己的不是敌人的箭矢，而是自己人的......

“反弹结界威武！”

只可惜，反弹结界开启没半天，就被敌人给灭了，毕竟结界是要连接到地面，以吸收作用的能量，结果被地面上的恶魔给干掉了，反弹结界无法反弹近战伤害，只能反弹远程箭矢和魔法。

不过反弹结界去的快，来的也快，没半天的功夫又被修复好了，原本已经习惯了弩箭骷髅箭雨的恶魔们再次悲剧的发现，雨下大了.......

人类自然是高兴，毕竟恶魔死的更快了，虽然前仆后继的让人难以休息，但是起码有了箭雨，恶魔们不得不小心谨慎，这样一来人类反而轻松了许多。

就在这个时候，忽然传来了一声马嘶声，陈锋立刻爬到了墙头，只见远处正在策马奔腾的地狱冠军骑士长，忽然仰天长啸了起来。

“进化了？”陈锋立刻惊喜的怒吼了起来，但是心中隐约又有一些遗憾，不是尸鹫啊，毕竟尸鹫的战功累计，已经远超地狱冠军骑士长了。

但是既然有骷髅进化，那就是好事。

“乔治大叔！”陈锋大叫了一声，进化的时候千万不能打扰，陈锋上一次强制把正在进化的亚龙扔进背包，可是相当危险的事情，一旦运气不好，整个骷髅就会变成碎骨。

并非是所有骷髅都能吸收空间力量的。

地狱冠军骑士长的进化瞬间引爆了无数的能量，那恐怖的力量直接朝着地狱冠军骑士长的体内涌了进入，而就在这个时候，迪亚波罗，督瑞尔和一百多个次等恶魔瞬间张开了眼睛，看着地狱冠军骑士长的地方。

“不好！”陈锋顿时大吃一惊，因为自己的冠军骑士长所在的位置，正好属于结界的外头一点点，这还是陈锋故意的，一旦有危险就进入结界，没危险就随便横冲直撞。

“圣光裁决！”

“圣剑审判！”

两声怒吼忽然从天而降，陈锋只看见两道金光狠狠的朝着地狱冠军骑士长冲了过去，心中顿时大吃一惊。

“我日，那是我的骷髅！”

可是下一秒陈锋就知道，那泰瑞尔和伊姆帕里斯不是要干掉自己的骷髅，而是要干掉进攻地狱冠军骑士长的其他恶魔。

轰！

一声巨大的爆炸，七八个次等恶魔被恐怖的能量直接撞飞了出去，而与此同时，恐怖的冲击波直接冲到了地狱冠军骑士长的身上，居然硬生生把骑士长给撞进了结界里头。

“泰瑞尔！”迪亚波罗怒吼了一声，无数恐怖的力量聚集在了手中，紧接着一个无比巨大的能量球直接朝着结界砸了过来。

泰瑞尔和伊姆帕里斯看了一眼，就立马知道不好了，瞬间进入了结界，那能量球砸在了结界上，整个结界顿时一阵剧烈颤抖。

“该死！”泰瑞尔和伊姆帕里斯却脸色一变，因为迪亚波罗居然站了起来，直接朝着结界冲了过来。

有地狱冠军骑士长的限制，迪亚波罗知道泰瑞尔和伊姆帕里斯一定不会撤退的，顿时冷笑着冲了上来。

“你们最大的弱点，就是有太多的顾及！”

“轰！”

迪亚波罗重重的一拳砸在了结界上，那拳头顿时爆发出了无数的火焰，整个结界瞬间被火焰给包裹了进去。

“混蛋，陈锋，你的骷髅进化要多久？”伊姆帕里斯顿时一咬牙，没想到这么快迪亚波罗就抓到了一个他们的把柄。

如果他们2个撤退，那迪亚波罗绝对有把握击破结界，到时候结界一破，不但陈锋的骷髅进化会失败，整个城市更是会陷入更大的危机。

迪亚波罗是在逼他们啊。

逼迫他们出去和迪亚波罗战斗。

“我也不知道！”而在2个天使无奈的神情中，陈锋无奈的声音从背后传来。

“该死，我们走！”伊姆帕里斯和泰瑞尔一咬牙，直接冲了出去，圣剑和圣枪顿时绽放出了刺眼的光芒！

“迪亚波罗，来吧！”

第768章 结界破损！

“迪亚波罗，来吧！”伊姆帕里斯和泰瑞尔冲了出去，圣枪和圣剑绽放出了刺眼的光芒，整个天地之间都被光芒所充斥和覆盖。

无尽的火焰汹涌的围绕了整个结界旋转了一圈才结束，迪亚波罗缓缓的收回了拳头，带着一丝残忍和霸道，迪亚波罗饶有兴趣的看着伊姆帕里斯和泰瑞尔。

“没想到你们居然会出来，难道这个骨头有这么诱人么？”迪亚波罗淡淡的问道，伊姆帕里斯冷哼了一声，他可不想和恶魔多说废话，顿时手中金光绽放，而下一秒瞬间化成金红色的滔天火焰，汹涌的朝着迪亚波罗冲了过去。

“火，对我没用！”迪亚波罗大笑着说道，双爪在空中狠狠一个撕裂，只看见整个空气都被撕开了一般，更不要说那些火焰了，漫天的火焰瞬间消散殆尽。

忽然，就在火焰消失的那一刹那，一道金光急速的冲了出来，直接重重的砸在了迪亚波罗的身上，随后一阵金光和火焰轰然的爆炸开来，整个战场瞬间被无边的黑烟给弥漫着了。

所有恶魔和人类都停下了手中的战斗，开始看着这无比惊人的战斗，那黑烟散去，却传来伊姆帕里斯不甘的怒吼，赫然只见迪亚波罗居然抬起了一只手臂，那手臂上坚固的鳞甲直接挡住了伊姆帕里斯的攻击。

“速度太慢了，伊姆帕里斯，这么多年了，你还是没长进啊，我本以为你们强大了许多了，可是你让我非常的失望啊！”迪亚波罗淡淡的说道，伊姆帕里斯瞬间一声咆哮，手中的圣枪在伊姆帕里斯的操控下，瞬间化成一道火龙，继续疯狂的朝着迪亚波罗冲了过去。

“我说过，火焰对我无效！”迪亚波罗忽然一抬手，居然一把抓住了火龙的脑袋，那火龙顿时开始挣扎了起来，可是迪亚波罗却狠狠的一甩，火龙居然笔直的朝着结局撞了过去。

“轰！”一团火焰冲天而起，圣枪独自呻吟了两声，化成一道光芒回到了伊姆帕里斯的手中，伊姆帕里斯可以清晰的感觉到圣枪所感觉到的恐惧。

“恐惧的力量，太强了......”伊姆帕里斯不得不承认，对付任何有智慧的动物，哪怕是最弱小的智慧，恐惧都要比其他的力量来的更加可怕。

无论是人类还是恶魔，亦或是天使，内心最惨烈的感觉，就是恐惧，对于未知的恐惧，对于强大对手的恐惧，对于死亡的恐惧，而迪亚波罗所掌握的，正是所有的恐惧。

虽然不是第一次面对迪亚波罗，但是伊姆帕里斯知道，要对付迪亚波罗，必须先对付迪亚波罗的恐惧的力量，一旦被恐惧占据了心灵，那战斗基本上就没有打下去的意义了。

“吼！”伊姆帕里斯顿时一声怒吼，背后的光翼瞬间张开，那赤红色，宛如火凤凰一样的翅膀，瞬间燃烧了起来，紧接着带着伊姆帕里斯的整个身体也燃烧了起来。

伊姆帕里斯，要全力战斗了。

“认真了？我喜欢！”迪亚波罗笑着说了一句，身体却瞬间消失，下一秒出现在了伊姆帕里斯的身边，爪子顿时放大了无数倍，一团团鲜红的气体环绕在那爪子上，而那鲜红的气体居然汇聚成了一张张惊恐无比的脸庞。

“认真了你也不是我的对手！”

“轰！”

伊姆帕里斯被重重的拍进了地面，整个大地骤然间被压缩了一大截下去，这里的地面常年经历战争的洗礼，无数的高大恶魔，无数的恐怖力量在这里肆虐，可以说这里的地面堪比钢铁，都是被无数的恶魔给践踏的结果。

可是如今却整齐的下降了好几十米，可想而知那一砸，力量到底是有多么的恐怖。

“迪亚波罗，你的恐惧，是无法影响我的，因为我是伊姆帕里斯，因为我是英勇天使，面对恐惧，我的勇气会得到更加强大的激发！”一声咆哮从地底下传来，紧接着一道火柱冲天而起，紧接着一道火光出现，重重的砸在了迪亚波罗的身上。

“吼！”迪亚波罗顿时也一声怒吼，而就在要反击的时候，天边骤然间一道光华洒落了下来，迪亚波罗脸色瞬间变得无比的严肃。

“圣光，裁决之剑！”一声怒吼从天边传来，紧接着一道光芒骤然间从天空中直接穿透下来，一瞬间就到达了迪亚波罗的面前，而迪亚波罗则一声怒吼，无数的恐惧力量凝聚成一堵墙壁，可是那圣光却瞬间穿透了恐惧的墙壁，重重的击中迪亚波罗的胸口。

“泰瑞尔！”迪亚波罗一声咆哮，刚才还在奇怪泰瑞尔去哪儿，现在才明白，泰瑞尔居然在施展这一个大招，而那伊姆帕里斯，压根就是吸引火力的靶子。

“吼！”迪亚波罗疯狂的咆哮了一声，整个身子骤然间一阵膨胀，瞬间变得巨大了起来，原本3米多的迪亚波罗，瞬间变身成为一个高达数百米的巨大恶魔。

只是可惜，数百米虽然看起来非常高达，但是那城墙可是耸入云霄的上千米，在城墙面前，迪亚波罗完全是小孩子一个。

可是......

“轰！”整个结界剧烈的颤抖了起来，无数的火焰瞬间弥漫在整个结界上头，瞬间原本最坚固的最后一道结界，开始变得摇摇欲坠了起来，迪亚波罗彻底的愤怒了。

“刺啦！”一声闪电的声音，迪亚波罗的口中一个巨大的光球骤然间出现，紧接着狠狠的撞在了结界上，那结界又是一阵颤抖，泰瑞尔和伊姆帕里斯同时一声怒吼，疯狂的朝着迪亚波罗冲了过来。

“给我滚！”迪亚波罗却是一摆手，巨大的手臂狠狠的一个挥动， 顿时带起了一股恐怖的风暴，泰瑞尔和伊姆帕里斯一下子就被阻拦了。

仅仅手臂的一个挥舞，就阻挡住了伊姆帕里斯和泰瑞尔，在远方的陈锋看的是目瞪口呆，不过陈锋也能猜到，迪亚波罗巨大后的身体，想必是牺牲了灵敏，换来的力量。

但是对于迪亚波罗来说，现在完全用不到躲避，因为有了足够的力量和防御，几乎用不着躲避，而且就算是被击中了，敌人也不一定能击破他的防御。

而随着身体放大而被放大的力量，轻而易举的就阻挡住了伊姆帕里斯和泰瑞尔的近身。

当然，伊姆帕里斯和泰瑞尔的攻击也没那么好阻挡的，只听见泰瑞尔和伊姆帕里斯一声怒吼，整个居然瞬间消失不见，紧接着两把巨大的武器出现在了天空中。

两把武器，一把放大的圣剑，一把放大的圣枪，圣剑绽放出了刺眼的白色光芒，那代表着无所谓畏惧，和绝对公正的正义。

而那圣枪则绽放着一阵刺眼的红光，那是无所畏惧的勇气，代表着勇往直前坚定无比的信念。

伊姆帕里斯和泰瑞尔都爆发出了自己最强大的力量，迪亚波罗虽然强大，但是也不得不小心，在这个世界上，能量的对撞才是真正的战斗，没有陈锋世界里的招式。

因为到了这个层面，什么招式都是没用的，比拼的就是看谁对能量的了解，谁对能量的掌控更加突出。

迪亚波罗顿时一声咆哮，仿佛是在挑衅一样，而伊姆帕里斯和泰瑞尔也是一阵恼怒，瞬间巨大的圣剑和圣枪，从天而降，笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。

可是就在这个时候，迪亚波罗却诡异的一笑，只见身上一阵巨大的光圈爆发了出来，瞬间光圈来到了迪亚波罗的手中，然后猛然的一伸手，狠狠的抓住了圣枪和圣剑，随后一转身。

“轰！”

一阵无比恐怖的爆炸，那圣枪和圣剑居然同一时间被迪亚波罗扔在了结界上头，这个结界仿佛是暴风雨中的小船一样剧烈的颤抖着，所有人都可以清晰的感觉到，那结界已经摇摇欲坠了，就快要被破开了。

顿时无数的恶魔鼓足了劲开始进攻，整个结界摇晃的更加厉害了。

“不可能，你怎么可能抓住我们2个人！”伊姆帕里斯不可思议的说道，迪亚波罗不屑的一笑，骤然间一声怒吼，巨大的手掌直接拍在了结界上，顿时手心爆发出了无边恐怖的火焰，直接吞没了整个结界。

“哼，愚蠢的天使，你们的愚昧不化真让的让我厌恶，真不知道你们这群顽固的东西是怎么和我们地狱抗衡这么多年的，这当然是我的力量，难道你认为，我的力量只能用在进攻上么？”迪亚波罗十分的不屑，不过很可惜，泰瑞尔和伊姆帕里斯被砸到结界上之后，就恢复了原来的样子，然后掉进了结界里头，迪亚波罗无法趁胜追击。

“砰！”就在这个时候，迪亚波罗那粗大的尾巴狠狠的一甩，尾巴的尖端变成一个锥子，狠狠的扎在了结界上，那支撑了无数年月的结界，终于破碎了开来。

“开结界！”泰瑞尔扯着嗓子怒吼了一声，乔治早就准备好了，一瞬间的功夫，一股恐怖的弹射力量从城市内爆发了出来，迪亚波罗却早就知道了一般，居然后退了好几公里。

只见一道光环骤然间弹射了出来，那光环经过人类和天使，人类和天使的伤势和能量一瞬间恢复，而经过恶魔的时候，恶魔居然被直接弹射了出去。

“嗯，控制结界，光明的拒绝！”迪亚波罗不屑的撇了一下嘴，口中骤然间凝聚出了一个迄今为止最庞大的火球，狠狠的朝着城市喷了出去。

“不好，攻击那火球！”泰瑞尔惊呼了一声，与此同时，城市内飞出来了2个大天使，正是留守在城市内的那2个和泰瑞尔齐名的大天使，但是这两个家伙的武器比不上泰瑞尔和伊姆帕里斯的，战斗力比泰瑞尔弱了十几倍。

第769章 骑士超进化！

“轰！”硕大的火球骤然间爆炸了，无边的火焰仿佛是海浪一样朝着城市席卷了过去，所有人都惊呆了，他们害怕极了，因为那火焰赫然是地狱内最恐怖的地狱之火。

就在这个时候，原本朝着城市扑过去的火焰忽然停住了，然后不断的开始后退，所有人都朝着地面上看去，只见地面上一个硕大的光圈，正在疯狂的吸收着那些火焰，而那些火焰居然形成了一个漩涡，直接涌入了那光团内。

“地狱冠军骑士长！”陈锋惊呼了一声，自己看战斗，差点把这个家伙给忘记了，此时地狱冠军骑士长赫然是在吸收迪亚波罗的地狱火焰，迪亚波罗也不由得皱起了眉头。

“哼，我就不行，你能吸收我的力量！”迪亚波罗淡淡的说道，手中再次一杨，就在这个时候，地狱冠军骑士长已经把火焰吸收的差不多了，整个身体爆发出了一阵青色的光芒，青铜色，进化要完成了。

可是，迪亚波罗的手中骤然间一个无比巨大的火球出现了，陈锋等人的目光瞬间被那火球给吸引了过去，那火球直径超过三千米，甚至还在不断的扩张，整个看起来就仿佛是一个小太阳一样。

“不！”陈锋怒吼了一声，自己的骷髅眼看就要完成进化了，这该死的迪亚波罗。

迪亚波罗残忍的一笑，他就是喜欢这个样子，巨大的火球直接投掷了出去，那目标赫然就是进化就要完成的地狱冠军骑士长，陈锋只能咬着牙，虽然心有不甘，但是总不能为了自己的一个骷髅，让别人去送死吧？

“冰之矛！”陈锋不然别人去阻拦，不代表着不去啊，一招手，一根长达千米的冰之矛直接出现，在陈锋的手中狠狠的朝着那火球飞了过去。

冰之矛在那火球的面前，就好像是棒球面前的牙签一样，冰之矛直接穿透了那火球，可是火球不但没有消失，反而骤然间再次膨胀。

“混蛋！”陈锋一声怒吼，巨大的火球重重的落在了地狱冠军骑士长的身上，无边的火焰顿时疯狂的焚烧起了地面，紧接着整个火球开始下陷，慢慢的朝着地底下凹陷了下去。

地面都被焚烧了。

“该死！”唯一值得庆幸的是，地狱冠军骑士长距离城池最少还有好几千米的距离，那火球就紧挨着城墙，可是却没有人受伤，这算是不幸中的万幸了。

忽然，就在这个时候，只听到一声怒吼从火球当中传来，正准备坐下的迪亚波罗骤然间站了起来，不可思议的看着那火球，而陈锋也骤然间抬起头，脑海里的连接不但没有断裂，反而变得更加的明显了。

地狱冠军骑士长，居然再次开始进化。

“轰！”整个火球再次膨胀了一分，那火球的边缘直接吞没了一段城墙，好在城墙足够坚固，上头人也早就跑走了，这才没有任何的伤亡。

而与此同时，那火球内传来一阵阵的怒吼，最后一个消息传递到了陈锋的脑海里，陈锋顿时瞪大了眼睛。

“啪！”陈锋给了自己一个嘴巴子。

“我真是笨蛋！”陈锋瞬间变成火焰骷髅王，他居然把这个利器给忘记了，火焰骷髅王可以操控天底下任何的火焰，就算是地狱火也是一样的。

不过陈锋的出现不是为了消灭火球，反而是要加强火球。

“燃烧吧！”陈锋一招手，只见自己体温开始疯狂的攀升，紧接着一个硕大的火球出现在了陈锋的手中，那火球的温度正在疯狂的攀升，而火焰的颜色也从橘黄色，直接变成了白色，最后却转换成了刺眼的金色。

金色的火焰。

“炎帝！”陈锋怒吼一声，手中巨大的火球赫然间变成了一个巨大的金色巨人，那巨人的周身有着无比恐怖的高温，甚至连迪亚波罗都皱起了眉头，他都无法掌握这样的高温。

“去吧，炎帝！”

“进化吧，地狱冠军骑士长！”

陈锋一声怒吼，硕大的炎帝直接没入了迪亚波罗的火球当中，一瞬间整个火球骤然间变成了璀璨的金色，那温度瞬间急速的攀升，而城墙居然开始融化了。

但是所有人都管不了那么多了，人类和天使急速的撤离那个火球的方向，因为地面在一瞬间就被融化成了岩浆，无数的岩浆也开始朝着四面八方吞噬了过去，让更多的地面变成熔岩。

“这怎么可能？”这一下轮到迪亚波罗震撼了，迪亚波罗不可思议的看着眼前的一幕，那金色的火球开始逐渐的缩小，可是缩小的速度也不快。

迪亚波罗饶有兴趣的看着那金色火球，他没想到自己的一个举动，不但没有杀了那吞噬自己能量的家伙，反而助长了他的进化，而看那少年的样子，显然是能量不够。

迪亚波罗开始思考，这个少年是不是在耍自己啊，就刚才那个所谓的“炎帝”，绝对有把握挡住自己的火球攻击，难道是诱惑自己去进攻那骷髅？

那骷髅好像就是这个少年的召唤兽吧？

陈锋没想到，自己的健忘却让迪亚波罗想了这么多，不过也难怪，人家迪亚波罗对自己的智谋可是非常自信的，却碰到了陈锋这么一个不按常理出牌的。

明明有控制火焰的力量，却在一旁大喊大叫看戏，这不是看耍猴么？

看着那少年期待的目光，迪亚波罗可以肯定自己被刷了，顿时心中一阵恼怒，又是一阵好笑，自己居然被一个人类的少年给忽悠了，迪亚波罗有一种老了的感觉。

但是心中，对陈锋的必杀之心却更加的坚定了。

不出百年，那个少年必定成为比塔.拉夏，佐敦库勒之流更加出色的人才，绝对不能让人类出现这样的天才，必须扼杀。

不过现在泰瑞尔和伊姆帕里斯已经站在了陈锋的身边，严密的保护着陈锋，刚才的力量冲击，让2个大天使暂时无力，但是现在缓过神来，迪亚波罗已经没有进攻的机会了。

别看那一招耍的好看，其实迪亚波罗自己心里头清楚，刚才可是动用了最少90％以上的恐惧力量，硬生生的挡住了泰瑞尔和伊姆帕里斯的进攻，然后强制把2个大天使给砸在结界上。

如果不是那一砸，破的就不是结界了，而是迪亚波罗他本人。

虽然迪亚波罗口中嘲笑伊姆帕里斯没长进，可是真的没长进么？

“我必须加快速度吸收贝利亚的力量，不然我永远不是这两个家伙的对手！”迪亚波罗不得不承认，伊姆帕里斯和泰瑞尔任何一个过来，自己都可以战胜，可是2个一起上，那自己肯定没有把握。

而且这一次伊姆帕里斯和泰瑞尔有担心的地方，后面就是城市的结界，所以也留手了不少，如果是放在空旷场合战斗，那落败的只有迪亚波罗。

“为什么不进攻？”督瑞尔却好奇的问道，明明是自己这一边占据了优势，迪亚波罗出手了之后居然又坐了下来，仿佛刚才只不过是出去散个步而已。

“呵呵，要去你自己去吧，我玩够了！”迪亚波罗淡淡的说道，督瑞尔虽然脑子不太好，但是绝对不傻，当然不会出去，那2个大天使此时已经恢复了，就算能量不是全盛的，合力打一个督瑞尔，那还是可以的。

督瑞尔干脆不说话，站在那边不知道在想一些什么。

“吼！”就在这个时候，金色的火球内再次传来了一声怒吼，可是这一声怒吼却让整个战场的恶魔都是一阵震撼，那感觉就仿佛是听到了魔王的怒吼一声。

不过陈锋却是眼睛一亮，因为那个怒吼的声音陈锋再熟悉不过了，赫然是龙吼啊。

自己家里有2条龙，虽然是幼年的，但是每次要吃饭的时候都是扯着嗓子吼，陈锋听的多了，加上亚龙进化成骨龙之后也有了发声的本事，所以骨龙偶尔也叫几嗓子。

而那火球内的怒吼，赫然是龙的怒吼，陈锋的脑海里瞬间浮现出了一个形状，不会进化成他了吧？

就在陈锋猜测的时候，火球骤然间开始翻腾了起来，那仿佛是太阳保安一样，无数的火焰在火球的边缘激荡，看起来给的美丽，可是那金色的火焰温度奇高无比，有一些火焰随着火球的激荡，被分离了出去，掉在恶魔身上，那恶魔居然瞬间化成了灰烬。

顿时无数的恶魔再次后撤好远，都惊恐的看着那金色的火球，生怕火球翻滚出一点金色的火焰，万一沾在自己身上，那可是必死无疑。

就在这个时候，只见火球一阵剧烈的激荡，紧接着一头巨大的火龙从里头冲天而起，那金色的火龙看不清样子，就好像是纯粹用火焰构成的。

那火龙在天空中飞了一圈，然后再次降落，一头撞进了火球里头，紧接着整个火球骤然间收缩了起来在收缩到只有百米的时候，骤然间爆炸开来。

一道金光冲天而起，陈锋不可思议的瞪大了眼睛。

那骷髅的颜色，是金色的！

黄金色！

第770章 黄金红莲龙骑士

“黄金色，居然是黄金色！”陈锋疯狂的怒吼了起来，那一阵阵刺眼的金光从骷髅的身上散发出来，这明明就是一只黄金骷髅啊！
黄金红莲龙骑士（黄金.帝皇骷髅）
LV：423
拥有传说中巨龙坐骑的神级骑士，本身实力无线接近神，而坐下巨龙也有着无比恐怖的力量，龙骑士有着可以和神抗衡的力量，并且因为坐下乃是火龙，有着免疫火焰的强大优势。
命中率：50亿
防御：100亿
血量：100亿
攻击：180W-1150W
神圣之盾：龙骑士左手持有的神圣之盾，可以带给龙骑士无比强大的防御能力，减免巨大部分的伤害。
红莲之枪：龙骑士右手所持的红莲之枪，从炼狱当中锻造出来，并且融入一只火龙的灵魂，有着无比霸道的攻击力，就算是神也不敢轻易接触。
红莲之龙：龙骑士坐下巨龙，传说中浸没在万米岩浆一下休憩的火焰巨龙，口吐红莲之火，可以焚烧世界上一切的物体，单体实力比龙骑士本人都强，并带给龙骑士绝对的火焰免疫。
记忆复苏：龙骑士带有生前的记忆，可以使用生前所有技能。
“4个不算技能的技能.....但是真他妈强悍！”陈锋目瞪口呆的看着那龙骑士，可以说龙骑士是陈锋目前为止最霸道的骷髅，不但血量高，防御牛逼，攻击更是高的一塌糊涂。
而且还带有生前的所有技能，那就说明，那技能一定不会少，甚至数量多的出乎陈锋的意料之外，陈锋非此的期待黄金红莲龙骑士的战斗。
但是龙骑士也有一个非常显著的缺点，攻击不稳定，最低攻击也有 180W，但是最高攻击却有1150W，这之间的差距相当的巨大，可以说六倍七倍之间的差距波动，十分的蛋疼。
可是，毕竟有得必有失，陈锋已经非常非常，甚至是无比的满意了。
“轰！”红莲之龙怒吼了一声，而陈锋等人终于是看到那金色的身影真正的样子了。
巨大的红莲之龙虽然是骨龙，但是却有着非常优美的姿态，浑身上下骨骼奇粗无比，而且泛着淡淡的红光和金光，那红色和金色的光芒交织参杂在一起，显得格外的美丽。
红莲之龙漂浮在天空中，就仿佛是一件艺术品一样，甚至金光所流动的位置，看起来仿佛是一颗颗宝石一样的完美。
而坐上的正是龙骑士，此时的龙骑士让陈锋骇然，那红莲之龙长达四五十米，而龙骑士却仅仅有两三米高。
可是让陈锋震撼的是龙骑士的手中，龙骑士一只手拿着一个盾牌，那盾牌浑身光洁，呈现一个晶体盾牌的样子，就好像是一枚水晶所锻造出来一样。
而那盾牌浑身光洁，在最外层镶嵌了一群水晶或者是钻石之类的宝石晶体，那些晶体都是红色的，然而在盾牌的最中间，赫然有一朵盛开的红色莲花，这就是所谓的红莲吧？
而在右手，则让陈锋目瞪口呆，只见一根长达五六十米的巨大龙枪赫然矗立在那边，陈锋完全无法想象那龙枪得有多重。
“这个骷髅，很强！”迪亚波罗忽然站了起来，他在那骷髅的身上明确的感觉到了一股威胁，一开始进化完全的时候还没感觉到，可是刚才却一下子感觉到了。
如果陈锋知道迪亚波罗的想法就一定会知道，因为刚才那一下子，相比陈锋自己和骷髅一下子建立了一个全新的连接，然后装备上的加成瞬间覆盖了过去。
攻击，血量，防御，命中，基本上都加成了四五倍，那战斗力瞬间飙升到了一个新的境界，而那一刻，刚好就是红莲之龙舒坦的怒吼的那一刻。
“我有一种战斗的冲动啊！”迪亚波罗看着黄金红莲龙骑士，忽然站了起来，直接飞了起来，一个火球狠狠的甩了过来。
红莲之龙立刻就发现了火球的袭来，顿时一声咆哮，只见眼中金光一闪，却完全没有躲避，那火球重重的砸在了龙骑士的身上，骤然火光四射，可是下一秒巨龙却拍打了一下翅膀，毫发无损的飞了出来。
“怎么回事？”迪亚波罗不知道陈锋的龙骑士乃是火焰免疫，瞬间冲了上来，巨大的爪子凶猛的拍了下来。
龙骑士瞬间举起了自己的盾牌，巨大的巴掌狠狠的拍在了盾牌上，顿时无数的火焰从迪亚波罗的手中迸发了出来，可是让人震撼的事情再次发生，那火焰居然瞬间划过了龙骑士的身体，仿佛万花丛中过，片叶不沾身。
“火免疫？”迪亚波罗惊呼了一声，陈锋忽然一笑，顺手取消掉了所有的骷髅，紧接着一招手，陈锋所有的骷髅全部出现在了城市内，乔治不解的看着陈锋。
然后陈锋的身上骤然间无数的血气喷发了出来，瞬间变成了鲜血骷髅王，血色之链立刻打开，顿时龙骑士的身上隐约出现了一股血气。
“轰！”再次一巴掌，迪亚波罗再次惊呼，那龙骑士这一下居然没有受伤，反而是陈锋的一大堆普通骷髅咔嚓一下子散落在了地上。
“伤害分摊？”迪亚波罗再次怒吼了一声，陈锋诡异的一笑，一招手，又是数以万计的骷髅出现，然后后头的牧师们开始疯狂的刷血，迪亚波罗的攻击还没到，所有骷髅的血都已经满了。
“混蛋！”迪亚波罗一声咆哮，开始疯狂的进攻，瞬间陈锋的无数骷髅开始倒下，陈锋被吓个半死，顿时把所有的骷髅都给收了起来。
陈锋的弩箭骷髅差点都死了。
不过骷髅一手起来，龙骑士的伤害就增加了，不过好在有盾牌，龙骑士还是可以抵挡，但是却无法反击，迪亚波罗的攻击太猛了。
“你们不要出手！”陈锋忽然回头严肃的说道，这是他第一次和魔神战斗，陈锋要真正的让自己来战斗一次。
当然不是陈锋亲自上去单挑，陈锋可是死灵法师。
一招手，无数的普通骷髅出现了，普通骷髅和其他骷髅与陈锋的连接是不同的，可以说是越高级的骷髅，和陈锋连接的就越是紧密。
如果用线来作为连接的工具，普通骷髅就是阵线，变异骷髅就是稍微粗一点的大头针，而领主就是冒险，到了龙骑士这里，就是高压水管了。
所以，陈锋一次性召唤出无数个骷髅，只要在里头发现线的大小超过针线的就可以发现高等的骷髅了，越是强大的骷髅，陈锋越是能够发现。
无数的普通骷髅死了又被召唤出来，而在有骷髅的时候，龙骑士能反击几下，没有骷髅的情况下，龙骑士只能被动防守。
最恶心的是陈锋背后站着一排牧师骷髅，这群家伙的作用不是分摊伤害，而是给龙骑士加血，龙骑士高达100亿的血不是那么容易加的，但是非常可惜，陈锋背后的模式们都有一个秒回百分比的技能。
一次恢复2%，虽然很少，但是架不住数量多啊，一次性十几个骷髅一起，那一瞬间就是20%甚至是30%，而且还不带冷却的。
迪亚波罗悲剧了，迪亚波罗本以为自己可以轻松的干掉这个骷髅，可是没想到这个骷髅的防御如此强悍，本身防御就高，加上陈锋的加成就变得更高。
最可气的是陈锋还给它加了一个“能量护盾”，结果伤害转换成了陈锋的法力，陈锋的法力比人家的血都要多。
更坑爹的是盾牌，迪亚波罗都不知道那盾牌到底能减免多少伤害，自己的一个物理攻击被挡住之后，居然无法对那龙骑士造成任何的伤害。
“该死的骷髅！”迪亚波罗无比的恼怒，一瞬间无数的恐惧力量汇聚到了手中，迪亚波罗是被弄的发真火了。
“不好！”泰瑞尔和伊姆帕里斯都是心头一震，虽然对于陈锋的新骷髅的强大无比的震撼，但是他们却看的出来，陈锋的骷髅最多只能在迪亚波罗的手中支撑而已。
但是如今迪亚波罗动用恐惧本源，它是完全无法抵挡的。
“吼！”迪亚波罗一声咆哮，硕大的巴掌汇聚着恐怖的力量直接拍了下去，那样子排山倒海，仿佛是要毁灭这个世界一样。
就在这个时候，陈锋却做出了一个不可思议的动作，瞬间变成成为了黑色骷髅王，紧接着直接出现在了迪亚波罗的面前，手中一个硕大的黑球瞬间包裹住了迪亚波罗整个身躯。
“黑洞，攻击无效化！”
迪亚波罗身上的能量骤然间消失了，愕然的迪亚波罗不可思议的看着陈锋，陈锋又瞬间立刻回到了城墙上，2个大天使立马出现在了陈锋的周围。
“这到底是怎么回事？”不要说是迪亚波罗，就算是泰瑞尔也是一脸愕然，不明白刚才到底是怎么一回事。
陈锋心中却是苦笑，冷却长达3个月的大技能就这样被用掉了，刚才已经不是能解除骷髅的问题了，就算是把黄金龙骑士给解除了，那能量照样会砸到城墙上。
死一个骷髅那还无所谓，就算是再强大的骷髅，陈锋总是还能召唤出来。
可是人死了，就没办法复生了！
黑洞：吞噬一切伤害，哪怕是神的伤害都可以轻易吞噬，冷却时间3个月。

第771章 黑暗吞噬！

黑色骷髅王当初陈锋得到了几个部件，这就是其中的一个部件带来的技能，只可惜冷却时间长达3个月，陈锋在墓地内测试过，可以轻而易举的让2个以上的军团长的攻击无效化。
当然，对付迪亚波罗陈锋没试过，可是陈锋却不怕，因为陈锋有黑暗骷髅王。
陈锋的黑色骷髅王，目前为止只能叫黑色骷髅王，就算是装备上显示的数据也是叫黑色骷髅王，因为陈锋完全没有凑齐大部分的黑暗骷髅王的部件。
只有凑齐了黑暗骷髅王的部件，才能变成真正的黑暗骷髅王，而如今只能叫黑色骷髅王，就好像没资格就无法继承一样。
黑色骷髅王提供了3个新技能和一些战斗技巧给陈锋，其中最强大的就是这个吞噬，不但可以吞噬敌人的攻击，连敌人的防御同样可以。
2个军团长的最强一击，照样被吞噬掉，这是陈锋的肯定，但是凡事都有例外，不过陈锋却不害怕，因为陈锋的黑色骷髅王铠甲提供60%的所有伤害减免。
其中也包括了地狱的本源力量，当年的黑暗骷髅王可是连创世神的力量都不怕，不要说是迪亚波罗的了。
而吞噬的作用就是吞噬掉能量攻击，吞噬对物理攻击完全无效，所以下面人们看到的一个场景就是迪亚波罗愕然的举着自己的手臂，不可思议的看着陈峰，然后陈锋躲回了天使的后头，同时收起了所有的骷髅。
吞噬的力量可以吞噬能量，如果能量过大，会吞噬掉一部分，直到黑洞无法吞噬了为止，吞噬不掉了才会攻击到陈锋身上。
而剩下来的能量会被陈锋的铠甲消弱60%，然后在附加到陈锋的装备上，再被各种免疫抵抗吸收削弱，最后附加到陈锋身上，分摊在几万大军身上，陈锋只受到几万分之一的伤害而已。
然后加上陈锋过亿的血量，陈锋还真不信迪亚波罗能秒杀自己，几万分之一的伤害那是，而且陈锋的脑袋上还套着一个“能量护盾”，大量的伤害都是由法力值分摊的，陈锋的法力比血更多.......
但是，吞噬技能却完美的挡住了迪亚波罗的原罪攻击，本来迪亚波罗的原罪力量已经不多了，毕竟在面对2个大天使的时候就够呛了。
现在动用的力量是很少的一部分。
陈锋冒了一次险，却救下了自己的骷髅，顿时松了一口气，这真的是太好了。
这样一来，龙骑士不但可以不死，反而会成为陈锋最强大的骷髅，而且是陈锋唯一的一只不用越级召唤就能召唤出来的黄金骷髅。
黄金骷髅的强大是无需置疑的，陈锋甚至已经感觉到自己脑海里的龙龟在催促自己进入墓地了，但是他知道陈锋还有事儿，所以没有把陈锋拉近墓地。
不然的话，龙龟还是有这个能力把陈锋瞬间拉入墓地的。
2个大天使拦住了迪亚波罗，迪亚波罗顿时怒吼一声，却回到了自己的位置上，他体内的本源力量已经所剩不多了，要恢复最少三四天，这个期间，人类显然是安全的。
而天使们则要快的多了，泰瑞尔喝着神圣之泉，但是却不敢挑衅迪亚波罗，万一迪亚波罗一怒之下，喝个一吨半吨的冥河之水，体内的力量能快速恢复，虽然不至于全盛，但是威胁这个城市是足够了。
本源力量和其他力量不一样，天使和恶魔体内的力量，可以说是法力，或者说是真气之类的力量，而本源力量却等于是仙气之类的更高级一层次的力量，而在这个宇宙当中，可以说是顶级的了。
所以，陈锋这才觉得这个世界非常低级，最强的本源力量，在陈锋的眼里已经不算非常强了，最起码没有陈锋想象中的那么强大。
只可惜陈锋不知道，这些力量都是泰瑞尔在抵挡，而他所抵挡的，甚至连百分之一都不到，陈锋还是小觑了这些力量。
“好了，我们这几天只要防备着督瑞尔就好了，这几天迪亚波罗是绝对不会在进攻了，陈锋，恭喜你，得到一个这么强大的骷髅！”泰瑞尔笑着对着陈锋说道，巨大的龙骑士盘旋在陈锋的上空，显得格外的威武。
“谢谢！”陈锋一阵激动，要知道龙骑士出来的可真还不是时候，一出来就被迪亚波罗给虐，不过被暗黑游戏系列每一部的最终BOSS虐，龙骑士能撑住已经算是不错了。
感受了一下龙骑士的力量，陈锋可以确认，一般的次等恶魔完全不是龙骑士的对手，用数量来表示的话，龙骑士一个基本上可以单挑3个左右的次等恶魔，前提是都是近战的。
法系的就不一定了。
而如果陈锋开一个血色之链，拿七八万的普通骷髅在后头当分摊伤害的话，陈锋可以肯定，十几只的物理攻击的次等恶魔，完全不在话下，而且陈锋还能给投一个“能量护盾”，伤害还会变成扣除陈锋的法力值。
“太变态了！”陈锋没想到，那被迪亚波罗憋着打的龙骑士，真正的实力却这么恐怖，实在不是龙骑士太弱了，而是迪亚波罗太强了，就算是普通战斗，也足够能虐龙骑士了。
战斗继续进行，可是有一块地方是无法战斗了，那就是龙骑士进化的地方，那边到处都是熔浆，无数的恶魔从那边朝着城池进攻，而城墙赫然有一个巨大的缺口。
是被火球给融化出来的。
可是没人怪罪陈锋，陈锋自己却是不安了。
无数的恶魔进入岩浆，朝着城市跑来，陈锋立刻变成了寒冰骷髅王，只见无数的寒气瞬间弥漫开来，顿时整个世界的温度都下降了好几度一样。
（PS：前文写错，寒冰骷髅王召唤过来但是手臂，不是脚，非常感感谢“嘛~泥~草~~ ”大大指正错误！）
一瞬间，那熔浆内让人头疼的恶魔们开始自己头疼了，立刻手忙脚乱的朝着岸上跑去，可是遇到的却是陈锋这个坏蛋。
“冰封，千里！”
大招再次释放了出来，这个以往用了就要沉睡的大招，这一次陈锋只感觉身体迅速的虚弱下来了而已。
而一到无比恐怖的光环瞬间从陈锋的脚下蔓延到了大地上，然后疯狂的朝着前方扩张了出去，陈锋居然控制了那技能的方向，完全没有朝着城池那边释放过去。
无比恐慌的光环所经之处，地面被冻结了，熔浆被冻结了，恶魔的身体被冻结了，甚至连恶魔都血肉和生命都被冻结了。
一招冰封千里，瞬间秒杀一千公里以内所有8级一下的恶魔，陈锋的经验值瞬间暴涨好几十个亿，让陈锋笑的合不拢嘴。
不过总有看陈锋不爽的，督瑞尔冷哼了一声，玩冰，那是他的力量，顿时巨大的爪子狠狠一砸地面，整个地面的冰层骤然间碎裂了开来。
“咦？”陈锋眉头一皱，不过好在陈锋的冰封千里的威力并非是持续性的，而是一次性的，只要是冻过了就算是结束了。
“哼，冰之矛！”陈锋再次一招手，顿时一个巨大的冰之矛直接出现在了手中，那冰之矛长达四五千米，无比的巨大，整个看起来仿佛是擎天柱一般。
“轰！”巨大的冰之矛被陈锋甩了出去，狠狠的冲入了敌军当中，那冰之矛一下子就落在了地上，然后居然沿着地面开始滑行了起来。
无数的恶魔被直接碾压致死，而更多的恶魔却被冻掉了手指爪子，或者是耳朵，那恐怖的低温虽然不至于杀死它们，但是冻坏耳朵之类的地方还是可以的。
顿时地面上又出现了一群奇葩的恶魔，没耳朵的恶魔。
“小把戏！”迪亚波罗冷笑了一声说道，忽然狠狠的一跺脚，顿时一个火圈瞬间弥漫了出来，紧接着地面上的寒冰直接融化，而迪亚波罗再次一伸手，一道红色的闪电直接蹿了出来，瞬间击中那冰柱。
而整个冰柱顿时轰然爆炸，化成了漫天的冰屑。
“好了，没我的事儿咯！”陈锋淡淡的摆摆手，寒冰骷髅王的虚弱让他也非常的虚弱，加上使用了黑色骷髅王的吞噬，让陈锋累得够呛，此时陈锋就想要好好的大睡一觉。
没让人帮忙，陈锋一个人回到了家，闭上眼睛就进入了梦想，而下一秒陈锋就被龙龟给拉到了墓地里。
“我想睡觉啊！”陈锋无奈的对着龙龟说道。
“在这里睡就好了，这里睡个十几二十天，你现实世界里也才过去不到一秒钟，让你睡个够！”龙龟笑着说道，陈锋却是一脸的无奈。
因为陈锋知道，在墓地睡觉是不回复精神力的，睡觉是为了恢复精气神，可是在墓地睡觉却无法恢复，到时候出去还是得睡觉。
“好吧，你有什么事儿？”陈锋无奈的问道，龙龟却开始吞吞吐吐了起来。
“快说啊！”陈锋催促了一声。
“好，那我就说了，我想问问，你到底是任何让你的骷髅进化成黄金色的，实话告诉你，近万年来，墓地已经好久没出现黄金骷髅了，我可以肯定，墓地的某些地方一定出了问题！”

第772章 羊水破了！

“墓地出现问题了？”陈锋不解的看着龙龟，不明白龙龟的意思。
“没错，其实近万年来，墓地已经完全没有产生任何一只黄金骷髅了，虽然白银和青铜还是有产生，可是黄金级别的已经再也没有产生了，这一切我都非常奇怪，我的属下们都在寻找这个原因，可是却一直都没有找到！”
“你的意思是？”陈锋眯着眼睛问道。
“我想问题可能出在你的身上，或许你能让很多的骷髅进化成黄金色，所以我希望你能多多挑战骷髅，不但可以加强自己的实力，更是可以让更多的骷髅得到提升到黄金色的机会！”龙龟对着陈锋说道。
陈锋眯起了眼睛，其实提高自己的实力那陈锋肯定是同意的，但是所有人都忽略了一个问题，那就是陈锋的经验值问题。
陈锋之所以不召唤出新的强力骷髅，就是因为骷髅所带来的经验值负担太重了，一个白银的上百亿，而如今一个黄金级别的，要整整8000兆，让陈锋十分无奈，那可是相当于80000W荣誉点啊。
“这样也行，不过现在肯定不行，骷髅越多我升级所需要的经验值就越多，暂时就先放着，我估计我的荣誉点也差不多了，我立刻就去哈洛加斯换经验值，先升级到100级，到时候有了拉斯马的法杖，实力可以更加强悍，到时候骷髅的数量我也不用压制了！”
没错，陈锋就是在刻意的压制自己的骷髅，不然的话陈锋早就更换装备了，海格是什么效率啊，给陈锋的装备早就准备好了。
可是陈锋不敢穿啊，因为一次性就可以让陈锋提高好多级技能，到时候一大堆的骷髅出现，难免有一些高等级的，经验值一高，陈锋到100级就越来越苦难了。
“行，那就这样，你先把实力提高上去，到时候可以支撑的骷髅越多，对你我的好处都越好，不过还有一件事儿，那就是你暂时先不要召唤黄金骷髅，就是那个新进化出来那个，我们帮你训练一下他！”龙龟对着陈锋说道。
“训练？”陈锋一脸愕然。
“没错，一个骷髅进化到了黄金级别，会从脑海里苏醒自己生前的记忆，而我们要做的就是让他舍弃，或者压制那些没用的记忆，因为他已经死了，生前的记忆除了战斗的之外，其他的都是没用的！”
“而且因为骷髅的能量是死亡气息，所以和一般的力量不一样，还要重新教导一下，虽然本质上黄金骷髅王的力量很强大，但是在各种杂念汇聚的情况下，你的这一只黄金骷髅的战斗力连40％都没有发挥出来！”
“原来如此，那好啊！”陈锋点头，既然是这样，那自然是再好不过了，只可惜黄金龙骑士带来的八千万的荣誉点增加，让陈锋格外的无语，鬼知道经验值要增加到什么地步了。
回到了人类世界，陈锋舒舒服服的睡了一觉，然后睁开眼，陈锋就找到了泰瑞尔。
现在迪亚波罗和泰瑞尔等人都属于修生养息的状态，而陈锋就是要趁着这个时候进入哈洛加斯，把自己的实力提高到100级，然后拿起拉斯马的荣誉，到时候实力自然能提高到更快。
然后穿上海格给陈锋准备的三件首饰，陈锋的实力又能提高一大截，到时候陈锋估计自己绝对能够保护好自己的孩子和妻子了。
和泰瑞尔谈了一会儿，泰瑞尔表示这边的事情不用的安心，陈锋去哈洛加斯最多就一天的功夫，迪亚波罗也绝对不会发现陈锋不在这里的，毕竟陈锋昨天和迪亚波罗硬撼了一下，装病就好了。
再说了，迪亚波罗也不会因为陈锋不在就着急攻打城市，目前的陈锋还真心没这个资格让迪亚波罗如此的重视。
坐着传送阵，陈锋来到了哈洛加斯，可是这一次来的心情和上一次绝对不同，上一次陈锋是充满了期待，而这一次陈锋却是充满了感慨。
不知不觉，自己都已经要到100级了！
勋章内高达4000兆的荣誉点，陈锋相信绝对足够升级到100级了，陈锋虽然担心，但是在高额的荣誉点下，担心也化为了平常心。
4000兆的荣誉点，如今升级1级需要的是接近3兆（本身2兆，龙骑士8000W）的荣誉点，陈锋这一个等级需要的是3兆荣誉点。
买了3.0倍的经验增幅药剂，陈锋花了十兆左右，升级到了90级，但是陈锋的悲剧终于开始了。
“我操，100兆一级？”陈锋目瞪口呆，本以为以前那种一次性增长个十倍升级所需经验的日子一去不复返，可是如今居然又出现了。
还他妈是最艰苦的时候出现。
“日！”
陈锋毫不保留自己的粗口，但是最后蛋疼的还是得购买，尤其是到了后期，经验药剂买的越大，所需的增幅药剂数量也越多。
例如一亿荣誉点的经验药剂，买3.0倍的药水需要1瓶就能得到增幅，而陈锋买的是最高100亿的经验药剂，需要整整300瓶3.0倍的增幅药剂才能增幅。
而且最悲剧的是要一口气喝光。
陈锋估摸着自己最多就喝一瓶就可以挂掉了，泰瑞尔彻底的失算了，本以为陈锋一天就足够可以回来了，可是足足3天，陈锋依然没有回来，弄的泰瑞尔亲自投影去哈洛加斯看陈锋。
结果发现陈锋挺着大肚子躺在床上，喝的实在是太多了，但是等级却才不到93级，还差整整8级啊！
“我喝不下了！”陈锋双眼含泪的看着泰瑞尔，泰瑞尔顿时一脸的无语。
“你不会让炼金公会那群家伙继续给你浓缩一下么？”泰瑞尔疼痛的说道，陈锋一愣，立刻跳了起来，带着整整3800兆的荣誉点就跑回了哈洛加斯，直接找上了炼金公会的老大。
“我现在升一级需要100兆荣誉点，这里有100亿一个单位的经验药剂，一共是3800兆，你们帮忙浓缩一下吧！”
陈锋无奈啊，原来还有这么一招，炼金术师的那群家伙整天闲着无所事事，找他们帮忙那自然是最好的了。
果然，不出2天，经验浓缩药剂就完成了，100亿的浓缩成了10兆的，亮却少了非常的多，原先一百亿的高达一桶，如今却只有一杯，泛着七彩光芒。
不过喝药还是得回到人界去喝，陈锋立刻又传送到了家里，这一次去的不是哈洛加斯，因为东西都在手里头了，只要喝下去就好了。
陈锋干脆就传送到了坎都拉斯的皇宫，找到了自己的妻子。
几个女孩子也有好久没见到陈锋了，自然是一阵激动，2头小龙更是粘着陈锋不放，而最让陈锋心惊肉跳的则是自己的孩子。
距离预产期，只有4天了。
“四天！”陈锋感觉自己这个丈夫和父亲做的非常的不称职，只有四天了才恍然大悟孩子要出来了，陈锋好好的和朱利安等人呆了2天，反正群魔堡垒那边多一个陈锋不多，少一个陈锋也少不到哪儿去。
第三天，陈锋终于准备喝下药剂了。
看着前面一排排的药剂，陈锋一阵苦笑，虽然被浓缩了许多倍，但是还是多达380杯，每一杯大概有半瓶听装可乐的量。
换句话说，一厅可乐的含量是250毫升或者是330毫升，那就当成是330毫升的来计算，2杯就是一厅，那陈锋要喝190厅可乐。
陈锋感觉自己要挂了......
一口气连续喝了三十多倍，陈锋身上的光芒连续闪烁了3次，陈锋瞬间达到了95级，而剩下还有一百多杯，陈锋还得继续喝。
当然陈锋喝道99级，只差最后的几十杯的时候，陈锋总算是喝不下了，而就在这个是后面，朱利安忽然一个踉跄。
“朱利安姐姐你怎么了？”一旁的狄维娜眼疾手快，一把扶住了朱利安，其他的几个女孩子原本还在嘲笑陈锋，也立马停止笑话，朝着朱利安走了过去。
“滴答！”一滴水滴落在地上，如果是平日里大家肯定笑话朱利安，居然站着都能 憋不住尿，可是现在这个时候，所有人都知道什么情况。
羊水破了！
“我日！”陈锋二话不说，一招手，无数的骷髅瞬间弥漫在了整个城市内，甚至连那正在接受训练的黄金龙骑士也被陈锋给召唤了出来。
“要生了！”陈锋怒吼了一声，立刻抱着朱利安回到了房间，好在因为朱利安大肚子，整个皇宫比陈锋都要在意，产婆早就在朱利安寝宫待命了。
无数的骷髅一出现，整个皇宫都被吓了一跳，而陈锋的一声怒吼瞬间传遍了正个皇宫，顿时整个皇宫都开始紧张了起来，然后下一秒整个皇宫都开始热闹了起来。
“打开结界，打开结界，全部结界都给我打开！”坎都拉斯的帝皇，也就是朱利安的父亲，早就知道朱利安肚子里的孩子是先天职业者了，所以立刻怒吼这打开所有结界，顿时整个坎都拉斯皇宫仿佛是在这个世界内消失了一样。
而所有人都不知道，此时整个天地都开始大变样了！

第773章 陈锋的专属武器，誓死保护朱利安！

羊水破了。

陈锋整个人都轰动了，而此时陈锋完全不知道，此时的天空到底是一个怎样的景象。

只见无数的云彩疯狂的朝着坎都拉斯皇宫的上方聚拢，可是所有人都忙着朱利安公主生产的问题，居然一个都没有注意，或许也是因为整个天地之间的变化都还不算太明显。

此时所有人都无比的忙碌，皇宫里头的什么皇帝嫔妃都聚集朱利安的宫殿，毕竟这是皇帝最爱的公主，更是陈锋的儿子。

如今的陈锋身份早已经不同往日了，人类当之无愧的绝对天才，如今卡夏甚至直接说，自己现在已经不是陈锋的对手了。

虽然几乎没多少人知道陈锋的等级，但是大家却亲眼见证过陈锋一次性召唤出数万只骷髅，而且当初在箩格和鲁.高因的时候，更是数十万的骷髅。

更甚至还和泰瑞尔伊姆帕里斯在一起，对抗魔王，而且听一个留守人间的神级强者说，陈锋居然还单挑战胜了次等恶魔。

那可是次等恶魔啊，放在人类世界基本上是无敌的存在，就算是经过世界之石的 压制，也最少需要四五个神级强者才能战胜。

“行了，你们都出去，这里用不到你们！”艾米丽把众人都给推了出来，不过不到十秒钟，艾米丽等人也被推了出来。

“没有生过孩子的，除了宫女，其他的都出去！”

就这样，一大群人挡在了门外，不过好在陈锋还算聪明，大家都站在路旁，不要堵住了大门和通道，因为烧开水并非是在房间内烧的，而是在不远处的厨房。

“天空，你们快看天空！”忽然，一个小公主惊呼了一声，顿时所有人都抬头看向天空，陈锋的瞳孔猛然的一缩小。

“该死，居然出现天地异象！”陈锋完全不知道自己的孩子到底是一个怎样变态的存在，可是还没出场就引起了天地异象，绝对不是凡夫俗子。

“你们在这里守着，我去外头守着！”陈锋立刻跑了出去，当然顺手把自己留下来的那几十瓶经验药剂一口不留的全部喝了下去。

终于，在花光了几乎所有荣誉点，陈锋光荣的升级到了人类实力的一个新的巅峰，100级。

拉斯马的荣耀

单手杖

（死灵法师专属）

需要等级：90

需要精力：12000

+30所有技能

+100%召唤仆从的生命值

+100%召唤仆从的攻击力

+100%召唤仆从的攻击命中率

+1000至最大骷髅上限

+500至最大石魔上限

+300至最大骷髅法师上限

+200至最大鲜血石魔上限

+100至最大钢铁石魔上限

+50至最大火焰石魔上限

+20暗影仆从

+10执行者

+5毁灭骑士

+1毁灭之王

一瞬间，陈锋痴呆了，因为手中的法杖居然是90级，而不是一百级的，陈锋再仔细一看，尼玛还真的是90级的。

“我日，是我记错了！”陈锋瞪大了眼睛，没想到居然自己居然会弄出这样一个乌龙，早知道当初就直接升级到90级，压根就不用等到100级。

这件装备陈锋一直以来都是放在背包的最深处，因为陈锋几乎不认为自己能够穿上它，可是如今陈锋却带上了，而且等级都超过10级，那精力更是超过不知道几千倍了。

“算了，90级就90级，怪我自己忘记了！”陈锋无奈的玩弄着手中的法杖，就在这个时候，那单手法杖顿时爆发出了一阵刺眼的金光，紧接着法杖的样子迅速的开始改变。

陈锋的骄傲

需要等级：100

（仅限陈锋使用）

+50所有技能

+500%召唤仆从的生命值

+500%召唤仆从的攻击力

+500%召唤仆从的攻击命中率

+500%召唤仆从的防御力

+500%召唤仆从的全抗性

+100000至最大骷髅上限

+5000至最大石魔上限

+3000至最大骷髅法师上限

+2000至最大鲜血石魔上限

+1000至最大钢铁石魔上限

+500至最大火焰石魔上限

+200暗影仆从

+100执行者

+50毁灭骑士

+10毁灭之王

+1死亡骸骨

施法时有50%几率使用等级50白骨之魂

施法时有50%几率释放等级50伤害加深

“怎么会变了？”陈锋不可思议的惊呼了一声，手中的法杖居然变化了一个样子，让陈锋完全措手不及。

“因为这把法杖从现在开始，正是属于你了！”一个声音忽然出现在了陈锋的脑海中，只见一个白骨赫然出现在了陈锋的面前，那骷髅的身上还穿着一套衣服。

“拉斯马？”陈锋惊呼了一声，当年在地洞里的记忆再次浮现了上来，那是陈锋第一次见到拉斯马，也是唯一的一次见到拉斯马。

“孩子，三年的时间转瞬即逝，没想到你居然已经成长到了这一步，你的进步让我震撼！”拉斯马看着陈锋说道。

“这.....”说实在的，说的陈锋都有点害羞了。

“好了，我不和你??嗦了，你的孩子快要出生了，从天地的异象相比不是本人都能猜出来了，拉斯马的荣耀本来是宇宙诞生的时候，圣龙阿努的一根小骨头，到了我的手里就成了我的武器！”

“但是他却并不属于任何一个人，或者说它还是圣龙的骨头，只是在认主了之后，才会变成主人的武器，他会随着你的实力增长而不断的进化！”

“等你到110级，120级的时候还会不断的变化属性，增强力量，所以你要善用他，不要以为等级不重要了！”拉斯马对着陈锋说道。

陈锋连忙点头，如今手里的武器居然变成自己的专属武器了，真的足够让陈锋震撼的了。

“好了，我的话到此结束，不然被世界之石知道了，我估计又有的好受了，你放心了，以你现在的实力和地位，天使绝对不会打你孩子的主意，但是你要千万小心，天使不会，但是恶魔一定会想尽办法夺走你的孩子，如果夺不走，就会消灭他，你千万要小心！”

陈锋立刻点头，这样的问题他也想过，甚至考虑的要比拉斯马说的都要严重的多了。

最后，拉斯马离开了，而陈锋看着天空当中那无数的云彩聚聚在一起，然后汇聚成一个巨大的漩涡，就感到一阵头疼。

无数的气旋在里头旋转，整个天空看起来就好像是充满了漩涡的海洋一样，可是怎么看怎么让人感觉慎得慌。

但是现在不是考虑这个的时候，陈锋一招手，再次召唤出了无数的骷髅，陈锋的武器本身只增加技能5点，如今一下子增加了50级全技能，那就等于是增加了技能等级45级。

一瞬间，陈锋的召唤骷髅从423级飙升到了468级，一瞬间陈锋得到了新的骷髅王召唤的机会。

陈锋想，还是等着下次使用吧，而且陈锋的脑海里还有一个邪恶的念头，不知道到时候能不能实现。

立刻，数万个新骷髅，这一下陈锋的骷髅实力变得更加恐怖了，原本就高达500%左右的各种属性加成，如今十分干脆提高到了1000%左右，接近10倍啊。

太棒了！

“啊！”忽然，陈锋的耳边传来了朱利安的尖叫，陈锋顿时脑门上冷汗都出来了，立马朝着朱利安那边跑了过去。

不过还好，是生产的疼痛，具体的陈锋不懂，但是知道女人生孩子非常的疼，尽管这个疼痛比不上男生被踢到蛋蛋的剧痛。

一瞬间，什么拉斯马，什么专属装备，什么提高十倍的力量全部被陈锋抛弃到了脑后，此时的陈锋就是一个单纯的在产房外头等待着母子平安的丈夫。

陈锋着急的走来走去，里头伴随着朱利安的一阵阵尖叫，虽然朱利安是一个强悍的战士，但是在生孩子这方面，朱利安毫无抵抗能力。

“哇，哇！”终于，伴随着一阵婴儿的啼哭，陈锋的孩子终于降临到了这个世界上，就是在这个时候，天空中骤然间一道巨大的光束直接照射下来，紧接着无与伦比的力量开始疯狂的聚集了过来。

“别冲动，那些力量在改造你孩子的身体！”陈锋顿时大惊，正准备冲进去，拉斯马的声音忽然出现在了脑海中，陈锋立刻强迫自己冷静下来，然后拉住四周的人，不让她们进去。

“轰！”忽然，天空中一阵雷霆闪耀，只见原本昏暗的天空骤然间变得鲜红了起来，一个巨大的幻影出现在了天空当中，所有人都倒吸了一口冷气。

“迪亚波罗！”陈锋也瞪大了眼睛，而下一秒，迪亚波罗的身边无边的寒气冒了出来，督瑞尔的幻影也出现了。

紧接着，在天空的另外一边，阿兹莫丹的巨大身影也同时出现。

“迪亚波罗！”陈锋直接飞到了天上，闪耀着金光的龙骑士站在陈锋身边，迪亚波罗看到陈锋顿时一惊，没想到陈锋居然在这里。

“人类，没想到你居然在这里，我说这几天在地狱怎么没看到你的身影，我可是非常期待把你给捏碎的场景啊！”迪亚波罗冲着陈锋说道。

“哼，迪亚波罗，今天这里没你什么事儿，你还是乖乖的回去吧，你的本体都无法突破我的龙骑士，更不要说是你的投影了！”陈锋对着天空大声的说道，可是那一瞬间，无数的骷髅已经密密麻麻的包裹住了朱利安所在的寝宫。

誓死保护朱利安！

第774章 紧急！

督瑞尔，阿兹莫丹，迪亚波罗，三个巨大的身影投影在天空当中，整个天空仿佛分成了三个世界，彼此互相排除，却又互相吸引着。

三个魔神出现，整个世界的空气都开始变得浑浊了起来，陈锋冷哼了一声，好在坎都拉斯有结界，只不过这些结界仅仅局限于保护和隐秘，几乎没有任何的战斗能力。

“人类，天赐之子不是你能够拥有的，交出来！”迪亚波罗对着陈锋一伸手，仿佛陈锋会自觉的把东西放在它的手上似的。

“我呸，不是我的还是谁的，朱利安是我老婆，你妈逼的滚犊子，死一边儿去，要不要脸啊，啊，这么大人了，他妈还来和我抢老婆？”

“也不看看你那一脸的疙瘩，你怎么不撒泡你照照自己，你是什么鸟样子啊，我家老婆能看上你啊，还不是我的，我的儿子肯定是我的，就看你那样儿，就知道你小子一定发育不全，阳.痿.绝.户，铁定硬不起来！”

“一脸深红，你丫的你以为你是烤龙虾啊，还是水煮大闸蟹啊，啊，学什么东西不好，偏偏学美食，我去，老子都有点馋了！”

“这样吧，你下来，我可以施舍一点醋给你！”陈锋指着天空大声的骂道，迪亚波罗的脸色从白到黑，只可惜那鲜红色的鳞片脸庞还真的看不出来什么东西来。

旁边的2个魔王心中偷笑，这个陈锋还真的是迪亚波罗的克星，这小子不知道多少次阻拦了迪亚波罗的计划，今天更是当着面骂迪亚波罗“阳.痿”.....

太暴力了！

“该死的人类，你要为你的侮辱，付出代价！”迪亚波罗无比的愤怒，陈锋的一通辱骂，让迪亚波罗的坏脾气再次爆发了。

话说，迪亚波罗一直以来在人面前都是装作彬彬有礼，仿佛不是一个坏蛋，而是一个绅士，可是只有亲近的人才知道，迪亚波罗的脾气是多么的暴躁，作为一个恐惧之王，他最喜欢的就是让这个世界都陷入恐惧当中。

整个天空骤然间红色当道，边上督瑞尔的蓝色和阿兹莫丹的黄色都被排挤了开来，其他2个魔王自然也是乐得其所，瞬间让开了地方。

只见整个天空开始不断的雷鸣闪烁，一股股恐怖的威压疯狂的朝着地面和整个世界倾泻下来，一阵阵的红光仿佛是嗜血的恶魔一样，在吞噬着无数人内心的温暖，带来了无尽的恐惧。

而与此同时，迪亚波罗的背后骤然间出现了一个大洞，紧接着陈锋可以清晰的感觉到，迪亚波罗的力量正在不断的攀升。

“我日，不会是本体要下来吧？”陈锋顿时一阵惊悚，如果是这样，那自己的妻子在这里是绝对不安全的。

“轰！”忽然间，那照耀朱利安房间内的光束猛然的扩张，一瞬间连院子里的人也都被包裹了进去，而就在这个时候，迪亚波罗等恶魔却发出了一阵震惊的声音。

“怎么回事？”那光柱骤然间放大，而能量波动变得更加恐怖了，但是陈锋却可以清晰的感觉到，那光柱内有一个家伙，正在疯狂的吸收着能量。

“不是老丈人，不是仆人，也不是老婆，更不是自己的2头小龙，那吸收这么多能量的只有一个人！”

“我的孩子？”

陈锋目瞪口呆的看着那光柱，那光柱是自己的孩子引来的，那吸收能量的一定就是自己的儿子了，可是那能量居然让陈锋都感觉到了一股心惊肉跳。

“好庞大的力量啊！”看着那光柱，陈锋又看着那三个魔神，迪亚波罗的背后一个巨大的黑洞，陈锋知道他要干嘛。

他要真身来到这个世界，但是这样一来陈锋反而不怕，迪亚波罗真身敢过来，必定受到世界之石的干扰，到时候迪亚波罗的实力会被压制最少20%。

然后泰瑞尔等人过来，如今的朱利安已经生产完毕了，到时候就算是泰瑞尔等人不下来，朱利安一开光环，陈锋也有一战之力。

轰！

忽然，一个硕大的火球从天空当中喷射了过来，陈锋冷哼一声，龙骑士直接冲了过去，一个龙枪戳破了火球，迪亚波罗一声怒吼，虽然那光柱非常的吸引人，但是迪亚波罗现在更希望能干掉陈锋。

“吼！”迪亚波罗的虚影开始变得凝实了起来，陈锋知道那是迪亚波罗的力量正在不断的传输过来，让这个虚影变成真正的本体。

“冰之矛！”陈锋怒吼一声，看着那光柱内，自己那未曾谋面的孩子，陈锋必须站出来，为了自己的孩子战斗。

说实在的，陈锋的年纪不算大，放在地球都能被人当成是青少年，可是在这个世界，陈锋忽然知道自己已经是一个丈夫，一个父亲了。

一个男人，无论是否有钱，无论是否有实力，这些都无所谓，钱可以挣，实力可以锻炼，但是唯独一样不能缺少。

责任！

陈锋愤怒的投掷出了自己的冰之矛，紧接着身上红光一闪，瞬间变成了火焰骷髅王，手中一根修长的火焰长矛出现。

“红莲审判！”

随后，再次变成了蔚蓝骷髅王，忽然一个巨大的结界包裹住了整个城池，陈锋绝对不会让自己家的妻子儿女受到任何威胁的。

而在结界上方陈锋还是开了一个口子，让那光柱照射进来，但是让陈锋出乎意料的是，那结界居然无法挡住自己孩子召唤过来的光柱。

“黑色骷髅王，黑暗侵蚀！”

“蔚蓝骷髅王，水神之握！”

“灰色骷髅王...你算了.....”

“寒冰骷髅王，冰之矛，雪之刺！”

“大地骷髅王，三倍重力术，大地结界，巨人之拳！”

“鲜血骷髅王，死神之爪！”

“时间药水，妈的，喝了，浪费就浪费！”

“火焰骷髅王，炎帝，黑色骷髅王，黑暗侵蚀，蔚蓝骷髅王，水神之握，寒冰骷髅王冰之矛，雪之刺，大地骷髅王，三倍重力术，巨人之拳，鲜血骷髅王，死亡之爪......”

陈锋完全爆发了，无数的技能一瞬间开始疯狂的使用了出去，最后还喝了一瓶“时间药水”，让自身的时间流动速度加快，一瞬间让技能冷却时间都消失了，然后开始疯狂的砸起了技能。

只可惜，这些技能冷却时间超过三十分钟的，只能在此被冷却一次，而在三十分钟内的却可以无限制的使用。

炎帝的冷却时间非常之长，不然的话一定是陈锋最强大的攻击技能，那金色的火球虽然后来释放，但是却后来者居上，率先砸在了迪亚波罗的虚影身上。

迪亚波罗顿时疼痛的怒吼了一声，口中骤然间凝聚出了一阵闪电，狠狠的朝着陈锋这边喷了过来，可是陈锋却完全不用理会，因为尾随那“炎帝”后头的2个巨大的冰之矛，已经完全挡住了攻击。

紧接着三个爪子在冰之矛后头，那是黑暗骷髅王的“黑暗侵袭”，蔚蓝骷髅王的“水神之握”，还有鲜血骷髅王的“死神之爪”，在三个爪子的后头，一个无比巨大的拳头从地底下拔地而起，狠狠的朝着天空中砸了上去，那是大地骷髅王的“巨人之拳”。

哦不，现在只能说是岩石骷髅王的“巨人之拳”，岩石骷髅王还没达到大地骷髅王的地位呢。

无数的攻击纷纷落在那迪亚波罗的身上，一旁的督瑞尔和阿兹莫丹都看傻了，陈锋一旦爆发出来，那攻击手段可是非常之多的，而战斗风格更是无厘头，完全是想到什么就拿什么进攻。

一连串的进攻不得不说把迪亚波罗打的措手不及，

有了时间药水的陈锋，冷却时间在30分钟内的技能可以无限制的释放，陈锋本以为这些技能对自己的骷髅王状态无效，但是却是有效果的。

不过，有一个缺点，那就是无法持续，一个骷髅王只能用一次，也就是说如果在药剂的使用范围时间内变成另外一个骷髅王，那药剂的效果就会消失，只能重新喝药剂。

而现在，陈锋最强的骷髅王自然是寒冰骷髅王，无数的冰之矛宛如吃药了一样朝着迪亚波罗的虚影砸了过去，如今漫天的冰之矛，就算是在地狱遇到迪亚波罗的真身，陈锋也战上一战。

无数的冰之矛自然是让迪亚波罗格外的愤怒，可是陈锋如今的寒冰骷髅王脚下有着冰之领域，四周的环境温度急剧下降，陈锋凝聚冰之矛的速度格外的快速，平均一秒一根。

而一秒一次的冰之矛让迪亚波罗格外的恼火，毕竟冰之矛十分巨大，一根有上千米长，打过去可是非常的疼的。

但是问题不是疼，而是数量多，多的迪亚波罗都无法反击，这让迪亚波罗非常的恼火，毕竟真身的力量还没过来。

忽然，就在陈锋扔的开心的时候，天空中的光柱从白色猛然的转换成了红色，紧接着那光柱上的光线流动的也开始变缓慢了起来。

“怎么回事？”陈锋顿时大吃一惊，而就在这个时候，陈锋的脑海里拉斯马的声音再次响起。

“能量不够，你的孩子天赋太强了，居然吞噬了这么多的能量还不够，立刻给光柱补充能量，等光柱的颜色从红色变成黑色，那你的孩子就没得救了！”

第775章 等级分解！

“怎么会能量不够呢？”陈锋惊慌失措的问道。
“刚才白色的光柱，是这个世界上的正面能量，对人都身体有好处，可是就刚才一瞬间，方圆数万公里内的正面能量都已经被抽干了！”
“而现在的红色能量就是负面能量，正面能量存在的地方必定有负面能量，这是空间的自我平衡！”
“那我的孩子吸收负面能量不会有事吧？”陈锋顿时大惊，立刻着急的问道。
“别担心，无论是正面能量和负面能量，其实都是能量的一种，你的孩子刚才吸收了这么多的正面能量，如今这么点负面能量压根就影响不了你的孩子，但是你必须注入新的能量来代替那些负面能量！”
“不然的话，负面能量和正面能量一中和，你的孩子到时候性格就会受到正邪力量的影响，是好是好就不一定了，而且更加恐惧的在后头！”
“如果光柱变成了黑色，那你的孩子一辈子都不会成为一个正常的孩子，必定是邪恶的魔王，因为黑色的光柱所带来的，是比地狱力量还要邪恶无数倍的原罪本源力量，这些力量一旦涌入，世界之石是不会阻拦的！”
“因为现在这个时候，世界之石已经暂时放开这一块区域了，也就是说，这一块区域内完全没有世界之石的监控了！”拉斯马对着陈锋说道，陈锋不可思议的瞪大了眼睛。
“没有世界之石的监控，那它怎么还没出来？不可能，世界之石怎么会不监控这里呢！”陈锋立刻摇头，这显然不可能啊，要是世界之石不监控的话，那如今的迪亚波罗早就出来了。
“笨蛋，是泰瑞尔，泰瑞尔和伊姆帕里斯他们在地狱牵制迪亚波罗，你没看到他们都没下界来么？你再看看督瑞尔，督瑞尔明显也不在状态，没有出手，显然他也在抵挡天使的进攻！”陈锋看了过去，果然是这样，督瑞尔和迪亚波罗都仿佛是不在状态。
迪亚波罗刚才还是无比的暴怒，可是如今却安静了下来，背后的黑洞也缩小了许多。
“好了，别废话了，把你的力量全部灌输给你的孩子吧，不然的话等黑色的力量过来，你的孩子就彻底没救了！”拉斯马催促了一声，陈锋立刻点头。
“可是.....我要怎么灌输啊？”陈锋来到鲜红的光柱面前，无论是使用精神力，还是把法力注入进去都无效。
“拿着这个，然后......分解你的等级，分解你的经验值！”拉斯马忽然扔给陈锋一个东西，陈锋顿时一愣，接过来一看，发现是一个小喇叭一样的东西，可是拉斯马的话却让陈锋大吃一惊。
“我要分解等级？”陈锋愕然的问道。
“难道你舍不得你的等级？”陈锋当然摇头，怎么可能舍不得啊，为了自己的孩子，陈锋就算是把体内的所有骷髅王和所有技能都融入给孩子体内都舍得。
“那就分解吧，职业者的经验值，其实就是最精粹的能量，比天地之间的正能量和负能量都要精纯，是世界之石提炼出来专门给你们职业者的一个天大的方便！”
“你分解出来的能量，都会融入你孩子的体内，不过你的孩子不会有得到等级，毕竟等级还是要靠着自己去修炼的，可是你的孩子将来会有一个绝对的优势！”
“双倍经验！”
阿斯玛对着陈锋说道，而此时的陈锋也已经开始了分解，那小喇叭的小口对着陈锋自己，大口对着那光柱，紧接着陈锋深呼吸一口气，一瞬间陈锋感觉到自己的身上一阵黑光绽放，紧接着一阵虚弱猛然袭来。
“双倍经验？”那虚弱过后，陈锋又瞬间感觉到好了很多，就好像是一下子跳到水池里，有点胸闷的感觉，但是其他的却并没有多大的感觉。
“是，双倍经验，你所分解掉的经验值，会变成天地之间最精纯的能量，然后分成两部分，一部分用来改造你孩子的身体，另外一部分却化成精纯的力量潜伏在你孩子的体内！”
“你的孩子天生就是职业者，但是现在我们谁也不知道孩子的职业到底是什么，不过等以后你的孩子踏上征途的时候，随便击杀任何一只怪物，不但可以得到怪物的经验值，而且还能从体内潜伏的能量里，也得到一部分经验值！”
“换句话说，你的孩子以后杀怪，不但可以从世界之石那边得到一点经验值，你留在他体内的能量，也会转化成等值的经验值，让他提高实力！”
“所以，你的孩子以后杀一只恶魔，就等于是别人杀两只，如果你的力量足够强大的话，或者你的孩子天赋比我想象中的还要惊人的话，那可能不仅仅是2倍，可能是三倍，四倍，甚至是五倍！”
“这一切都有可能！”拉斯马的话让陈锋大为震惊，却也非常的开心，因为这意味着以后自己孩子的升级，要比陈锋更加的轻松更加的简单。
“咦？你怎么就闪过一次黑光，你的经验值居然这么多？”拉斯马忽然奇怪的问道，在他的记忆当和推测当中，说话期间，陈锋最少也得消耗掉1级的经验值了。
陈锋如今的等级是99级，可是拉斯马推测，此时陈锋应该已经掉到98级了呀，可是陈锋却还是在坚持。
时间过的飞快，不一会儿就过了整整二十分钟，拉斯马的骷髅嘴巴大大的张开，不可思议的看着陈锋，足足二十分钟，陈锋还是处于99级的装备。
那就是说，陈锋的经验值蕴含的量，是别人的百倍，甚至更多，因为此时陈锋还是处于99级的状态。
陈锋心中却是骄傲的一笑，如果单比体内经验的话，那就算是泰瑞尔他们全部一起上也比不过陈锋，陈锋到了90级以后，一级的经验值是整整100兆啊。
换成经验值，那可是不知道多少兆了，而90级以后的经验值，陈锋拿出任何一级来，足够让一个职业者从1级升级到100级，天才点的，例如莉莉丝之类的，甚至可以达到105级左右。
换句话说，陈锋体内的经验值，几乎等于是十个以上神级强者一辈子的经验值，甚至还要更多，和陈锋攀比经验值还真的是一个不可能完成的任务。
时间继续前进，拉斯马的震撼越来越大了，而光柱内陆续走出来了一群人，最后除了朱利安之外，其他的人都走了出来。
“陈锋哥哥！”狄维娜看着陈锋和陈锋身边的拉斯马，不由的惊呼了一声，狄维娜可是记得拉斯马的。
“小姑娘，我们又见面了！”拉斯马笑着看着狄维娜，上次正是一套绝美的衣服穿在狄维娜的身上，让拉斯马废寝忘食了许久。
“您好，伟大的拉斯马先祖！”
“什么？他是拉斯马？”
“拉斯马，死灵法师先祖？”
狄维娜的话一出，顿时所有人都震撼了，不可思议的看着拉斯马，然后猛然的醒悟过来，恭敬的朝着拉斯马鞠躬，问候。
拉斯马单纯的点点头，人类可以说都是他的后代，他没让人类跪下来请安已经算是非常不错了。
“阿苏拉在上，我居然看到了伟大的先祖了！”艾米丽感觉自己有点头晕，一个活生生的先祖居然就站在自己的面前。
“亚马逊，阿苏拉，可惜，我那骁勇善战的姐姐，已经去世许久了，我至今都未能找到她的尸骨，我这个弟弟当的不称职啊！”拉斯马看着艾米丽，却无奈的苦笑了一声。
“等等，伟大的先祖，难道阿苏拉是我们亚马逊的先祖？”艾米丽忽然愕然的问道，拉斯马自己都是一愣。
“没错，阿苏拉，我清晰的记得这个名字，这个曾经无比关怀我，照顾我的姐姐的名字，亚马逊的先祖，阿苏拉，可惜后来我那英勇的姐姐最后却不知道在什么地方陨落了，和姐姐在一起的，就是德鲁伊的先祖，费艾柯！”
“我的先祖！”塔维纳也瞪大了眼睛，毕竟先祖这种奇葩的生物对她们来说太遥远了。
“那我的呢，我的先祖是谁啊？”狄维娜立刻焦急的问道，然后一拍脑袋，因为她知道她的先祖是谁，或者说所有法师都知道。
“伊苏，我可怜的妹妹，元素法则的掌握者，可是最终却被原罪给吞噬了！你们千万要小心，因为我那可怜的妹妹的尸体，至今都留在地狱，甚至还包裹我那德鲁伊和野蛮人2个哥哥，和我的亚马逊姐姐！”
“这件事我以后和你们说，现在还是先度过眼前的困难吧，迪亚波罗突破泰瑞尔的控制了，他要下来了！”拉斯马朝着天空看去，只见整个天空完全变成了鲜红色。
在那红色光柱的背后，一个巨大的脑袋正缓缓的冲了出来，一阵无比恐惧的笑容从里头传了出来。
“太好了，太好了，等了无数年，世界之石终于暂时放弃一块区域的监控了！”
“我，迪亚波罗，回来了！”

第776章 龙凤胎！

PS：今天是光棍节，虽然公爵我不是光棍，但是公爵的七八个兄弟都是光棍，所以来我家，联合绑架我去KTV，本来早就写好了，一直被这群渣渣打断思路。

今天是铁定无法2更了，明儿个补吧！

对不起了各位！

****************************************************

没有了世界之石的控制，迪亚波罗巨大的身影总算是出现在了这个世界，那没有任何的压制的空间，让迪亚波罗的身心都得到了舒展。

巨大的身体漂浮在空中，那无数的恐惧正疯狂的围绕着迪亚波罗，迪亚波罗的出现，让整个人类世界都陷入了无与伦比的惊恐当中了。

“迪亚波罗，多年未见，你还是一副死了爹妈的样子！”一个淡淡的声音响起，而与此同时，冲天的灰色气息疯狂的冲破天际，一瞬间迪亚波罗的那红色气息被死命的挤压到了一旁。

“这个力量？原来是你，那个已经死过一次的死灵法师，拉斯马！”迪亚波罗看着地面，总算是想起了那地面上的人到底是谁。

“哼，迪亚波罗，这么多年了，你还是一点长进都没有啊！”拉斯马不屑的说道，猛然身上一阵光芒闪烁，原本苍白的骨头，赫然变成了金色。

“黄金骷髅？”陈锋下意识的一阵惊叹，但是拉斯马没有理会陈锋，而是缓缓的飞到天上，虽然拉斯马身上是黄金色，可散发出来的气息却是纯正的死亡气息。

那灰色的气息不一会儿就和迪亚波罗的恐怖气息在天空当中分庭相抗了起来，无数的气息仿佛是两个风暴一样，开始互相抗衡。

“哼！”拉斯马和迪亚波罗忽然齐齐冷哼一声，紧接着双方的战斗瞬间开始，2个家伙都因为这个区域没有世界之石的监管而敢出现，而在这个区域内，他们的力量完全不会受到任何的压制。

“拉斯马，如果你是数万年前的你，我还会怕了你，可是如今的你，完全不是我的对手！”迪亚波罗大声的怒吼，一个个的火球疯狂的投掷了出去。

拉斯马的不屑的一笑，手中一个个“恐怖白骨”疯狂的飞了出去，那白骨赫然是一只只的骷髅，虽然不会飞行，但是每一次出现却正好撞在那火球上，一个个的火球顿时宛如烟火一样的在天空中绽放。

“哇，好漂亮啊！”这个时候能说出这样话来的，只有朱利安的那几个妹妹了。

“狄维娜，现在里面到底是什么情况啊，是男孩还是女孩儿？朱利安的身体呢，有没有什么危险？”陈锋却对着狄维娜焦急的问道。

“没事没事，母子平安，恭喜你了陈锋哥哥，你当爸爸了，不过我要问你一个问题，陈锋哥哥你是希望男孩儿还是女孩儿？”狄维娜狡黠的对着陈锋问道，其他的几个女人也都同时看着陈锋。

“我无所谓，只要是我的孩子我都喜欢，男孩儿女孩儿对我来说完全没任何的区别！”陈锋大声的说道，说实在的，陈锋虽然是地球人，家里头也算是比较古板的，但是陈锋却从未有过男女之间的歧视。

在他的眼里，男人和女人都是人啊，各自有各自的不同，男孩就是要承担责任，保家卫国，承担一个健壮的肩膀应该承受的负担。

而女人，也当然也有自己的责任，而且偶尔撒娇偷懒或者喜欢某些东西那都是正常的，陈锋完全没有任何的偏见，除非就是人做的太过分了。

例如男生不把女人当人看，只当成泄.欲的工具，或者欺骗弱势的女人，吃软饭，这是陈锋无法认可的。

而女人，过于看重金钱之类的，也是陈锋所不喜欢的。

但是这些都和陈锋没关系，因为陈锋不缺钱，儿子要穷养，女儿要富养，陈锋完全可以做得到，尤其是在暗黑世界这种环境下成长的孩子，陈锋更是有信心教育好了。

“真的无所谓？”塔维纳笑着问道，陈锋眉头一皱，莫非是一个女孩儿？“当然无所谓，男孩有男孩的好，女孩儿有女孩儿的好，我从不歧视任何孩子！”陈锋大声的说道，心中都有些郁闷了，这几个家伙干嘛呢。

到底是自己的孩子，陈锋怎么可能有偏向男女啊。

“好吧，哈哈哈，那恭喜你陈锋哥哥，男的女的都有！”狄维娜笑着说道，陈锋的脸色一下子完全僵住了。

“男的女的都有？那是什么意思，双胞胎？我去，龙凤胎！！”

陈锋差点没惊喜的跳起来，龙凤胎啊，那可是传说中的龙凤胎啊，说真的陈锋这辈子还真没见过龙凤胎，什么双胞胎陈锋倒是见多了，但是那一男一女的龙凤胎貌似只有在小说里看到过。

可是今儿个居然轮到了自己身上。

“其实几个月前就知道是双胞胎了，但是不知道是一男一女，因为那叶子只显示两半，却没显示出一男一女，等朱利安姐姐生出来我们才知道，居然是一男一女！”

“龙凤胎，太好了，居然是龙凤胎！”陈锋完全是一脸的傻逼样，没想到如此稀少的几率，居然被自己给碰到了。

在天朝，双胞胎的几率是千分之五，算是一个较为庞大的数字了，2对双胞胎里头就有可能是一对龙凤胎，但是这不是绝对的，只能说龙凤胎的几率真的要小太多了。

“哥哥，你说的龙凤胎是什么东西啊？”狄维娜不解的看着陈锋，陈锋一直嘀咕着“龙凤胎”，但是这种只流传在地球的词汇，狄维娜不懂。

“龙凤胎啊，那就是一对双胞胎，就是一次生2个孩子，其中 一男一女，就叫做龙凤胎，而两女或者两男，则叫做双胞胎！”

“龙凤胎的概率真的是太稀少了，真的太少了！”陈锋已经不知道怎么形容自己的开心了，这一下那可算是功德圆满了。

有男孩有女孩，陈锋的要求已经完全满足了，当然陈锋的要求是满足了，但是其他女人的要求却没满足。

此时的狄维娜，塔维纳，莉莉丝格外的嫉妒艾米丽，因为艾米丽已经成功怀上了陈锋的孩子，那药丸的作用果然强悍无比。

艾米丽轻柔的抚摸着那稍微有点小突起的肚子，心中也是一阵激动，她不要求为陈锋也生一对龙凤胎，只要能生出一个健健康康的孩子就够了。

“轰！”

天空中的战斗依然是在继续，而陈锋任然在不断的把经验值灌输到那光柱当中，光柱上的红色逐渐被陈锋的经验值给取代，居然变成了一道金色的光柱，当然红色的依然占据了半壁江山。

只要陈锋的经验值有一点不济，那红色的力量就会再次涌入。

陈锋的输入经验值还在持续，而天空当中迪亚波罗和拉斯马正打的是如火朝天，而就在这个时候，两道金光骤然洒落大地，只见泰瑞尔和伊姆帕里斯也喘着粗气来到了这个世界。

“陈锋？果然是你，我们一猜就知道，一定是你的孩子出生了，才能有这么大的动静，不过你怎么不告诉我们，你的孩子居然是天赐之子？”伊姆帕里斯看到陈锋，立刻开问。

“拜托，我要是说了，我的孩子还能是我的么？”陈锋白了伊姆帕里斯一眼，伊姆帕里斯一想，也对，当年陈锋的妻子刚怀孕，那时候陈锋连地狱都没进去。

就算是那时候告诉天使，以伊姆帕里斯自己火爆的脾气，肯定会把朱利安接到天堂去，到时候陈锋恐怕99.99%的可能会投靠地狱，或者干脆和天使对着干。

伊姆帕里斯被说的无语，而陈锋也懒得理会他们，现在天大地大，就算是老爸老妈来了，陈锋也不鸟，只专心帮助自己的孩子。

“怎么回事，能量柱居然是红色的，你的孩子居然把正能量都吸收光了？”泰瑞尔不可思议的看着天空中的光柱，一脸的骇然。

“嘿嘿嘿！”陈锋却得意的笑了起来，伊姆帕里斯和泰瑞尔的震撼，陈锋可是非常的喜欢啊。

“绝世天才，绝世天才啊！”泰瑞尔震惊了，居然能把方圆几万公里内的正能量全部吸收干净，而且还在吸收陈锋的经验值，那孩子的将来，完全不可限量啊。

“陈锋，你的这个孩子，将来交给我培养，你放心，我不会用暴力，也不会把你的孩子培养出仇恨人类的，我只教你孩子对付恶魔的战斗技巧，你的孩子绝对是万中无一的天才！”

“将来，必定在战场上成为所有人都瞩目的英雄，甚至在遥远的以后，会成为比你还要优秀的存在！”

陈锋的优秀所有人都清楚，而一个比陈锋还要优秀的人，在场的人居然有一种不敢想象的问题。

“好，给你！男孩儿给你培养，女孩我自个儿教！”陈锋笑着说道，伊姆帕里斯顿时灿烂的一笑，得到陈锋的认同，他实在是无比兴奋。

可是下一秒，2个大天使都傻眼了，男孩儿给伊姆帕里斯教导，女孩儿陈锋自己教育？

“2个？”

“双生？”

伊姆帕里斯和泰瑞尔不可思议的怒吼起来，陈锋顿时哈哈大笑，原来如此，难怪那正能量居然被吸收干净，2个天赐之子啊。

一时间，泰瑞尔的目光也开始变样了，仿佛是在看一样绝美的物件一样。

“想都别想，儿子就去你们那边上课，你们帮我培养出一个真正的男子汉来，女儿绝对我自己养！”陈锋大声的说道。

“咱们商量商量！”

“商量个屁！”

第777章 拉斯马大战迪亚波罗！

暂时不讨论陈锋的那一对双胞胎的事情，泰瑞尔和伊姆帕里斯也相继飞到了天空当中，和督瑞尔遥遥相对了起来。

迪亚波罗有拉斯马在打，那督瑞尔自然是交给泰瑞尔三人了，如今场上唯一要让陈锋担心的，便是在一旁看戏的阿兹莫丹，这个家伙诡计多端，冲上罪恶，被称为罪恶之王，什么事情最坏，这家伙就用什么办法战斗。

可谓极端的邪恶，甚至在某些程度上，比迪亚波罗都还要邪恶的多，迪亚波罗虽然掌管恐惧，但是他对于一个人的恐惧完全没多少兴趣，它所崇尚的是让整个世界恐惧。

所以有时候迪亚波罗不但不会做坏事，反而会做一点好事儿，让自己领地内的恶魔，甚至是有些地方的人类感恩戴德，只可惜没人知道迪亚波罗那伪善的面具下，藏着的是一副毁灭世界的邪恶面孔。

督瑞尔的下界自然是和泰瑞尔等人一起的，当然随着泰瑞尔这一次也不是仅仅和伊姆帕里斯一起下来，另外2个大天使，命运天使和生命天使也跟着下来了，五大天使当中，只有智慧天使不知所踪。

而一旁阿兹莫丹显然没有插手的样子，一个投影出现在空中，看着双方的大战，拉斯马大战迪亚波罗，而泰瑞尔和伊姆帕里斯则是大战督瑞尔。

至于命运天使和生命天使，居然开始帮助起了陈锋，只见那上半截红色，下半截淡金色的光柱在2个大天使的帮助下，瞬间变成了白色。

“陈锋阁下，继续输入你的经验值，我们现在要用正能量去抵消您孩子体内吸收过的那些负能量，负能量虽然少，但是或多或少会对您孩子的将来性格有点影响！”生命天使对着陈锋说道，陈锋立刻点头。

只可惜，经验值的输出非常的缓慢，陈锋估算了一下，自己这样的输出效率要整整15个小时，才能把99级到100级，这一整级的经验值给输光了，非常的让人蛋疼。

而与此同时，只见红色的光柱颜色快速的开始转变，不一会儿就变成了一片白色，显然是无数的正能量已经开始汇聚了过来，而陈锋下意识的放缓了自己经验值的输入。

只见天空当中的白色光柱，那白色的正能量立刻汇聚了过来，开始补充陈锋削弱的部分，一下子金色的经验值能量和白色的天地正能量迅速的开始结合，变成了一个白色当中闪耀着淡淡金色的光柱。

整个光柱的颜色变得格外的好看，朱利安的几个妹妹看的直鼓掌，而这时候光柱内再次走出来了2个人，一个宫女一个接生婆！

“恭喜亲王贺喜亲王，公主殿下母子平安，而且是一男一女双生！”那接生婆自然明白这里谁最大，非常聪明的先去陈锋那边道喜，然后再次回禀朱利安的父亲，坎都拉斯的帝皇。

朱利安的父亲没有任何的愤怒，这一切都是理所当然的，毕竟这是陈锋的孩子，虽然是自己的外孙子外孙女，但是毕竟最亲的还是陈锋。

“多谢，多谢，赏，重赏！”陈锋和皇帝一阵大笑，两个人居然异口同声的喊出了重赏，那接生婆也自然开心，一次性得到了两份打赏。

塔维纳早就准备了，她是最细心的一个女孩子，立刻拿出一张金卡，直接递给了那接生婆，那金卡内可是含有一百万金币啊。

“太多了，太多了！”一百万金币，放在人类世界那等于是上千万甚至是上亿，而且还是美元级别的，那接生婆一辈子都没见过这么多的金币，一下子居然傻了。

“不多，拿着吧，不过既然亲王大人已经赏你百万金币，我再拿出金币来你也用不上了，我赐你家一个男爵爵位，享子爵待遇，可世袭三代！”那接生婆一听，二话不说直接跪下，大呼感谢。

相比金币，皇帝的这个赏赐更是惊人，虽然仅仅一个最低等级的男爵，但是却有着子爵的待遇，一般来说其实就等于是子爵，而且还可以世袭三代，那可以庇护这一家子好几百年啊！

“行了，你回家吧，把你们家里最好的人推荐过来担任子爵，不要为了这么一个爵位坏了家人和气，好好做事，以后加官进爵的机会还多的是！”皇帝淡淡的一摆手，那接生婆立刻恭敬的后退回家了。

“里头还有多少人？”陈锋朝着那宫女问道。

“回亲王，里面还有三人，公主殿下说人太多不好，现在还有一个奶妈，两个经验丰富的宫女伺候着！”陈锋点点头，只要里面有人就行了，有三个人已经足够了。

“公主现在的情况怎么样？”陈锋焦急的问道，他虽然关心孩子，但是对于妻子却更是关心。

“非常好，公主殿下的生产十分顺利，那接生婆说了，这是她一辈子遇到过最轻松的一次接生了！”宫女笑着说道，心中却有些不忿，早知道如此轻松，自己上都可以了。

“公主殿下现在因为累了，已经开始睡了，不过几个孩子倒是精力旺盛，在吸收这个力量，我们也不敢接近，好在孩子们都十分安静，没有任何问题，所以我们也不敢靠近孩子！”宫女说道。

“我进去吧，有事儿我来通知你！”塔维纳对着陈锋说道，陈锋连连点头，这里塔维纳最细心，交给塔维纳陈锋绝对放心。

“那你们自己小心点！”陈锋说道，塔维纳点点头，进入了其中，陈锋为什么要说“你们”呢，因为塔维纳一进去，其他女孩都是对着陈锋一笑，也走了进去，陈锋一脸早就知道的样子。

“来人，册封亲王两个孩子，男孩为王子，女孩为公主，和宫中的王子公主一个级别，任何人不得有丝毫不敬！”皇帝的命令还在下着，陈锋也无所谓，按道理公主的孩子在暗黑世界里是很难被封为王子的，最多也是亲王，不过却是见习亲王而已。

但是公主却很正常，因为女孩子在这个世界是几乎无法传承爵位的，尤其是陈锋家里有男孩了，就算是男孩是弟弟，那亲王的身份还是得给男孩的。

但是这一切对陈锋来说都无所谓，如果陈锋有心的话，不要说是王子，就算是让自己的孩子成为皇子都无所谓，建立一个国家，以陈锋的号召力，甚至建立起来的国家不会比坎都拉斯等任何一个帝国弱小，甚至还要更加强大。

天空中的战斗十分的激烈，主要还是迪亚波罗和拉斯马的战斗，双方的水平可以说是迪亚波罗稳胜一筹，可是拉斯马却有拼命的架势，直接把自己的战斗水准和迪亚波罗拉在了一个水平线上。

直接导致双方打的是不亦乐乎，并且旗鼓相当。

拉斯马最为一个死灵法师，最强大的却并非是召唤，而是诅咒，迪亚波罗那个恼怒啊，自己的身上最少降落了三十多种诅咒，其中好几种都在拼命的削弱迪亚波罗的力量。

而拉斯马或许是世界上唯一一个可以让所有诅咒并存在一个敌军单位上的人，其他的死灵法师最多让一个单位身上叠加七八个诅咒，那已经算是逆天了。

紧接着一根根的骨矛，一个个“白骨之魂”，一个个的剧毒新星疯狂的从空当中出现，甚至拉斯马还有许多让陈锋惊愕的技能，居然是暗黑3当中备受关注的巫医的技能。

因为陈锋有巫医的同伙，所以陈锋认识巫医的技能，刚才只见一个硕大的骷髅头出现在天空当中，然后仿佛呕吐一样，从嘴巴中吐出了无数的绿色液体，那貌似叫做“酸雨”什么的技能的，威力十分惊人。

忽然，就在陈锋观看着双方战斗的时候，拉斯马居然掏出了一个罐子，然后砸在了地上，那罐子从上千米的高空掉落在了地上砸成了碎片，可是一只高大数百米的巨大蛤蟆赫然出现在地上。

几个小公主顿时害怕的一阵尖叫，而那蛤蟆一张嘴，舌头延绵数千米，一下子就抓住了迪亚波罗，迪亚波罗顿时被满是粘液的蛤蟆舌头给抓了个正着。

“吼！”那恶心的感觉让迪亚波罗十分的恼怒，瞬间一声怒吼，整个身体红光绽放，紧接着一个火圈直接席卷了出去，那蛤蟆的舌头瞬间着火，紧接着仿佛舌头是导火索一样，瞬间整个蛤蟆都燃烧了起来。

“谢谢！”拉斯马却淡淡的一笑，迪亚波罗猛然暗道一声不好，一转头，只见那蛤蟆居然不知道什么时候出现在了迪亚波罗的背后，而且近在咫尺，一张嘴，一口把迪亚波罗给吞了下去。

“轰！”巨大的蛤蟆轰然爆炸，那一朵火云瞬间把天空中的红云给炸的四分五裂，可是下一秒红色的云彩再次汇聚了起来，迪亚波罗狼狈的出现在了天空当中。

“拉斯马，数万年没见，你居然研究出了如此恶心的招数！”迪亚波罗愤怒的怒吼了起来，浑身火焰暴涨，那身上的粘液瞬间被烘烤成了漆黑的焦炭。

迪亚波罗身体猛然一震，那些焦炭立刻散落在了地上，不过迪亚波罗真的非常恼火，自己居然被那恶心的东西给一口吞了。

第778章 谎言本源！

“拉斯马，今天你必须为你的愚蠢，付出代价！”迪亚波罗大声的怒吼，显然是被拉斯马的恶心招数给气爆了，猛然的手中凝聚出了红色的闪电，可是迪亚波罗却没有攻击，而是不断的压缩那闪电。

只见闪电居然从原来的暗红色逐渐的转变了颜色，最后居然变成了一阵紫色，拉斯马只感觉一股强大的危机袭来，立刻严正以待，连续几次挥手，他的身边“白骨之盾”立刻环绕了起来。

“拉斯马，去死吧！”迪亚波罗忽然暴怒了一声，手中的紫色闪电直接穿透了出去，瞬间席卷在了拉斯马的身上，拉斯马顿时一阵震惊，但是却没有惊慌失措，整个身体骤然间变成了透明，然后出现在了另外一个方向。

“灵虚行！”

那技能居然无视紫色闪电的包围，直接出现在了闪电之外，迪亚波罗顿时惊愕的瞪大了眼睛，而刚出紫色闪电的攻击范围，拉斯马的身影就再次变回了原来的样子。

“死吧！”忽然，迪亚波罗狰狞的一笑，只见那些逐渐消散的紫色闪电居然再次暴涨出了惊人的能量，狠狠的劈在了拉斯马的身上，拉斯马顿时一阵惨叫，那紫色闪电瞬间游离在了拉斯马全身上下，而没人看得见，拉斯马的脚掌赫然有几个脚趾头，在闪电的攻击下，化成了灰烬。

“该死！”拉斯马感受着自己的身体，刚才那一下最少让自己的伤势加重了许多，如果用百分百的生命比来比划的话，刚才最少让拉斯马减少了30%以上的血量。

“迪亚波罗，好，非常好！”拉斯马喘着粗气看着迪亚波罗，只有拉斯马自己知道，迪亚波罗的招数对他是多么的克制，而刚才那一下是多么的剧痛，而自己的实力是多么的虚弱啊。

“出来吧，巨尸兽！”拉斯马一招手，只见整个大地轰然的开裂，一个巨大的手掌从地面上伸了出来，紧接着一只巨大的怪物缓缓的从那地面上爬了起来。

“这是我的攻城突击兽？”迪亚波罗脸色凝重的看着那巨大的怪物，忽然脸色一变，无比愤怒的看着拉斯马。

“是的，没错，当年我杀了你最心爱的坐骑，把他变成了一只绝对强大的仆人，现在就让你看看，当年你的坐骑，是多么多强大，巨尸兽，上！”拉斯马一摆手，只见巨尸兽一声咆哮，巨大的拳头居然一瞬之间就到达了迪亚波罗的面前。

“轰！”迪亚波罗的身高仅仅不到二十米，可是那巨尸兽的身高却超过千米，那拳头都要比迪亚波罗大，迪亚波罗一下子就被砸飞了出去，重重的跌落在了一片森林当中，而整片森林顿时一阵巨响，那一块区域骤然间凹陷了下去，无数的树木直接被淹没了。

“吼！”一阵刺眼的红光从那深坑内爆发出来，只见迪亚波罗的身体也开始膨胀了起来，不到片刻就变成和那巨尸兽一样巨大，迪亚波罗一声怒吼，手中一个个的火球出现，联系不断的拍了过去。

巨尸兽也是一声咆哮，整个拳头宛如锤子一样，狠狠的把火球给砸碎了，然后瞬间出现在了迪亚波罗的身边，只可惜迪亚波罗身体变大，敏捷减少，但是防御和攻击却提高了无数倍，更何况迪亚波罗早就有了防备。

“轰！”双方的拳头狠狠的砸在了一起，顿时整个大地都是一阵颤抖，迪亚波罗和巨尸兽所站立的地面甚至直接被两股恐怖的力量给相撞的开裂了。

“轰！”无数的苍天大树瞬间崩溃，整个大地直接开裂，而那大地居然带着两只怪物，瞬间脱离了对方，就好像是两艘船互相用力一样，双方都开始后退，而带着他们后退的，却是脚下的大地。

“吼！”

“吼！”

迪亚波罗和巨尸兽一阵咆哮，但是迪亚波罗却傻眼了，那巨尸兽的身体上却骤然间冒出了一阵红光，紧接着巨尸兽的身体骤然间变得庞大了起来，居然是狂化。

“拉斯马！”迪亚波罗一阵无比愤怒的怒吼，这一只巨尸兽是从迪亚波罗当年最喜欢的一只攻城突击兽的尸体改造而来的，那一只攻城突击兽是迪亚波罗最爱的一只，也是地狱内实力最强大的一只，当年的战斗力排行，乃是次等恶魔第一位。

因为那攻城突击兽，是地狱唯一的一只会使用“狂化”力量的攻城突击兽，一旦狂化了，只听从迪亚波罗的话，而且战斗力瞬间提高三倍有余，可以说一旦狂化了，甚至迪亚波罗都只能避让锋芒。

当年迪亚波罗凭借这一只攻城突击兽，力压其他魔王，夺得了除了墨菲斯托的领地之外最好的领地，可是如今自己当年最心爱的爱将，居然变成了别人的帮手，而起当年被誉为最强“狂化“的攻城突击兽，只听从迪亚波罗命令的攻城突击兽，却转过来对付迪亚波罗。

“轰！”一巴掌下去，迪亚波罗连反应的机会都没有，就被重重的拍在了地底下了，迪亚波罗不可思议的看着巨尸兽，当年虽然自己要避让三分，但是并不代表攻城突击兽能打败自己，而是自己害怕攻城突击兽那疯狂的攻击而受伤。

可是如今，刚才那一下居然让迪亚波罗升起了一阵无力感，居然完全无法躲避。

“迪亚波罗，你知道我强化你的伙计强化了多久么？整整六万年，我整整强化了六万年，用了最稀少的材料，用了最合理的搭配，让你的攻城突击兽，变成了我的巨尸兽，实力最少上升十倍有余！”

“就算是不狂化，它的实力也可以和你打平手，最多比你弱一些而已，因为你有本源力量，但是一旦狂化了，不要说是现在的你，就算是把地狱里的恐惧本源全部汇聚过来，都不是他的对手！”

“今天，你就死在这里吧，迪亚波罗！”拉斯马狰狞的笑着，巨尸兽重重的踩在了迪亚波罗的身上，迪亚波罗只感觉自己的胸口一闷，居然一口鲜血喷了出来。

“巨尸兽，杀了他！”拉斯马愤怒的声音传来，迪亚波罗顿时一阵不甘心，没想到终日打雁，却被雁啄，今天居然栽在了自己往日的第一属下手中。

迪亚波罗一声咆哮，那巨尸兽猛然的抬起脚想要再次踩踏下来，迪亚波罗的尾巴猛然一卷，直接卷起了巨尸兽的另外一条腿，然后疯狂的一扯，巨大的力量拉的迪亚波罗自己的尾巴生疼，可是那巨尸兽也顺势到在了地上。

“巨尸兽，站起来！给我站起来！”拉斯马有些气急败坏的声音传来，这是拉斯马最后的一次机会，如果这一次失败了，那迪亚波罗就无人可以对付了。

巨尸兽快速的站了起来，肩膀猛然一撞，迪亚波罗顿时被撞了一个踉跄，然后巨尸兽再次一伸手，居然狠狠的抓住了迪亚波罗的肩膀，紧接着巨尸兽居然用起了铁头功，用自己的脑袋狠狠的砸在了迪亚波罗的脑袋上。

“嗷！”迪亚波罗一阵惨叫，那巨大的力量让迪亚波罗的脑袋一下子被砸的一阵晕眩，而更让迪亚波罗愤怒和惊恐的是，迪亚波罗脑袋上最坚固的恶魔之角，居然被砸开裂了。

“轰！”又是一个铁头功，迪亚波罗脑袋上的恶魔之角轰然破碎，居然的恶魔之角重重的摔在了地上，所有人都看傻了，连督瑞尔和泰瑞尔都不在战斗，反而开始观看战斗了。

迪亚波罗居然被虐了？

所有人都震撼的看着拉斯马，这个当年一个人独自挑衅挑衅天使和恶魔的耐法兰，虽然实力已经被削弱了无数倍，可是却依然在虐这个那地狱当中最强大的迪亚波罗。

如果这些场面让恶魔大军看到了，恶魔的士气恐怕会一落千丈，甚至不战而退。

“是你逼我的，拉斯马，我要你不得好死！”迪亚波罗忽然一阵暴怒，手中无数的恐惧本源凝聚，重重的轰在那巨尸兽的身上，巨尸兽立刻被轰了出去，紧接着迪亚波罗的手中再次凝聚出了一片恐惧本源。

可是下一秒，所有人都瞪大了眼睛，不可意思的看着迪亚波罗。

“那是....不可能，这不可能，谎言本源，那居然是贝利亚的谎言本源！”所有人都震惊了，就算是在帮忙陈锋调集更多正能量的2个大天使也都傻眼了，不知不觉的停下了手中的调动，陈锋立刻加大自己经验值的输出，这才保证了孩子们对能量的吸收。

“你们2个快去帮忙吧，这里有我，负能量暂时进不来的！”陈锋立刻知道不好了，迪亚波罗如今居然拥有2种本源，那力量可想而知，陈锋立刻让命运天使和生命天使过去帮忙。

2个大天使也不矫情，立刻飞了出去，可是还没飞出结界，那迪亚波罗已经开始了。

“轰！”只见迪亚波罗的两只手掌狠狠的拍在了一起，那恐惧和谎言两股力量居然瞬间融为一体，可是看迪亚波罗的脸色，那两股力非常的难以控制。

“他还没完全掌控，趁现在攻击他啊！”陈锋大叫一声，巨尸兽仿佛是听懂了一样，立刻怒吼了一声，直接冲了出去，瞬间来到了迪亚波罗的身边，巨大的手中上汇聚着无与伦比的攻击，狠狠的朝着迪亚波罗砸了下去。

“别小瞧我！”迪亚波罗一声惊天咆哮，那手中合二为一的能量直接砸了出去，紧接着在陈锋惊恐的眼神里，一股更加巨大的恐惧本源直接朝着陈锋这一边砸了过来。

第779章 拉斯马・陈和泰瑞尔・陈

“不！”陈锋怒吼一声，瞬间变身成为骷髅王，黑色骷髅王，紧接着时间药水快速的喝下，然后直接冲了出去，那白色的光柱瞬间变成红色，负能量再次笼罩了过来。
“吞噬！”陈锋一声怒吼，巨大的黑洞瞬间吞噬了那本源的力量，可是这个时候，只听见一声无与伦比的爆炸，整个世界仿佛都被这一生爆炸给淹没了。
“不！”拉斯马一声怒吼，巨尸兽在那两股融合的本源力量下，瞬间化为灰烬，无比恐怖的能量再次朝着四面八方倾泻了过去，但是唯独陈锋这边是安全的，因为陈锋的黑洞吞噬了迪亚波罗的攻击之后，居然还有余力可以吞噬那些袭击而来的能量。
“趁现在！”泰瑞尔和伊姆帕里斯骤然间抛弃了督瑞尔，而命运天使和生命天使却瞬间出现在了督瑞尔的身边，挡住了前去进攻的督瑞尔。
“死吧！”迪亚波罗出现在了拉斯马的身边，而迪亚波罗的身前和身后却又出现了泰瑞尔和伊姆帕里斯。
迪亚波罗手中再次聚会两股能量，可是迪亚波罗自己却喷了一口鲜血，2个本源力量的融合让迪亚波罗尝尽苦头，好在此时的迪亚波罗没有继续融合力量，而是那数量最多的谎言本源狠狠的按在了拉斯马的身上，而恐惧本源，却朝着那黑洞已经消失的陈锋那边再次砸了过去。
“不要啊！”
“神圣爆发，光耀大地，以我英勇之名，燃烧吧，圣枪！”
“轰！”
这一刻，陈锋仿佛感觉到整个世界的时间都静止了，陈锋不可思议的看着眼前的一幕，那场景却终生停留在了陈锋的脑海里。
迪亚波罗的左手，汇聚在无数的谎言力量，那一巴掌狠狠的拍在了拉斯马的身上，拉斯马的骨头顿时寸寸断裂，整个身子骤然间散架，化成一堆散骨飞了出去。
而迪亚波罗的另一只手，无边的恐惧力量汇聚成一个巨大的狰狞的骷髅头，朝着自己飞过来，可是一个浑身闪耀着金光的大天使，张开着正义的翅膀，直接挡在了那骷髅头的面前。
恐惧的力量在那正义的身躯上爆炸开来，正义的身躯瞬间身体破裂。
而与此同时，迪亚波罗的背后，一个巨大的天使虚影出现，一把圣枪化成无比巨大的火焰圣枪，在迪亚波罗的两次攻击出手之时，狠狠的穿透了迪亚波罗的身体，迪亚波罗的身体也开始逐渐的消失了。
这一切，在陈锋的眼前仿佛都是慢镜头一样，可是真正的发生仅仅一秒钟的时候，拉斯马被迪亚波罗击杀了，泰瑞尔为了保护陈锋，被迪亚波罗重伤，而伊姆帕里斯是唯一一个安全的，却施展了最强大的攻击，击中了迪亚波罗，迪亚波罗也是重伤，甚至濒临死亡。
“哈哈哈哈，愚蠢的天使，愚蠢的人类，你们都去死吧！”忽然，迪亚波罗瞪大了双眼，整个身体开始疯狂的膨胀了起来，伊姆帕里斯顿时一声怒吼，那闪耀着赤红色光芒的身躯瞬间来到了陈锋的身边，一个巨大的光圈疯狂的包裹住了陈锋和整个城市。
“轰！”
一声嘹亮的爆炸，迪亚波罗彻底的自爆了。
“不，不要啊！”陈锋凄惨的叫了起来，那巨大的爆炸瞬间吞没了拉斯马的骨骼和泰瑞尔的身躯，拉斯马那金色的骨头在赤红色的火焰当中，缓缓的化为灰烬，而泰瑞尔那洁白的身躯，也在火焰中被燃烧殆尽，金色的圣剑漂浮在火焰当中，低声的颤抖。
“轰！”
忽然，再次一声爆炸，金色的圣剑被那爆炸的力量猛然的冲飞了出去，陈锋和伊姆帕里斯顿时一阵骇然，虽然泰瑞尔死了，可是圣剑绝对不能丢，一旦落入恶魔的手中，那后果绝对无比凄惨。
可是如今那迪亚波罗爆炸的力量还没消失，陈锋和伊姆帕里斯，还有命运天使生命天使，甚至是督瑞尔和阿兹莫丹同样不甘追逐，只能眼睁睁的看着那金色的圣剑朝着东方飞了过去。
“不！”陈锋最后仰天怒吼了一声，拉斯马死了，泰瑞尔死了，迪亚波罗也死了，居然都在一瞬之间死了，陈锋感觉这一切都是在做梦。
“告诉我，泰瑞尔和我的老师没死，告诉我，他们都没死！”陈锋一把抓住了伊姆帕里斯的衣襟，要是平时伊姆帕里斯早就愤怒了，可是如今伊姆帕里斯却无比的沉闷。
“陈锋......”
“他们没死，告诉我，他们没死，他们怎么会死呢，刚才都还好好的，怎么可能一下子就死了呢，这一定是假的，他们一定都还没死！”陈锋瞪大双眼，拉着伊姆帕里斯的衣襟大声的怒吼着。
“陈锋！”伊姆帕里斯咆哮了一声，一把按住了想要冲出去的陈锋，伊姆帕里斯不知道为什么，他居然感觉到了心疼，难道是为了泰瑞尔那个家伙？
“陈锋，你听我说！”
“我不听，他们一定没死，只是重伤了，我们快去，去找找，我们去找他们，然后我有办法，我有传说中的冰之泪，只要还有一口气，就算是再重的伤都可以救治的，我们快去找！”
“陈锋.......”伊姆帕里斯一把拽过了陈锋，直视着陈锋的眼睛，陈锋那双眼内充满了慌张，他完全无法相信，仅仅一秒钟的时间，刚才还压着迪亚波罗打的几个人，居然死了。
“你听我说，拉斯马和泰瑞尔都是英雄！”伊姆帕里斯看着陈锋的眼睛说道，可是那一句话却仿佛是刺激到了陈锋，陈锋一把推开了伊姆帕里斯。
“不，他们还没死，他们还没死！”陈锋直接冲了出去，在那一片荒芜的熔浆内开始寻找，迪亚波罗的巨大爆炸，除了皇宫之外，其他的地方全部毁于一旦，变成了一块死地了。
“轰！”一阵恐怖的力量从伊姆帕里斯的身上爆发出来，伊姆帕里斯飞到陈锋身旁，狠狠的朝着陈锋一巴掌打了下去，陈锋顿时被打了一个踉跄。
“他们都已经死了，没有人可以在迪亚波罗的自爆当中活下来，他们都是在自爆的中心，你都亲眼看见了，拉斯马和泰瑞尔的身体都化为了灰烬，难道你要让他们死的不明不白么，你难道不知道，他们都是为了你才牺牲的么？”
“难道你还要这样出去，自己送上门去让督瑞尔杀么？你就这这样不珍惜泰瑞尔用命给你换回来的生命么！？”伊姆帕里斯疯狂的咆哮着，不知道什么时候，金色的泪珠居然从伊姆帕里斯的眼角滑落。
“我.....”陈锋看着伊姆帕里斯，在看着那遥在天边的督瑞尔，看着那赤红一片的大地，陈锋一阵失神，最后蹲在了地上，狠狠的打起来自己的耳光。
“都怪我，都怪我，都怪我，都怪我，都怪我，都怪我！”陈锋拼命的扇着自己的耳光，而且是动用全部的力量，没两下陈锋的整张脸庞就彻底的红肿了。
“住手，你这个废物，孬种，你给我站起来，站起来！”伊姆帕里斯愤怒的咆哮着，陈锋不甘心的站立了起来。
“你看看四周，你看看，这些都是为了保护你的孩子所做的一切，你在看看你自己，我们都在为了你的孩子拼命的战斗，可是你在干嘛，你看看那光柱，刚才是白色的，可是为什么现在是红色的？”
“你这样，对得起我们拼死的保护你么？如果你的孩子也有什么三长两短，那泰瑞尔和拉斯马就死的太不值得了！”伊姆帕里斯大声的咆哮着。
“陈锋哥哥......”不远处，狄维娜等人都跑出了光柱，担心的看着一脸自责颓废的陈锋，狄维娜担心的喊了一句，陈锋忽然看到朱利安居然也从光柱内走了出来，两只手里分别抱着一个孩子，那光柱仿佛是知道一样，居然跟着朱利安走，但是却偏偏落后于朱利安半米，而那光柱内的力量，却依然朝着2个孩子的体内涌入。
“我的孩子.....”陈锋忽然低语了一句，猛然的站了起来，快速的跑到了朱利安的身边，一把抱住了朱利安。
“小心，别压着我们的孩子！”朱利安顿时惊呼一声，陈锋立刻身体变得僵直，轻轻的看着朱利安怀中的2个孩子。
2个孩子还十分的幼小，看起来宛如一个小布偶一样，已经过去好几个小时了，脸上的褶皱居然已经舒展开来，2个孩子都格外的漂亮，没有人会怀疑这两个孩子将来的样貌。
“陈锋，我已经知道了，拉斯马前辈和泰瑞尔阁下是为了我们而战死的，所以我们必须好好的保护好我们的孩子，将来让我们的孩子亲自去报恩！”朱利安对着陈锋说道。
“我们的孩子.....报恩！”陈锋轻柔的接过了两个孩子，虽然才几个小时，但是2个孩子已经张开了眼睛，不知道是否是能量的问题，2个孩子甚至已经有一些笑容了。
看着那两张洁白无瑕的面孔，那两双无比纯洁纯真的眼睛，陈锋感觉自己的心都要融化了。
“从今天开始，男孩儿叫拉斯马.陈锋，女孩儿叫泰瑞尔.陈，你们要记住，你们的小名，是两个无比高大的英雄所救下来的，以后你们要发扬光大，你们要救更多更多的人！”
“我的孩子！”

第780章 强大的格里斯华尔德！

昏暗的天空当中，一道金光骤然间划过天空，那金光忽明忽暗，速度时而飞快，时而缓慢，让人感到一阵稀奇。
仔细一看，那金光赫然是一把修长的双手大剑，长达两米开外，浑身金光流动，看起来格外的华丽，里头甚至蕴含着无穷的力量。
那正是泰瑞尔的圣剑。
而此时的圣剑，身上赫然环绕着一股鲜红的气息，而鲜红的气息和圣剑本身的金色格格不入，而那金色圣剑内的金色力量仿佛是在抗拒着那红色的气息，双方仿佛是在不断的斗争着。
不过可惜，这一个场面没人看见，金色的长剑不断的发出轻吟，试图摆脱那红色的气息，可是红色的气息宛如跗骨之蛆一样，死死的黏住圣剑，无论圣剑如何反抗，都无法甩掉他。
忽然，圣剑上一阵金光绽放，那红色的气息瞬间颤抖了一下，然后在金色圣剑上猛然的翻滚了起来，仿佛是遭受到了什么强大的攻击一样。
可是忽然间，那红色的气息猛然幻化成了一个狰狞的脸孔，狠狠的灌输到了金色剑体内，顿时圣剑开始剧烈的颤抖了起来，只见无数的金光骤然间绽放，一瞬间整个圣剑就被金光所笼罩了。
宛如一个巨大的光球，那金色的圣剑已经飞的够远了，疯狂的朝着东方飞去，可是忽然间金色的圣剑身上红色光芒占据了巅峰，无数的红色气体从那金色圣剑内爆发了出来，一下子原本包裹着金色圣剑的金光，忽然间变成了红光。
紧接着一团火焰轰然的燃烧起来，忽然间变成了一团火球，然后朝着下面的大地直接坠落了下来。
正在石块旷野练级的一群职业者们惊愕的看着天空中一个巨大的火球狠狠的砸了下来，大家都开始躲避或者读取传送卷轴，大家都已经被这一年来的凄惨事情弄的胆颤心惊了，所有人都不敢冒险，还是回城比较好。
忽然，一个眼尖的职业者不可思议的惊呼了一声，那火球前去的方向居然不是一般的地面，而是石块旷野的石林。
“不好，那火球砸的地方是崔斯特瑞姆！”一个职业者大吼了一声，身边的伙伴顿时也是一阵惊骇。
“轰！”可是终归他们没有办法抵挡，那火球狠狠的落在了六根石柱子的中间，无比恐怖的力量瞬间爆发了出来，只见那火球骤然间消失，而原本绽放在石柱中间的红色传送阵赫然间开始放大。
先看外部，只见原本三米高的传送门骤然间放大，不一会儿就变成了五六米的样子，紧接着继续放大，瞬间吞噬了边上了几根石柱子，然后不断的放大，不断的放大，那光圈是越来越大。
“不好，不能回城了！”一个职业者惊恐的怒吼了一声，传送卷轴居然没有任何效果了，大家对视了一眼，不约而同的朝着其他区域把足狂奔。
而在那红色的传送阵之内，赫然就是当年陈锋清理出来的崔斯特瑞姆，此时的崔斯特瑞姆已经成为人类在坎都拉斯地区新的据点了。
因为箩格已经被毁灭了，修道院内还有残余的高等恶魔存在，所以无法把根据地建立到修道院，所以能够建立地方，只能是崔斯特瑞姆。
而且崔斯特瑞姆还是建立在一个亚空间内，要进入这里除非是超级大能，撕裂空间，不但的话必须得从石块旷野的传送门进入。
可是刚才，忽然传送门内一个火球轰然的冲了进来，紧接着笔直的朝着砸那赫拉迪克大教堂砸了过去，顿时整个大教堂瞬间崩塌了一半。
而让城内所有人惊慌的，却是伟大的迪卡.凯恩正在里面研究传说中的“黑色灵魂石”，而那火球所击中的地方，赫然就是迪卡.凯恩的部位。
“该死，救人啊！”
“叔叔，叔叔！”
整个崔斯特瑞姆开始嘈杂了起来，无数的人试图冲入那赫拉迪克大教堂去拯救迪卡.凯恩，可是那大教堂内一股股邪恶的力量疯狂的散播出来，甚至还带着无比恐惧的火焰。
地面开始融化了，所有人都可以清晰的看见，整个大教堂的一部分地面已经开始融化了，一个巨大无比的深坑出现在大教堂内，可是没有人可以靠近。
就算是卡夏也只能避让三分。
“莉亚，别过去，凯恩大人不会有事的！”卡夏只能违心的对着莉亚说，其实她自己也不相信，在这么高的温度下，凯恩这个年迈的老人还能活着。
“不，叔叔！”莉亚大哭着想要冲进去，可忽然间，一股邪恶的力量瞬间激荡了出来，整个城市的温度骤然间下降了许多，所有人的内心都不由自主的有点害怕了起来。
但是所有人都不知道是害怕什么东西。
“咔嚓，咔嚓，咔嚓！”忽然，地面土地上忽然传来了一声声奇怪的响动，紧接着在人群的惊呼当中，一只只的骷髅忽然从泥土里爬了出来，紧接着疯狂的朝着四面八方的敌人展开进攻。
“恶魔！”卡夏立刻一声怒吼，手中的弓箭急忙开始散射，立马四周的骷髅死了无数，可是地面上的骷髅依然不断地出现。
“格里斯华尔德！”忽然，远处传来一声惊呼，只听见一声轰然，一个职业者居然撞破了墙壁倒飞出来，一口鲜血从那职业者的口中喷了出来。
而在墙壁后面，一个浑身肌肉的死者从那边走了出来，赫然是当初被陈锋击杀的人类堕落英雄，格里斯华尔德。
“轰！”格里斯华尔德的力量赫然暴涨了无数倍，一个野蛮人冲了过来，格里斯华尔德直接一拳头，那野蛮人的武器和铠甲瞬间破碎，整个人顿时倒飞了出去。
“90级！”卡夏顿时一阵惊呼，手中的弓箭立刻灵巧的开始进攻，箭矢疯狂的闪耀着，格里斯华尔德的身上却传来了“叮叮当当”的声音。
“怎么可能！”卡夏一声惊呼，自己的箭矢居然无法穿透那格里斯华尔德的皮肤，那可是皮肤啊，不是铠甲，自己手中的可是天赐武器啊。
“吼！”格里斯华尔德看着卡夏，顿时一声怒吼，整个身子居然重重踩踏地面，然后身体居然横飞了起来，朝着卡夏笔直的降落了下来。
“吼！”格里斯华尔德重重的落在了地上，不过卡夏的战斗经验可是格外的丰富，一转身，一把抓住了还在悲伤的莉亚，直接飞到了一旁，然后一招手，几个女武神瞬间出现，包裹住了格里斯华尔德。
“轰，轰，轰！”连续几个拳头，卡夏头疼的看着格里斯华尔德，自己的几个女武神居然挡不住格里斯华尔德的攻击。
“姐妹们，在不过来，接下来死的就是我了！”卡夏立刻呼唤自己的后援团，可是等了好一会儿，居然没有任何的反应，卡夏的脸色立刻变得非常的难看。
“该死，空间封锁，最少是次等恶魔级别的空间封锁！”卡夏脸色变得难看了起来，她的朋友可以自由的穿梭空间，那是因为手中有联合的徽章，那徽章可以无视次等恶魔以下任何恶魔的空间封锁。
可是如今自己的伙伴到现在都还没来，那结局只有一个，肯定是无法突破空间封锁，而自己伙伴无法突破的空间封锁只有次等恶魔的。
甚至是魔王的！
“该死，难道刚才那个火球，是一个次等恶魔？”卡夏打死她都不敢想象是魔王的，如果是魔王的出现，那这个好不容易收拾起来的城市，又得毁灭了。
“吼！”卡夏虽然是在思考，可是格里斯华尔德不想要思考，顿时一声咆哮，直接冲了上来，卡夏一咬牙，又是几个女武神出现，先挡住了再说，然后手中的天赐武器绽放出了一阵金光。
“疾风穿透！”
只见无数清风赫然朝着卡夏的武器上聚集了过来，不一会儿整个箭矢居然在卡夏的手中旋转了起来，卡夏拼命的控制着，那箭矢的尾翎在卡夏的手中已经完全被绞碎了，整个弓箭居然散发出了淡淡的灼热。
“砰！”
箭矢飞快的弹射了出去，仅仅一眨眼的功夫就击中了格里斯华尔德，格里斯华尔德一声咆哮，身子一个踉跄，那箭矢居然穿透了格里斯华尔德的整个心脏的位置。
那心脏的地方，赫然出现了一个大洞。
“怎么还没死？”卡夏却震惊了，那心脏都已经破灭了，居然还没死，忽然卡夏一拍自己的脑子，她这个笨蛋居然忘记了，格里斯华尔德是丧尸啊，他已经死了啊，当年是被迪亚波罗给复活的。
“迪亚波罗？”忽然想到这个名字，又看看那依然狂暴的格里斯华尔德，卡夏的心中闪过了一丝难以言表的担忧。
“莉亚，你快走，去帮助其他人，先对付城市里出现的恶魔，现在的情况什么比较重要，你应该分的清楚！”卡夏大声对着莉亚说道，莉亚一咬牙，点点头。
忽然，就在这个时候，格里斯华尔德的身上猛然的一阵红光绽放了出来，然后一道肉眼完全无法看见的影子，瞬间投入到了莉亚的体内，而格里斯华尔德的力量瞬间降低了许多。
只可惜，这一切，除了莉亚感觉自己的身上好像重了一些之外，其他人没有任何的反应，卡夏完全没看到！

第781章 新崔斯特瑞姆惊变！

忽然，就在那看不见的虚影进入莉亚的体内的时候，赫拉迪克大教堂当中，顿时一阵金光绽放，紧接着一道金光骤然间飞了出去，仿佛是被人给扔出来的一样，迅速的被甩到了很远很远的地方。

“怎么回事？”卡夏连续再次攻击了几次，却惊讶的发现格里斯华尔德的战斗力居然直线下降，几个女武神就把格里斯华尔德给虐的欲仙欲死，刚才那一往无前的霸道样子完全不见了。

“难道是那一道金光的问题？”卡夏看着那到金光，忽然眼角红光一闪，顿时瞪大了眼睛，不可思议的看着那边。

只见半个天空赫然被一个巨大的红色传送阵给包裹住了，卡夏的视力可以清晰的看见红光的外头赫然就是石块旷野。

“怎么回事，难道这个空间失效了？”当年为了封印崔斯特瑞姆，赫拉迪姆一族可以说是全军出动，费尽心机才封印了崔斯特瑞姆，可是如今那传送阵不断的变大，莫非是这个崔斯特瑞姆，要脱离这个空间了？

“卡夏，卡夏！”一个焦急的声音呼唤着卡夏的名字，卡夏立刻看了过去，只见阿卡拉正被几个箩格搀扶着朝着自己走过来。

“大事不好了，我感觉到这个空间开始变得极度不稳定，我已经看见庇护所世界了，看来这个空间要重新回到庇护所世界的怀抱了！”阿卡拉对着卡夏大声的说道，卡夏的眉头顿时深深的皱了起来。

本以为崔斯特瑞姆是人类最后的一片安稳的世界，因为这里没有恶魔，没有死灵，出门可以战斗，不想战斗的就在里头带着。

除非是魔王来，不然就算就是次等恶魔卡夏等人也能击退，可是如今却又要回到那个危险的庇护所世界，说实在的，卡夏真心不愿意。

这里有沉积了几万年的肥沃良田，这里有着浓郁的灵气，这里无论是植被还是生物都能得到最快的生长。

卡夏和阿卡拉还有凯恩，费劲千辛万苦才把崔斯特瑞姆里头残存的恶魔气息给排除干净，这里可以说是一片真正的净土。

可是如今那一个神秘的火球，却又让这一片世界又得回到庇护所世界，回到那一个充满危险和邪恶的世界，卡夏打心眼里抵触。

可是没办法，事到如今，这一片土地回到人类世界那是肯定的了，现在唯一的办法就是能把这一片领土为完美的保护下来，千万不要再出现和箩格一样的惨剧了。

忽然，一连串的蝙蝠从那传送门内飞了进来，卡夏顿时一愣，没想到这个传送门还能自由出入，这样的话那起码传送门还在正常的运行。

紧接着几个人影飞快的进来了，赫然是天使小队的其他人。

“你们怎么进来了？”卡夏顿时一愣，没想到这几个这么胆大，传送门变成这样子还敢进来。

“切，我们可是有先头军的，这些聚能召唤蝙蝠之类的装备还真好，不亏价格这么高，探路的不二选择啊！”几个人调笑了一下。

“这几个小子是我们在外头发现的，他们跑的太慢了，我怕有危险，干脆就一起带进来了，他们目睹了全过程！”几个女孩子从背后拉出了几个少年。

“说说看！”卡夏立刻问道，说实在的这一切来的都是无比的突然，让卡夏等人是措手不及。

“我们也不知道，我们正在练级，忽然抬头看见天空里有一个大火球朝着我们这边砸下来，然后有人发现是朝着咱们这地儿的入口传送门方向砸过来的！”

“我们一时间也傻眼了，后来就看见那火球钻进了传送门，然后才传送门就开始变大了起来！”

“我们一害怕，也不敢进去啊，就干脆朝着其他区域跑，有人去了埋骨之地，有人朝着摩泰高地跑去了！”

“我们几个跑的慢，所以被带回来了！”

几个人的话非常的简单，卡夏合并了一下。

天空中忽然出现一个火球，那火球直接掉进了崔斯特瑞姆的传送门里头，然后进来之后砸在了赫拉迪克大教堂，整个大教堂塌陷了一半，然后又融化了一大片的地面。

随后呢，迪卡.凯恩消失不见了，生死未仆，而城市内又忽然出现了无数的骷髅，甚至已经发现了几只恶魔的踪迹了。

卡夏内心十分的担忧，因为这样的场景卡夏非常的熟悉，当年迪亚波罗在崔斯特瑞姆苏醒的时候也是这样的情况。

“难道刚才的那个火团，是迪亚波罗？”卡夏顿时一惊，不过立刻摇摇头，现在天堂和地狱在群魔堡垒开战呢，迪亚波罗怎么可能出现在这里。

“一定不会是它，它现在正在和天使交战，怎么可能会出现在这里！”不得不说，新崔斯特瑞姆的优异生活让卡夏放低了戒心，如果她知道就在遥远的坎都拉斯皇宫上空的异象的话，卡夏就不会这么二淡定了。

但是卡夏虽然猜不到，但是却隐约有感觉，对于这个猜测并非是对于迪亚波罗，而是对于陈锋。

“朱利安的产期，就在这几天了吧？”卡夏有些担忧的看着远方，只可惜那光柱的位置却正好被遮住了，而天地异象对于箩格这一片常年乌云笼罩的区域来说，压根就看不见。

所以，卡夏等人压根就不知道外头发生的事情，此时的鲁.高因等地区的人早就已经被吓死了，那巨大的迪亚波罗出现在天空当中，可唯独箩格地区被遮挡住。

不知道是为什么........

但是所有人都不知道，他们的一切举动都在一个“人”的密切关注下，而那人正在心底偷偷的笑，计划总算是开始实行了。

*******************************************************************************

坎都拉斯皇宫。

因为泰瑞尔和拉斯马的死去，让陈锋的心情非常的不好，但是为了自己的孩子，陈锋还是坚持不断的给光柱给灌输经验，经过整整19个小时的努力，陈锋99到100级的一整级经验，终于是全部灌输完毕了。

可是光柱却还是没有消失，紧随其后就开始吸收99级的技能，陈锋只能咬着牙坚持，让自己的经验值最大限度的流入自己孩子的体内。

陈锋也在心中暗自期待，自己孩子的以后升级所需的经验值千万不要像自己一样，就自己那坑爹的经验值，自己的2个孩子绝对要吃苦。

与此同时，陈锋也在心底认定了一个事情，等这里的事情处理完毕之后，就把朱利安母子等人全部送到群魔堡垒去。

现在迪亚波罗没了，督瑞尔和阿兹莫丹都跑了，群魔堡垒的安全已经提高到了最大限度，加上还有3个大天使守护着，自己的妻子儿女非常非常的安全。

而陈锋必须要找到泰瑞尔的圣剑，在迪亚波罗的自爆当中，圣剑朝着东方飞去，陈锋必须去把圣剑给找回来，这样陈锋心理才能好受一点。

如果连泰瑞尔最后的遗物都不能找回来，陈锋会恨死自己的，因为在十几个小时里，陈锋让狄维娜等人翻遍了整个区域，却就是没见到泰瑞尔的任何东西。

反倒是找到了迪亚波罗的那两根牛角一样的恶魔之角，还有疑似拉斯马的一块骨头。

如今迪亚波罗的恶魔之角已经被命运天使率先送回地狱去了，交给海格，这种东西在恶魔的手里那绝对是神器一样的东西，在海格的手里，海格会把它变成对天使和人类有利的超级武器。

到时候用迪亚波罗身上的材料制作而成的装备来击杀恶魔，那也是一件让恶魔蛋疼的事情。

而疑似是拉斯马的躯壳的一块骨头，则在陈锋的手里，陈锋想要去地狱问问，是否有办法让拉斯马复活，毕竟当年的拉斯马也是骷髅王，而且陈锋听迪亚波罗和拉斯马的对话，好像当年的拉斯马死过一次。

陈锋自然希望拉斯马能够复活。

因为泰瑞尔可以复活，所以陈锋的内心稍微好受一点，但是泰瑞尔要数万年之后才能复活，而复活出来，可能连记忆都没有，只是成为一个新的泰瑞尔。

然后成长到大天使的级别，不知道要多少年，但是起码也说明泰瑞尔可以复活。

所以，如果拉斯马能复活的话，那陈锋会非常的开心， 因为这样一来，两位毕竟还不算彻底的死亡，终究是有复活的希望的。

可是陈锋心中也有一个阴暗的地方，如果万一2个都不能复活呢？

那陈锋估计能自责一辈子，因为自己的缘故，拉斯马和泰瑞尔都死了。

泰瑞尔还好说，说实在的，泰瑞尔还好说，因为泰瑞尔和陈锋熟，而且泰瑞尔毕竟是天使，天使死了也有复活的机会。

但是真正让陈锋震撼的是拉斯马，这个加起来才见过2次的骷髅王，却站在自己的面前，挡住了比自己强大的迪亚波罗的进攻。

最后甚至为了自己搭上性命。

拉斯马是谁啊，说句难听的，陈锋一直都是扯着拉斯马的大旗而已，可是人家非但没有怪罪陈锋利用他的名气招摇撞骗，反而过来帮助陈锋，最后还搭上了自己的性命。

陈锋心中只有一个念头，只要拉斯马能复活，就算是千难万难，甚至是把骷髅王给拉斯马，陈锋都一定要把拉斯马给复活了！

第782章 当年的盛况！

“又是一个天赐之子！”

一阵震惊的消息再次传遍了整个皇宫，伊姆帕里斯和生命天使也是一脸的震撼，不可思议的看着还在不断给关注灌输经验的陈锋。

如今距离泰瑞尔的死去，已经超过一天了，而今天大家都没事儿，因为陈锋坚持要自己去寻找圣剑，圣剑这东西没有魔王亲自过来，什么恶魔都无法拿走，所以伊姆帕里斯等人也放心。

而今天大家闲着无聊，就干脆测试一下艾米丽肚子里的孩子是男是女，结果一测试之下，所有人都傻眼了。

看着那璀璨的树叶，无论是天使还是人类，都是一脸的愕然，陈锋自己也傻眼了，居然第二个老婆的孩子，也是天赐之子！

“我日，谁有加快经验输出的，我怕等我第二胎孩子出来，我没经验值输了！”陈锋怪叫了一声，可是脸上的惊喜却怎么也挡不住，泰瑞尔和拉斯马的死亡阴影瞬间被冲淡了无数倍。

“如果我是女人，我一定要把你抢走！”伊姆帕里斯转过头对着陈锋说道，陈锋打了一个寒颤，伊姆帕里斯的个性还真的做得出来。

“要不你再努力努力，不是还有3个没怀孕么，万一这三个女孩怀孕之后也是怀着天赐之子，恐怕你会成为人类的配.种.机.器！”生命天使对着陈锋说道，陈锋一脑袋的冷汗。

生命天使奥利尔，又被称为希望天使，但是在高阶天堂大家还是喜欢叫她生命天使，因为奥利尔的招数绝大部分都是类似于网络游戏里牧师的恢复技能和加持技能，战斗招数偏少。

但是奥利尔却是所有大天使里头自保能力最强的一个，曾经创造出在三个魔王联手进攻下，照样安然无恙的逃走的超强战绩。

只可惜，奥利尔的武器是法杖，而海格最不会制作的就是法杖，因为法杖的属性和近战武器的属性不一样，材料更不一样，所以一直都没有打造，奥利尔也不在意，毕竟她的能力是治疗，虽然有法杖可以提高她非常大的实力，但是对于奥利尔来说，眼前的力量已经足够了。

而另外一个回去坐镇群魔堡垒的则是命运天使伊斯瑞尔，陈锋到现在都无法分清楚伊斯瑞尔到底是男是女，这让陈锋相当了传说中的春哥。

不过伊斯瑞尔对陈锋的态度是若即若离，不过分的偏袒，也不过分的讽刺，一切都是站在最中立的角度，不过当年就是因为这个中立的角度，让伊斯瑞尔觉得要给人类一次发展的机会，人类才得以幸存。

“笑什么笑，你心里头很开心是不是？以后各大家族都会求着你呢，把一个个的大美女都塞进你的被窝里！”狄维娜捏着陈锋腰间的软肉一个一百八十度的大旋转，陈锋脸上的开心瞬间变成了悲痛。

“放手，放手，疼啊，你这个丫头，这一招跟谁学的，还有，你说的都是什么乱七八糟的，我是在高兴俺孩子又是一个天才！”

陈锋自然得意，几十万年来仅有三次天赐之子的出现，结果就有一次落在陈锋身上，还是龙凤双胞胎，结果如今第四次案例出现了，又是在陈锋的身上，陈锋感觉就好像是天才制造机一样。

“去天堂吧，我们会好好的保护好她的，然后等到时间差不多了，再去哈洛加斯，那边的天地能量要比这里更加充裕，最起码不会让你的经验值耗费的过多。”伊姆帕里斯的话陈锋非此赞同。

现在地狱已经知道陈锋的2个孩子都是天赐之子的情况了，所以万一什么阴谋诡计，在人类世界还真的不好应付。

而在群魔堡垒就不一样了，陈锋要求把自己的妻子都安排在天空之城，天空之城的防御比群魔堡垒都要坚固。

群魔堡垒阴影之王之类的可以自由出入，可是天空之城却不行，而伊姆帕里斯也自然是同意了，当然得同意，伊姆帕里斯心中还有自己的打算呢。

等艾米丽等人在天空之城居住习惯了，到时候艾米丽的孩子诞生，依然回到天堂之城，那孩子长大之后的老师是谁？

还不是自己么，近水楼台先得月啊！

“有消息来了，圣剑的下落！”忽然，皇帝走了进来，作为一个皇帝这里却充当一个情报员，也只有陈锋这群人才有如此天大的面子。

“崔斯特瑞姆？怎么和那块地方扯上关系了？”崔斯特瑞姆可以说是陈锋最初壮大的区域，从那时候起，陈锋的眼界变得高了起来，因为骷髅王李奥瑞克是陈锋见过的第一个次等恶魔。

而且在地狱当中，李奥瑞克的战斗力可以排名前十，非常的强悍霸道，而从此之后，陈锋的眼界也放宽了很多。

“圣剑好巧不巧，落在崔斯特瑞姆的传送门内，结果好像引动了整个崔斯特姆的空间震动，从而要从亚空间里头剥离出来！”

“什么意思？”陈锋不解的问道。

“意思就是崔斯特瑞姆要重现人间了，从亚空间里出来，覆盖在整个石块旷野上头，。到时候整个石块旷野都会被崔斯特瑞姆给淹没，覆盖！”皇帝白了一眼陈锋。

“什么？这么严重？”陈锋顿时大吃一惊。

“没错，这是卡夏传递过来的情报，已经得到了阿卡拉的证实，而且还有一更糟糕的事情.....圣剑可以砸到了迪卡.凯恩大师，现在凯恩大师生死不明，但是生还几率，微乎其微！”皇帝十分无奈的说道。

“怎么会这样？”陈锋不可思议的惊叹了一声，伊姆帕里斯等人也皱起了眉头，迪卡.凯恩，可以说是在天使心目中地位仅次于海格还有当年的圣者塔.拉夏的。

作为最后一个赫拉迪姆一族的成员，迪卡.凯恩拥有的智慧照样十分惊人，把不断走着历史下坡路的人类和天使不断的拉回到原先的高度上。

天使的技术，人类的魔法，在赫拉迪姆一族最巅峰的时候，甚至一件武器便可以对付次等恶魔，可是如今只有哈洛加斯看守世界之石的那一位巅峰野蛮人，才有本事和次等恶魔战斗，也有实力和魔王打上几个回合。

可是在当年，赫拉迪姆靠着自己的力量，不但打败了魔王，甚至还抓住了魔王，这一点谁都知道，打死一只老虎非常简单，一枪下去就搞定了，可是困难的却是活捉啊，尤其是魔王不会受到任何麻痹毒素的影响，所以什么麻醉剂是完全无效的。

而当年的赫拉迪姆一族能直接把三恶首给抓住，后来也把死大魔王当中的2个也给抓住，这实力放在现在，那是妥妥的和泰瑞尔和伊姆帕里斯一个档次的。

可是到如今呢，能比得上泰瑞尔伊姆帕里斯之流的，只有哈洛加斯那个老野蛮人，而且那个野蛮人如今的力量不是战斗，而是震慑。

震慑就是虽然不上战场，可是却依然让敌人吓得魂飞魄散，但是真正能拿得出手的实力，没人知道。

陈锋也不知道，但是陈锋却知道一个事情。

那个老野蛮人，就算是再如何的强大，终归是人类。

而作为一个人类，就终归有老的时候，布尔大人不是海格，海格是为了全人类和全部天使在努力的改造装备，而布尔大人却只是为了人类而已。

所以，布尔大人没办法享受海格大人那种把神圣之泉的喷泉当成自己的澡堂子，有事儿没事儿就躺里头睡睡觉，调养调养身体。

可以说，海格的身子里头蕴含的血液水分都是神圣之泉组成的，那自然可以长生不死，但是布尔却不行，布尔大人的寿命来源自自己的实力。

可是随着年纪的越来越大，陈锋虽然无法感觉到，但是却也能猜测到，雄风不再了。

所以，如今人类能和伊姆帕里斯之流的，只有布尔大人一个人，甚至布尔大人也都已经达不到那个境界了。

这是全人类的退步啊。

虽然人类现在已经和天使联手打到地狱去了，可是真正当年真正百花争艳的盛况，只有泰瑞尔等人参加过，而真正参加过当年盛况的，估计也就只有几个人类还活着，海格布尔大人等几个人而已。

那时候的人类虽然数量不如现在多，但是那时候各个都是顶天立地的存在，每一个都有自己的独门力量，放在战场上都是一等一的好手，能进入地狱的都是能和2级恶魔甚至是1级恶魔单挑的存在。

可以说，当年的人类，各个都是霸道无比的主儿，可是看看现在，当年的人类都是将军，现在的人类却都是士兵，实力不仅仅是下降了几个档次啊。

“凯恩生死未仆，该死！”陈锋现在是非常的矛盾，既希望自己的还是能停止吸收自己的经验，让自己去找圣剑和凯恩，却又不希望自己的孩子停止吸收，因为停止吸收经验意味着孩子的天赋就到此结束了。

而吸收的经验值越多，那代表着自己孩子的天赋越是惊天动地。

虽然现在天地都已经被陈锋的双胞胎给惊着了.......

第783章 2个月！

“行了，你们也别纠结了，把这个消息告诉你们，就是让你们知道圣剑的去处，还有就是让你们知道圣剑惹下的麻烦！”
“你们也别叫唤着要过去，你们过能有什么用啊？难道伊姆帕里斯阁下还能让那个亚空间恢复不成？”皇帝朝着伊姆帕里斯问道，伊姆帕里斯愕然的摇摇头。
“这不就结了，您啊过去也没用，现在那边空间混乱，整个崔斯特瑞姆半个都漂浮在天空当中，到时候会整个摔在地面上！”
“但是你们谁能阻止的了呢？莫非陈锋你有办法能把整个大地都给扛起来？”陈锋果断摇头，如果是大地骷髅王是全盛时期，那还有可能，但是如今大地骷髅王就几个部件，能掌握一点大地的力量算是逆天了。
“所以咯，你还是安心的给我的外孙子和外孙女们好好的灌输能量，伊姆帕里斯阁下呢还是在这里保护着他们，免得又有魔王过来！”
“至于崔斯特瑞姆那边，现在唯一的情况就是疏散百姓，所以陈锋你把你所有会飞的骷髅都给召唤出来，然后前去疏散人类！不过你的骷髅只听你一个人的话？”皇帝朝着陈锋问道。
“不，我的黄金龙骑士有智慧，他也可以指挥我其他的骷髅，黄金龙骑士会人类的语言！”陈锋立刻把龙骑士给叫过来。
“主人！”龙骑士十分庄重的给陈锋来了一个骑士礼，不过陈锋双手都腾不开。
“龙骑，现在有一个任务，你听从.......塔维纳主母的话，塔维纳，你带着龙骑和我的其他飞行骷髅过去帮忙吧，你心思细腻，交给你我放心！”陈锋朝着塔维纳说道。
塔维纳二话没说就点头，然后朝着龙骑士点点头，黄金红莲龙骑士再次恭敬的对着塔维纳行礼，塔维纳灿烂的一笑。
“我也要去！”狄维娜撅着嘴巴，塔维纳拍拍狄维娜的脑袋。
“别捣乱，在这里好好照顾朱利安姐姐和艾米丽，别给陈锋添麻烦！”塔维纳说道，狄维娜这辈子只听三个人的话，曼陀罗老爷子，塔维纳姐姐，还有就是陈锋。
“狄维娜，下次吧，下次我让你带着龙骑士和我的骑兵，在恶魔大军里纵横，现在你姐姐是去救人！”陈锋柔声的说道。
“好吧，不过说话要算数哦！”狄维娜最后还是点头，这接近一年的时间没好好的和陈锋在一起，狄维娜的性子也变的柔弱了起来，每天都是盼星星盼月亮的盼着陈锋，所以十分珍惜和陈锋在一起的每一分每一秒。
“我去看我的儿子去！”作为陈锋的妻子，陈锋的儿子自然就是狄维娜的孩子，只可惜狄维娜悲剧的排行第五，将来的孩子得叫她“五妈”，陈锋总感觉这个称呼非常的奇怪啊。
塔维纳立马就出发，这种事情耽搁不得，陈锋也召唤出了自己的天空大军，一共有接近一千只的天空骷髅，好在陈锋的龙骑士并不是陈锋在100级的时候召唤出来的，所以陈锋就算是掉到了85级，龙骑士依然存在。
塔维纳给了陈锋一个放心的眼神，陈锋点点头，狄维娜虽然不是和陈锋对话最少的，但是却是最懂得陈锋的一个妻子。
每次她都乖巧的把位置让给狄维娜和莉莉丝，或者是艾米丽。
莉莉丝的个性偏向于被动，除了上一次和陈锋告白之外的主动，就机会没主动过，所以塔维纳每次都是偷偷的把莉莉丝推到陈锋面前，让陈锋注意到这个最少言寡语的妻子。
而艾米丽，却是陈锋所有妻子当中最热情的一个，因为肚子里也有了陈锋的孩子，所以也格外的想念陈锋。
塔维纳知道那种感觉，因为当初的朱利安就是这样，一天到晚都在想念着陈锋，所以塔维纳也会把位置让给艾米丽。
而艾米丽却是一个没多大心计的人，每次都是傻乎乎的接受塔维纳的位置，莉莉丝都还会暗地里对塔维纳道谢，艾米丽却不会。
不过众女生活在一起的日子也久了，塔维纳自然知道艾米丽的个性，从未有任何的怨言。
至于狄维娜，这个小丫头可以说是陈锋任何一个妻子都谦让的对象，作为队伍里最小的孩子，狄维娜的个性就是一个孩子，大家都让这狄维娜。
所以，这样算起来，反倒是塔维纳最被陈锋疏忽，陈锋看着塔维纳远去，心中不由自主的冒出了一阵歉意和酸意。
“我对不起塔维纳！”陈锋忽然说了一句，几个妻子都愣了，只有朱利安露出了笑容。
“我本以为对你们照顾的还算周全了，可是仔细一想，那都是塔维纳在帮我，每次都是把和我接近的机会让给你们，反倒是自己和我疏远了开来！”
“如果是狄维娜你这个丫头和我疏远，我会以为你喜欢上了别人，可是塔维纳对我的疏远，我却感觉到她更爱我了，也让我更对不起她！”陈锋看着远去的龙骑士说道。
“你还来得及！”朱利安温柔的笑着，那笑容中带则浓厚的爱意和认同，陈锋也灿烂的笑了起来。
“是啊，我还来得及，我可以更加的爱你们！”
塔维纳这一去，就是整整五天，终于在异常巨大的震动当中，天空中那仿佛是从红色传送门当中挤出来的大地，重重的落在了石块旷野上。
毫无疑问，一秒钟的功夫，整个石块旷野上任何的生灵和恶魔都被瞬间秒杀，整个大地都开始颤抖了起来。
“经过计算，崔斯特瑞姆的范围为三十六万平方公里，如今整个砸在箩格的区域上，要覆盖整个石块旷野，埋骨之地，冰冷之原，鲜血荒地，咱们原来的箩格之城，黑暗森林，黑色荒地，摩泰高地，还有整个修道院！”
“而且，这还仅仅是现在出现这一部分，还有更大的一部分，要一只延伸到接近鲁.高因的地方，距离无比庞大，可以占据半个四分之一个坎都拉斯帝国！”
当年的崔斯特瑞姆，最强大的李奥瑞克王的领地，后来被全部封印进了亚空间，无数的赫拉迪姆一族的努力。
今日却要成为一片灾难。
就好像是月球掉下来一样，就算是不砸下来，慢慢的放下来，也足够引起无穷无尽的变化了。
石块旷野消失了，整个地面开始疯狂的沉淀下去，什么地下通道全部被填平了，都被压实了，而那些曾经嚣张的恶魔在这一刻全部都消失了。
血鸟没了，毕须博须没了，连最初的尸体发火也被自己的洞穴给活生生压死了，整片大地陷入一阵巨大的变动。
本来箩格这一片土地就悲剧了，在安达利尔出来时候，一道巨大的裂缝横跨整个海洋，甚至还秒杀了整个库拉斯特。
如今整个库拉斯特海港都已经不存在了，那已经是被誉为近万年来最惨烈的一次灾难了，可是崔斯特瑞姆从亚空间内出现，这才是真正的浩劫。
大地开裂，崔斯特瑞姆的土地仿佛是在玩着俄罗斯方块一样，把自己镶嵌进了原来本属于箩格的大地上。
地面被拔高了数千米，整个崔斯特瑞姆成了一片高原，而原来属于沿海城市的鲁.高因在相比之下，却成了峡谷里头的城市。
起码，等这一片土地弄好了，鲁.高因的人要去崔斯特瑞姆，那可是得爬山了，最起码是百米的地势差距。
这个既然无法阻拦，就只能动手了，把整个地面变得更加的坚固，让大地和大地之间变得紧密无间。
毕竟，这一片土地也是人类的新土地，而且非常的肥沃，卡夏等人已经准备，只要崔斯特瑞姆从亚空间内完全出来，那就建造出一个新的人类根据地。
名字：新崔斯特瑞姆！
巨大的地面就仿佛是一个锥子，被按进了沙漠里头，大地陷入了泥土，然后整个泥土开始死命的下沉，紧接着隔壁的海洋开始海潮澎湃，无数的海水开始翻滚了起来。
那被安达利尔给弄裂开来的裂缝再次肆虐，仿佛是有人在墙壁的裂缝里硬生生塞入了一个瓶塞一样，整个裂缝被更加扩大了，而原本滔天的海水不但没有因为裂缝的扩大而下降，反而继续上涨了几分。
谁也说不上来为什么。
箩格区域内的动物都死绝了，没办法，那大地就好像是铁饼一样的砸下来，覆巢之下岂有完卵？
而鲁.高因和海洋，无数的原生态动物都吓傻了，能躲的躲，能跑的则拼命的跑，近海在三个月内完全无鱼可打，最后还是皇室下命令补救，这才让很多普通人有饭吃。
不过这是以后的事情，如今整片大地就好像是敷面膜一样，慢慢的往下压，而压下来的大地越多，那地面凹陷的就越厉害，整个地势就越是平摊，
这一场惊天动地的大地覆盖，那一来就是整整两个月啊，艾米丽的孩子都只有三四个月的时间可以安生的呆在娘胎里了。
两个月，整个两个月，陈锋的经验值灌输，终于要结束了。
而陈锋的等级，从100级，一路降低到了85级，只要这一级一掉，陈锋的力量瞬间会被削弱数百倍！

第784章 无尽的思念！

光柱终于缩小了，可惜经验值还是要不断的输入，陈锋如今只剩下85级了，整整2个月的时间，陈锋赚来的4000兆荣誉点所兑换来的经验值，完全注入了2个孩子体内，让陈锋变回了没有去哈洛加斯升级以前的样子。

“该死，为什么不能喝经验药剂啊，我要是掉到84级就糟糕了！”陈锋十分的无奈，一旦等级掉到了84级，那陈锋的战斗力就会瞬间缩水，灰色凯督拉的头颅就直接无法装备，技能等级就会下降，到时候影响的就是龙骑士的存在了。

龙骑士是在陈锋85级的时候召唤出来的，这里有一个奇特的规定，陈锋如果是85级的时候召唤出龙骑士，那等陈锋的等级低于85级，那龙骑士就无法被陈锋支配。

就好像是网络游戏的技能等级一样，陈锋的龙骑士召唤，需要等级就是85级，所以陈锋必须保持85级。

可是让陈锋蛋疼的是，自己在输入经验到光柱内的过程当中，是无法喝任何的经验药剂的，换句话说陈锋的经验值在此期间，只能输出，不能输入。

“不好，按照这个速度，我的力量必定跌落到84级，到时候战斗力就会大幅度的缩水！”陈锋顿时有些紧张，现在不是陈锋担心自己的等级问题，而是担心在崔斯特瑞姆的塔维纳。

一旦自己的等级掉到了85级一下，那龙骑士恐怕会立即消失，万一塔维纳正在带着龙骑士战斗呢？

而万一这时候又有魔王过来，那陈锋的战斗力就只有原先的百分之一了。

龙骑士，是陈锋最锋利的一根毛刺。

虽然可以再次去哈洛加斯购买经验药剂升级，但是陈锋没钱了，没荣誉点了，徽章内的荣誉点都被陈锋用光了，升级到了100级，哪儿还有多余的！

而如今真正的担心的还是崔斯特瑞姆，因为所有人都在担心，崔斯特瑞姆里头的那个魔王会不会出现。

一直以来，崔斯特瑞姆的地底深处都被封印这一个超级强大的存在，陈锋认为是“超级迪亚波罗”，也就是暗黑2战网里头的“超级暗黑破坏神”。

而当时因为是在沉睡当中，所以卡夏等人的战斗力会直接唤醒那个家伙，所以一直以来都是没有打扰。

后来，阿卡拉和凯恩利用了一切办法，总算是把那恶魔给封印了起来，其实只是一个非常简单的封印，把外界的一切的动静都给挡住，给那超级恶魔制造出一片绝对安静的地方。

可是，这个封印也遭受到了巨大的考验，好在有一个非常好的消息，那就是超级恶魔暂时无法苏醒，因为它所沉睡的那一块区域，正好是整个落入地面，而结界在卡夏等人的坚持掌控之下，完整的抵挡住了所有的震动和声音。

而那恶魔依然是睡的好好的。

这让整个世界都十分的安心，那恶魔的实力非常恐怖，而且传说还不回受到世界之石的压制，所以大家都不敢招惹。

没想到用了最简单的一个结界就保护住了所有人，大家都是松了一口气。

超级恶魔的事情告一段落，但是随着崔斯特瑞姆正是的铺开在整个箩格区域上，无数的恶魔出现了，游荡在人类世界的地狱力量唤醒了无数的死灵，整个崔斯特瑞姆现在是一团乱麻。

现在，整个箩格地区已经正式更名为“新崔斯特瑞姆”，而新崔斯特瑞姆将会代替整个箩格，成为职业者们的新手村，但是如今的城市却有着更加丰富的恶魔。

不仅仅是那些原本投影在箩格的怪物开始投影到了崔斯特瑞姆的区域内，更是无数的死灵从地底下复苏。

当年崔斯特瑞姆死亡的人类数量谁都不知道，史书上也是记载的互相纠结，有的说是上千万，有的却是说上亿。

但是毫无疑问的，崔斯特瑞姆正式降临人类世界的时候，因为在人类世界的地狱力量的影响，这些死尸再次复苏了过来，而且数量极其的庞大。

新崔斯特瑞姆和箩格一样，东边连接着鲁.高因，只可惜和鲁.高因的边境被再次修正，鲁.高因得到了一大块地盘，这还是因为鲁.高因的国王海.杰因的趁火打劫。

他宣称，如果新崔斯特瑞姆把那边境的地盘让给他，那他就派兵帮忙镇压恶魔和死尸，并且给新崔斯特瑞姆划分区域。

毕竟，崔斯特瑞姆作为一个新的新手村，必须有区域，这样才能防止恶魔们击杀还未成长起来的人类职业者。

阿卡拉只能无奈的点头，不过有得必有失，东边的边境虽然减少了，但是北边却增加了，恩斯丁格区域起码有十分之一的区域被新崔斯特瑞姆占领。

不过恩斯丁格现在也无奈，因为迪亚波罗的出现，魔王的力量影响了整个世界，无数死去的先祖从地底下爬了起来攻击自己的后背。

恩斯丁格也陷入了当年先辈们进攻的苦战，恩斯丁格有一片城墙，挡住了整个亚瑞特山脉前往恩斯丁格的道路。

而那一片城墙有一个非常非常响亮的名字。

戍卫要塞！

或者被野蛮人成为死亡要塞，和恩斯丁格人口中的“堡垒要塞！”

这一片要塞当年是为了防御野蛮人，当年恶魔还未入侵的时候，人类之间也彼此充满了战争，尤其是当萨卡兰姆教开始在大陆上传播教义的时候，和蛮子们接下了深仇大恨。

而恩斯丁格这个王国，就是当年萨卡兰姆教会一手创建的，野蛮人对之恨之入骨，不断派兵攻击，结果如今，那些数万年前死去的英灵们，再次站了起来，继续完成他们生前为完成的事情。

恩斯丁格自己忙碌于防守戍卫要塞，所以完全无数新崔斯特瑞姆占领的区域，反正那一片区域只不过是一片森林而已。

整个世界已经进入了翻天覆地的变化，而陈锋这一边也总算进入了收尾工作，让陈锋松一口气的是，孩子并没有吸走陈锋85级的全部经验值，陈锋的等级还是留在85级，想当时回到了原点。

整整2个月的时间，陈锋连孩子的满月酒都没有摆过，但是让陈锋开心的是，2个孩子如今已经会笑了，而且笑的十分灿烂和甜美。

而2个孩子体内的负能量也早就被清除干净了，2个孩子是那么的纯洁，用伊姆帕里斯的话来说，这两个孩子就仿佛最璀璨最圣洁的圣光一样。

不过陈锋可不会上当，等自己的儿子长大了，陈锋会让他跟着伊姆帕里斯学习战斗技巧，至于自己的女儿，陈锋还是有偏心的，如果女儿不喜欢战斗，那就不教，让男孩儿保护好女孩儿。

值得一提的是，这一对双胞胎，男孩儿是哥哥，他叫做拉斯马.陈，而妹妹女孩儿本来叫做泰瑞尔.陈，最后被奥利尔等人一票否决，因为泰瑞尔这个名字真的不适合女孩。

后来，大家用了泰瑞娜这个名字，众女这才满意。

对于别人来说，泰瑞尔和泰瑞娜只是一个单词，但是对于来自中国的陈锋，咬文嚼字什么的最擅长了，最后改了一个字儿，自己的安慰也有了，其他人也都满意了。

就这样，陈锋的2个孩子的名字就这样确定了下来，男孩儿的名字不改，这个哥哥应该承担起哥哥的责任，就好像是拉斯马一样，虽然只和陈锋见过2次，但是却真正的有师傅的担当。

男子汉就要有担当。

陈锋的儿子还不知道，自己才2个月，以后的路就被陈锋给规划好了一半，不过陈锋不是那种要强逼自己孩子的父亲，陈锋只希望自己的儿子以后能成为一个顶天立地的英雄，保护自己的妹妹。

哥哥为什么要比妹妹先从妈妈的肚子里出来？

那因为他要出来，先了解这个世界，才能更好的保护好自己的妹妹。

光柱越来越小，终于在陈锋的85级的经验值只剩下最后二十亿的时候，光柱消失了，而与此同时，陈锋2个孩子的身上顿时散发出了一阵光芒，紧接着两个孩子纷纷啼哭了起来。

“哦哦哦，别哭别哭，爸爸在这里！”陈锋一看经验值不动了，那儿还忍得住啊，直接一把上前抱起两个孩子。

2个月啊，整整2个月的时间，陈锋要保持输入经验值的状态，无法空出一只手来亲自抱一抱自己的孩子，如今陈锋总算是如愿以偿了。

把两个啼哭的孩子抱在自己的怀里，那种责任感一下子就喷发了出来，陈锋的身体有些颤抖，那两个孩子在陈锋的怀里哭了一会儿，居然停止了哭泣，睁开炯炯有神的双眼看着陈锋。

“这是我的孩子！”陈锋看着那四只无比纯洁的眼睛，眼眶不由自主的湿润了。

谁说陈锋没心没肺，其实来到这个世界这么多年，陈锋一直压抑着自己的心情，那对自己家乡的无比思念。

“爸，妈，我有孩子了，而且还是龙凤胎，你们能感觉的到么？”

“儿子不孝啊，您的孙子孙女出生了，居然都没让您老来看一眼！”

“不过我保证，我保证，终有一天，我会回去，我会带着我的孩子，亲自跪在您的身前！”

“爸，妈，我想你们！”

第785章 超级恶魔的真正身份！

“你要去新崔斯特瑞姆？”伊姆帕里斯对着陈锋问道。
“没错，现在我的孩子也已经稳定了，我希望您能先把我的妻子儿女都带到群魔堡垒去，我去把圣剑找回来，然后再回到群魔堡垒！”
“现在我的实力没有退步，到时候杀恶魔赚取荣誉点很轻松，所以不必担心我的第二胎的孩子得不到我的经验值的滋润！”陈锋十分开心。
2个孩子如今十分健康，而且每一个都透漏着一股子的灵动，让陈锋和陈锋的几个妻子格外的喜欢，尤其是狄维娜，每天都必须抱着泰瑞娜睡觉，而泰瑞娜这个小丫头也十分的缠狄维娜，基本上看不见就要哭泣。
而陈锋的大儿子拉斯马.陈锋，反而十分的宽容，见到任何人都是笑眯眯的，看不见人许久才会哭泣。
陈锋说，这孩子好照顾，只要吃饱喝足了，扔一边儿就行了，被朱利安拽着耳朵修理了半天，朱利安已经完美的进入了母亲的角色。
而怀孕半年的艾米丽却还没正式的进入母亲的角色，如今2个孩子对艾米丽来说，好玩更大于责任，不过陈锋知道艾米丽不是那种对自己孩子不闻不问的人，只是艾米丽还没真正的体会到孩子出生的那一刹那的感觉。
朱利安也说了，自己的孩子在肚子里的时候，其实还是有些好动的，但是当孩子一降生，朱利安的个性瞬间发生了一千八百多度的转变。
而艾米丽，在她肚子里的孩子降生之后，也会变得格外的有母爱的。
“那你自己要小心！”伊姆帕里斯对着陈锋说道，他知道如果陈锋不拿回圣剑的话，一辈子都会良心不安的。
“放心吧，我的实力和100级的时候几乎没任何区别！”陈锋灿烂的一笑，一百级的时候就是武器换了，可是陈锋压根就没用过一百级的武器，当初迪亚波罗出现的时候，陈锋的骷髅只有龙骑士的火焰免疫排上了用场。
其他的几乎没有任何的发挥，所以陈锋完全不用担心自己的实力下降了。
“那好吧，不过你自己还是要小心，崔斯特瑞姆那块区域我知道，里头沉睡着的是，是一个非常强大的存在！”伊姆帕里斯对着陈锋说道，陈锋眉头不由自主的皱了起来。
“能和我说说么？”陈锋问道。
“嗯，我可以告诉你，反正这种事情你迟早要知道的，对于你来说，越早知道的越好！”伊姆帕里斯点头。
在很久很久以前，具体的时间伊姆帕里斯已经忘记了，那时候的迪亚波罗好像刚才人类世界回来，迫切的想要提高自己的力量。
而在机缘巧合之下，迪亚波罗发现了一件宝物，但是谁也不知道这一件宝物到底是什么，但是那宝物内却记载着一个非常强大的能力，分身。
那分身不是普通的分身，而是把自己体内的某种特定的力量和性格相互结合，成为一个新的个体，那个个体和原先的本体有着一模一样的记忆，但是却有两种截然相反的性格。
“没错，我相信你已经想到了，那个宝贝非常有可能是当年创世神所分离出自己黑暗一体的力量！迪亚波罗利用那个力量，创造出了一个新的自己！”
“但是被创造出来的迪亚波罗却有着比迪亚波罗本身更加强大的力量！”
“你知道为什么迪亚波罗一回到地狱就立刻开始闭关么，因为它试图控制那个分身，可是那个分身却把完胜时期的迪亚波罗给击败了，本体被自己的分身给击败，不得不说是一个讽刺！”
迪亚波罗陷入了沉睡，而那个分身却被阿兹莫丹给贝利亚联手驱逐到了人类世界，可是让所有恶魔都震惊的事情发生了，那个分身居然没有任何迹象表明它受到了世界之石的压迫。
也就是说，世界之石认同它是人类世界的生物。
只可惜，迪亚波罗的分身毕竟是迪亚波罗，来到了人类世界之后，能量快速的消失，经过了几次圣战，那个恶魔能量耗尽，最后被当年封印了巴尔的超级英雄给逼退到了崔斯特瑞姆里头。
那时候的崔斯特瑞姆相当于是一个封印空间，什么强大的恶魔只要无法消灭，就都会扔进去，而崔斯特瑞姆里头无法吸收任何力量，迪亚波罗的分身不得不开始陷入长期的沉睡，用来减少自己能量的消耗。
“那现在怎么办？现在世界之石被轻微污染，迪亚波罗的分身绝对可以吸收来自地狱的力量啊！”陈锋顿时震惊的问道。
“没错，迪亚波罗的分身有迪亚波罗的所有能力，也依靠着地狱的力量，迪亚波罗能做到的它都能做到，而且他掌握的是比迪亚波罗更加强大的一种本源力量！”
“不会吧？不是说只有七种原罪么？难道迪亚波罗的分身，掌握的是原罪的融合？”陈锋震惊的问道。
“不，不是融合，也是一种原罪，但是这确实那个分身出现的时候，地狱的七大原罪新诞生出来一种原罪，专门给那超级恶魔的！”伊姆帕里斯一脸苦笑。
“专门诞生？你的意思是，七原罪自动创造出一种全新的原罪力量给那个超级恶魔？”陈锋不可思议的说道，伊姆帕里斯点点头，当年他得到这个消息，可是拍了一整年的桌子。
“那到底是什么力量？”陈锋真的十分好奇，居然让七原罪自动诞生一种力量出来给那个超级恶魔。
“安达利尔的折磨，督瑞尔的痛苦，贝利亚的谎言，阿兹莫丹的罪恶，墨菲斯托的憎恨，巴尔的破坏（又叫毁灭），迪亚波罗的恐惧！”
“而最新诞生的原罪，叫黑暗.......”
“暗黑？”陈锋眉头一皱，其他魔王的原罪他还听得懂，可是这个“黑暗”陈锋就不懂了。
“对，黑暗，比七原罪更加强大的原罪力量，任何一个人的内心都有黑暗，就算是我们天使也是一样，我当年执意要消灭人类，也是黑暗的一种表现！”
“所以，黑暗的原罪要比七原罪更加恐怖！”
“原罪的力量来源自所有恶魔，甚至是人类，只要内心有恐惧的，喜欢折磨的，被折磨的，很痛苦的，在犯罪的，说谎的，这些行为都会转换成一种力量，然后汇聚成相应的本源力量！”
“但是，黑暗却是任何人，甚至是任何生物的内心都存在的，所以黑暗的本源力量最为恐怖，所含有的量也最多，威力最为强大！”
陈锋听的心肝儿都在颤，尼玛原来原罪的力量居然是这样，那原罪的能量可以比喻成一条法力值，而天底下的恶魔人类所产生的负面力量，就会变成各种原罪力量。
在所有力量当中，黑暗力量最为强大，这个是自然的，而且法力越多，那原罪的威力也就越强大，陈锋怎么听怎么感觉是炸药啊，尼玛！
量越多，东西越高，爆炸威力就越强大.......
“不过你暂时可以放心，那个家伙就算是可以吸收地狱的力量也不可能这么快就苏醒过来，而且你们人类非常聪明，迪卡.凯恩在那恶魔的四周施加了一个结界，你把这个东西给那个叫做阿卡拉的人类女人，她会使用这个东西！”
“这是一个新型的结界，可以阻止地狱的力量涌入，到时候这个结界一张开，那超级恶魔就无法吸收外界的地狱力量了！”伊姆帕里斯递给陈锋一个东西，陈锋接了过来，然后点点头。
“好了，那你可以出发了，你的妻子儿女我会亲自保护的！”陈锋点点头，然后出门。
“你真的要走了？”朱利安看着陈锋，两个月的时间说长不长，说短不短，但是对于一个刚刚生产的女人来说，真的不够。
“是，为了保护我们的孩子，为了可以安心，为了可以早日的和你们团聚！”陈锋抚摸着朱利安的头发说道。
“我知道，我什么都知道，泰瑞尔和拉斯马打死，让你非常的自责，但是我只想告诉你一句话，无论是什么，我和她们都站在你的背后！”朱利安低声的说道，陈锋轻轻抬头，只见其他妻子纷纷站在陈锋的对面，拉斯马和泰瑞娜看着陈锋直笑，让因为要分离而压抑的内心，都轻松了许多。
“放心吧，我只是去寻找圣剑，找到了，立刻就回来，圣剑目标那么大，很容易就能发现的！”陈锋笑着说道。
圣剑内含有无比恐怖的光明力量，就算是次等恶魔也不敢触碰，只有魔王才可以拿在手上，可是任何一个魔王都不可能下界的时候不让陈锋和伊姆帕里斯发现。
所以，陈锋只要感受着光明的力量一路走过去就好了，到时候找到圣剑，在回到天堂，然后击杀恶魔夺取荣誉点，然后把所有荣誉点一点儿不留的全部变成经验值，为自己将来的第二胎孩子做打算。
只可惜陈锋不知道，在崔斯特瑞姆，一张巨大的黑网正慢慢的撒开，而目标赫然是全人类！

第786章 世界格局（上）！

陈锋没办法飞行，他忘记自己把所有的飞行骷髅都给了塔维纳，所以可怜的孩子只能长途跋涉，因为连传送阵也在那新崔斯特瑞姆出现的时候被砸坏了，陈锋压根就没办法传送过去。
所以，陈锋只能只过去，陈锋不知道塔维纳在干嘛，虽然可能自己的飞行骷髅一只都没在干活，但是距离太过于遥远了，陈锋无法感受到它们是否在工作。
万一飞行骷髅正带着一群人类在飞行，陈锋忽然解散一只，估计能死好些个人，所以陈锋还是自己跑吧，虽然累一点。
陈锋并非真的自己跑，陈锋还没这么傻，自己一大堆的骷髅叫一个强力一点的出来，不一会儿就开始狂奔起来，无数的树木从陈锋的身边经过。
应该说当年的坎都拉斯皇宫选地选的非常好，因为仅仅距离坎都拉斯三千六百公里之外，那崔斯特瑞姆的土地狠狠砸在地上，而距离城市一千多公里开始，整个地面就已经呈现一个凹陷的状态了。
而其中有很大一块土地是没有和崔斯特瑞姆的大地接壤的，所以这一块区域就变成了一个巨大的峡谷，无数的海水不知道从什么涌入进来，导致这里水流成河，可惜河水却都是海水。
陈锋飞跃了过去，继续朝着新崔斯特瑞姆的方向跑去，陈锋虽然不知道具体的位置，但是却知道大概在什么方位，等距离越来越近，陈锋就越是能感觉更清晰，到时候就可以更接近，这样一来陈锋就可以清楚方位了。
急行军，整整走了三天，陈锋总算是见到了一个“瘦弱”的城池了，经过2个月的修整，看起来还算那么一回事儿。
“站住，你是什么人？”一个门卫立刻拦住了陈锋，主要是陈锋这一身装备太过于牛掰了，半套的塔格奥之鳞，看起来陈锋就好像是穿着盔甲的野兽，加上陈锋坐下巨大的“蜥蜴龙骷髅”，看起来十分霸气。
“人类，职业者！”陈锋扔出了自己的职业者徽章，那士兵看了一眼，立刻开门让路让陈锋进去，不过陈锋刚到门口，那士兵却犹豫的拦住了陈锋。
“这个.....这位大人，不知道您能不能把您的坐骑给收起来？不要在大街上？”陈锋坐下的“蜥蜴龙骷髅”可是帝皇骷髅，战斗力相当惊人，奈何没了鳞甲防御不足，才沦落到帝皇级别。
如果有生前的鳞甲，恐怕是霸王级别的，身高四米多，加上陈锋坐在上头，接近五米的高度，身长更是达到惊人的十五米，那粗大的尾巴一甩一甩的，看的士兵一阵心慌。
陈锋注视了那士兵，那士兵被陈锋看的冷汗直冒，最后陈锋才一笑，一招手，整个蜥蜴龙骷髅骤然间散架。
“把骨头扔出去吧，没用了！”陈锋淡淡的说道，然后大步的朝着里头走去，一群士兵不由的看傻眼了，这么强大的坐骑，居然说没就没了。
“那个......”一个士兵忽然朝着陈锋的背影一叫，陈锋转过头，不解的看着那士兵。
“请问，您是不是陈锋大人？”那士兵犹豫了一下问道，陈锋一愣，居然还有人能认出自己，轻轻的点头，只见那士兵的眼睛骤然间闪耀了起来。
“真的是您，那太好了，您回来，那这个城市就安全了！”那士兵激动的说道，陈锋淡淡的一笑，心中忽然被一种叫做“自豪”和“责任”的东西给填满了。
“好好站岗，守好大门，其他的安全问题，就交给我吧！”陈锋一笑，那士兵立刻对着陈锋恭敬的行礼，然后用崇拜无比的目光看着陈锋远去。
“陈锋......黑蛋儿，难道那位，就是传说中比塔.拉夏还要伟大的陈锋阁下？”一起看大门的士兵立刻问道，黑蛋儿连连点头，其他人都是无比惊喜的看着陈锋远去，有十分羡慕的看着黑蛋儿，居然能和陈锋大人说话。
陈锋还不知道，自己的一句话让一个少年士兵成为大家仰慕的对象，陈锋此时已经来到了城池的后方，这里和前面的居民区不一样，这里是职业者生活的地方，而其中有一块无比宽阔的空地，陈锋的所有骷髅都在这里。
空旷的大地上，陈锋的一群骷髅正趴在地上，并非是休息，而是没它们的任务，所以被龙骑士下达了原地等待的命令，结果就一一直保持这么一个动作。
无数的小孩在这里有玩，在一只只硕大的骷髅骨骼内穿梭，这里仿佛变成了幼儿园，甚至是游乐场。
那看起来格外狰狞的骷髅不但没吓惨这些个孩子，反而让这里充满了欢声笑语，陈锋轻轻的一笑。
忽然，只见天空中骤然间一个巨大的金色身影降落了下来，所有游玩的孩子立刻跑到了一旁，激动的看着那金色的身影。
巨大的红莲龙骑士出现在了陈锋的面前，龙骑士直接跳下巨龙，对着陈锋一个最高礼节的其实礼。
“伟大的主人，您所下达的任务，已经完成了！”龙骑士恭敬的说道，陈锋点点头，拍拍了那龙骑士的肩膀，四周的孩子都看傻了。
龙骑士是所有骷髅内最强大，也是最耀眼，最帅气的一个，是所有孩子崇拜的对象，在这种环境下长大的孩子，对于强大力量的持有者，都是非常崇拜的。
可是那个让它们崇拜的龙骑士，居然恭敬的站在陈锋的面前，而且称呼陈锋为主人，这让所有孩子一下子都看不懂了。
“陈锋，我就知道是你！”一个大笑传来，只见不远处一个身影急速的在屋顶上穿梭，不一会儿就来到了陈锋的面前。
“好久不见啊，卡夏！”陈锋笑着说道，卡夏的脸上是十分疲倦，这一次不仅仅是要疏散人们，保护城池，更是得时时刻刻提心吊胆，生怕沉睡着的那个家伙出现。
而且四面八方不知道为什么，无数的恶魔从天而降，仿佛世界之石的压制不存在一样，卡夏最近是心力憔悴，整整2个月没任何休息了。
“你来就好了，战斗就交给你了，我们总算可以休息休息了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋顿时一笑。
“不一定吧，我是来寻找圣剑的！”陈锋调侃着说道，卡夏白了一眼陈锋。
“找圣剑就找圣剑，等下去阿卡拉先知那边，先知知道圣剑飞出去的方向，不过你的骷髅留下一半，新城市，相当的不平静啊！”卡夏叹了一口气说道。
“现在到底怎么回事？和我说说！”陈锋也严肃了起来，对着龙骑士下达继续巡逻，攻击任何接近城市十公里的任何恶魔的命令，然后跟着卡夏离开了。
一群孩子激动的看着陈锋，在卡夏的一声呼唤中，所有孩子都知道了陈锋的身份，陈锋自己不知道，他如今在人类世界早就是传奇英雄了，被所有人类所崇拜崇敬。
“现在情况非常紧张，我基本上可以肯定，迪亚波罗的力量非常有可能附着在圣剑上，但是后来经过圣剑的反抗，迪亚波罗的力量被震荡出去，吸引来了无数的恶魔和唤醒了无数的死灵！”
“不仅仅是这里，现在整个世界都糟糕透了，就好像当年迪亚波罗还在人类世界一样，所经之处无数的恶魔和死灵从地底下爬出来！”卡夏无奈的说道。
“如果不是你说迪亚波罗已经被伊姆帕里斯，泰瑞尔和拉斯马一起围杀了，我宁愿相信迪亚波罗还活着，因为只有他还活着，才有可能闹出如此巨大的声势！”卡夏喝了一口水。
“现在最难熬的就是戍卫堡垒那边，无数的野蛮人先祖从地底下爬出来，那些新兵蛋子被打的屁滚尿流，戍卫堡垒朝我们求救，可是我们自己这里都自顾不暇！”卡夏有指着旁边的地图，陈锋看了一眼，无奈的苦笑。
“哈洛加斯什么反应？”陈锋问道。
“反应？哈洛加斯十分之九的职业者全部都在地狱，现在地狱大军不但没有因为迪亚波罗的死亡而退却，反而继续进攻，群魔堡垒自己也自顾不暇！”
“而哈洛加斯最后的兵力，自然是要保护哈洛加斯，甚至已经动用边上野蛮人部落的力量了，你说他们能有什么动静？”卡夏白了一眼陈锋。
陈锋顿时叹了一口气，这就是恶魔数量过多的坏处啊，一旦恶魔分散几个地方攻打，那人类就一点办法都没有，除非说集中到一起防守。
可是谁都不愿意放弃自己的家园，集中到一起那简直就是一个笑话。
“现在戍卫堡垒悲剧，库拉斯特也悲剧，要说这个世界上死尸最多的地方，那肯定就是库拉斯特，迪亚波罗的力量一激荡，库拉斯特的死灵全部复苏，你没见过那个惨烈的情况啊！”
“要不是那边还有五个神级强者镇压，估计墨菲斯托都能被放出来！”卡夏虽然说的有点夸大，但是事实就是如此。
虽然那边职业者和军队也都非常多，可是奈何库拉斯特的死灵真的太多了，无数年沉淀下来的死灵一时间全部冒出来，估计挤满了整个库拉斯特！

第787章 世界格局（下）！

“这么严重？”陈锋皱着眉头。
虽然现如今情报已经在皇宫和新崔斯特瑞姆之间不断的传递了，可是真正的情况却依然让陈锋格外的吃惊。
“没错，迪亚波罗死的时候所爆发出来的能量太强大了，对于整个世界都产生了绝对恐怖的冲击，无数的死灵从地底下爬出来，现在的情况只能算是一般，还有更多更多的恶魔会从天而降，那时候才是真正的糟糕！”卡夏十分无奈。
“那现在新崔斯特瑞姆的安全问题如何？”陈锋问道。
“安全问题外头的不用担心，真正要担心的反而是我们的地底下！”卡夏无奈的说道，陈锋的眉头顿时皱了起来。
地底下？
莫非是超级迪亚波罗？
“不，不是那只超级恶魔，那家伙睡的香着呢，除非魔王级别的战斗，不然真的惊醒不了他，我烦恼的是这个！”卡夏递给陈锋一块骨头，陈锋一愣。
自己虽然是死灵法师，但是貌似给咱一块骨头，好像没什么用处吧？
陈锋接过仔细一看，却没有任何的东西，好洁白的一块骨头啊，卡夏看着陈锋在手中把玩，顿时翻了一个白眼，然后拿过那骨头，轻轻的输入了一点能量。
“人类，无论崔斯特瑞姆如何了，我都必须警告你们，绝对不允许进入我的宫殿，否则我将带领我的死亡大军彻底踏平了你们人类的领地，夺回我的皇宫！”
一个十分霸气的声音从里头传了出来，紧接着那骨头上瞬间一个虚影出现，陈锋眼睛骤然间眯了起来。
“好久不见啊，李奥瑞克！”陈锋没想到，那骨头居然是李奥瑞克王从地狱送过来的，就是不让人类进入他的墓地。
崔斯特瑞姆，本来是李奥瑞克的领地，后来李奥瑞克在迪亚波罗的陷害下挂掉了，就顺势安葬在了崔斯特瑞姆的地底下，而崔斯特瑞姆就是李奥瑞克的埋骨之地。
在整个城市的下方，就是传说中李奥瑞克的墓地，下方一共有十八层，当年的“迪亚波罗”就是被封印在第十八层内。
而在这个区域，被当年的人类称为“十八层地狱”，迪亚波罗就是被封印在最后一层，而李奥瑞克则被埋葬在第十层。
可是迪亚波罗的力量复活了李奥瑞克，并把第十层通往第十一层的道路给封锁了，所以“十八层地狱”在很长一段时间只有十层而已。
但是在迪亚波罗走出了这一片土地的时候，十八层地狱再次被揭开封印，只可惜那时候的崔斯特瑞姆已经彻底的灭亡了，而迪亚波罗也已经游荡在人间了。
最终，人们不得不把整个崔斯特瑞姆都给封印起来，最后整块大地都仿佛被勺子“挖”了一块一走，后来逐渐的形成了如今的箩格区域。
而从此之后，所谓的“十八层地狱”就再也没有出现在人类的视野当中了，可是李奥瑞克居然大张旗鼓的下令，让人类不能进入。
“莫非里头有什么东西让李奥瑞克不得不警告人类？”陈锋好奇的问道，卡夏摇摇头，她不是李奥瑞克的对手，所以完全不敢亲自冒险。
不然万一真的触怒了李奥瑞克，那后果不堪设想，如今崔斯特瑞姆好不容易稳定下来，卡夏可不敢惹怒了李奥瑞克，就算是伊姆帕里斯再次期间还是在人类世界，但是伊姆帕里斯主要防备的是督瑞尔和阿兹莫丹。
加上陈锋的孩子那时候还没完全吸收干净能量，所以卡夏不敢也不愿意给陈锋添任何的麻烦。
“我明白了，这件事到时候我来处理吧！”陈锋对着卡夏点点头，现在必须先拿到圣剑，其他的到时候一切都好说。
如果是第一次看到李奥瑞克王，陈锋还是心肝儿直跳，但是如今陈锋已经不再惧怕李奥瑞克了，有了黄金龙骑士，陈锋的单挑战斗力已经媲美次等恶魔了。
李奥瑞克的战斗力虽然名列次等恶魔的前茅，但是对于陈锋来说，李奥瑞克王的战斗力已经威胁不到自己了。
陈锋有信心让李奥瑞克嚣张的来，灰溜溜的回去，到时候陈锋先拿到圣剑，然后再把自己的等级飙升到100级，最后在拿上“陈锋的骄傲”，对付李奥瑞克那是铁板钉钉的事情。
“行，我们去见阿卡拉先知吧！”卡夏点点头，她看着这个少年，今年的陈锋也才二十多，在卡夏的眼里就是小少年，可是如今的陈锋实力却已经完全超过卡夏了，战斗力已经成为当今是世界上最一线的成员了。
当年跟在自己后头的小家伙，如今已经成长为一个顶天立地的大英雄，卡夏心中又是激动，却又是迷茫。
来到了阿卡拉这边，阿卡拉正在布置着一大堆的任务，无时无刻不在发生着事情，而很多是奇怪阿卡拉都要亲自过问，不是控制欲强，而是阿卡拉真的不放心。
“阿卡拉先知，我来了！”陈锋恭敬的对着阿卡拉说道，没有任何的客套，而是一个小辈应该有的姿态，对于阿卡拉，陈锋是万分的佩服，绝对不会摆出任何自傲的状态。
“我的孩子，很高兴再次见到你！”忙碌中的阿卡拉顿时一笑，轻轻的抚摸了一下陈锋的脸庞，那苍老干枯的手掌轻柔的抚过陈锋的脸颊，陈锋感觉到自己有一种热泪盈眶的感觉。
当年的阿卡拉也是这样，轻柔的抚摸一下，不是那种男女之间调戏的抚摸，而是长辈对着自己的晚辈疼爱的抚摸，更何况阿卡拉的眼睛早就瞎了。
“我也非常高兴，虽然分别才几个月，但是我无时无刻不在想念着您！”陈锋对着阿卡拉说道，阿卡拉那疲倦的脸庞顿时露出了一丝笑容。
“先别说话，您先喝点神圣之泉吧，不用省，我可以再去天堂拿的！”陈锋拿出整整一桶神圣之泉，然后弄了一碗，递给了阿卡拉。
“好！”阿卡拉没有拒绝，因为她知道神圣之泉的好处，这样可以使得自己的精力恢复，再次全身心的投入到各种琐事当中。
“卡夏，我留下二十吨的神圣之泉，你分配一下！”陈锋对着卡夏说道，卡夏的眼睛顿时闪烁了起来，整整二十吨神圣之泉，那可以拯救多少人的性命啊。
“谢谢！”卡夏无比恭敬的对着陈锋行礼，陈锋连忙扶起卡夏，然后把整整二十吨神圣之泉交给了卡夏。
“谢谢，我的孩子，很少有人把如此珍贵的东西给普通人使用，尤其是如此巨大的数量！”阿卡拉对着陈锋说道，陈锋顿时一笑。
“阿卡拉先知，我可是把您当成我的奶奶来看的，您就是我的家人，我刚来到这里的时候，是您给了我一个身份，从那一刻开始，我就是箩格的人，这里就是我的家啊！”陈锋带着激动的口吻说道。
“孩子！”阿卡拉也感觉自己的眼眶湿润，许多神级强者到了陈锋的这个地位，身份地位都不同了，但是极少数有人会来关心箩格，虽然偶尔也会过问，可是已经不是那种保卫家乡的过问了，而是一种执行任务，或者回来充当英雄的过问了。
而陈锋这样真的把自己的东西拿出来，分给普通人的，真的是绝无仅有啊。
“孩子，如果可以的话，你就当我是你的奶奶吧！”
“唉， 奶奶！”
阿卡拉，一辈子的单身，在这一刻却有了陈锋这样的一个孙子，那是格外开心，无数年来给人的感觉就是一个无比英勇，无比和蔼，却又无比严肃的老妇人。
可是在陈锋的眼里，阿卡拉就是一个和蔼可亲的老人而已，无论是在什么时候，阿卡拉的目的绝对是保护人类，如此正义，如此伟大的人，又如何不能成为陈锋的奶奶呢？
虽然有人会说，如今陈锋的实力完全用不着这样了，可是正是因为陈锋完全有资格成为阿卡拉的上司，却依然认阿卡拉做奶奶，这才真正体现出陈锋对阿卡拉的那种尊敬。
一个为了人类，双眼已瞎却依然站在战争最前沿的人，如何不能得到陈锋的尊敬？
卡夏有点失神的看着陈锋，此时陈锋脸上那洋溢起来的灿烂笑容让卡夏更陷入了无尽的迷茫。
“好了，孩子，我们有时间在叙旧，你先来看看这个！”阿卡拉从一旁拿了一张卷轴，然后迅速摊开，陈锋急忙那东西压住卷轴的两角，撑开卷轴。
“这是崔斯特瑞姆的地图，虽然因为离开亚空间会有一些变化，但是这个变化不会太大！”
“我们现在所处的地方是这里，古老的崔斯特瑞姆之城，而在崔斯特瑞姆之外的这个地方，却有一片土地，这里原本是一些村庄，不过后来迪亚波罗的出现，这里也毁灭了！”
“而你要寻找的圣剑，就是飞向了这个地方，不过这里却有一个极为强大的恶魔，非常可能也在寻找那边圣剑！”阿卡拉说道。
“有强大的恶魔也在寻找圣剑？”陈锋的眉头立刻皱了起来。
“没错，前几天我感觉到的一股气息，非常强大，完全不是我能对付的，但是距离李奥瑞克王还是有些距离的！”卡夏对着陈锋说道。
卡夏的实力大概是2级恶魔偏向中等，而连卡夏都无法对付的，那应该是2级巅峰甚至是1级恶魔，陈锋眯起了眼睛。
有人是在找死啊，圣剑岂是一群普通恶魔可以触碰的？

第788章 奇怪的恶魔！

“行了，那我出发了，早点找到我早点安心！”陈锋告别了卡夏，肚子朝着更东边的方向走去，所经过的地方，都是让陈锋感到震惊，无数的死灵从地底下不断的冒出来，那整个地面就仿佛是被几百万只蚯蚓来回践踏了无数遍一样。

“不对劲，怎么会有这么多的恶魔，本以为是卡夏夸大，但是一具现在的情况，这完全是说的轻了！”陈锋看着下方密密麻麻的僵尸骷髅什么的，顿时倒抽一口冷气。

尸鹫直接展开攻击，反正一路飞过去，陈锋可不愿意就这样慢慢来，无数的空中骷髅瞬间展开攻击，而陈锋更是把几个骷髅法师给召唤出来。

如今，陈锋的骷髅法师数量仅仅不到三百，许多都不小心挂掉了，尤其是在和迪亚波罗战斗的时候，一些个骷髅法师的血量还不如普通骷髅呢。

那一次陈锋小看了迪亚波罗，结果死了许多骷髅法师，如今骷髅法师的数量仅仅剩下三百不到，陈锋把它们安全在飞行骷髅上，然后开始疯狂的展开范围攻击。

大量的亡灵被陈锋秒杀，少数可以飞行的则飞了起来，朝着陈锋冲了过来，只可惜还没飞到一半，黄金巨龙一口龙息下去，连灰都找不着了。

无数的亡灵在陈锋的手中死亡，大量的荣誉点汇聚起来进入陈锋的徽章，只可惜这些亡灵的实力十分弱小，大概连9级的沉沦魔都打不过，恐怕只有40级左右的投影的实力，非常的渣。

一路狂飞，陈锋心理感受着那光明力量的来源，圣剑虽然是一把武器，但是却带着强大的光明力量，在没有人的把握之下，圣剑的气息几乎无法掩盖，陈锋可以清晰的感觉到。

“怎么这么远？”陈锋皱着眉头，那圣剑距离陈锋非常的遥远，陈锋计算了一下，这样子的话，最少也得四五天才能追的上，尼玛都快到这片大陆的边境了。

在过去，陈锋估摸着就是大概了，然后笔直过去，就是库拉斯特的那一片大陆。

忽然，陈锋皱起眉头，远处居然传来一股邪恶的气息，那种气息让人十分的不舒服，陈锋朝着远方看去，只见远处居然有一片红光闪耀。

“咦？”忽然，那红光居然开始快速的移动了起来，陈锋的眼睛顿时一眯，那红光移动的方向，居然是自己所在的方向。

“算了，还是把这个麻烦给解决了吧！”陈锋的速度慢了下来，而那红光越来越接近陈锋，终于只见一片红光绽放，一个巨大的火球笔直朝着陈锋冲了过来。

“咦？不会飞？”陈锋顿时一愣，那怪物赫然是在地上奔跑的，没有任何的飞行技能，但是让陈锋惊奇的是那速度居然无比的快速。

“吼！”龙骑士坐下巨龙一声怒吼，一口龙息毫不客气的喷了出来，只见那龙息瞬间包裹住了整个火球，而连带着整个火球，狠狠的朝着那红光内的身影砸了过去。

“轰！”敌人的火球居然被陈锋反过来利用攻击敌人，陈锋朝着下方看去，那火光中，一个奇怪的恶魔正仰头怒吼着。

那是一个人形的怪物，说是人，但是却又已经是死尸了，因为那怪物的整个肚子都是空的，一排排的肋骨暴露无遗。

而那怪物的身上却穿着一件斑驳的铠甲，看起来不知道存放了多少年，可是陈锋却能感觉到那铠甲上流动的奇特力量，那铠甲只是看起来生锈了而已，但是力量却丝毫没有虚弱。

“主人，它的力量很强，刚才的龙息对他的伤害不大！”龙骑士忽然说道，陈锋眯着眼睛，迅速跳到了尸鹫身上，龙骑士瞬间解放了出来，顿时一声咆哮，巨龙直接冲了下去。

“轰！”陈锋顿时一惊，巨龙的脑袋居然被死死的抱住，那奇怪的死灵居然挡住了巨龙的啃咬攻击，然后试图把巨龙整个掀翻。

只可惜，巨龙的力量超出了那怪物的想象，巨龙骤然间猛煽了一下翅膀，一股恐怖的力量直接让那怪物双脚离地，然后巨龙一抬头，龙骑士的龙枪绽放出了一阵刺眼的光芒。

红色的红莲之枪直接命中那怪物，本来抱着巨龙脑袋的怪物瞬间被挑飞，重重的摔在了地上，可是下一秒却又咆哮着站了起来。

“好顽强的生命力！”陈锋惊讶，红莲龙骑士的一枪，如今虽然没有陈锋100级武器的增幅，但是陈锋一身装备的增幅，也足够一般的恶魔吃一壶的了。

就算是次等恶魔也不敢轻易的触碰，而1级巅峰恶魔左右的恶魔，甚至可能被一枪戳成重伤，可是如今这个恶魔却毫发无伤。

“这家伙到底是谁啊？”陈锋皱着眉头，书中没有任何的资料记载着这个恶魔的身份，那就是说这个恶魔不是地狱的恶魔，而是人类世界原来就有的家伙。

可是在人类世界里，那这个“人类”的身子也太过于巨大了吧？

身高接近4米，浑身肌肉，唯独整个肚子是空空如何的，没有任何的皮肤和保护，看起来就好像整个腹部都被挖走一样，十分恶心。

“等等，我好像想起什么了！”陈锋忽然眯起了眼睛，仔细的回响了起来，脑海里猛然出现了。

传说，在李奥瑞克的年代，曾经有一个种族在那个年代被灭亡了，那就是所谓的巨人一族，身高一般都在4米左右，比一般人要高上两倍，身强力壮，非常强大。

而巨人一族后来却被保护他们的李奥瑞克给灭族了，莫非这就是一个巨人一族的死灵？

仔细的看了看，应该差不多了，面孔虽然看不清楚，可是很大程度上和人类的外貌几乎如出一辙，符合人类的体貌特征。

“巨人一族，没想到这群家伙也出来了！”

当年李奥瑞克也和野蛮人有过仇恨，野蛮人强横的战斗力让李奥瑞克垂涎，却又害怕，最后招揽了仅存的巨人一族，结果巨人一族打的野蛮人一族是节节败退，最后野蛮人要么回归雪山，要么回归森林，不敢再来坎都拉斯冒犯李奥瑞克。

可是到了后来，李奥瑞克被迪亚波罗的力量折磨疯了，居然下达了击杀所有巨人一族的命令，而悲惨的巨人一族就彻底的在自己的恩人手里头绝种了。

陈锋没想到自己居然遇上了一个巨人一族的怪物，不过很可惜，那巨人一族遇上的是陈锋，虽然龙骑士的攻击让那巨人一族的家伙没有太大的伤害，可是陈锋下一秒的攻击却让巨人一族的家伙彻底悲剧了。

漫天的箭雨直接没入那怪物的体内，陈锋直接召唤出了自己的远程骷髅大军，无数的箭矢疯狂的弥漫了开来，紧随其后的是陈锋的“雪之刺”和“冰之矛”，两个大招让那巨人一族的死灵痛苦不堪。

紧接着龙骑士也是一声怒吼，身上骤然金光绽放，紧接着红莲之枪上燃烧起了一团火焰，红莲龙骑士狠狠的把龙枪扎入那怪物的体内，顿时无数的火焰从那怪物的身上喷发了出来。

忽然，就在这个时候，只见整个天空瞬间变得黑暗起来，紧接着那巨人一族的死灵身上骤然间爆发出了一阵黑光。

紧随其后的却是一道光柱，骤然间轰到了天空当中，整个天地都瞬间变得漆黑无比，龙骑士立刻怒吼一身，身上金光绽放，四周的环境都被照耀的明亮无比。

“这是怎么回事？”陈锋立刻看着四周，可是四周却是漆黑一片，龙骑士的光芒最多照耀四周几千米，更遥远的位置就看不清楚了。

而对于陈锋来说，仅仅是几千米的距离，还真的是睁眼瞎一样。

一道黑色的光柱直冲天际，紧接着一个巨大的虚影缓缓的从那光柱内降落了下来，可是陈锋却看的迷糊，那家伙也是浑身漆黑，陈锋压根就看不清楚。

“咦，有名字！”陈锋忽然瞪大了眼睛，这里可是世界之石的监管范围啊，在世界之石的范围内，任何怪物都会被赋予数据化的力量，怪物的名字和血条都会出现在怪物的投上。

刚在那巨人一族陈锋看不清楚，毕竟飞的有点高，但是这一个，陈锋必须搞清楚，居然还出现了光柱，这一只恶魔的战斗力绝对非凡。

“奥迪格？”陈锋急速的飞近看了一眼，又迅速的离开，那怪物样子非常奇怪，有两个脑袋，一边看起来就好像是长着山羊胡须的羊头，另外一边却好像是一个没发育完成的牛头。

而那怪物两脚站立，前肢双手和人类几乎一样，但是让陈锋感觉到威胁的，却是那怪物背后的一根根黑色的标枪。

陈锋可以清晰的感觉到，那些标枪的威力十分惊人，而那一只怪物的力量也非常的强大，陈锋瞬间让龙骑士挡在了自己的面前。

而就在这个时候，远方的天空居然再次出现了一道光柱，那光柱虽然也是漆黑的，可是瞬间暴涨的力量和威胁，让陈锋的脸色再次难看起来。

莫非那个方向还有恶魔？

第789章 悲剧的误入贼窝！

“妈的，我还真是灾星，走到哪儿，那就发生状况！”陈锋无奈的看着远方冉冉升起的第二道黑色光柱。

紧接着，陈锋还没想好要不要去看那第二道光柱所产生的黑色怪物是什么名字的时候，在另外一个方向，第三道关注也再次出现。

陈锋再次倒抽一口冷气，因为此时天地之间几乎没有任何的颜色，随着第三道光柱的升起，陈锋的黄金红莲龙骑士身上的光线，本来可以照耀数千米，如今却只能照耀近千米，已经不足一千米了。

“该死！”陈锋一咬牙，急速的朝着那第二道光柱飞去，陈锋必须把这几个怪物的名字掌握了，才方便去书中寻找这群家伙的资料。

“第一个叫奥迪格，第二只......看到了，苏克赫！”龙骑士的速度非常的快速，不一会陈锋就接进来那第二道光柱。

在那第二道光柱内，一个奇怪模样的恶魔在光柱内，双眼紧闭，和第一道光柱内羊头的怪物不一样，第二个怪物居然是一个类似机器人一样的。

浑身包裹着金属铠甲，两只手臂居然并非是人类之类的手臂，反而是两把镰刀一样的武器，而且是两头都带有刀刃的镰刀。

整个身体悬浮着，没有脚，上半身就好像是一个钟，下半身却是一片片的战裙，看起来各位的诡异。

“奥迪格，苏克赫！”陈锋眯着眼睛，继续朝着第三道光柱飞去，可是还没到第三道光柱的跟前，远方再次一道光柱升起。

“该死，第四道！”陈锋急忙来到了第三道光柱的面前，里头的也是一只陈锋从未见过的怪物。

这是一个看起来和人类差不多外貌的恶魔，只不过手掌和脚掌已经变成了野兽之类的爪子，看起来十分锋利。

而那怪物的脑袋上却长着一个硕大的牛角，那牛角十分的厚重，占据了整个脑袋的三分之二，看起来各位的霸气。

如今出现了四只怪物，前三只都有一个一模一样的特点，那就是皮肤都是蓝色的，蓝色当中透着点点的光亮，仿佛是夜光灯一样。

“第三只，萨瑞斯！”陈锋继续朝着第四只跑去，可是就在这个时候，大地忽然一阵颤抖，只见四个光柱骤然间开始闪耀。

漆黑的世界里，四道漆黑的光柱居然散发出了光芒，可是那光芒却还是深深的漆黑色，但是陈锋却可以清楚的看到，那四道光柱居然是在散发着黑光。

“有点白！”陈锋忽然一愣，那黑光之所以可以看见，那因为在黑光最边缘的地方，赫然有一些白光，那些白光仿佛是黑夜里头的萤火虫，十分的醒目。

死道光柱忽然汇聚在了一起，紧接着大地开始剧烈的颤抖，只见地面上骤然间出现了一个鲜红色的巨大魔法阵，直接连接在了四个光柱的身上。

那魔法阵呈现一个三角形，而陈锋一看，刚好三个陈锋知道名字的光柱在那三角形的三个角上，而陈锋还没来得及查看的光柱，赫然是在那三角形的最中间。

而那正中间，赫然就是魔法阵的正中心，陈锋顿时屏息，心中一阵焦急害怕，能引起如此恐怖现象的，那里头出来的家伙只有一个.......

超级暗黑破坏神！

“如此铺天盖地的阵势，难道真的是超级暗黑破坏神要出来了？”陈锋一脸惊恐的看着那大地。

说实在的，陈锋面对迪亚波罗都没这么恐惧过，因为和伊姆帕里斯的对话，让陈锋彻底了解了超级暗黑破坏神的实力。

单挑迪亚波罗，直接把迪亚波罗虐了一顿，虽然被阿兹莫丹和贝利亚驱逐到了人类世界，可是那时候因为刚刚诞生，实力没有完全掌握，加上新衍生出来的“黑暗”本源数量 不足。

然后又和迪亚波罗大战了一场，这才被贝利亚和阿兹莫丹给驱逐到了人类世界，然后又因为穿越空间消耗了大量的能量，结果刚好遇上了当年人才辈出的文明巅峰，结果悲催的被驱逐到了崔斯特瑞姆里头。

然后因为无法吸收能量，而不得不陷入沉睡。

可是如今如此宏大的阵势，就算是迪亚波罗当初来找陈锋和陈锋孩子麻烦，都没这么大的阵势，铺天盖地的，完全是没有一丝星光。

陈锋的龙骑士身上的光芒本来从几千米，如今在那巨大魔法阵形成的时候，已经被压缩到了仅仅不到一百米的距离。

好在那些光柱散发着微弱的光芒，或许就是物极必反的缘故，那黑色的光芒已经从黑变成白了，让陈锋的眼睛能捕捉到最微弱的光芒。

“怎么办？”陈锋十分无奈，因为他发现一个十分悲催的事情，那就是他好死不死，正好在那阵法里头，虽然是边缘地带，但是那三角形却正好产生一个能量立场，陈锋好死不死就在里头，完全出不来。

“咔嚓！”忽然，地面猛然开裂，大地开始颤抖起来，紧接着无数的巨石好像被人推出地面一样，开始在地面上上翻腾了起来，就好像地底下有什么东西要出来一样。

“轰！”一只巨大无比的石头手臂忽然从地底下钻了出来，陈锋靠着龙骑士身上微弱的光芒看的仔细，那仅仅一只手臂，就长达千米，比陈锋的冰之矛都要巨大。

紧接着不远处，再次一只巨大的手臂伸了出来，随后两只手臂往地面上一用力，整个地面顿时被挤压凹陷了一大块，无数的烟雾瞬间弥漫了起来。

在等陈锋看清楚，只见一个巨大无比的石头怪物，已经出现在了陈锋的眼前。

“巨石领主！”陈锋一眼就看清楚那怪物的名字，那怪物挣扎着从地底下钻出来，巨大的身体缓缓的出现在了陈锋面前。

那怪物身高达到四千多米，而整个两只手臂每一只都长达两千多米，甚至接近三千米，因为那巨石领主的手臂赫然已经达到膝盖的部位了。

好家伙，那巨大无比的样子把陈锋看的一愣一愣的，那巨石领主不但身材高大，居然还是穿着一副威武的铠甲，那铠甲更是霸道，胸口一只不知道什么名字的野兽仰天咆哮，浑身除了脑袋，其他都被包裹在铁壳内，给人一种铁王八的感觉。

可是不一会儿陈锋再次傻眼了，因为地底下又出现一只巨石领主，仅仅不到几分钟的时间，两只巨石领主站在大地上，仿佛整个大地都臣服在那两只巨石领主的脚下。

“好家伙，我他妈悲剧了！”陈锋一脸的憋屈和无奈，因为那两个巨石领主给陈锋的感觉，就仿佛是2个次等恶魔。

尼玛，如果是一个陈锋还有一拼之力，再说如果真是2个，那也你来2个肉身的啊，那样陈锋的远程单位还有用。

可是看着两个巨大的巨石领主身上的铠甲，陈锋可以保证自己的远程单位连人家的防御都破不开。

还有四道黑色的光柱，里头任何一个家伙给陈锋的感觉都是次等恶魔.......

加上地底下那个不知道会不会出来的超级存在，就单单6个次等恶魔，就足够把陈锋虐的死去活来了。

“我的妈呀，这次算不算进贼窝了？”陈锋蛋疼的看着四周，说实在的他还真不担心，比较难过保命的本事陈锋还是有的，在世界之石的规则下，天堂之心等于是无敌的东西。

可是陈锋舍不得啊，天堂之心是全天下唯一的一个了，要是用掉了，这个东西算是绝种了。

天堂之心真正的凝聚方式陈锋已经知道了，必须是已经开始接近议员天使，也就是翅膀开始稍微有所虚化的天使，在人类世界死亡之后，才有可能凝聚。

实力越强，凝聚的几率越高，而凝聚出来的品质也越好，陈锋手中的这一枚，就是一个真正的议员天使陨落在人类世界凝聚出来的。

而天堂之心一旦凝聚成功，那天使的复活时间就会无限制的延迟，当初泰瑞尔死亡的时候，没有出现天堂之心，这才让陈锋送一口，这意味着泰瑞尔以后复活的时间会比较短，而且复活之后，会保留一部分的力量。

甚至可能一复活，就是天使巅峰，一步就可以进入议员级别了。

陈锋思考着，两只巨大的巨石领主好像也没发现陈锋，但是陈锋肯定那2个家伙是不想对陈锋动手，因为龙骑士身上散发着光芒，就好像是一个探照灯一样，那2个巨石领主不可能看不见。

除非2个巨石领主没有自己的意识，或者有人下达命令说不让它们进攻陈锋。

就这样，居然开始僵持了起来，地面上的魔法阵散发着光芒，而巨石领主就这样干巴巴的站着，四个光柱不断的闪耀着光芒，频率却没有丝毫的改变。

可是，这样的情况足足维持了三天，却被一把巨大无比的锤子给突破了。

那锤子瞬间突破天际，整个天空的黑暗居然被瞬间捅开了一个大窟窿，无数的光芒洒落了进来，巨石领主和四个光柱内的恶魔纷纷怒吼惨叫了起来。

而在这个时候，一个巨大的身影出现在了那空洞之中，陈锋顿时愕然的长大了嘴巴，那家伙陈锋认识啊。

“骷髅王，李奥瑞克？”

第790章 拉扎鲁斯，暗黑1历史！

“你以为你能复活么？颠覆我王国的罪人！”李奥瑞克完全没有注意到陈锋，而是充满愤怒的对着那魔法阵内大声的怒吼着。

2个巨石领主动了，巨大的巴掌直接朝着李奥瑞克拍了过去，那巨大的力量仿佛撕裂了空气，让整个天空当中都充满了“嗤嗤”的空气撕裂声音。

“滚，没有生命的傀儡，你们无法阻拦我！”李奥瑞克愤怒的说道，手中的巨大锤子再次高高的扬起，身边忽然一股飓风环绕，顿时漫天飞沙走石。

“轰！”巨大的锤子狠狠一击，只见整个地面瞬间岩石翻滚，无数的岩石沙土开始疯狂的席卷了起来，那一招完全不亚于魔神的一次攻击。

恐怖的力量带来了无比恐怖的风暴，陈锋和龙骑士一起死死的被撞在了魔法阵所构成的结界上，陈锋整张脸都贴在了那魔法阵上头。

“该死的李奥瑞克！”忽然，只见中间的魔法阵内忽然传来了一声怒吼，忽然间四道光柱齐齐冲天，可是天地之间的黑暗却一下消失了。

原本整个天地就仿佛是孙猴子洗刷精细鬼和伶俐虫一样，接着哪吒的力量盖住了天地日月星辰，整个人间陷入无尽的黑暗之中。

可是四道漆黑的发亮的光柱再次闪光，整个天地就仿佛是哪吒小朋友收起了遮天布，再次光明降落。

而此时，陈锋总算是看清楚了那地面上巨大的三角形魔法阵，还有那最中间拿到光柱内的人了。

“拉扎鲁斯！”李奥瑞克王顿时一声惊天咆哮，仿佛整个世界都回荡着他不甘心的怒吼，陈锋顿时只感觉一阵悸动闪过了整个脑袋。

那第四道光柱内的居然是一个人类，身高仅仅一米七多，和陈锋差不多，身上穿着华丽的长袍，可是长袍却是漆黑色的。

而此时此刻，陈锋也终于知道为什么李奥瑞克王会出现了，那个第四道光柱内的人，居然就是传说中的拉扎鲁斯。

暗黑破坏神这款游戏到如今位置，一切罪恶的源头。

当年，由塔.拉夏作为首领带领着的赫拉迪姆一族，联合全人类的力量，封印了三大魔王，那就是传承了无数年的神话，三大魔神封印之路。

用当初的时间来计算，那是十几万年以前了，当时的人类处于巅峰时期，人类不断的完善天使们的构思，把天使们所谓的技术，一一的实现，变成壮大自己实力的东西。

可是三大魔神不知道从什么地方知道了庇护所世界的一个秘密，然后自我导演，让四大魔王把它们都给驱逐到了人类世界。

可是它们失算了，它们来到这个世界的时候，力量居然得不到补充，并且还被世界之石给压制，结果三个本来信心满满的魔神，开始了逃窜的道路。

因为魔神的到来，天堂震惊，为了拯救人类和趁着魔神虚弱的机会抓住魔神，大天使泰瑞尔亲自带着三枚灵魂之石来到了这个世界上。

三年之后，可怜的迪亚波罗第一个被发现，可惜却没有被抓住，它被驱逐到了坎都拉斯的地盘上，而在那时候，有一个法师亲眼目睹了迪亚波罗的踪迹。

可是半年之后，法师就死去了，被内心的恐惧活生生的折磨致死，他戳瞎了自己的双眼，以为这样就看不见，可是最终他还是被内心的恐惧给活生生的吓死了。

再过了2年，憎恨之王墨菲斯托被围堵在了凯吉斯坦的大森林里头，最终被封印，被关押在萨卡兰姆的一个神庙之下。

为了守护这个魔神，一个城市逐渐的演变了出来，那就是库拉斯特，当然是旧库拉斯特！

再过了一年，巴尔总算也被找到了，但是作为三大魔神内战斗力最强大的巴尔，它毫不畏惧，和赫拉迪姆们发生了惊天的战斗。

可是事与愿违的是，人类在和巴尔战斗的时候，灵魂之石居然被破坏了，塔.拉夏不甘心这样的失败，最后拿起一块最大的灵魂之石碎片，把灵魂之石嵌入自己的身体，然后利用自己的身体，封印了巴尔。

那是在阿拉诺克大沙漠，后来那边逐渐也演变出了一个城市，鲁.高因。

最终巴尔被封印在了塔.拉夏的墓穴内，可是赫拉迪姆当中那时候却已经出现了叛徒，最后一个人灵机一动，修建了整整7个墓穴，借此来迷惑叛徒，和意图拯救魔神的任何敌人。

可是还有迪亚波罗依然在逃窜，最后整整过去了9年，人类终于找到了不断逃窜的迪亚波罗的踪迹，赫拉迪姆的下一任首领“杰瑞德.凯恩”，亲自带着赫拉迪姆的武僧一族，把迪亚波罗给抓住， 并且封印进了灵魂之石，放在了当时的崔斯特瑞姆之内。

近千年之后，人类相安无事，可是赫拉迪姆一族逐渐的分裂，各种矛盾随着大陆的相对和平开始不读阿奴出现，逐渐的走向了衰弱。

在三个魔神当中，心思最细腻的可以说是迪亚波罗，但是那时候人们压根就意识到，认为迪亚波罗潜逃了十几年，只不过是运气好。

加上捕捉巴尔的时候塔.拉夏的死亡让整个赫拉迪姆的士气和战斗力下降了一大截，可是谁都没有认真的想过，十几年啊，迪亚波罗潜逃了十几年，是一般的恶魔可以做得到的么？

所有人都还是认为墨菲斯托最有心计，而在往后的日子里大家也是都是这么认为的。

墨菲斯托第一个开始动摇了灵魂之石的控制，从而开始控制了整个萨卡兰姆的最高存在，萨卡兰姆高阶议会。

这个高阶议会其实是模仿高阶天堂的安格里斯议会的，成员一共有六个，而迪亚波罗控制了其中五个，然后把剩下一个没有被控制得的人给杀了，分尸成了好几份，这就是暗黑破坏神2里头的剧情，现实世界里也的确是如此。

而在此之后，墨菲斯托有控制了一个人，而且派遣那个人前往坎都拉斯的崔斯特瑞姆，试图解救墨菲斯托亲爱的弟弟迪亚波罗。

而被控制，又被派遣出去的人，就是李奥瑞克口中毁灭了他整个家园，也就是第四道光柱内的人。

拉扎鲁斯！

拉扎鲁斯身为萨卡兰姆大主教，地位仅次于萨卡兰姆高阶议会，就仿佛是当年的宰相之流，真的是一人之下万人之上。

他来到了坎都拉斯，来到了李奥瑞克的国家，自然没有任何人怀疑，拉扎鲁斯就安顿在了崔斯特瑞姆，然后他开始尝试释放出迪亚波罗，最后他成功了。

他成功的释放出了迪亚波罗，可是迪亚波罗的力量十分虚弱，而且迪亚波罗需要一个肉身，作为最强大的君王，李奥瑞克自然是迪亚波罗的目标。

但是李奥瑞克是圣骑士，有着无比公正和无比坚定的内心，迪亚波罗不可能一下子就占据李奥瑞克的内心。

于是，迪亚波罗开始了自己的计划，折磨李奥瑞克，当他的心灵失守的时候，变回成为迪亚波罗的肉身。

于是，李奥瑞克疯了，每天晚上都做着无比恐惧的噩梦，醒来之后看谁都像是要谋害他的样子，李奥瑞克一开始只以为是噩梦，可是随后在长达五年的噩梦折磨之后，李奥瑞克疯了。

不是一般的疯狂，他只新人拉扎鲁斯一个人，甚至还亲自杀死了自己的皇后，理由是他认为皇后要背叛他。

但是，迪亚波罗知道，自己就算是控制了李奥瑞克，也无法展开他要的战争，于是他要求李奥瑞克展开战争，和当年的维斯特玛帝国开战。

双方都是圣骑士的大国，最终战斗在李奥瑞克的小儿子“阿尔布莱彻”被拉扎鲁斯绑架之后，战斗发动了。

结局自然是战败，李奥瑞克最终被早就发下怀疑的骑士大队长拉克戴南所亲自杀死，而迪亚拉也早就认为自己的无法俘虏李奥瑞克的内心。

所以干脆转移目标，要了阿尔布莱彻的身子，当时的崔斯特瑞姆陷入一片无比的混乱，无数的人类被迪亚波罗诱惑堕落成了恶魔，整个王国群龙无首，而阿尔布莱彻也被绑架进入了迪亚波罗的“十八层地狱”。

无数的勇士想要进去解救，却发现那边早就已经出现了迪亚波罗的无数爪牙，其中甚至还有一个次等恶魔，名曰“屠夫”。

但是，终于有一天，一个英雄回来了，他是国王的儿子，阿尔布莱彻的哥哥，他有着无比强大的内心和浩瀚的力量。

他一个人打入地下，最终杀死了已经和迪亚波罗同化的弟弟，最后把迪亚波罗封印进了灵魂之石，可是灵魂之石已经无法控制迪亚波罗了。

他做出了一个无比伟大的决定，学习他的人生导师“塔.拉夏”，他把灵魂之石镶嵌进入了自己的额头，试图利用自己的精神封印迪亚波罗。

结局自然都知道，人类最终失败了，这就是暗黑1的历史，而这一切的一切虽然都是三大魔神的把戏，可是拉扎鲁斯却是其中一个最最关键的存在。

如果不是拉扎鲁斯，暗黑的游戏永远不会被推进，但是这里是现实，如果不是拉扎鲁斯，魔神就不会再次降临。

可以说，拉扎鲁斯才是真正的叛徒，才是真正让全人类都恨之入骨，唾弃的混蛋。

第791章 联合李奥瑞克？

而到了暗黑2的历史，基本上和游戏里的一只，阿尔布莱彻死了，他的哥哥，也就是击杀了迪亚波罗的超级英雄，那个叫做“艾丹”的英雄，最终也被迪亚波罗给腐化了，虽然内心的深处还在和迪亚波罗的意志做着斗争，可是却也已经离被腐化不远了。
人类的意志，如何斗得过魔神呢？
要知道魔神和魔王可是七原罪，而七原罪是什么东西，那些都是人类和生物内心最深处的邪恶，说白了就是精神层面上的东西。
人家都是控制精神层面上的力量，怎么还会比人类的精神要弱呢？
艾丹被腐化了，迪亚波罗再次出现在了这个世界上，崔斯特瑞姆被消灭了，整个崔斯特瑞姆都被漆黑的地狱之火所吞灭，原本连同艾丹抵抗邪恶的人，都死了，其中就包括耳熟能详的圣骑士铁匠。
格里斯华尔德。
艾丹变成了“黑暗流浪者”，一路朝着东边前进，可是却被人类大军给阻拦了，迪亚波罗虽然实力尚未恢复，可是却召唤来了安达利尔。
他表示只要安达利尔服从他的命令，那就放过安达利尔，安达利尔也降临到了人类世界，迪亚波罗的命令只有一条，拦住前往东方的道路。
修道院，就这样被安达利尔所占领了，要前往鲁.高因，只有一条路可以走，那就是通过修道院。
随后，又是一群英雄开始追击迪亚波罗，那些英雄或许就是暗黑2里玩家扮演的角色，跟随着迪亚波罗的脚步，一路击杀各种迪亚波罗所留下的恶魔，然后击杀了安达利尔，成功的跟随到了鲁.高因。
凯恩说过，魔王的足迹十分容易辨认，因为凡是魔王做过的道路，必定留下无数的恶魔，哪儿恶魔最多，那一定就有魔王经过，或者住宿过。
一路追到了鲁.高因，却还是没追上的迪亚波罗的踪迹，迪亚波罗已经亲自找到了巴尔的封印地点，结果却发现，泰瑞尔早就等待在那里了。
可惜，非常可惜，泰瑞尔当时虽然没有得到圣剑，但是却也打得过实力尚未恢复，而且还被人类身躯限制的迪亚波罗。
可是迪亚波罗的身边却有一个人，那个人类居然释放出了巴尔，结果巴尔和迪亚波罗联手，把泰瑞尔封印在了塔.拉夏的墓穴内。
没办法，2个魔神的实力都尚未恢复，如果要击杀泰瑞尔，必须拼命，可是两者都不想拼命，所以就只能封印泰瑞尔，可是两者都没有实力封印了。
最后，叫来了督瑞尔，看守迪亚波罗，可惜督瑞尔被追逐过来的人类英雄给消灭了，泰瑞尔回到了地狱。
而与此同时，艾丹已经无法控制迪亚波罗的力量了，迪亚波罗已经全面掌握了它的身躯和意识，在进入库拉斯特的憎恨之塔的时候，迪亚波罗终于彻底消灭了艾丹的力量，成功的掌握了这个身躯，然后变身成为真正的迪亚波罗。
不过，这个时候的墨菲斯托却不用迪亚波罗拯救，最终迪亚波罗回到了地狱，而墨菲斯托却意图留下来，掌握整个世界。
接下来的事情，就是墨菲斯托被打败，然后巴尔打算大肆进攻哈洛加斯，结果也被打败了，但是和游戏里的不一样。
在游戏里，迪亚波罗来到了地狱的混沌避难所，借此摆脱人类的追击，而人类因为要携带着墨菲斯托的灵魂来到地狱熔炉，用锤子敲碎墨菲斯托的灵魂之石，借此彻底消灭墨菲斯托。
然后进入混沌避难所，击杀迪亚波罗，随后再去哈洛加斯干掉正在企图污染世界之石的巴尔，可是在现实世界里，这一切都不是这么回事儿了。
墨菲斯托的灵魂之石依然完好无损，甚至陈锋还亲自参与了一次墨菲斯托灵魂之石泄露和卡夏等人意图毁灭灵魂之石的战斗。
墨菲斯托的灵魂之石没破坏，而在暗黑2的结尾，泰瑞尔亲自破坏了已经被污染的世界之石，这一幕也没有发生，反而是泰瑞尔已经牺牲了。
而造成这一切的，或许都是因为拉扎鲁斯当初解开迪亚波罗的封印，如果没有那一次，最起码人类可以警惕起码，最起码巴尔那货是绝对逃不出去的，当年人类可以派遣了接近三分之一的赫拉迪姆的法师在看守墨菲斯托，四分之一左右的在看守巴尔呢。
“拉扎鲁斯！”愤怒的李奥瑞克自从被自己的骑士大队长击杀之后，就诅咒了所有陷害他的人，结果被迪亚波罗复活成了亡灵，却拥有无比恐怖的力量。
就算是迪亚波罗也无法操控这位大神，李奥瑞克已经回想起了所有的事情，所以绝对不为迪亚波罗卖命，但是已经成为亡灵了，李奥瑞克也憎恨那些抛弃他的人类，最后也走上和人类对抗的道路。
“李奥瑞克！我尊敬的国王陛下！”一个低沉的声音从那光柱内响起，李奥瑞克顿时一声愤怒的咆哮，那一声“国王陛下”可是实实在在的在嘲讽着他啊。
“拉扎鲁斯，你这个背叛了全人类的败类，居然还想复活？”李奥瑞克顿时一声咆哮，手中忽然出现了一把法杖，无数的骷髅从地底下冒出来了。
而不远处，两个巨大的岩石领主刚才一下子就被李奥瑞克打翻在了地上，此时也站了起来，愤怒的朝着李奥瑞克冲了过来。
“李奥瑞克，你阻止不了我的，我已经得到了主人的力量，我的复活不是你能够抵挡的！”拉扎鲁斯大声的说道，陈锋瞬间瞪大了眼睛。
拉扎鲁斯的主人？
是迪亚波罗，还是墨菲斯托？
“不，迪亚波罗已经死了，就算是它在临死前复活你，那我也会阻止你的复活，你只能给我带来无尽的愤怒和憎恨，你永远也不可能再站立在我的身前！”李奥瑞克大声的咆哮，继续换成一个大锤子，朝着光柱冲了过来。
忽然，就在这个时候，只见第一道光柱内黑光一闪，一排排的火球仿佛是魂斗罗里头的散弹枪一样，急速的发射了出来，龙骑士直接竖起盾牌，它是火焰免疫，但是陈锋不是。
“奥迪格，卡兹拉羊头人的先祖！”李奥瑞克一声咆哮，手中的巨大的锤子狠狠一个挥动，那些个火球急速的朝着陈锋飞了过来。
“我日！”龙骑士瞬间龙枪连续点了出去，瞬间所有火球都被戳破了，陈锋愤怒的看着李奥瑞克。
“生灵，这里不是你应该来的地方！”李奥瑞克看着陈锋说道，可是忽然一愣，瞪大了眼睛不可思议的看着陈锋。
“是你，当年那个弱小的爬虫？你现在的实力，居然变得如此强大！”李奥瑞克不可思议的看着陈锋。
“李奥瑞克王，我们又见面了，不过这一次我可不是特地来找你的，不过我想我们可以联手，我知道你对杀我没什么兴趣，但是我对击杀拉扎鲁斯可是非常有兴趣，当然，到时候你亲自动手！”陈锋大声的对着李奥瑞克喊了一句。
“可悲的人类，你难道不知道你是在和一个死灵，一个恶魔谈话么？李奥瑞克过往的种种行为，难道还值得你相信他么，愚蠢的人类啊！”拉扎鲁斯不屑的说道。
“关你屁事，我和李奥瑞克说话，你插什么嘴？没礼貌的家伙！”陈锋白了一眼拉扎鲁斯，其实内心却是紧张的很。
现在陈锋完全逃不出去，因为魔法阵所自然构建出来的能量结界把陈锋给包裹在了结界里头，陈锋要出去必须打破结界。
而如今唯一的结界出口，就是在李奥瑞克的身边，被李奥瑞克一下子砸裂开来的，所以陈锋要走，必须经过李奥瑞克的身边。
陈锋可不敢轻易的冲过去，刚才李奥瑞克那几下陈锋可是看的清楚，如果砸到自己一下，陈锋估摸着半条命就没了。
“生灵，我不需要你的帮助，你知道你的想法，我允许你在我眼前消失，我不想对你出手！”李奥瑞克对着陈锋说道，然后再次转头面对两个巨石领主，完全无视陈锋的存在。
“我擦，被无视了！”陈锋一愣，不过既然人家不要帮忙，那陈锋也懒得插手，立刻朝着那出口飞了出去，可是忽然之间，陈锋的四周温度骤然下降。
“寒冰炼狱！”
只见那第三道光柱内的恶魔忽然低声怒吼，紧接着无数的尸体瞬间从天上掉了下去，那尸体落在了巨龙的身上，只见巨龙的骨骼居然瞬间被冰封了起来。
“嘶！”一口冷气倒抽，好强悍的冰冻能力，第三道光柱的那恶魔，居然是魔法攻击的，陈锋瞬间双眼一瞪。
比寒冰是不是？
那就比比看吧，看谁的厉害！
寒冰骷髅王，变身！
一瞬间，更加猛烈的寒气从陈锋的体内爆发了出来，陈锋冷笑了一声，瞬间巨龙身上的冰霜就解冻了，紧接着陈锋的手中巨大的冰之矛直接出现，狠狠从砸了出去。
不过目标却是巨石领主。

第792章 破坏光柱！

为什么？
陈锋为什么不攻击背后的恶魔，反而攻击那巨石领主呢？
因为背后的恶魔使用的是寒冰魔法，压根就对陈锋造成不了任何的伤害，在陈锋的面前，任何寒冰魔法都是坑爹货，陈锋不反过来冻死他算是大慈大悲了。
巨大的冰柱瞬间砸在了那巨石领主的身上，巨石领主本来拍着巴掌朝着巨大化的李奥瑞克王砸过去的，可是却被冰之矛一下子击中胸口，顿时整个身体瞬间被寒气包裹，身体瞬间变得缓慢了起来。
“对了，这两个家伙是岩石构成的，看我把你的石头都给冻住！”龙骑士是火焰免疫，所以陈锋不敢让龙骑士上去冒险，采取最稳妥的办法，冻住恶魔。
“生灵，我不需要你的帮助！”可是陈锋想要帮忙，人家李奥瑞克王还不屑陈锋的帮忙。
“哼，李奥瑞克，你那自大的臭毛病还真的得改改了，这里一共有6个次等恶魔，你的实力虽然在地狱算是顶尖，但是也绝对无法在没有人的帮助下击杀拉扎鲁斯！”
“而且，我不是在帮助你，我只是在击杀侵犯人类世界的恶魔！”
“我知道你不屑对人类出手，我也不会想对你出手，你的敌人是拉扎鲁斯，我的敌人却是这些个恶魔，我没有在帮助你，你也不需要我的帮助！”
陈锋大声的说道，眼中忽然寒光一闪，只见无数的寒气从地底下疯狂的散播了出来。
“冰封千里！”陈锋一招手，无数的寒冰瞬间包裹了方圆千里的地面，整个地表上顿时出现了厚厚的冰层。
“该死，愚蠢的人类，你居然帮助这个背叛了自己国家，背叛了自己人名，甚至还亲自攻打人类的叛徒！”拉扎鲁斯愤怒的对着陈锋咆哮。
“哼，我管他是好是坏，就冲着他第一次见到我弱小的时候没有杀我，我这一次就不和他作对，再说了，只要李奥瑞克王不去攻打人类，我们人类绝对不会去冒犯李奥瑞克王！”
陈锋大声的说，虽然是冲着拉扎鲁斯，可是话里头的话，却是对着李奥瑞克王说的，陈锋知道李奥瑞克王一定能听懂，毕竟已经说的非常直白了，已经相当于是明说了。
“哼！”李奥瑞克自然明白，冷哼了一声，但是却直接朝着巨石领主攻了过去，可是陈锋却是一笑，因为李奥瑞克攻击的那一只，赫然是陈锋没有进攻过的。
那便是说明，李奥瑞克已经默认陈锋的意思了。
两个再次开始合力战斗，陈锋背后的第三道光柱里头的恶魔萨瑞斯已经彻底的没用了，寒冰攻击被陈锋控制的死死的，几乎完全无法伤害到陈锋。
而陈锋则疯狂的攻击那巨石领主，冰之矛一根接着一根，当然陈锋也顺便换了一下坐骑，因为龙骑士已经冲了出去，龙骑士的对手是第一道光柱内，那个羊头人，扔长矛，叫做奥迪格的家伙。
第四道光柱和一个巨石领主陈锋在抵挡，拉扎鲁斯和另外一个巨石领主李奥瑞克王在顶着，唯独那第二道光柱内的BOSS没有丝毫的动静。
“那苏克赫一定是近战的，现在无法走出那光柱，所以可以暂时无视这个家伙！”陈锋心中虽然如此想，但是还是对苏克赫保持戒备，毕竟一个次等恶魔的进攻，陈锋还是得万分小心的。
“红莲盾！”远处的龙骑士一声，奥迪格的手中无数的火球轰然砸在了那红莲龙骑士的盾牌上，可是那火球居然红光一闪，就消失在了盾牌里头，仿佛石头扔进了水里头似的。
“红莲之怒！”只见龙骑士再次一声怒吼，整个红莲盾牌顿时绽放出刺眼的红光，紧接着一道光柱直接从那红莲盾牌内爆炸出来，轰然的扫射在了那奥迪格的身上。
“不，该死的人类！”可是惨叫的却不是奥迪格，而是那拉扎鲁斯！
“生灵，破坏那些光柱！”李奥瑞克忽然大叫了一声，陈锋二话不说扭头就是随着那第三道，里头有着萨瑞斯的光柱砸去。
“轰！”巨大的冰之矛狠狠的撞在了光柱上，可是让陈锋吃惊的是，那光柱不断的震动着冰之矛，而冰之矛居然肉眼可见的被分解了，或者说是被震碎了。
“小心，能量震动，你必须用更强大的力量，来突破这道防线！”李奥瑞克对着陈锋大吼，然后瞬间挡住了两个巨石领主。
“继续！”李奥瑞克对着陈锋大吼，陈锋的手中瞬间再次出现了一根冰之矛，更强大的攻击陈锋有，但是那个是火焰骷髅王的“炎帝”，这个技能陈锋可不想浪费。
但是更强大的技能没有，有更强多的攻击啊，一秒钟一根的冰之矛急促的朝着光柱砸了过去，李奥瑞克都看傻眼了，本以为这个技能对陈锋的消耗蛮大的，可是看着陈峰一根接着一根的仍，顿时也傻眼了。
一旁的拉扎鲁斯更是急切的跳脚，萨瑞斯根本就没办法对陈锋造成任何的伤害，2个巨石领主被李奥瑞克亲自挡住，那可是世界上最强大的死灵，一个就单挑了两个次等恶魔。
而奥迪格则被龙骑士给挡住了，结果运气不好，龙骑士完克奥迪格，那防御能力让奥迪格完全无可奈何。
而苏克赫，亲无视他吧，可怜的近战出不了光柱，只能被动挨打，但最关机键的是却是没人去打它，苏克赫只能在光柱内干着急，一脸的悲愤和无奈。
“该死！”陈锋看着那光柱，光柱内能量涌动，居然是在不断的震动着的，就好像是急速的颤抖一样，当能量的颤抖达到了一定的速度，就可以产生强大的力量，就好像同一时间在同一个位置上攻击上百次上千次一样。
而如今这个能量颤抖就是利用这样的办法，来挡住了陈锋的攻击，陈锋的冰之矛一攻击那光柱，就好像是被塞进了粉碎机里一样，无数的冰屑开始漫天飞舞了起来。
“妈的，别逼我用炎帝，那招冷却太久了！”陈锋一咬牙，正打算变身火焰骷髅王，忽然只见光柱上骤然间一道裂缝“咔嚓”出现，陈锋的眼睛顿时大量，士气暴涨。
手中的冰之矛再次出现，随手扔了一个雪之刺，可是让陈锋惊奇的是，那萨瑞斯居然怪叫一声，雪之刺居然直接刺入了那萨瑞斯的体内。
“咦？”陈锋愕然的看着萨瑞斯，自己的雪之刺什么威力他自然清楚，可是没想到居然如此轻松的就穿透了连冰之矛都无法穿透的光柱。
“体积越小，在同样速度下，穿透力比体积大的要强！”陈锋的眼睛立刻爆闪，立刻雪之刺不断地扔出去，可是目标却并非是萨瑞斯，而是那光柱，只见光柱上的缺口越来越大，而陈锋再次扔出一堆的冰之矛，目标就是那缺口。
“轰！”整个天地之间瞬间一声巨大的爆炸，整个天空骤然间再次陷入一片漆黑内，只见一片黑暗瞬间笼罩住了陈锋上空的整片天空。
“怎么会这样？”陈锋立刻抬头，不可思议的看着天空，光柱明明消失了，为什么能量反而变得更加狂暴，更加汹涌了。
“拉扎鲁斯，你这个该死的叛徒，你居然投靠了它！”李奥瑞克的怒吼忽然传来，陈锋立刻看向李奥瑞克，只见李奥瑞克一脸的愤怒，一旁的拉扎鲁斯却是一脸的嘲讽。
“愚蠢的国王啊，我当然是投靠它，我现在可是人类无法容忍，地狱无法容忍的存在，我哪儿还有胆子去地狱，更没胆子出现在人类世界啊！”
“只有他，只有新主人包容了我，给与我力量，让我重新获得力量，重新复活，重新出现在这个世界上，让我拥有完全不弱于你的力量！”
拉扎鲁斯对着李奥瑞克说，李奥瑞克浑身飓风鼓动，顿时愤怒的一个铁锤砸了下去，可惜再次被两个巨石领主挡住。
那两个巨石领主陈锋也算是看透了，力量绝对都在防御上头，李奥瑞克砸了这么久，铁快都变成铁片了，可是那两个巨石领主愣是没受到多大的伤害。
反而是被陈锋被冰的够呛的那巨石领主身上的冰块被震碎了，再次活蹦乱跳的，让李奥瑞克十分郁闷。
漆黑的天空再次笼罩了整个天空，李奥瑞克的愤怒咆哮充斥着整个荒原，但是陈锋却感觉到，那些力量好像不受控制。
如果说光柱内的能量是被控制的，那天空中的就是狂暴的游离能量，无法接受控制，就好像是决堤的洪水一样。
“难道拉扎鲁斯的新主人，是黑暗的掌握者？”陈锋登时瞪大双眼，黑暗的掌握者，那不就是地底下的那个家伙么。
“拉扎鲁斯，我没想到你身为一个人类，居然已经完全背叛了人类，当年我只认为你内心被迪亚波罗蛊惑，再看看现在的你，就偶是被邪恶所支配了！”李奥瑞克王大声的怒吼着，那声音让整个天地都为之愤慨！

第793章 调戏群魔！

“被邪恶支配，可怜的李奥瑞克，被说别人，想想看当年的你，你不也是被人类支配么？”

“和你相比，我还真的太柔弱了，李奥瑞克王可是亲自杀死了自己的皇后，更是发兵攻打隔壁的联盟国家，导致全天下的粮食价格暴涨，整个天下民不聊生！”

“亲爱的国王陛下，请问谁才是被邪恶所支配的？”拉扎鲁斯的口才真的比李奥瑞克要强大，以往的李奥瑞克可是国王，哪儿经历过辩论赛啊，一时间被拉扎鲁斯说的是一阵无语，更是直接恼羞成怒。

“轰！”巨大的锤子含恨攻击，这一次可是要比平日里的强悍太多了，狠狠一个锤子，顿时那岩石领主身上顿时一大块的岩石被拍飞了出去。

“冰之矛！”陈锋连续几道冰之矛扔了出去，逼迫那个“萨瑞斯”的恶魔不断后退，陈锋已经感觉到了，那恶魔的实力非常强悍，奈何是冰系的，面对陈锋那是小毛贼碰到贼祖宗了。

陈锋的克制让萨瑞斯的战斗力完全无法发挥，陈锋现在要保证的只有一点，那就是绝对不允许让萨瑞斯接近李奥瑞克。

李奥瑞克的战斗力的确是非常强悍，只不过唯一的两个能力，就是用锤子砸啊砸，要么就是叫一群骷髅出来帮忙。

只可惜，李奥瑞克的骷髅实力还不如陈锋的呢，所以那些骷髅早就被巨石领主的大脚丫子给踩碎了。

冰之矛击中萨瑞斯，萨瑞斯连忙后退，可是却又怎能逃脱陈锋的手掌心呢，陈锋诡异的一笑，只见右手虚空一抓，顿时逃跑的萨瑞斯只感觉自己的身体完全不受控制，直接朝着陈锋笔直的冲了过来。

“你的身上都是寒气，而我的力量可以控制天底下所有的寒气，你在我眼里，太低档次了！”寒冰骷髅王，那是陈锋目前为止最强大的一个骷髅王，已经差不多有单挑次等恶魔的实力了。

但是就萨瑞斯这种实力的次等恶魔，就算是来二十个也伤不到陈锋，因为在所有寒气当中，陈锋就是寒气的神，任何寒气都要听从陈锋的命令。

萨瑞斯一看就是修炼寒冰魔法的，实力虽然强大，控制能力十足，可是却偏偏遇上一个寒气的老祖宗，果然被虐的是体无完肤。

萨瑞斯真的悲剧，好不容易出现在人类世界，离开那暗无天日的地方，结果却又落在了陈锋手里，真的是出师不利，真的太不利了。

而另外一头也有一个悲剧的，叫做奥迪格，名字是不错，前头的俩字放在地球那可是名车啊，可惜遇到龙骑士，更悲剧的是他除了扔标枪，只有扔火球。

火球龙骑士压根无视，火焰免疫的龙骑士连迪亚波罗的火球都敢撞，更不要说一只次等恶魔的小火球了。

而那标枪，在龙骑士硕大而且灵敏的盾牌面前，变成了无关紧要。

其实奥迪格还算是强悍的，投掷标枪的力道十分惊人，如果是陈锋去格挡，指不定还会倒退好几米呢，但是说奥迪格悲剧还真是悲剧啊。

那龙骑士是什么人啊，龙骑士坐下的巨龙又是什么存在的，力量压根就不输于它，直接当初所有标枪和火球，然后是不是的攻击一下光柱，让光柱颤颤巍巍，让奥迪格胆颤心惊。

当然，还有一位最憋屈的，站在光柱内，为了维持仅剩的三根光柱之一，苏克赫可算是倒了八辈子的血霉了。

光看着人家打架自己不能插手，这对于恶魔这种暴力分子来说的确是一种折磨，但更关键是的不仅仅是光看着，人家还三番两次的挑衅，那个该死的人类，拿着一根根不知道什么东西支撑的小标枪朝着自己扔过来。

虽然细小，但是却有着穿透光柱的力量，索性苏克赫自己身强力壮，全身上下都是铠甲覆盖，完美的挡住了攻击。

这要是运气不好一点，那指不定被那该死的人类弄的千疮百孔呢。

所以，苏克赫算是恨死陈锋了， 而陈锋也没个自觉，依然是不断的调戏，在陈锋眼里，萨瑞斯是用来折磨的，那家伙在自己面前比小鸡崽儿还弱小。

而苏克赫就是用来折磨的，反正人家走不出来，加上陈锋的目的就是破坏了那光柱，自然是用雪之刺不断的扎着那光柱。

结果运气不好，那苏克赫的防御力超过陈锋的想象，一直以来穿透力十足的雪之刺居然无作为，这也让陈锋更加坚信一定要折磨那家伙。

陈锋可没有及时的破坏光柱，苏克赫的防御力陈锋已经看到了，但是苏克赫的攻击力陈锋绝对不会轻视，所以陈锋只是偶尔调戏一下苏克赫，而要破坏的光柱，却是奥迪格的那一条。

奥迪格也算是悲催，被陈锋的龙骑士弄的无比憋屈，而陈锋的雪之刺虽然无法穿透苏克赫的铠甲，但是却可以轻易地穿透奥迪格的身躯。

因为奥迪格全身上下，只有胸口和脑袋有铠甲，那铠甲挡得住陈锋的雪之刺，其他地方却挡不住，所以奥迪格浑身上下只要是没有铠甲的地方，都成为陈锋的攻击目标。

而陈锋感觉就好像是回到了当年玩飞镖的日子，不断的瞄准奥迪格没有护甲的地方，不断的投掷雪之刺，然后转身给萨瑞斯一根冰之矛，让萨瑞斯见识见识什么才是真正的冰霜攻击。

萨瑞斯自然悲催，牛逼的寒冰魔法在陈锋面前就好像高压水枪和小屁孩尿尿一样，完全没可比性，巨大的冰之矛直接戳在胸口，无比强烈的剧痛让萨瑞斯撒口惨叫。

可是惨叫还没响几秒，只听见一声巨象，李奥瑞克玩了这么久，总算是发飙了，一只巨大的巨石领主，被李奥瑞克卸掉了一只手臂，而作为肉搏的恶魔，巨石领主少了一只手臂，战斗力最少下降40%，甚至更多。

而另外一只巨石领主，因为陈锋的冰之矛就没少关照他，身上都是冰层，如果是对战别人，那厚厚的重甲冰层给巨石领主还增加了不少体重，让力量攻击变得更加恐怖。

可是和李奥瑞克这一档次的战斗，那巨石领主就是飞机前的自行车，压根就追不上人家。

结果，其实就是一只巨石领主在挨打，另外一只死命的要赶上去，结果李奥瑞克挪个位置，人家就追不上了，被陈锋冻成一团冰块的巨石领主如今迈个脚步都困难。

尤其是陈锋每一次攻击都能惹来那巨石领主的一阵愤怒咆哮，然后试图追上陈锋，一巴掌拍死陈锋，可是得到的结果却是陈锋一个闪身千米之外，鸟都懒得鸟人家。

最后巨石领主权衡了一下双方的距离，还是转头追李奥瑞克吧，结果差距就越来越远，而陈锋的攻击则是更加肆无忌惮和无耻下作，打的那巨石领主都快哭了。

“拉扎鲁斯，很快，很快就会轮到你！”|李奥瑞克拿起锤子，指着黑色光柱内的拉扎鲁斯十分霸道的说道，可是拉扎鲁斯却是一阵冷笑。

这一个冷笑让陈锋感觉到了本质上的不屑，因为拉扎鲁斯居然没有任何的紧张，如今五个次等恶魔都给遏制住了，要不是两个巨大的巨石领主就围绕着拉扎鲁斯的光柱转圈，李奥瑞克早就冲进去了。

而陈锋说过要把拉扎鲁斯留给李奥瑞克，自然是不好下手，反正他们两个到时候两败俱伤，捡便宜的是陈锋，而且陈锋也没打算插手李奥瑞克的复仇。

毕竟当年李奥瑞克的国家，家人，朋友，都是被拉扎鲁斯一手破灭的，虽然是迪亚波罗在背后捣鬼，可是拉扎鲁斯却一直都是那个蛊惑李奥瑞克的人，迪亚波罗只不过是折磨李奥瑞克，让李奥瑞克神经过敏罢了。

真正在左右李奥瑞克思想的，就是这个拉扎鲁斯，所以李奥瑞克反而不痛恨迪亚波罗，因为迪亚波罗给了他永恒的生命，他反正已经是亡灵了，所以已经破罐子破摔了。

虽然也会偶尔攻击人类，但是和恶魔不一样，李奥瑞克还是有张有弛的，杀的最多的是野蛮人，而杀的最少的自然是圣骑士和法师。

而李奥瑞克还有一个是绝对不碰的，那就是绝对不碰坎都拉斯，李奥瑞克被陈锋放出来之后，它的仆从依然在这个世界上横行，可是在坎都拉斯，骷髅却是最少的一群恶魔，因为李奥瑞克不允许。

要不是害怕魔神找麻烦，李奥瑞克甚至会帮忙把坎都拉斯地盘上的恶魔都给清理了。

而如今李奥瑞克更不会伤害陈锋，或许陈锋自己都不知道这一点，因为朱利安正好是李奥瑞克的后人。

当年李奥瑞克有好几个儿子，其中大皇子就是封印了迪亚波罗，最后却被迪亚波罗吞噬的英雄，而最小的儿子被迪亚波罗当成肉体，最后死了。

但是李奥瑞克中间还有孩子和女儿啊，严格意义上来说，朱利安就是李奥瑞克的后代，只不过不知道是几辈之后了。

而李奥瑞克却清楚，也知道陈锋是自己后代的丈夫，也算是自己的亲人了，所以李奥瑞克并不打算为难陈锋。

第794章 击杀次等恶魔！

“拉扎鲁斯，你投降吧！”陈锋对着拉扎鲁斯说道，他实在有点担心，拉扎鲁斯格外的淡定，仿佛那几个次等恶魔被压制，是在意料之中一样。
没有丝毫的担心，这才让陈锋开始担心，战场上你压制着敌人打，可是敌人压根就不担心不害怕，这种诡异的事情，原因肯定只有一个。
敌人还有翻盘的底牌。
“莫非是那个魔法阵？”在整个战场上，拉扎鲁斯和其他的恶魔拼命的维持着光柱，而那光柱正是维护那魔法阵的存在，陈锋立刻就明白了。
“不玩了，全力破坏光柱！”陈锋立刻开始全力进攻，无数的冰之矛和雪之刺出现，漫天飞舞，那光柱上的小孔不由自主的多了起来，而光柱的稳定性开始急促的下降。
可是陈锋却没看到，拉扎鲁斯的脸上已经浮现出了阴险的笑容，只可惜那光柱漆黑，拉扎鲁斯也是漆黑，没有黑人的洁白牙齿，陈锋还真不知道人家是在笑。
陈锋进攻的是奥迪格的光柱，作为第一道光柱，又被龙骑士个死死的克制，陈锋自然是先把拿到光柱给击破了，这样一来有龙骑士的牵制，陈锋可以和龙骑士一起率先击杀了那家伙。
到时候才能放出来第二道光柱的苏克赫，至于第三道光柱的萨瑞斯，那家伙是想跑也跑不掉，被陈锋给控制的死死的，刚要抬脚，体内的能量再次被陈锋一阵操控。
只可惜，陈锋对于寒冰的力量只能达到操控的地步，而无法达到泯灭的地步，不然的话一招下去，那萨瑞斯体内的寒冰魔力全部都消失，萨瑞斯就等于是废了。
可惜啊，陈锋的本事还不到家，如果是寒冰骷髅王亲自到来，一招之下，就算是那督瑞尔，体内的寒冰力量也都能尽数消失。
毕竟，这是对于力量控制的档次的问题。
寒冰骷髅王掌握的是整个宇宙的寒冰法则，世间只要是寒冰，都归于寒冰骷髅王管理和掌握。
而那督瑞尔掌握的确是本源力量，寒冰力量只不过是辅助罢了，所以寒冰骷髅王对付督瑞尔，一招之下，督瑞尔的本事就被废去了一大截。
同样道理，火焰骷髅王全盛时期面对迪亚波罗，迪亚波罗也无可奈何，人家一招下来，迪亚波罗的火焰彻底无效了。
不要说火焰骷髅王了，如今龙骑士就能让迪亚波罗的火焰攻击无效化，所以一的那陈锋得到几个元素法则的骷髅王，到时候面对魔神魔王，陈锋就有绝对的一拼之力。
但是，现在因为陈锋的骷髅王真正凑齐的一个都没有，所以陈锋的力量有着非常强大的局限性。
没错，陈锋如今是有和魔王对战几下，和次等恶魔单挑的实力了，但是那是建立在一个基础上，陈锋的骷髅王技能还在。
也就是说，陈锋的大招还没用到的时候，陈锋有一拼之力，可是在所有技能都冷却的情况下，陈锋能和次等恶魔拼的，也就只有龙骑士，变身骷髅王反而会成为陈锋的累赘。
所以陈锋这家伙的实力可以说是非常的不稳定，忽上忽下，有技能了就牛逼的要死，没技能了就悲剧的郁闷了。
所以，陈锋的实力虽然已经可以媲美次等恶魔了，但是十分不稳定，时上时下，不过如今有了龙骑士，陈锋的实力已经稳定在了次等恶魔这一档次了，如果按照次等恶魔的实力名次来说，陈锋大约能进前三百。
嗯，前三百，倒数那一部分......全部次等恶魔也才三四百只，陈锋属于垫底那一部分，可是别忘了，次等恶魔那可是修炼无数年才成长起来的。
而且当年的次等恶魔深受魔神魔王忌惮，每次出现必定招揽，要么打击，后来一群志同道合的次等恶魔开始汇聚起来，然后保护那些那几个升级到次等恶魔的恶魔，这样一来，人类，天使还有魔神都无法对次等恶魔有任何手段，所以次等恶魔的数量越来越多，甚至已经威胁到了魔王魔神的地位了。
毕竟，次等恶魔很多都是拉帮结伙的，不拉帮结伙的都成为魔王和魔神的仆从了，但是当奴才哪儿有自己当主人好啊。
所以，无数的次等恶魔开始联合起来，成为一个联盟，就好像群魔堡垒边境一样，狄瑞拉一旦有问题，四周所有的次等恶魔都会赶过来，拧成一股绳，共同抵抗敌人。
近百个次等恶魔，就算是魔神迪亚波罗来了，也只能绕道。
“轰！”一阵巨响，陈锋没看到，拉扎鲁斯的脸色变得更加的开心了，第一道光柱被破坏了，那光柱内的奥迪格拔腿就跑，可是一个巨大的冰柱和龙骑士的龙枪已经直接到达它的面前了。
“啊！”奥迪格一声惨叫，实在是无奈啊，被那龙枪一枪戳中屁股，更是被那巨大的冰柱直接砸到，整个被是撞进了泥土内。
无比恐怖的寒气从那冰柱上爆发，一瞬间的功夫，奥迪格居然感觉自己全身虚弱无力，被寒冰弄伤了。
没办法，俗话说饥寒交迫，其实饥饿和寒冷是共存的，一旦饥饿，人体各县功能下降，血流速度减慢，而血流速度的减慢就代表着体温下降，身子自然就冷了。
而大家都知道，一旦用力，那血液速度就会加快，可是陈锋的冰柱蕴含着大量的寒气，奥迪格一下子就被冻着了，结果血液速度减慢，自然是感觉使不上劲来。
就好像冬天大家都喜欢懒床一样。
奥迪格的战斗力一下子就削弱了不少，这还有一个原因，那就是奥迪格用的是火焰力量，天生体内能量属于高温的，结果被一冰冻，能量的流动速度也下降了。
奥迪格悲剧了，龙骑士追着它打，它哪儿是龙骑士的对手啊，要知道龙骑士虽然是陈锋的“一只”骷髅，可是真正意义上却是“两只”，包含了龙骑士本人和坐下巨龙。
那巨龙的战斗力甚至在某种意义上比龙骑士还要变态。
“啊！”又是一声惨叫，陈锋摇摇头，奥迪格居然这么轻易的就被龙骑士给干掉了，看看李奥瑞克王的脸色，人家打了半天才弄掉那巨石领主的一只胳膊。
陈锋身上瞬间金光绽放，次等恶魔，那荣誉点可是海量啊，陈锋一瞬间就被提高了88级，居然提高了整整3级，非常的强悍。
看了一眼勋章，里头的荣誉点让陈锋自然是眉开眼笑，正打算把背后被控制的萨瑞斯也给干掉，忽然只见面前一道沉沉的金光闪过。
只见一道暗金的光芒迅速的朝着拉扎鲁斯飞了过去，陈锋还没反应过来，那暗金的光芒就没入拉扎鲁斯的手中。
“什么东西？”陈锋立刻看去，可是拉扎鲁斯却对着陈锋诡异一笑，陈锋本能的感觉到了不好，好像这些都是那拉扎鲁斯的计划。
“该死，萨瑞斯不能杀！”陈锋立马就下定了决定，那萨瑞斯绝对不能杀，至于巨石领主，陈锋一时间也没有注意，因为巨石领主从本质上来说并非是恶魔。
而是大地构成的怪物，那西方的魔幻来说，就是傀儡，大地傀儡，石头人。
但是奥迪格，萨瑞斯和苏克赫却是地地道道的恶魔，刚才那一道暗金的光芒陈锋虽然不知道是什么，但是可以肯定，一定是什么不得了的东西。
尤其是拉扎鲁斯诡异的一笑。
“给我困住他！”陈锋再次攻击第二道光柱，目前为止光柱一定要击碎了，因为陈锋清晰的感觉到，黑暗的力量虽然狂暴，但是却在不断的退散，那地底下的魔法阵也在不断的减少能量，减少大小，只要破坏了第三道光柱，魔法阵必然没有能源供给而消失。
可是第二道光柱里头的恶魔是苏克赫，陈锋百分之百肯定那家伙是一个近战高手，所以一时间有些难以抉择，是否要释放出来。
“生灵，继续攻击，我来挡住他！”忽然，只听见一声巨响，紧接着巨响之后李奥瑞克那骄傲地声音从背后传来。
陈锋一转身，顿时目瞪口呆，只见那巨大的巨石领主，此时赫然已经翻了白眼，倒在地上，半个脑袋被拍碎，整个胸口被轰出了一个大窟窿，倒在地上死活不知。
不过想来一定是死了，毕竟没有丝毫动弹，陈锋甚至看到巨石领主的身体一些部位已经开始脱落了，凝聚在一起的岩石，开始掉落下来。
紧接着，李奥瑞克再次对第二只巨石领主出手，有了第一只击杀的成果，第二只巨石领主居然连十分钟都没坚持下来，被李奥瑞克敲碎了整个脑袋，然后散落了一地。
陈锋看着李奥瑞克英勇的状态，顿时倒吸一口冷气，李奥瑞克靠的是蛮力，可是对于一个死灵来说，压根就没有吃力这一会事儿。
所以李奥瑞克此时不但不累，反而是因为杀了俩次等恶魔，感到战役奥昂，非常想要再打一架，立刻看向了那光柱内的苏克赫。

第795章 拉扎鲁斯的诡计！

死了两个巨石领主，一个奥迪格，那拉扎鲁斯不但没有担心，反而是一脸的笑意，陈锋虽然十分不解，但是苏克赫的光柱还要击破。

在一声爆炸中，苏克赫无比愤怒的朝着陈锋冲了出来，它可是等半天了，就等着这个机会，可是半路却杀出一个李奥瑞克，李奥瑞克缩小了身子，对准了苏克赫就是一通乱砸，苏克赫登时就被砸进了地底下。

“好家伙，真暴力！”没办法，李奥瑞克可是憋足了劲儿要打架，两个巨石领主被拆了它都还嫌弃人家身子骨儿弱小，禁不起几下砸。

而翻看那苏克赫，浑身包裹着铠甲，陈锋的雪之刺都无法穿透，李奥瑞克可是看着实在，他知道这苏克赫的防御一定高的一塌糊涂。

果然，一阵乱砸之下，那苏克赫居然屁事没有，反而怒吼着冲上去，巨大的手臂直接朝着那李奥瑞克砸了过去。

李奥瑞克什么人啊，双手一举，手中的锤子立刻挡住了攻击，虽然说是锤子，但是并非是打铁的锤子，反而像是加长版的狼牙棒子。

只不过那铁棍的顶端并非是椭圆柱加上无数的钉子，而是四块铁片，分别间距一样的锻造在那上头。

但是这种东西破坏力十足，在欧洲这种东西可是大名鼎鼎，叫做“钉头槌”，只不过是加长版的，但是威力却是十足。

李奥瑞克的钉头槌来头不小，好像也是当初的天赐武器，只可惜后来堕落之后，那天赐武器也失去了原有的光彩，经过李奥瑞克不间断的努力，钉头槌内部的能量全部转换成了李奥瑞克身上的死灵力量，钉头槌的威力再次堪比以前的天赐武器。

“当！”一声巨响，挡住了攻击的李奥瑞克顿时一阵咆哮，身上猛然飓风环绕，陈锋可是知道，李奥瑞克的力量可是控制飓风。

“轰！”撇开敌人的攻击，李奥瑞克手中的铁锤再次狠狠的砸了出去，一次性连续挥动三下，顿时陈锋只感觉到一股股恐怖的风暴直接席卷了整个空间，那苏克赫赫然被逼退了好几步，可是那攻击却依然不偏不倚的砸在那苏克赫的身上。

可惜陈锋没玩过暗黑3，不然的话一定知道这就是李奥瑞克最出名的“三连击”，连续三下近战大力的扇形攻击，可以轻易的把一个玩家给秒杀了。

三次攻击之后，苏克赫整个身体就被砸飞了出去，陈锋一旁看着，心中却十分担心，因为陈锋猜测，那苏克赫死亡之后，也会出现那一道暗金色的光芒，只可惜陈锋不知道到底是什么东西，但是那暗金色的光芒，一定是什么东西，而且非常重要。

李奥瑞克的战斗力自然十分狂暴，可是苏克赫却也不是好惹的，居然连续受到三连击，还能站起来，准确的说是漂浮起来，直接朝着李奥瑞克冲了过来。

李奥瑞克一声怒吼，战役高亢，再次冲了上去，可是就在这个时候，苏克赫忽然一个转身，然后再转回来，，染后又转一圈，整个身子开始疯狂的转动了起来。

“我去，剑刃风暴？”陈锋顿时大吃一惊，那苏克赫的双手本身就仿佛是铡刀一样的存在，此时一旦转动起来，两只手臂就好像是竹蜻蜓一样的张开，开始疯狂的切割撕裂起了空气。

那招式，赫然就是陈锋最熟悉的魔兽争霸里头剑圣的绝招“剑刃风暴”，也尝尝被人叫做“贱人风暴”。

可是在这个世界，也有一个响亮的名字！

旋风斩！

没错，苏克赫赫然使用出了旋风斩，苏克赫的两只手臂压根就是铁木一棵，无法完全，就好像没有关节一样。

可是旋风斩一出，那两只手臂瞬间持平，然后开始疯狂的旋转了起来，不一会儿就到达了李奥瑞克王的身旁。

李奥瑞克毕竟是当初的坎都拉斯第一圣骑士，战斗经验十分丰富，一看就知道是野蛮人那群蛮子的成名绝技“旋风斩”，立刻身子一低，攻下路。

旋风斩有一个最大的缺点，那就是下路没有任何的攻击防御。

没办法，旋风斩是参考龙卷风所创造出来的，一旦开始攻击，那必然是急速旋转，然而人在旋转的时候，产生的离心力可不是那么简单的，尤其是到了蛮子们的哪一个档次，一旦旋转起来，双手不自觉的就放平了。

那一放平，上半身已经展开了绝对的进攻，在如此急速的旋转下，手持武器的蛮子就是一台移动切割机，任何武器在急速切割下，都是悲剧。

然而缺点也是非常的明显，因为要急速旋转，下本身没有丝毫防御，有人曾经异想天开，在自己的大腿上转上利刃，结果一到旋转起来，一个脚步不对，直接双脚没了，被自己的另外一只脚上的利刃给切了。

从此，旋风斩下半身没防御，这点被所有人都知道，可是知道又如何呢？

“轰！”李奥瑞克重重的挥动手中的锤子，那锤子和空气之间发出撕裂的脚尖，然后重重的砸在了那苏克赫的脚上。

可是让人意想不到的事情发生了，苏克赫居然没有双脚，本身就是悬浮在空中的，那锤子居然直接掠过了苏克赫的下半身，下半身居然是宛如裙子一样。

完全没打中！

“嗤嗤！”一连串急速的切割声音传来，那旋风斩赫然切换了一个角度，直接打在了李奥瑞克的背上。

“吼！”李奥瑞克咆哮一声，整个身子居然不但没有躲避，反而直接挺了起来，就好像有人拿着东西砸你的后背，你不但不躲避，反而再次扬起身子，挺身上前，这不是挨揍么？

可是李奥瑞克不怕啊，直接一个挺身，一下子撞进了苏克赫的身子，李奥瑞克再次怒吼一声，一把抱住苏克赫的脖子，狠狠的朝着地面上甩去。

“轰！”苏克赫重重的摔在了地上，紧接着李奥瑞克手中的铁锤连续不断的砸了下去，如果不仔细看，还以为是在锄地呢！

陈锋却只感觉自己越来越担心，猛然看见拉扎鲁斯脸上一阵阴笑，陈锋立刻大吃一惊。

“别杀它！”陈锋的话音刚落，只见那李奥瑞克砸着的地面上，一道暗金的光芒急促的朝着那拉扎鲁斯冲了过去。

陈锋瞬间怒吼一声，张开了精神力，手中的戒指替换成了“强制瞬移”戒指，只见暗金的光芒忽然一闪，那暗金的物体就出现在了陈锋的手中。

“这是......钥匙？”陈锋看着手中的东西，赫然是一把暗金色的钥匙，陈锋的手中，忽然一股奇特的力量朝着陈锋涌来。

“恨......恨.....恨......”

“钥匙在说话？”陈锋顿时倒吸一口冷气，只感觉那钥匙内居然传来一个声音，仿佛是在陈锋的耳边低语，而陈锋不由自主的开始有些烦躁了起来。

“憎恨之钥！”那钥匙上赫然写着几个字，陈锋仔细一看，居然发现是三个大字，陈锋立刻看向拉扎鲁斯。

可是和拉扎鲁斯双眼一对视，陈锋只感觉拉扎鲁斯的双眼内一阵黑光爆闪，陈锋下意识的闭上了眼睛，可是手中忽然一轻，只见钥匙瞬间脱离陈锋的手掌，然后出现在了拉扎鲁斯的手中。

“憎恨之钥，到底是什么东西？”陈锋看着那拉扎鲁斯，此时李奥瑞克已经开始朝着拉扎鲁斯进攻了，整个光柱被李奥瑞克砸的不断颤抖，可是奈何第四道光柱为最坚固，一时半刻还真的破不开来。

拉扎鲁斯从那第一个次等恶魔死亡开始就一言不发，但是那嘲讽的眼神让李奥瑞克是恨透了，手中的钉头槌砸到更加卖力了。

“怎么回事？”李奥瑞克回过神来，可是钥匙却已经三次易手了，从那苏克赫的身上转移到陈锋的身上，再从陈锋的手中被拉扎鲁斯给夺走。

“不知道，刚才我杀了奥迪格，还有你杀了苏克赫，都有一道暗金的光芒，我刚才抢了过来，发现是一把钥匙，叫做‘憎恨之钥’！”

“憎恨之钥？”李奥瑞克皱着眉头，显然他也不知道，但是手中的攻击还是在持续，进攻了足足半个小时，那光柱终于是轰然破损。

“哈哈哈哈！”就在这个时候，一阵爆笑从那光柱内传来，只见一身不吭的拉扎鲁斯赫然飞在了天边，紧接着看着陈锋和李奥瑞克一阵爆笑。

“拉扎鲁斯，笑吧，笑吧，从此以后你就再也不能笑了！”李奥瑞克紧了紧手中的锤子，然后直接朝着拉扎鲁斯冲了过去。

可是就在这个时候，整个地面上魔法阵不但没有消失，反而变得无比庞大，紧接着一只手臂出现，狠狠的一巴掌拍在了李奥瑞克的身上。

李奥瑞克直接挡住，可是却被一巴掌拍飞了无数米，一瞬间就消失了。

“谁敢打扰我的复苏仪式！”一个愤怒的咆哮从那魔法阵内传来，可是一击之后，那巨大的爪子和声音就消失了，仿佛再也没有出现过。

忽然，一道光芒朝着陈锋笔直的射了过来，陈锋下意识的躲开，可是背后却传来了一阵刺耳的惨叫，陈锋急忙回头，不由自主的内心一阵。

“不好，他的目标是萨瑞斯！”

第796章 超级暗黑破坏神！

一声凄厉的惨叫从陈锋的背后传来，陈锋愕然转首，只见那萨瑞斯此时居然浑身黑光绽放，而本来深蓝色的身躯，居然开始寸寸开裂。

就仿佛冰块被人砸开了一样，陈锋再次转头一看，那拉扎鲁斯脸上却是无比的嘲笑，在嘲笑陈锋和李奥瑞克的无知。

“混蛋！”陈锋一声暴怒，他知道为什么了，一定是那些钥匙有什么作用，而三个次等恶魔却是掌管这钥匙的存在，奥迪格是陈锋杀的，苏克赫是李奥瑞克杀的，两者都出现了一把钥匙。

那毫无疑问，萨瑞斯也一定会出现一把钥匙。

“就算是死，也不能死在他的手里！”陈锋忽然一咬牙，迅速的转变成了火焰骷髅王，拉扎鲁斯一愣，看着陈锋身上居然红光一闪，就变成了一个红色的骷髅了。

“燃烧吧！超炎区域！”

无数的火焰瞬间从地上铺盖了起来，一下子四周的温度骤然间拔高了数百度，萨瑞斯一声怒吼，身上忍受着无比的惨痛，而那火焰也让萨瑞斯感觉到万分的不爽。

正打算攻击，可是陈锋却先下手为强了。

“火焰泯灭！”只见一枚小小的火种迅速的在萨瑞斯的胸口出现，然后在萨瑞斯的惨叫和不可思议的目光中，直接穿透了萨瑞斯的身体，进入了萨瑞斯的体内。

与此同时，萨瑞斯清楚的感觉到，自己体内的温度正在不断的提高，而与此同时自己的寒冰魔力正在疯狂的小腿着。

“最后一击！炎帝！”陈锋双手高举，手中骤然间出现了一个巨大的火球，陈锋的样子就好像是拖着那个火球一样。

忽然间，地面上的火焰猛然的苏醒了一样，急速的朝着火球内融合了进去，不一会儿大地上的火焰都覆盖到了那火球内。

而整个火球的大小已经膨胀了无数倍，同时在这一刻，那火球从原来的橘红色，彻底转变成了深红色，仿佛是要吞噬眼前的一切一样。

“炎帝，杀！”

陈锋一声怒吼，巨大的火球狠狠的朝着萨瑞斯砸去，萨瑞斯这一次是必死无疑，就算是陈锋和李奥瑞克不杀他，拉扎鲁斯也一定会杀他的，所以给拉扎鲁斯杀，还不抢过来。

一个次等恶魔，可以把陈锋的等级推到90级，到时候两只次等恶魔的经验值，陈锋达到90级那是肯定的事情，而且还赚了好几十兆的荣誉点。

“轰！”巨大的火球骤然间包裹了萨瑞斯，萨瑞斯疯狂的惨叫了起来，整个身体居然散发出了红光，更让人惊奇的是，那炎帝的火焰居然缓缓的朝着萨瑞斯体内流去。

就在这个时候，萨瑞斯的身上猛然的红光一闪，紧接着那红光骤然间绽放了开来，随后一声巨大的爆响传来。

萨瑞斯居然整个爆炸了开来，陈锋的身上连续两道金光，好在这些个经验值是荣誉点转换过来的，并非是普通的那样经验值灌输。

因为这些都是真实的恶魔，所以陈锋击杀这些恶魔理应得到的是荣誉点，但是世界之石的监管下，一部分的荣誉点直接转换成了经验值，而并非是杀怪之后得到经验值。

实际上，这些个恶魔被陈锋干掉，是没有任何经验值的，有点的只是荣誉点罢了。

萨瑞斯爆炸之后，整个身体都变成了碎肉粉末，而一到暗金的光芒随着那爆炸迅速的飞离了出来，陈锋立刻想要抢夺，可是一股前所未有的危机感觉立刻席卷陈锋全身。

“跑！”陈锋毫不怀疑自己的感觉，下意识的一个瞬间移动，只见一道红光居然直接飞了过来，那发射的恶魔赫然就是拉扎鲁斯。

陈锋立刻看向李奥瑞克，怎么不拦住拉扎鲁斯，要不是自己的下意识的感觉到极度危险，这一下子绝对是被打中了。

看看那萨瑞斯，被打中虽然没立刻死亡，可是自己的生命值怎么和人家的相比啊，而且看那恶魔剧痛的样子，陈锋就一阵后怕。

可是一看；李奥瑞克，陈锋傻眼了，此时的李奥瑞克赫然是被控制，整个身躯都被石化了，看起来就仿佛是一块雕工无比强悍的石雕。

如果不是俺岩石在不断的颤抖，陈锋甚至以为那真的是石雕，但是显然李奥瑞克这家伙是被封印在了那石头里头。

拉扎鲁斯一招手，第三把暗金的钥匙落入了他的手里，拉扎鲁斯却依然没有说话，而是一脸的激动和兴奋。

“吼！”就在这个时候，原本昏暗的天空仿佛是被谁打了一拳头一样，紧接着整个漆黑的天空中一个大洞直接出现，阳光瞬间洒落了下来。

拉扎鲁斯的脸上更激动了，陈锋十分的不明白，为什么拉扎鲁斯到现在为止，居然一句话都不说，只有刚才狂笑了几下。

“轰！”天空中再次一阵爆炸，紧接着所有笼罩着天空的黑色力量，全部都消失了，陈锋抬起头，却看到了一个不应该出现的存在。

迪亚波罗！

“不对，不是迪亚波罗，迪亚波罗的鳞甲是红色的........”陈锋猛然瞪大了眼睛，迪亚波罗的鳞甲是红色的，那这个迪亚波罗的鳞甲却是漆黑的。

“超级暗黑破坏神！”陈锋长大嘴巴，一脸的惊恐。

“拉扎鲁斯，你让我非常失望！”漆黑的迪亚波罗张开嘴巴说道，那宛如洪钟一样的声音回荡在整个天地之间。

“伟大的主人，我已经尽量小心和全力抵抗了，可是这个人类和这个死灵，我打不过他们啊！”拉扎鲁斯终于说话了，话中却带着无比的委屈，甚至还弥漫着一股谄媚的恶心气味。

“该死的，因为你的愚蠢，让我的苏醒仪式遭到了破坏！该死的笨蛋！”黑色的迪亚波罗大声的怒吼道，陈锋的双眼忽然一亮。

苏醒仪式？

还遭到了破坏，那超级暗黑破坏神应该没有苏醒啊，这样一来，那眼前的超级暗黑破坏神，就不是本人咯？

投影，分身？

“拉扎鲁斯，杀了他们，然后在举行仪式，如果这一次还不成功，哼！”超级暗黑破坏神冷笑了一声。

“伟大的主人，我不是他们的对手啊，您也看到了，那个李奥瑞克的实力就超过了，何况边上还有一个不弱的生灵！”拉扎鲁斯满脸苦笑，忽然只见天空中一道黑光绽放，紧接着变成一个光圈，那光圈迅速没入拉扎鲁斯的体内。

“我赐你一道暗黑本源，就算是迪亚波罗亲自来了，也挡不住的！”陈锋的脸色立刻变得难看万分，反观那拉扎鲁斯，已经满脸狰狞。

“我擦，这一下子悲剧了！”超级暗黑破坏神消失在了天空当中，可是陈锋却感觉更加危险了，那拉扎鲁斯有了超级暗黑破坏神的一道本源，战斗力直接可以击退迪亚波罗。

看到拉扎鲁斯不怀好意的眼神，陈锋就感觉一阵锋芒正使劲的戳着自己，让自己头疼欲裂。

“妈的，拼了，我就不信了，我这么多骷髅分摊伤害，还挡不住你的一招？”陈锋一咬牙，瞬间叫来龙骑士，盾牌高举，紧接着一个能量护盾出现在龙骑士的脑袋上。

也能抵消不小伤害呢！

随后又是一连串的加持，数十万的普通骷髅出现，但是陈锋还留下了一个心眼，血色之链没有链接自己，就怕一招自己吃不消，到时候万一秒杀了自己，那就真的悲剧了。

“哼，负隅顽抗的东西，我看你能挡得住几次！”拉扎鲁斯自然不会这么快就动用迪亚波罗的力量，而可怜的李奥瑞克还在被石化当中，这也是无奈。

人家刚才被暗黑破坏神从地底下伸出来的爪子拍飞了无数米，结果刚回来就被拉扎鲁斯给石化了，因为受伤的缘故，到现在都还没从石化当中挣扎出来。

李奥瑞克是指望不上了，陈锋如今只能靠自己，如今陈锋必须警觉三样东西，第一个就是超级暗黑破坏神给拉扎鲁斯的黑暗本源，这东西砸在身上，那当真是秒杀的。

第二便是那红色光线，一旦被击中，恐怕是生不如死，陈锋不怕死，但是怕疼。

第三便是石化的能力，那石化能力一定非常强悍，足足四五分钟了，李奥瑞克还未能从石化当中出来，相比还得好一会儿，因为那石化上一点儿裂缝都没有。

这三个东西陈锋必须得注意，但是是普通骷髅和一些没用的骷髅的数量，必须保持在十万以上，这样才能保证龙骑士到时候正面硬抗黑暗本源的攻击。

拉扎鲁斯率先展开攻击，拉扎鲁斯是萨卡兰姆的法师，但是却兼修圣骑士的一些法术，或者说是类似于神圣牧师，或者是惩戒牧师一样的存在。

能坐上当年萨卡兰姆大主教的位置，战斗力必定是神级，而如今投靠了超级暗黑破坏神，实力自然是再次提高，基本上战斗力能和哈洛加斯的那一位媲美了。

而此时的陈锋，就是要和一个拥有战斗力超过前五十的次等恶魔实力的人类恶魔战斗，而且人家手里头还有一个陈锋非常忌惮的核弹。

第797章 炼狱装置！

一连串的光线从那拉扎鲁斯的手中绽放，拉扎鲁斯的战斗力无需多言，但是法术的多样性却依然让陈锋吃尽了苦头。
拉扎鲁斯不但会使用神圣法术，更是连法师的法术，还有秘术都会使用，各种技能是五花八门乱七八糟，打的陈锋是完全无可奈何。
“轰！”地上猛然窜出一大堆的九头火蛇，拉扎鲁斯这个级别，一召唤就是十几二十陀，多的让人胆寒。
陈锋的骷髅急忙扑上去，一通乱打，付出上百甚至上千的牺牲之后才扑灭了所有九头火蛇，可是下一秒，又是一大推的九头火蛇出现。
“哼，比数量，那就看看谁的数量更多！”拉扎鲁斯不屑的看了一眼陈锋，再次一招手，只见地上各种九头火蛇出现。
秘法的，火焰的，寒冰的，雷霆的，剧毒的。
各种各样的九头火蛇出没，口中喷吐着各种威力的能量弹，陈锋的普通骷髅那是碰一下就得死，好在陈锋还没正是的把所有骷髅都用血色之链连接起来，因为如此数量的九头火蛇，造成的伤害，不连接要比连接好的多。
不一会儿，陈锋的骷髅死伤惨重，很多普通骷髅被那九头火蛇碰到一下便直接死了，毕竟普通骷髅还是太过于弱小，虽然已经能对付沉沦魔一挑三甚至更多，但是面对的可是次等恶魔实力的堕落者，而且战斗力甚至可以排入前五十。
甚至有了核武器之后战斗力排在第一都没人敢反对。
陈锋也是无奈，那拉扎鲁斯的技能多的数不胜数，天上下着冰凌子，又有一大片的火球，那可是暴风雪外带火雨流星两个技能一起来。
地面上整个大地都在震动，无数的熔浆从大地内喷发出来，更悲催的是一个个巨大的熔岩巨石也不断的朝着陈锋滚动过来。
尼玛，这不是德鲁伊的技能么，操蛋，你丫的一个法师怎么会这种技能.......
陈锋只能说自己运气好算是不错了，幸亏那拉扎鲁斯没有学习德鲁伊的召唤技能或者死灵法师的召唤技能，不然就拉扎鲁斯的实力，召唤出来的骷髅还真的够让陈锋喝一壶的了。
“轰！”龙骑士再次冲锋，借着狂暴的冲击力，龙枪终于扎入了那拉扎鲁斯面前的防御内，那赫然是一快红色的盾牌，火焰护盾。
火焰护盾被穿透之后顿时爆炸，不过那爆炸的威力却让拉扎鲁斯和龙骑士都无视了，拉扎鲁斯身体一晃，却是出现在了千米之外，龙骑士的龙枪重重的戳入地面。
“红莲之盾！”龙骑士忽然转身，手中的盾牌绽放一阵红光，紧接着一道鲜红的能量光柱骤然爆发，一瞬间就扫荡在了那拉扎鲁斯的身上。
“吼！”拉扎鲁斯吃痛，那红莲之盾爆发出来的光柱威力并非非常强大，因为这个技能是可以蓄力和吸收火焰的，只可惜刚才没有蓄力，也没有吸收火焰，所以威力自然是小了许多。
可是这一下反击，却让陈锋看到了希望，一伸手，无数的远程骷髅出现在了数千米之外，虽然射程是边缘地带了，但是陈锋必须得小心，千万不能让自己的骷髅被灭咯。
无数的箭矢铺天盖地的降落了下来，拉扎鲁斯不屑一笑，一招手一个结界护盾出现，知己诶半圆形宛如一个倒扣的碗，挡住了所有攻击。
可是陈锋却是诡异的一笑。
“噗！”忽然，只听见结界一个怪响，紧接着一枚箭矢直接赫然刺入拉扎鲁斯的身体，拉扎鲁斯虽然已经堕落，可是身子骨儿毕竟还是人类的，毕竟还是法师。
拉扎鲁斯忍着疼痛不可思议的抬头，只见那结界上不知道什么时候多了一个小窟窿，陈锋却是一笑。
那可是好东西啊，穿透效果，敌人等级越高触发的几率就越是低，但是这样也架不住数量多啊，无数的箭矢一波就是上万枚的箭矢，总有一枚能穿透进去的。
那一箭，却正好让拉扎鲁斯疼到骨子里，毕竟拉扎鲁斯是一个法师啊，作为一个法师，被箭矢给击中，还真的是克星。
“轰！”天空中忽然雷霆耸动，无数的雷蛇在云层里头翻来覆去，陈锋不屑一笑，一招手瞬间所有远程骷髅倒在地上变成了碎骨，下一秒无数的闪电降落在了骷髅大军之中。
陈锋当真不屑，如果能这样就干掉自己的骷髅，那真的太容易了，那自己这个死灵法师当的还真的没面子了。
作为一个死灵法师，陈锋最大的依仗就是骷髅，而远程骷髅那可是陈锋的心头肉啊，怎么会让敌人就如此轻易的击败呢？
忽然，就在这个时候，龙骑士的进攻再次到来，结界瞬间被击破，拉扎鲁斯眉头一皱，一连串的结界和护盾再次出现。
“咦？结界怎么变大了？”拉扎鲁斯不解的看着自己周围，结界居然变大了几分，可是忽然在这个时候，一个黑影出现在了拉扎鲁斯的背后。
“不然，结界内有敌人！”拉扎鲁斯背后冷汗都下来，只感觉背后刀锋一闪，身前的盾牌顿时纷纷爆炸，结界更是被一刀切成了两半。
从外部攻击结界，可没有内部攻击来的容易破损。
“啊！”拉扎鲁斯只感觉自己的背后剧痛，甚至感觉有东西流淌出了自己的身体，那赫然是鲜红的血液。
回头一看，拉扎鲁斯差点魂儿都没了，只见一手持四把大刀的怪异骷髅站在自己的背后，而身上赫然冒着两个巨大的虚影，看起来又是庄严，却又充满了诡异。
背后的剧痛让拉扎鲁斯一瞬间就瞬间移动了出去，可是这时候一道光芒却直接尾随其后，拉扎鲁斯刚落地，那光芒就出现在了拉扎鲁斯的身前。
“阿修罗之怒！”
无数的刀光出现，拉扎鲁斯手中结界护盾没有停止，可是让拉扎鲁斯惊魂的是，那刀光仿佛是看得见盾牌出现在什么地方一样，盾牌刚凝聚，甚至还没凝聚出来就被直接击碎了。
拉扎鲁斯心中十分紧张，他虽然战斗力已经达到次等恶魔的地步了，可是那毕竟只是战斗力，而不是防御力。
拉扎鲁斯和所有法师一样的通病，血少，防御低，技能多，瞬间爆发出来的战斗力十分惊人，可是一旦被近战，那就悲剧了。
魔神阿修罗的攻击刚停止，龙骑士也追了上去，手中的长枪冒着熊熊烈火，狠狠的冲了过来，拉扎鲁斯终于忍不住了，一声怒吼，却不是动用黑暗本源，而是手中扔出来三枚钥匙。
只见那三枚钥匙瞬间组成一个三角形，然后迅速的挡住了龙骑士的攻击，紧接着三个钥匙组成的三角形立刻飞到了天上，只见三角形当中，一个红色的传送门直接出现。
龙骑士再次冲了过去，可是就在这个时候，那三角形的传送门当中，一只手臂直接伸了出来，一把抓住了巨龙的尾巴，然后猛然一甩，顿时巨龙直接被扔了出去。
“不可能！”而陈锋这边却是不可思议的惊呼了一声，那传送门内赫然走出来了一个硕大的骷髅，大约十几米高，身上穿着亮银的铠甲，手中拿着一个硕大的钉头槌。
“怎么有两个李奥瑞克王？”陈锋瞪大了眼睛，因为那传送门内走出来的，赫然又是一个李奥瑞克，而就在那李奥瑞克从传送门内走出来的时候，只见一声巨响，被困在石化岩石内的李奥瑞克也终于走了出来。
“这是......传说中的炼狱装置？你居然拿来复制我！”李奥瑞克对着拉扎鲁斯疯狂的咆哮了一声，拉扎鲁斯不断的大小，只见那假冒的李奥瑞克直接朝着李奥瑞克的真身冲了过去。
陈锋顿时一阵头疼，那假冒的李奥瑞克的战斗力，居然和真正的李奥瑞克不相上下，双方打得的是热火朝天，陈锋却是傻眼了，双方来回的变动位置，陈锋压根谁是真的都分不清楚了。
两个李奥瑞克在一旁打架，陈锋完全认不出谁是谁来，心中却是担心那李奥瑞克口中的“炼狱装置”，居然可以复制出一个实力相当的次等恶魔来。
“绝对不能小觑！”陈锋立刻变得更加严肃，身上光芒闪烁，变成了鲜血骷髅王，陈锋要开始准备了，绝对不允许出现自己的骷髅的复制体。
不过就算是出现了陈锋也不怕，毕竟骷髅和自己有连接的，所有陈锋不怕认错自己的骷髅，但是一旦出现和自己骷髅战斗力一样的，例如龙骑士，例如阿修罗，那战场上的情况变回发生新的变化。
陈锋可不想夜长梦多。
“杀！”一声令下，陈锋的龙骑士和阿修罗再次冲了上去，荧光骨龙也出现在一旁接应，两只九尾灵狐陈锋却没召唤出来，因为这才是陈锋真正的压箱底。
九尾灵狐对付一般的恶魔，魅惑技能几乎不使用，但是对付一个堕落者，陈锋心中诡异的一笑，堕落者本身心中有鬼，那九尾灵狐的魅惑命中率可以更高。
所以，战场上的一切，陈锋都寄托在了两只九尾灵狐的身上了！

第798章 黑暗本源！

九尾灵狐的绝招就是魅惑，让敌人一下子陷入幻境当中，然后把九尾灵狐或者是九尾灵狐指定的东西当成是脑海里最深处思念的东西。
要知道，这一招可是要了人亲命的，当年的流光，也就是富丽儿的孩子，那个堕落天使被九尾灵狐给魅惑，可是好半天才苏醒，苏醒过来整个人都陷入以往的回忆当中。
可以说，魅惑这种绝招，对付人类或者天使恶魔之类的有感情的生物真的太好用了，反对对付一些野兽没多大用处，因为智慧的不同，其实也就是感情的问题。
魅惑，是勾起内心最深处的那一份感觉，有流光当年那种爱到了极致的爱恋，当然也会有恨到了骨髓，还有恐惧到了心肝肉的其他感情，但是无论如何，魅惑都会瞬间把这些感觉从心底里挖掘出来，然后放大。
流光的爱，被九尾灵狐挖掘出来之后变得更加爱，但是内心也更加痛苦了，因为他的爱人已经死了，不过被陈锋当头棒喝之后，幡然醒悟。
但是如果不是陈锋的当头棒喝，那陈锋必定成为流光的发泄目标，到时候九尾灵狐还真心打不过流光。
但是如果发掘出来的是恐惧害怕呢？
那就好玩了，陈锋希望拉扎鲁斯内心最深处，记忆最深的是恐惧，这样一来一旦被发掘出来，那拉扎鲁斯甚至会有被吓死的可能，当然还有一种可能，那就是发疯。
但是无论是任何一种，起码都能让拉扎鲁斯失去方寸，如今的拉扎鲁斯各种魔法都玩出花儿来了，陈锋已经无可奈何了，虽然被阿修罗给打了几下，可是没一会儿， 几个魔法下去，伤势又恢复了。
而拉扎鲁斯就好像拥有无穷的魔力一样，手中的法术永不停歇，而威力居然还越来越大了，让陈锋格外的担心。
两只九尾灵狐虽然不会隐身，但是陈锋会啊，陈锋一招手，所有骷髅忽然消失，紧接着龙骑士和阿修罗开始疯狂攻击拉扎鲁斯，逼迫拉扎鲁斯不都不调动法术开始防守。
而陈锋身上忽然一阵飓风环绕，紧接着变成了疾风骷髅王，陈锋有用疾风骷髅王的宝珠还有一部分的身躯，虽然疾风骷髅王的威力不如寒冰骷髅王，但是却也差不到哪儿去。
“隐身！”陈锋轻轻一挥手，两只九尾妖狐便直接失踪了，而拉扎鲁斯压根就不知道，因为两只九尾妖狐一出来就直接隐身的，如果不是陈锋和九尾灵狐心灵相接，就算是陈锋也不一定能发现它们。
两个九尾灵狐在陈锋的帮助下快速的隐秘了身子，然后朝着那拉扎鲁斯接近，但是却没有立刻接近，作为一个法系的堕落者，陈锋相信拉扎鲁斯的感知能力绝对不会弱。
陈锋还没试过自己的隐身到底强不强悍呢，虽然当初阴影之王的隐身连泰瑞尔和伊姆帕里斯等人都无法发现的，但是毕竟阴影之王本身隐身能力就十分突出的，疾风骷髅王的隐身只不过是井上添花罢了。
而陈锋要做的，就是测试一下疾风骷髅王的隐身到底强不强，能不能骗过拉扎鲁斯，所以陈锋干脆再次叫出一大堆的骷髅，数量莫约超过一百，然后都让它们隐身，朝着拉扎鲁斯走过去。
是走过去，十分小心翼翼的走过去，有几个运气不好，踩到了地面魔法或者是被其他的范围魔法给波及到了，但是巨大部分还是安全的来到了拉扎鲁斯的身边，陈锋顿时一阵惊喜。
没想到隐身能力居然如此突出，拉扎鲁斯愣是没一点儿发现，陈锋立刻再次一招手，一大堆的骷髅出现在了拉扎鲁斯的身边，朝着拉扎鲁斯进攻。
拉扎鲁斯已经被龙骑士和阿修罗打的手忙脚乱，而且还有一只骨龙在一旁捣乱，让拉扎鲁斯难以还手，基本上是释放的都是防御魔法，然后逃跑。
只可惜，瞬间移动的距离最多仅仅万米而已，可是没一会儿又被龙骑士和阿修罗给追上了，反而是理应速度最快的骨龙慢了一拍。
后来陈锋才知道，骨龙是惧怕龙骑士坐下的巨龙，那红莲巨龙如今也是骨龙，但是无论是生前还是死后，战斗力和地位依然超过陈锋的荧光骨龙，所以骨龙可不敢在龙骑士面前造次。
三打一，可是打了半天还是没把人家怎么着，虽然打中了几下，但是都是拉扎鲁斯怕疼的惨叫，可是没几分钟，拉扎鲁斯身上的伤口就恢复如初了。
忽然，就在拉扎鲁斯已经逐渐开始习惯三个骷髅的围攻的时候，一个骷髅居然从那结界内冒了出来，那空洞，但是里头富有灵魂之火的双眼，一下子就和拉扎鲁斯对了一个正眼。
“伟大的魔神大人........”拉扎鲁斯只感觉自己的双眼和脑子一阵迷糊，再甩甩头，一看赫然发现自己居然是在一个地宫内，而一个巨大的虚影正漂浮在自己的面前，迪亚波罗。
那是他亲手释放出迪亚波罗那一刻的画面，可是拉扎鲁斯却没有丝毫的犹豫，直接跪地匍匐，颤抖的看着那虚影。
“拉扎鲁斯，你这个叛徒！”迪亚波罗的虚影大声的怒吼了一声，拉扎鲁斯顿时浑身颤抖，脑袋更是直接砸在了地面上。
“主人，主人，求求您绕我一命吧，我不想死，我真的不想死！”拉扎鲁斯不断的磕头，陈锋算是看清楚了，拉扎鲁斯看到的是幻觉居然是迪亚波罗，而且他好像还背叛了迪亚波罗，导致幻觉当中的迪亚波罗很是愤怒。
幻觉，幻由心生，拉扎鲁斯恐怕本身投靠别人就已经非常担心害怕了，今日一见到迪亚波罗，在看迪亚波罗愤怒的样子，更是吓的魂不附体。
不过陈锋正准备高兴，却还没高兴起来的时候，一道黑光忽然在拉扎鲁斯的脑门上闪耀了一下，紧接着只听见九尾灵狐怪叫一声，急速的朝着那拉扎鲁斯进攻了过去。
“该死的死灵，居然敢魅惑我，给我滚！”一阵无比愤怒的怒吼从拉扎鲁斯口中爆出，紧接着一个火圈迅速的推开了九尾灵狐，九尾灵狐一看攻击不成，手中的爪子在虚空连续切割两下，那结界迅速被切开，九尾灵狐瞬间跑走。
而陈锋偷偷的一摆手，九尾灵狐立马就消失在了空气当中。
“该死，黑暗本源居然还能帮助人摆脱环境！”陈锋无奈了，那一道黑光陈锋可不认为是拉扎鲁斯的本事，一定是那黑暗本源，没想到本源力量居然还有如此功效。
“该死！”陈锋的计划被打乱了，实在是没办法，九尾灵狐的招数被破解了， 那只能硬拼了。
一招手，无数的骷髅出现在了地上，疯狂的朝着拉扎鲁斯冲了过去，远方的两个李奥瑞克就不必理会了，陈锋再次把目光投向拉扎鲁斯。
陈锋一转身，再次变成鲜血骷髅王，而与此同时，拉扎鲁斯的身边九尾灵狐再次出现，锋利的爪子直接朝着拉扎鲁斯冲了过去，拉扎鲁斯一声怒吼，却是早就防备着了。
可是那一爪子之下，拉扎鲁斯只感觉到背后一阵剧痛，愕然回首，只见背后居然还有一只一模一样的骷髅，那爪子已经穿透了自己的后背，深深的刺入了心脏。
“吼！”拉扎鲁斯疯狂的一声怒吼，黑色的能量开始疯狂的波动了起来，陈锋立刻瞪大双眼，手中的动作完全没有任何的停息，一瞬间那些远程骷髅和骑兵等珍惜骷髅被陈锋瞬间解散。
紧接着无数的骷髅变成了红色，血色之链一下子就开启了，随后两只九尾灵狐也瞬间“咔嚓”散落在地上，阿修罗和骨龙也都瞬间散架，只留下龙骑士直接挡在了那拉扎鲁斯的面前。
“我要你们死！”背后的剧痛让拉扎鲁斯终于失去了耐心，本身多次的进攻就让拉扎鲁斯烦闷了，可是刚才九尾灵狐的一爪子，更是刺入拉扎鲁斯的身子，戳破了心脏。
但是陈锋却不知道，拉扎鲁斯的心脏就算是整个被拿出来，也不会死亡，此时的拉扎鲁斯已经不完全是人类的身体了，在某种程度上，拉扎鲁斯可以说是人类和恶魔的结合体，心脏的失去不足以影响到拉扎鲁斯的生命，但是却影响到了拉扎鲁斯的怒火。
无边的黑暗瞬间覆盖了拉扎鲁斯，李奥瑞克急忙看了过来，可是却因为一分心，被假冒的李奥瑞克给击中，顿时一阵踉跄，而龙骑士可不管你是否是黑暗本源，只感觉到自己的主人会受到这股力量的威胁，二话不说冲了上去。
黑色的本源在拉扎鲁斯的手中凝聚，骤然间变成了一个巨大的恶魔头颅，那头颅脸上充满了狰狞和恐惧，直接朝着龙骑士冲了过去。
“轰！”红莲之盾高举，那黑暗本源凝聚的头颅狠狠的撞在了龙骑士的身上，一瞬间无边的黑暗爆炸了开来，陈锋背后无数的牧师骷髅正在疯狂的释放着群体加血技能。
可是一瞬间的功夫，无数的普通骷髅瞬间全部躺尸，而陈锋再次召唤出来了更多的骷髅，然后继续连接起来，可是下一秒一大群的骷髅又躺在了地上。
那黑暗本源居然是持续伤害的。
要知道陈锋召唤叫出来的骷髅数量可是超过15W啊，加上每一个骷髅的血量都基本上达到了20W左右，那刚才一次性对龙骑士造成的伤害，最少也得是30000000000，整整三百亿才能秒杀。

第799章 李奥瑞克进入崔斯特瑞姆！

但是这个三百亿却还不是一次性，而是持续的，每秒三百亿的伤害，陈锋的召唤完全肯补上这个速度，只看着龙骑士的血量疯狂的下降，好在陈锋有无数的骷髅牧师还有骷髅祭祀，在背后疯狂的刷血，然后陈锋也疯狂的召唤出骷髅，给龙骑士分摊伤害。
十秒，二十秒，三十秒，一分钟........
陈锋不知道自己坚持了多久，只感觉自己召唤的骷髅已经绝对超过千万了，而且其中还发现了一只好骷髅，白颜色，霸王级别，让陈锋给扔进了墓地保存了起来。
陈锋手中动作不停，无数的骷髅疯狂的召唤着，好在陈锋的骷髅牧师和骷髅祭祀的加血如今都是按照百分比的，对于龙骑士来说，在没有骷髅分摊伤害的情况下，一秒钟就可以下降接近三分之一的血量，那陈锋的骷髅必须在一秒钟内出手30次以上，因为骷髅牧师的加血，一次性只能回复1%。
虽然少，但是架不住量多，陈锋如今有一百多个骷髅牧师，一起出手一次性就能让龙骑士的血量回复。
拉扎鲁斯看着那恐怖的黑暗本源，可是那龙骑士居然坚持了这么久，再看看远处的李奥瑞克，拉扎鲁斯忽然一咬牙，一招手，炼狱装置的钥匙忽然回到了拉扎鲁斯的手中，紧接着拉扎鲁斯的身上居然绽放出了一阵黑光。
“人类，你叫陈锋，我记住你了！李奥瑞克，我亲爱的国王陛下，我们下次再见了！”
拉扎鲁斯没有过多的废话，立马就消失在了空气当中，居然是一个强悍的转移技能，只可惜陈锋此时要保护龙骑士，完全挡不住。
而在拉扎鲁斯收回了那钥匙，假的李奥瑞克就消失了，但是真的李奥瑞克却没有实力追逐了，他被假的李奥瑞克一直压着打。
现在假的李奥瑞克没了，很的李奥瑞克居然连站起来的力气都没有，一下子就瘫倒在了地上，这还是那个绝对不会疲倦的死灵之王么？
陈锋无奈，拉扎鲁斯居然就这么跑了，陈锋感觉这一切来的就非常的儿戏，就好像是一切都是闹着玩一样，可是那黑色的本源力量还在陈锋的龙骑士面前放肆，这才让陈锋有一些真实的感觉。
召唤，召唤，召唤，继续召唤......
陈锋的召唤法术是信手拈来，那黑暗的力量却让陈锋无比的震惊，持续了整整半个小时，那黑暗的力量这才消散了一些。
“该死！这也太强了吧？”难怪超级暗黑破坏神说可以吓跑了迪亚波罗，就光光这半个小时的持续时间，的确是有这样的本事，陈锋顿时一阵头疼。
忽然，一阵撕裂空气的声音传来，只见一把巨大的锤子骤然间砸在了那黑暗本源上，黑暗本源顿时一阵巨大爆炸，瞬间能量四溢，警戒着龙骑士顿时浑身一震，身体便直接倒飞出去。
“快跑！”李奥瑞克对着陈锋一声大叫，那黑暗本源居然开始扩散了出来，陈锋顿时翻了一个白眼，李奥瑞克这不是多此一举么，都坚持半个小时了，剩下来的时间陈锋自然也能坚持啊。
“笨蛋！”陈锋一咬牙，那黑暗本源原来凝聚在一起，这才和陈锋冲突了半个多小时，但是被李奥瑞克的一锤子一砸，顿时所有能量都爆发了出来。
陈锋急忙跳上了龙骑士的身后，然后收起了所有骷髅，巨龙一声怒吼，一把抓住了李奥瑞克，朝着城池的方向飞了过去，陈锋也得回家休息休息了，万一后头还有麻烦，陈锋现在的状态肯定不行。
龙骑士的速度自然飞快，可是背后的黑暗能量扩散也是非常的恐怖，不一会儿整片大地都被染成了漆黑色，陈锋顿时倒吸一口冷气。
“哎，这块区域，估计又是一片死地！”李奥瑞克无奈的说道，虚弱的看着背后的大地。
“为什么？”陈锋不解的问道。
“那些力量是本源力量，如今本源力量扩散在这块区域，任何人类进来必定会被腐蚀，随后堕落，如果是野兽或者是恶魔进来，恐怕实力会变得更加强悍，到时候你们人类又多了一群实力惊人的对手！”李奥瑞克摇着头说道。
陈锋沉思不语，他明白李奥瑞克的意思，这里蕴含着大量的能量，这些能量都是黑暗的本源力量，一旦有人类或者其他生物进来，必定被这个力量所侵蚀，到时候人类堕落，而生物变异，恶魔则变得更加强大。
“你现在有什么打算？以你现在的力量，恐怕回不去地狱吧？”陈锋朝着李奥瑞克问道，李奥瑞克无奈的摇摇头，以他现在的身体状况，不要说是回到地狱了，就算是一个1级巅峰恶魔，都能把李奥瑞克给拆了。
“这样吧，我送你去崔斯特瑞姆，你还是去地下宫殿吧！”陈锋对着李奥瑞克说道，李奥瑞克王叹了一口，点点头，毕竟那以前是自己的地盘。
“不过你必须答应我一件事情，绝对不能进攻人类，不然的话，我将会是你的敌人！”陈锋十分严肃的说道，李奥瑞克看了看他，然后点点头。
“这样就好！”陈锋一笑，带着李奥瑞克急速的朝着城池飞了过去，没多久就到达城池了，背后的黑暗力量已经达到了扩散的巅峰范围了，此时陈锋还不知道，最少有一个小国家的范围，被暗黑本源所吞噬。
而无数的死灵和恶魔纷纷受到那些力量的干扰，变得更加强大，更加残暴。
“李奥瑞克！”看到从陈锋的骷髅上下来的骷髅王，所有人都震惊了，无数的孩子立刻咧嘴大哭，然后被父母哭喊着带回家，更是有无数的箩格和职业者把武器对准了李奥瑞克。
“好了，别闹了，他救了我一命，我自然要报恩，放心吧，李奥瑞克不会进攻你们的！”陈锋大声的说道，可是四周的人武器还是拿在手中。
“陈锋，到底怎么回事？”卡夏等人也知道东边发生的情况，可是如今陈锋虽然是安然无恙的回来了，但是却多了一个李奥瑞克。
“等下我再和你细说，我现在送李奥瑞克去地下宫殿，放心好了，有他在，下面的死灵绝对不会出来的，你说对吧！”陈锋看着李奥瑞克，李奥瑞克冷笑了一声，然后迈步朝着地下宫殿的入口走去。
“你肯定没事？”陈锋跟在李奥瑞克的背后，路上没有一个人，但是陈锋清楚的看到，各家各户的房间里都有人探出头，或者透过窗户看着李奥瑞克。
卡夏偷偷的朝着陈锋问道，陈锋点点头。
“放心好了，你也知道，咱们俩把李奥瑞克放出来，他可是没攻打人类，他不是那种人，这一次是来疗伤的，为了就我，他重伤了！”陈锋对着卡夏说道，卡夏瞪大了眼睛。
李奥瑞克居然会救人，而且是救陈锋？
不过一想到当年自己和陈锋把李奥瑞克放出来，结果李奥瑞克却不杀陈锋，反而放走陈锋，卡夏就是一阵点头。
其实卡夏和陈锋都不知道，当年李奥瑞克放走陈锋，是因为陈锋的身上有拉斯马的武器，李奥瑞克不敢得罪拉斯马。
而如今来拯救陈锋，一来是为了拉扎鲁斯，二来则是他把陈锋当成是自己的后代了，毕竟朱利安是他的后代，而陈锋是朱利安的丈夫，那陈锋也可以算是坎都拉斯的后代。
反而卡夏可是亚马逊的人，李奥瑞克只是不杀坎都拉斯的人，其他地区的人他可是不管，所以当初对卡夏出手，却没对陈锋出手，虽然当初陈锋还没和朱利安好上。
李奥瑞克来到了地下宫殿，那宫殿的入口其实就在皇宫边上，站在地下宫殿的入口，看着那已经破败不堪的皇宫，李奥瑞克顿时深深的叹了一口气。
“李奥瑞克王，我还有一件事情想要请你帮忙！”陈锋对着李奥瑞克说道，李奥瑞克从沉思中回过神来。
“地下宫殿在赫拉迪克神庙下头，但是赫拉迪克神庙遭受到圣剑的攻击，如今塌陷了一半，与此同时迪卡.凯恩在圣剑袭击之前就在这里，袭击之后下落不明！”
“我怀疑迪卡.凯恩也在地下宫殿内，我们派遣了人下去寻找，如果您见到人类的话，希望不要动手，让他们出来就好了，如果见到迪卡.凯恩，希望您能带他出来！”陈锋说道。
搜索迪卡.凯恩的正是莉亚，她带着自己的小队进入了地下宫殿，陈锋害怕莉亚会对李奥瑞克出手，然后触怒了李奥瑞克。
“嗯！”李奥瑞克没有废话，只是点点头，然后进入了神庙，看着那塌陷了一大块的地面，顿时眉头一皱，然后看了看陈锋，心中不知道在思考着什么。
随后李奥瑞克就跳了下去，陈锋和卡夏同时松了一口气。
“凯恩还没找到？”其实在陈锋的心里头，凯恩已经不在了，毕竟搜索了两个多月了，人完全没找到。
“没有，不过有李奥瑞克的帮忙，几率可能会大一点，现在我们只能希望凯恩还活着！”卡夏无奈的说道！

第800章 先祖墓穴！

李奥瑞克安排好了，而李奥瑞克也同意帮忙寻找凯恩，陈锋也算是再次放心了一点，陈锋虽然也非常想要去寻找李奥瑞克，但是圣剑在外，陈锋必须先找回圣剑。
2个月的时间，如果两个月之前陈锋还不担心，除非是魔神亲自降临，不然圣剑绝对不可能被恶魔所触碰。
可是如今在人类世界上有多了一个拉扎鲁斯，甚至连超级黑暗破坏神都出现了，陈锋不得不忌惮，本来唾手可得的圣剑，陈锋也开始有些小紧张了。
如今的事情已经不能按照常理来推算了，拉扎鲁斯和超级暗黑破坏神的出现，已经打乱了所有的常规，陈锋必须抓紧找到圣剑，希望迪卡.凯恩能比圣剑更早的被找到。
毕竟在整个地下宫殿内，已经去了数千人了，李奥瑞克虽然说不能进入地下墓穴，但是地下宫殿还是可以进入的。
崔斯特瑞姆的地底下分别是两个建筑，一个就是第一次，地下宫殿，其实就是地牢，里头各种机关，有着无数的牢房和刑房，是用来审讯和折磨敌人用的。
当年李奥瑞克就是在这里，亲自杀死了自己的皇后，有铡刀切下了皇后的头颅。
而在所谓的地下宫殿下层，就是地下墓穴，那是赫拉迪姆一族为了封印迪亚波罗而创造出来的，一共有十八层，被人们戏称为十八层地狱。
在很长一段时间内，这里不断的涌现出恶魔，导致整个崔斯特瑞姆都一片慌张，但是也在很长一段时间内，这里的恶魔都成为人类练级的目标。
而随着暗黑1代英雄的到来，也就是李奥瑞克的儿子，深入地下墓穴击杀迪亚波罗之后，这里的恶魔都消失了，留下一个空旷的区域。
李奥瑞克去的是地下宫殿，但是他阻止进入的却是地下墓穴，所以莉亚等人下去寻找凯恩，李奥瑞克没有多大的抵触。
只要不打扰他，什么都可以，再说如今的李奥瑞克身受重伤，他清楚如果陈锋要趁机击杀自己的话，根本就不用这么多的废话，所以李奥瑞克还是选择性的忽略了有人违背了自己的命令进入地下宫殿，甚至是地下墓穴的话。
陈锋继续出门寻找，目前为止事情就是这么悲剧，圣剑的气息没有移动，也没有明显的恶魔力量在附近，这让陈锋松一口气。
为了最快的拿回圣剑，陈锋没有任何的停顿，直接飞了出去，终于陈锋来到了一片森林，那里头传来了圣剑的气息。
“好家伙，这地儿我都不认识！”陈锋看着下方的森林，这里的地方他可都不认识，因为这里应该是属于原来坎都拉斯的地盘，后来随着崔斯特瑞姆被封印进入了亚空间。
所以说，这里应该是好几万年前的坎都拉斯，不过很可惜，如果李奥瑞克在的话可能会认识，但是如今就算是朱利安的父亲到来了，也不一定知道这里是什么地方。
不过陈锋却知道，因为在下方，陈锋发现了一个界碑，上面雕刻着文字，无数年过去了，文字有些模糊不清，陈锋轻轻的捧起一把土，然后在石碑上头擦了几下，自己变得清洗了起来。
“溃烂森林？”看着上头的文字，陈锋一阵惊讶，没想到那文字自己居然认识，要知道暗黑世界里的文字陈锋可是花了好久才学会的，不过没想到几万年过去了，暗黑世界的文字居然没多大的改变。
“坎都拉斯圣骑士团第八团，守卫溃烂森林，遭受恶魔进攻，全体殉职，身体焚灰，洒落与此，与森林同存！”
看着上面的文字，陈锋顿时肃然起敬，这里居然有一个团的圣骑士全部死在这里，最后还坚持把骨灰撒在在森林内，和这一片森林在一起。
轻轻的鞠个躬，那是对先辈的尊敬，当然还有一个意思，如果等下出现先辈的死灵，陈锋是不会手下留情的。
虽然这并非是陈锋的先辈，但是这却是朱利安的先辈，作为朱利安的妻子，陈锋已经是这个世界的人了。
进入了森林，一条羊肠小道出现在一旁，上头虽然杂草密布，但是那石板铺垫的道路还是清晰可见，陈锋立刻召唤出了一群骷髅，拿着小骨刀前面开路。
没有用飞行的，因为这里的树木经过了几万年的成长，已经茂密的不像话了，这里完全就是无人问津的世界，树木错综复杂，稍有不慎就会迷路。
不过好在这一套存在了几万年的石板道路还是可以使用，陈锋沿着石路不断往前走，忽然惊讶的发现，道路的两侧居然还有石柱子，就好像是宫殿内的顶梁柱一样，不过上头爬满了各种的植被，让陈锋难以发现。
这样一看，陈锋脑海里还原了一下没有植被的样子，惊叹的发现这里原本应该是一条庄严的大道，平整的道路直通森林，两侧有四人合抱粗细的大石柱，看起来格外威武霸气。
沿着小道一路往里走，陈锋再次惊奇，因为那道路虽然弯弯曲曲，但是方向却和陈锋要去的圣剑所在的位置一模一样。
走了足足一个多小时，陈锋感叹森林的庞大和道路的艰辛，地上有着许多地衣，而且十分湿润，稍有不慎就会跌倒，陈锋中招了一次，也变得小心了起来。
可是让陈锋不解的是，这里一只恶魔都没有，莫非是圣剑自然流露出来的力量让迪亚波罗的力量没有扫荡这里，所以没有出现任何的死灵？
陈锋点头，看样子也只有这个猜测靠谱了，继续前进，陈锋终于来到了一个巨大的宫殿面前。
那宫殿依水而建，整个宫殿边上围绕着一圈溪流，那宫殿仿佛是一个独立的小道，陈锋看着宫殿，可是宫殿大门紧紧关闭。
陈锋走了上去，忽然脑门子一疼，只听见“砰”的一声，陈锋居然撞在了空气上，定睛一看，前面什么都没有啊，伸手一摸，发现前面居然有一个看不见的玻璃一样的东西。
“结界？”陈锋眉头一皱，没想到居然在这里发现了一个结界，更让陈锋惊愕的是，那结界存在了几万年居然还完好无损，依然在运行。
陈锋看了看四周，远处有一个石碑，立刻上前，那石碑保存的要比外头的好，可是上面爬满了植被和苔藓，陈锋立刻清理了一下，顾不得脏兮兮的手，开始查看了起来。
“唯有耐法兰方能进入！”
“远古耐法兰的陵墓，需要东方光明与西方荣誉，方可解除结界！”
“强力破除结界，陵墓将永远消失在虚空之内！”
陈锋看着上头的文字，顿时一拍脑子，尼玛来到这个世界这么多年了，总算是出现了一点游戏的样子了。
这明显就是游戏的风格么，让人找东西，然后才能开结界，那耐法兰陈锋知道，其实就是职业者，陈锋符合这个条件。
可是“东边的光明”和“西边的荣誉”是什么东西，陈锋倒退了几步，召唤出了尸鹫，带着陈锋飞到了天中，围绕着整个陵墓飞了一圈。
在陵墓的最上方，发现了一个破损的地方，只可惜那地方居然被修复了，但是陈锋可以明显的感觉到，那边有一个小窟窿的能量，比四周的要淡薄的许多，想来就是圣剑进入的地方。
但是圣剑进入这里，整个陵墓居然没有毁坏，莫非陵墓的自毁装置已经没了？
陈锋立刻让尸鹫进攻了一下，可是那一下陈锋就住手了，一个火球砸在结界上，整个陵墓居然开始颤抖，陈锋甚至看见一块硕大的岩石雕像的脑袋一下子就断裂了，然后重重的摔在地上。
陵墓已经变得十分脆弱了，陈锋可不敢直接攻击，因为最后一句“消失在虚空之内”，陈锋估计大概是和崔斯特瑞姆一样，被扔进亚空间。
就算不是这样，陈锋也不敢冒险，万一真的是这样，那圣剑也会被带走，到时候就真的麻烦了。
陈锋再次仔细的看了看整个墓碑，发现上头没多少提示，也不多想，直接召唤出了骨龙，飞到了天上，开始巡视了起来，先朝着东方飞去，没多久陈锋就发现了一块小空地，那附近虽然也有茂密的树木，可是和四周一比较，显然这里树木少了许多。
陈锋立刻下去，现在陈锋可是不会放过任何一个目标的，果然陈锋一笑，下方赫然出现了一个破败的墓穴。
“先祖墓穴，先祖光明的从前！”
“光明的从前，那这里就是东边的光明了！”陈锋立刻走了进去，那里头无比的昏暗，没有任何的光芒，陈锋叫出了法师骷髅，一片火光瞬间洒落在了整个洞穴内。
可是里头的却让陈锋瞪大了双眼，只见无数的骷髅正塞满了整个洞穴，陈锋一进入，所有骷髅纷纷转过头看着陈锋。
这种场景就好像当初陈锋看丧尸电影一样，进入一个以为安全的地方，一开灯，四周都是丧尸，陈锋顿时就被吓了一跳。

第801章 耐法兰先祖守墓人！

无数的骷髅就这样站着，陈锋被吓了一大跳，然后骷髅法师一个大火雨扔了过去，顿时大一片的骷髅惨叫着化成了灰烬。

“尼玛，居然站着吓唬我，全部干掉！”身边四大护法出现，这可是陈锋最强大的群攻骷髅，一瞬间四种魔法开始在洞穴内肆虐，不一会儿只剩下了一只骷髅。

浑身金色，脑袋上出现了一个金色的名字，居然是一只首领级别的怪物。

“最少七十级！”陈锋顿时一惊，崔斯特瑞姆区域内的怪物，可都是当年遗留下来的怪物，历经了无数年的变化，几乎不存在生命，因为只有死灵才能存活几万年。

经过了几万年的沉淀，怪物的实力自然强悍，但是没想到这一只骷髅居然如此离谱，都达到七十级了，要知道七十级，那可是8级恶魔的阶段啊。

也就是说，这一只骷髅已经可以完虐沉沦魔了，因为沉沦魔的等级是60级，而他是七十级，而且人家还是首领级别的怪物，估计战斗力在8级恶魔中等偏上的档次。

只可惜，他遇到的是陈锋，陈锋二话不说，身边几个骷髅一连串的攻击冲了过去，他身边的喽??在就死了，被几个强力魔法击中，瞬间殒命，居然还爆出来一大堆的东西给陈锋。

“嘿，好久没爆装备了！”陈锋一笑，只可惜萨瑞斯，奥迪格还有苏克赫等人没有爆出装备来，相比那时候世界之石还没调整过来吧。

但是这一只首领骷髅却给陈锋爆了一大堆的东西，陈锋仔细一看，顿时咧嘴大笑了起来，因为那一堆装备里头，赫然有三件暗金，还有两件绿色装备。

“好久没有爆装备的快感了！”以前陈锋是憋足了劲儿的去找好装备，可是到了后来，陈锋的目标变成了荣誉点，但是现在又重新爆出了几件装备，让陈锋十分开心和怀念。

只可惜，那装备陈锋居然不认识，让陈锋有一些咋舌，不过世界之石就是这样，会经常性的演变出一些新的装备来，有时候是自己验算出来，就好像是系统更新一样，有时候又是某些铁匠锻造出来的，然后得到了世界之石的认可。

世界之石到底是如何认可装备的，那陈锋就不知道了，但是陈锋知道的是，得到世界之石的认可非常不容易，但是一旦认可了，那相应的装备就会衍生出无数种。

尤其是套装，一旦一套绿色套装得到任何，那那件装备打造的款式，就会分别衍生出白色，蓝色，金色，暗金等一系列的装备，属性则是由世界之石来分配，当然暗金的某些属性固定，那些属性也是由世界之石来分配的。

这样一来，仅仅一件新装备的出现，那得到的衍生就是无数件，同时还必定出现一件新的暗金装备，所以有陈锋不认识的暗金装备，非常正常。

把东西扔进了背包，陈锋背包上次被清理了一次，陈锋居然发现背包里还有无数的恶魔尸体，顿时恶心的来了一个大扫除，全部扔了出去。

结果一些以为没必要的东西都给拿出来了，例如暗金的鉴定卷轴，陈锋以为自己用不到了，结果没想到今天却是遇到了。

至于两件绿色装备陈锋倒是认识，一件是一个头盔，牛角冲天，看起来霸气十足，那是“孤儿的呼唤”套装里头的“吉永之脸”，头盔。

另外一件则是八大职业套装里头圣骑士套装“格里斯华尔德的遗产”里头的盾牌，”格里斯华尔德的荣誉”。

只可惜是假冒的，也就是说是复制品，而不是真正的哪一件，不然朱利安的格里斯华尔德套装又可以增加一件了。

如今只有陈锋和朱利安有真正的绿色套装，陈锋身上的塔格奥之鳞，朱利安身上的也是铠甲，格里斯华尔德之心。

当然，卡夏身上也有一套真正的套装，只可惜和陈锋都一比较，那就弱了太多了。

陈锋曾经想去海格的仓库内看看，能不能翻出几件朱利安用的装备来，可惜海格那家伙打死都不肯让人进入他的仓库，陈锋只好作罢。

陈锋发誓，以后有好东西，非得馋死海格那家伙不可，这家伙居然这么明显的拒绝自己，就算让自己在门口瞄上一眼也好，可是海格就是义正言辞的拒绝了，好像陈锋是来打土豪的一样。

又不是不付钱。

击杀了首领骷髅，陈锋走进了这个洞穴，发现里头深处有一个类似防止贡品祭坛，上头摆放着一个硕大的蓝色光球，陈锋走了过去，拿了起来。

“光明信标！”

就是这个东西！

陈锋一喜，立刻拿起东西走了出去，也不知道能不能放进背包，不过反正也不重，干脆就拿在了手中，朝着外头走去，然后爬上了骨龙，朝着西方飞了过去。

西方也是和东方一样，不过那边不要先祖墓穴，而是叫做“武士安息处”，相比也是一个墓穴，走了进去，发现是一条笔直的肠道，里头也是挤满了骷髅。

“好家伙，我说这里怎么一只怪都没有，原来全部都是挤在了这些个地方！”陈锋粗略的计算了一下，两个墓穴的骷髅加起来大概有上万，不得不说还真的能挤！

和先祖墓穴一样，里头赫然也有一只黄金色名字的首领怪物，只可惜遇上陈锋这个家伙，直接碾压，不到十秒钟就挂了，陈锋捡起地上的东西，居然愣是和上次一样。

三件暗金，两件绿色，而且让陈锋愕然的是，五件装备陈锋都不认识，这让陈锋有些惊奇了，没想到一口气出了八件自己不认识的装备，回家可是要好好的看一眼。

最深处也有一个祭坛，拿起东西陈锋就往回走，那东西的名字叫做“荣誉信标”，陈锋知道这个就是“西边的荣誉”。

既然两件东西都到手了，陈锋立刻出门，急急忙忙的回到了原来的陵墓边上，但是陈锋又傻了，那两个圆球要放在什么地方啊？

尼玛墓碑上没写啊。

“谁给个任务提示啊！！！！跪求攻略！”

陈锋扯着嗓子大吼了几声，居然发现自己还有一种玩“RPG”游戏的感觉，搜集解密，真心好玩。

不得不说陈锋是一个玩家，作为二十一世纪的半宅男，陈锋玩的游戏也算多了，自然而然就开始寻找，最后干脆放火，一把火把附近百米内的植被全部烧了个干净。

这才让陈锋发现了目标，两个石柱子。

那石柱子就在陵墓的正前方，而陵墓的大门和陈锋所在的位置中间，应该是有一座桥的，可是这里没有桥，而在陈锋的两侧，分别有一个石柱子，可却是缩在地上的。

陈锋走过去，看了看，忽然发现一个类似机关，应该可能是机关的东西，轻轻的按了一下，果然石柱子缓缓从地上升了起来。

“东边的光明，这边是东边！”

两个石柱子分别一个在东边，一个在西边，陈锋把光明信标放在了东边石柱子上头，整个结界忽然光明一闪，陈锋一愣，结界居然变得更强了。

但是陈锋没有理会，去了西边那个石柱子，和刚才一样，找到了机关，升起了石柱子之后，把东西放了上去，西方的荣耀，荣耀信标。

忽然，此时光明和荣耀一起闪耀了起来，紧接着整个结界仿佛是新娘缓缓褪下婚纱一样，陵墓整个暴露在了陈锋的面前。

陈锋真准备飞过去，整个大地忽然一阵颤抖，只见河道内居然一座桥冉冉升起，不一会儿就横跨两边，陈锋顿时一笑，急忙走了过去。

进入了陵墓，那是类似于一个天然洞穴的地方，陈锋还以为是一个类似于地下城的地方，可是没想到却是一个巨大的山洞。

忽然，一阵阴风吹过，陈锋双眼赫然瞪大，因为那阴风内赫然有一个头颅，陈锋顿时头皮发麻，因为那头颅的主人陈锋认识。

拉扎鲁斯。

“人类，真的感谢你替我打开了这里的结界！”

拉扎鲁斯大笑着说道，陈锋顿时脸色格外难看，自己玩闹着打开了这里的结界，可是却刚好成为别人的嫁衣。

但是陈锋却奇怪，为什么拉扎鲁斯会出现在这里。

“不好，圣剑！”陈锋知道是冲着圣剑来的，可是自己却一愣神，让拉扎鲁斯率先跑了进去，陈锋急忙追了进去。

不过拉扎鲁斯是用飞的，而陈锋却是用跑的，自然比不过拉扎鲁斯，可惜没跑多久，陈锋却笑了起来，因为拉扎鲁斯居然被一个骷髅挡住了去路。

那骷髅的实力非常强悍，大概有1级巅峰恶魔的实力，脑袋上赫然有一个名字。

预言者伊泽克.耐法兰先祖冠军。

“好长的名字，但是好像的实力！”陈锋顿时一阵吃惊，那个叫做伊泽克的家伙，居然打的拉扎鲁斯节节败退。

“拉扎鲁斯，你个废物，不会连一个骷髅都打不过吧，哈哈哈，你慢慢打，我先走咯！”陈大笑了一声，可是下一秒陈锋也笑不出来了。

只见那伊泽克看到陈锋的出现，居然怒吼了一声，双手猛然的冒出了三道光线，紧接着不远处三个坟墓轰然炸开，里头走出来了三个不一样的骷髅，但是身上的气势，甚至要比伊泽克还要强悍。

莫克.耐法兰先祖防御者。

拉瑞尔.耐法兰先祖保卫者。

卡雷尔.耐法兰先祖守卫者。

“我去，不带这个坑爹的！”三个骷髅居然一齐朝着陈锋冲了过来，陈锋顿时白眼一翻，尼玛，坑爹货！

第802章 野蛮人骷髅的战吼！

陈锋觉得非常的不公平，为什么那拉扎鲁斯只要面对一个骷髅，自己却要面对三个，尤其是这三个骷髅的战斗力，显然要和拉扎鲁斯对付的那一个差不多。
也就是说，陈锋面对的是拉扎鲁斯的三倍难度。
“该死，这里太小，骨龙都叫不出来，更别说龙骑士了！”看着整个洞穴，洞穴最高也才七八米，也就三层楼左右，要是放在一般情况下，这已经足够高了。
可是和陈锋那小山一样的龙骑士骨龙一比，还真心什么都不是，如果九尾灵狐来一个变身，那更是上千米的超恐怖体型，这种洞穴压根就塞不下。
“出来，阿修罗，九尾灵狐！”陈锋急忙召唤，阿修罗和九尾灵狐立刻出现，刚好三个骷髅，而敌军也是三个骷髅。
三打三，很公平！
战斗一瞬间就打响了，最暴力的自然是阿修罗，二话不说“鬼斩”伺候，一个鬼斩过去，敌军的三个耐法兰守护者全部中招，一瞬间三个骷髅脑袋上的血条就开始动弹了。
“好家伙，等级相当高啊，按照恶魔的实力来讲，最少也是1级巅峰的恶魔！”
陈锋没想到，在人类世界居然还能找出媲美1级巅峰恶魔的骷髅来，这让陈锋十分惊奇，要知道1级巅峰在地狱其实也是稀缺货，毕竟一个恶魔成长的时间非常的长，而成为1级巅峰恶魔之中的危险更是数不甚数。
所以，很多1级巅峰其实都被次等恶魔保护着，因为一旦成为1级巅峰恶魔，就有进化成次等恶魔的潜质。
而次等恶魔，那才是地狱真正的高端战斗力，二十个次等恶魔排排站，当年泰瑞尔都不敢走出城门。
阿修罗的鬼斩一出手，敌人的进攻也到了，让陈锋惊奇的是，敌军的三个骷髅，赫然一个是野蛮人，一个是法师，一个是刺客。（略有改动，和暗黑3里的不一样）
三个类型的骷髅，野蛮人率先出手，一出手救市野蛮人的成名绝技“旋风斩”，让陈锋吃惊的是那野蛮人的武器赫然是一把双手大斧头，旋风斩一转起来，陈锋只感觉一股飓风扑面而来，可想而知力量的恐怖和转速有多快。
那旋风居然还产生了一股吸引力，陈锋双眼顿时倍儿亮，这就是传说中“旋风斩”的最高境界，龙卷旋风斩啊。
龙卷旋风斩，陈锋在书中看到过，是旋风斩最高的境界，传说野蛮人研发旋风斩是参考龙卷风的，一开始野蛮人都居住在平原上，而平原因为地理环境的关系，经常出现龙卷风。
最后一个天才野蛮人也学习龙卷风的旋转，制作出了旋风斩这一绝招，而传说中旋风斩的最高境界，就是和龙卷风一样，产生无比恐怖的风压，然后朝着最中心牵引怪物。
传说中的吸引力，或者说是牵扯力。
没想到这个野蛮人的旋风斩居然达到了这个境界，那这个骷髅生前一定是一个非常强大的蛮子，只可惜现在已经是死了。
野蛮人的旋风斩强悍吧，那自然强悍，可是强悍的背后却有一个无可奈何的弱点，移动速度慢。
陈锋的三个骷髅瞬间后退，那野蛮人的旋风斩立马歇菜，旋风斩的牵扯力只能在旋风斩半径五米内，可是陈锋的三个骷髅都后退了十来米，一下子旋风斩只能停了下来。
不过刚停下来，阿修罗瞬间出现在了野蛮人的身边，四把大刀狠狠的砍在了野蛮人的身上。
“吼！”那大刀砍在野蛮人骷髅的身上，居然冒出一大堆的火星，不过陈锋却是一笑，野蛮人脑袋上的血条再次减少了一截。
不过野蛮人骷髅却是怒吼一声，脚下顿时出现了一圈气团，那是野蛮人战吼的技能，和圣骑士的光环一样，野蛮人的战吼在世界之石的关照下，也会发出一些信号，借此让人知道这个状态还在。
和魔兽之类的游戏不一样，可能给你在脑袋上出现一个图标，然后显示着倒计时的时间，野蛮人的怒吼只是在脚下出现一团团的气体，那些气体对野蛮人没有任何的影响和帮助，只是好看罢了。
等气团消失了，野蛮人就知道战吼的效果结束了，其实到了后期，很多野蛮人不用看都知道，一来心中计算着时间，二来那力量一消失，野蛮人就能清晰的感觉到。
不过可惜，这一生战吼帮助的却不是陈锋，而是陈锋的敌人。
“该死，大叫，防御战吼！”
这个战吼叫做“大叫”，很平常的一个名字，可是带来的效果却是让防御力上升数倍，陈锋的阿修罗再次攻击，这一次却让陈锋失望，那血条居然仅仅下降了一丝。
“该死，最少提高五倍以上的防御！”陈锋顿时一阵头疼，这个野蛮人骷髅的防御本身就高，在战吼的作用下居然变得更高了，阿修罗可是陈锋所有骷髅当中攻击力仅次于龙骑士的，居然连一丝血条都没打下去。
“啊吼！”
又是一声怒吼，可是这一次面对的却不是自己的队友，而是陈锋和陈锋的三个骷髅，只见三个骷髅的脑袋上瞬间出现了一团团绿色的毒雾一样的，那是世界之石在提醒你，你中了敌人的战吼了。
“嘲弄，降低目标伤害以及准确率，并强迫目标进入战斗，有嘲讽的效果！”
嘲讽大家都知道，强迫敌人攻击自己，嘲弄比嘲讽要更加高一个档次，不但有嘲讽敌人强迫攻击自己的效果，而且还有降低敌人的攻击力和命中率的效果。
陈锋的三个骷髅闪避不及，一下子被击中了，顿时三个骷髅的脑袋上都出现了绿色的雾气一样的效果，那只不过是特效而已，没什么实用的意义，就是让你知道，你中技能了，准备应对吧。
“吼！”
又是一声怒吼，陈锋捂着脑袋，自己完全被玩弄了，那个野蛮人居然不是战斗野蛮人，而是传说中蛮子当中最稀少的控场野蛮人。
“战?s，降低敌人伤害和防御力，我擦！”
陈锋已经无奈了，那野蛮人的行走速度虽然不咋地，可是对于技能的控制非常的了得，一瞬间又是一个战吼加持在了陈锋的骷髅身上，陈锋的三个骷髅目前为止已经中了两招了。
尤其是攻击力，那是一降再降，陈锋看了一眼属性，装备加持的攻击居然被降低的差不多了，换而言之，那就是这两个战吼的降低敌人攻击力的效果一叠加，陈锋的骷髅的攻击力最少下降十倍。
“跑出去！”陈锋立刻让自己的三个骷髅远离，毕竟野蛮人真的太暴力了，另外两个骷髅都还没怎么动手，刺客骷髅就扔了俩陷阱，而法师骷髅则是在一旁扔着火球，仿佛这一场战斗和它们没关系一样。
“啊哈！”再次一声怒吼，陈锋条件反射的吓了一条，可是却看见敌军三个骷髅的脚下都踩上了一团黄色的气团，陈锋不由的一拍脑袋，差点把这个技能给忘记了。
“战争指挥！”
野蛮人天生就是蛮子，被无数的人类所讨厌，可是没有人会真的认为野蛮人是天生的指挥官，战争指挥这个技能，可以让野蛮人分配好自己队伍里所有人的最佳位置，并且提高所有人的全技能。
但是这一个技能因为蛮子们的野蛮未开化，而被逐渐的忘却，可是每一次战斗却又有无数人希望蛮子给自己加持这个技能，因为这个技能可以让队伍内的所有人的技能等级都有所提高。
名副其实的全力加持技能。
只可惜，一般队伍里的队长都不是蛮子。
“别让它们再嚣张了，给我冲！”陈锋双手一指，不在多想，虽然是三个1级巅峰恶魔实力的骷髅，但是面对陈锋，陈锋还是有自信可以快速解决的，翻看了一眼拉扎鲁斯，不知道为什么，拉扎鲁斯居然节节败退，那对手赫然是一个圣骑士的骷髅，战斗力非凡，技巧更是让陈锋咋舌。
陈锋的三个骷髅冲了上去，可是还没冲到跟前，野蛮人再次一声怒吼，一团蓝色的气团出现在了三个骷髅的脚下，这是敌军的骷髅最后一次给自己加持的技能。
“战斗体制！”
耐力，生命值，法力值，全部提高，而陈锋就看着那血条骤然间提高，然后三个骷髅被阿修罗所打掉的血量，一下子就被忽略不计了，陈锋一拍脑袋。
尼玛，这血条提高的有些过分了吧，最少提高了五倍啊！
五倍的防御，五倍的血量，而且还有增加了不知道多少级的技能，陈锋一阵头疼，谁说野蛮人在战场上的作用是战斗的，尼玛控场加持一点儿都不弱啊。
战斗再次开始，野蛮人这一次不呐喊了，而是高高的跳了起来，直接朝着阿修罗冲了过来，手中的双手大斧狠狠朝着阿修罗砍了下去。
阿修罗二话不说，举起四把大刀挡住了斧头，可是巨大的力量让阿修罗一下子半个身子埋入了地下。

第803章 被虐，恐怖的战斗技巧！

而另外一头，刺客找上了九尾灵狐姐姐，而九尾灵狐弟弟则找上了骷髅法师，陈锋本以为这样个比蛮子要好对付，可是陈锋错了。
“轰，轰，轰！”
地上一连串的爆炸，只见不知道什么时候地上赫然多出了无数个陷阱，一时间整个地面上个中光芒绽放，火焰开始喷射，剧毒开始弥漫，寒冰开始侵蚀，还有闪电开始蔓延。
整个地面就好像是十八层地狱一样，让人望而生畏。
陈锋的九尾灵狐是所有骷髅当中最灵活的骷髅，可是在铺天盖地的陷阱攻击下，居然连躲避的机会都没有，只能说敌人的陷阱放置的位置太诡异了，几乎都是九尾灵狐落脚在什么地方，那地面上必定有陷阱爆炸。
一瞬间，九尾灵狐的血条骤然间减少了一大截，陈锋立刻一招手，骷髅祭祀出现，一个刷血把九尾灵狐的血条抬了上去。
陈锋不是没想过召唤出骷髅用血色之链来分摊伤害，可是这里整个洞穴的范围太小了，就算是召唤也召唤不出多少骷髅啊，除非是那这几个骷髅给勾引到外头战斗去。
“对了，试试看！”
陈锋立刻尝试把骷髅给勾引出去，可是回答陈锋的却是耐法兰法师骷髅的恐怖攻击，只见地面上骤然间出现了一团团的火墙，居然呈现一个正方形，把九尾灵狐弟弟给直接困在了其中。
九尾灵狐弟弟正打算突围，忽然法师骷髅出现在了它的身边，送上门的肉谁不吃啊，九尾灵狐弟弟的爪子直接就递了过去，可是只见那骷髅法师的脑袋上光芒一闪，所有攻击瞬间被“能量护盾”给吸收，然后用法力值抵消了。
尼玛，刚在野蛮人的战斗体制也提高了法力值，按照血量的比例来说，法力值也最少提高了五倍，而一个法师骷髅的法力值提高五倍，陈锋完全不敢想象到底是多少。
完全没有造成任何的伤害，陈锋还没反应过来，那法师骷髅的脚下骤然间无数的寒冰爆炸开来，可是范围却控制的十分恰当。
刚好是在那正方形的中间，居然没有伤到那火墙一丝一毫，多么恐怖的控制能力啊。
陈锋的九尾灵狐弟弟一下子就被冰封了起来，陈锋立刻变身寒冰骷髅王试图解救，可是完全来不及，那骷髅法师完全计算好了一样，九尾灵狐弟弟的脑袋上凭空多出了一个陨石，就好像是无中生有一样，狠狠砸在了九尾灵狐弟弟的身上。
血条骤然间下降了一大截，接近四分之一，陈锋吓了个半死，九尾灵狐本身就是速度专长，攻击专长，防御和血量本身就很弱的。
而防御值又被野蛮人的技能给降低了，没想到一个陨石下来，居然砸掉了四分之一的血，让陈锋目瞪口呆，好在骷髅祭祀急忙加血。
骷髅法师看了一眼陈锋和陈锋背后的骷髅祭祀，只见眼窝内灵魂之火不断跳动，九尾灵狐弟弟已经冲破了冰层，其实是被陨石给砸碎的。
九尾灵狐弟弟急忙冲了上去，可是就在这个时候，一个手雷一样的炸弹轰然在九尾灵狐弟弟的背后爆炸，巨大的爆炸力让九尾灵狐弟弟一个踉跄，原本笔直的身体不由自主的一个踉跄，可是就在这个时候，法师骷髅居然冲了上来。
手中的法杖抵住了九尾灵狐的胸口。
“冰封球！”
巨大的冰封球直接出现，那冰封球居然有两米多高，直接包裹住了九尾灵狐弟弟，然后随着巨大的冲力，九尾灵狐弟弟一下子就被带了出去，然后上头那些爆发出来的冰锥，一瞬间席卷了整个空间。
陈锋，陈锋的骷髅，甚至连拉扎鲁斯都不得不开始躲避起来，仿佛是在玩躲猫猫一样。
可是那些冰锥对敌人的四个骷髅都没有任何的影响，野蛮人骷髅再次一声怒吼，忽然手中的双手大斧中间分开，居然一下子变成了两把单手斧，虽然手柄长了一点，可是这一下攻击速度一下子拔高了许多。
唰唰唰。
一阵刀光剑影闪烁，阿修罗骷髅的身上再次出现了几个伤口，血量也骤然下降，陈锋的脸色变得格外的难看。
1级巅峰，这些都是1级巅峰啊，陈锋的三个骷髅经过陈锋的装备加持，哪一个不是1级巅峰的实力，可是面对同样等级的骷髅却被打的节节败退。
“这就是远古时候的战斗意识么？”陈锋倒吸一口冷气，泰瑞尔当年说过，如今的人类和几万年前的人类相比，战斗力差的不是一星半点。
如今的人类越来越注重装备和属性，而当年人注重的却是真正的战斗技巧。
甚至当年还有职业者拿着最垃圾的白板武器，专门跑到恶魔大军里头，为什么的就是磨砺战斗技巧。
武器，打不穿敌人的铠甲。
防具，挡不住敌人的攻击。
但是在这样的装备条件上，一个职业者却还是要干掉一只恶魔，用拿打不穿敌人鳞甲的武器慢慢的耗死恶魔。
经常一打就是半个月，甚至一个月，不吃不喝，不眠不休。
这就是磨砺技巧啊。
可是如今的人类越来越注重技能，注重装备，注重属性，对于战斗的技巧都忘却的差不多了，在当年的人类眼中，现在的人类就是一群孩子，一群流氓，只知道花拳绣腿，真正的战斗技巧，一个都没掌握好。
而这一次，陈锋算是真正见识到了远古人类的战斗技巧了。
如果是龙骑士来战斗，还不会这么狼狈，因为龙骑士有自己的记忆，有自己的战斗经验，而是陈锋的骷髅的战斗经验只不过是本能罢了。
在墓地内，骷髅的战斗绝对不会比任何一个职业者少，可是骷髅之间的战斗是什么，就是你一刀，我一刀，谁砍死谁就算谁赢。
可是在人类世界里，这种战斗技巧二傻子都不用。
陈锋完全没办法指望自己的骷髅在战斗技巧上能赢得过三个经验无比丰富的超级骷髅。
就算是拉扎鲁斯也无奈了，那个圣骑士的战斗技巧更加恐怖，自己的攻击人家要么躲过去，要么挡住，然后自己的防御在人家眼里不值一提。
陈锋和拉扎鲁斯如今都有一个共同的想法。
“尼玛，老子站在这里，他妈感觉全身都是破绽啊！”
陈锋十分无奈，一般来说，陈锋的骷髅自己有自己的战斗风格，可是如今这种战斗风格在陈锋眼里，那真的是弱爆了。
按道理，双方实力相当，血量可能陈锋这边不占优势，但是无论是攻击还是防御，或者是速度之类，在陈锋的装备和技能等级的加持下，都相差无几。
可是仅仅片刻的功夫，陈锋的三个骷髅血量基本上都折损了三分之一，加一起，那就是等于一只骷髅已经死了。
“他妈的，崔斯特瑞姆到底是什么奇葩地方，居然有这么恐怖的骷髅！”陈锋一阵牙疼，拉扎鲁斯也是如此。
他知道这里到底是什么地方，也知道这几个守护者的实力，可是没想到居然会如此的强悍，毕竟当年崔斯特瑞姆还没毁灭的时候，他可是崔斯特瑞姆的大教主啊。
甚至连先祖墓穴，都是拉扎鲁斯当年亲自维修的，只可惜如今已经破败的不成样子了。
拉扎鲁斯本以为自己能够对付了，但是他忘记了自己已经数万年没有出现了，结果被虐的不成样子，那圣骑士骷髅的战斗力甚至比陈锋的三个骷髅都要强悍。
“现在得怎么办？”陈锋皱着眉头，陈锋看着那三个骷髅，野蛮人的战斗力非常强悍，近战风格十分狂暴，好像一直大猩猩，战斗起来毫无顾忌。
刺客十分敏捷，而陈锋注意到，刺客的攻击几乎都是陷阱为主，莫非是一个陷阱刺客？
如果是这样，那只要快速接近那刺客，那基本上都可以了。
但是陈锋却知道，法师骷髅才是最麻烦的一个，在暗黑世界里，一个法师到了神级，那战斗力可是一个顶十个的。
防御，不弱于圣骑士，速度不弱于刺客，攻击力更是全职业第一，这样的存在可谓BUG。
而这个法师，移动有瞬间移动，防御有冰盾火盾和能量护盾，攻击更是精通三系技能，这才是三个骷髅当中最难对付的一个。
可以说，野蛮人是牵制用的，牵制住对法师骷髅威胁最大的阿修罗，而刺客则是保护法师骷髅用的，各种陷阱，借此拉开法师骷髅和陈锋的骷髅之间的距离，毕竟法师还是要远程施法的。
而法师，则是真正的暴君，远程施法，魔法威力又是极其的强大，1级巅峰的实力，陈锋想想就头疼。
陈锋现在才知道，这才是真正的差距啊，别看迪亚波罗很牛逼，但是要是迪亚波罗也是1级巅峰的实力，不动用本源，在这里也只有被虐的份。
“要不击中火力？先干掉一个？”陈锋眯着眼睛，毫无疑问，这里最好击杀的是刺客，没有野蛮人的战吼，也没有法师的护盾，刺客几乎是脆皮薄血的代言人。
虽然速度快，但是陈锋却不怕人家速度要，只要安排的恰当，到时候阿修罗开个技能，争取一招秒杀，这样一来就减少了一个抵抗！
“就这么办！”

第804章 被遗忘的逆天技能！

刺客速度诡异，行动敏捷，而且脚下有着各种陷阱，这些陷阱的放置位置十分刁钻，而且不知道为什么，陈锋发现那些陷阱居然看不见，就好像是地雷一样。

陈锋这种连地雷什么样子都没见过的小家伙看了半天愣是没找到一个陷阱，果然这种东西还是得专业的来，看看电视里的特种兵，鼻子跟警犬似的，什么地形都能发现敌人的埋雷。

但是陈锋显然不行，不过陈锋无法看见到陷阱所在的位置，但是却有一个非常老土，但是却比排雷更加有效的办法。

诱雷。

说白了，就是一大群的骷髅直接上去触发了陷阱，这样陷阱报废了那一片区域就没有任何的地雷了。

陈锋一招手，大群的骷髅瞬间站满了整个区域，地上骤然间各种光芒闪耀了起来，各种陷阱在第一时间被触发。

一时间整个地面上各种魔法陷阱释放出来的攻击随地乱走，可陈锋却是一笑，因为目的已经达到了，而与此同时，阿修罗迅速的没入骷髅大军当中，紧接着一排排的铁壁骷髅迅速上前，包裹住了野蛮人。

“吼！”

野蛮人骷髅不甘心自己的对手就这样走了，立刻怒吼一声想要追逐，可是铁壁骷髅那可是陈锋最强大的一群防御骷髅，一个个手持着铁盾快速上前，迅速包裹住了野蛮人，紧接着还立刻开启了“铁壁”姿态，瞬间防御暴增，回血速度也是增加数倍。

野蛮人骷髅不断的怒吼，那分裂成两把单手斧的斧头不断的朝着四周的盾牌砍过去，可是铁壁骷髅的盾牌如今早已经有了一个特殊效果，那就是铁壁骷髅的防御值越高，铁壁的坚固程度就越高。

这是一个新的技能，按照一定的比例，把铁壁骷髅的防御值施加在铁壁的坚固度上，毕竟铁壁骷髅的99%的防御力，都来自于盾牌，而盾牌的材质却是铁壁防御的真正重心。

铁壁骷髅不怕敌人力量大，因为铁壁一旦开启，那有接近半米的铁壁会直接插入地下，然后整个骷髅在后方顶着铁壁，铁壁骷髅本身力量就十分突出，而采取这战壕式的防守，自然是可以轻而易举的挡住敌人。

野蛮人骷髅的斧子在那几个铁壁上来回的闪烁着，锋利的斧子在坚固的盾牌上划出了一道道的痕迹，可是铁壁依然是完好无损，让人无奈。

其实铁壁骷髅就这点能耐，可惜这一个野蛮人骷髅生前一定不是专门走暴力路线的野蛮人，不然一定可以突破铁壁骷髅的防守战略。

可是这个野蛮人明显是一个加持控场的野蛮人，专门用自己的高防御和狂暴的进攻姿态来抵挡敌人最强大的近战防御，说白了是一个牵制，而不是主战。

而野蛮人骷髅本来还有跳跃技能，可惜遇到了陈锋这个家伙，十分干脆的让铁壁骷髅围绕好几个圈圈，结果野蛮人骷髅好不容易有空间可以起跳，一落地却发现又到了另外一个包围圈内。

刚想起跳，一群铁壁就直接冲了上去，那盾牌甚至都贴在了他的身上，让他动弹不得。

这就是陈锋针对野蛮人骷髅的战略，防暴武警专属控场方式。

可惜，这一个控场要求全方位包裹，所以陈锋没办法让自己的骷髅冲上去干掉他，最多让法师骷髅往里头砸陨石或者是扔其他魔法，但是野蛮人骷髅的血量何其多，那血条下降的速度陈锋都不敢看了。

而另外一头，法师骷髅作为最出色的群攻，身边的骷髅已经被清理了七八波了，陈锋看着那法师骷髅，法师骷髅仿佛知道陈锋在看它，也回头看了一眼陈锋，然后法杖朝着陈锋一指，顿时一道光线笔直朝着陈锋射了过来。

不过陈锋早就防备着了，立刻就一个错步，躲过了攻击，随后一招手，再次出现大量的骷髅，开始朝着骷髅法师战斗。

骷髅法师立刻开始放手，其实对付法师陈锋已经想到了最好的办法，那就是群殴。

作为一个法师，群攻技能自然是最强悍的，而且陈锋眼前的骷髅法师技能更是变化多端。

但是陈锋却忽略了一个问题，骷髅法师魔法虽然强大，但是也缺少吟唱时间啊，高等魔法，群攻魔法都是需要准备时间的，就算是一些小范围的魔法是瞬间施法的，那威力和范围也不大。

所以，陈锋想到了一个最笨的办法，那就是耗。

看谁耗得过谁，当然陈锋还在仔细观察着拉扎鲁斯，一旦拉扎鲁斯有要突破的情况，自然会顺手牵制住拉扎鲁斯。

不是陈锋不想快速击杀几个骷髅，而是陈锋真的快不起来，陈锋知道这样的战斗不能急，一定要慢慢来，不能贪，一旦过于着急，那就一切功亏一篑了。

当年陈锋玩过许多游戏，早明白了这个道理，这种战斗必须要小心，尤其是敌人有AI的，一旦惹怒了，那可是不按常理出牌的。

无数的普通骷髅前仆后继的朝着骷髅法师冲过去，骷髅法师一时间应接不暇，而就在这个时候，两个九尾灵狐也悄然的躲进了骷髅大军当中，在数千骷髅当中来回穿梭，三个耐法兰骷髅一下子就失去了陈锋那三大主战骷髅的踪迹。

陈锋再次一招手，只见背后出现了数十个远程弩箭骷髅，一连串的箭矢铺天盖地的朝着法师骷髅冲了过去，法师力量二话不说就开结界，开防御。

可是就在这个时候，又是一群远程出现，直接朝着骷髅刺客发射箭矢，大量的箭矢铺天盖地，瞬间来到了刺客的面前，刺客灵巧的躲避着，注意力全部都在了那箭矢上。

可是就在这个时候，忽然三道光芒出现在了刺客骷髅的身边，紧接着一连串的攻击瞬间闪烁，骷髅刺客顿时一声惨叫，阿修罗的“阿修罗之怒”疯狂的击中了骷髅刺客。

而两只九尾灵狐则更加干脆，一口妖狐火焰直接喷在了骷髅刺客的身上，这里是陵墓，这里的死气何其的重啊，那妖狐火焰的威力瞬间上升数倍。

骷髅刺客痛苦的惨叫了起来，阿修罗之怒作为阿修罗最强大的技能，一瞬间爆发出了上千次的攻击，只见骷髅刺客脑袋上的血条开始疯狂的下降，没多久骷髅刺客的血条就降低了最少四分之三。

如此惊天逆转，自然是引起了其他三个骷髅的注意，那拉扎鲁斯所面对的骷髅也是怒吼，可是拉扎鲁斯居然想要趁机冲入陵墓，那圣骑士骷髅不得不放弃帮助刺客骷髅，继续阻止拉扎鲁斯。

“对了，我是傻子啊！”陈锋忽然猛拍自己的脑袋，脑海里瞬间浮现出了一个技能，陈锋不由自主的给了自己一巴掌，差点误事儿了。

“嘿嘿嘿嘿！”看着四个骷髅，陈锋居然发出了一阵十分猥.琐.淫.荡.的笑容，四个骷髅都是齐齐打了一个寒颤，不知道陈锋是什么意思。

忽然，陈锋的身上黑光暴涨，紧接着黑色的铠甲宛如变身一样的附着在了陈锋的身上，陈锋一瞬间就变成了黑暗骷髅王。

拉扎鲁斯惊愕的看了一眼陈锋，如今陈锋变身骷髅的样子最少已经换了四个了，火焰骷髅王，寒冰骷髅王，鲜血骷髅王和如今出现的黑暗骷髅王。

黑暗骷髅王，陈锋一直以来都只是把黑暗骷髅王当成是一个盾牌，利用黑暗骷髅王铠甲减少60%所有伤害的特性来保护自己。

但是陈锋今天知道自己傻了，因为黑暗骷髅有一个超级强大的技能。

黑暗凝视！

黑暗凝视LV30：作为伟大的骷髅王，黑暗骷髅王是最会控制属下的存在，被凝视到的所有骷髅，统统会转换阵营，成为黑暗骷髅王的仆人，无数量限制，骷髅等级不超过“召唤骷髅”30级。

只要陈锋的等级比敌人的等级高，那就可以操控敌军骷髅，这个技能被陈锋一直认为是鸡肋，可是今天陈锋知道了。

尼玛，这不是一个鸡肋技能，这才是一个逆天神技啊，因为这凝视简直就是逆天啊。

召唤骷髅多少级啊，召唤骷髅才420多级，这还是因为陈锋不小心掉到了85级，所以失去了“陈锋的骄傲”这件装备。

但是如今陈锋升级到了90级，技能点又多了5点，虽然对技能等级提高不大，但是起码又是有提高啊。

陈锋十分干脆的把5点技能点都点在了召唤骷髅上，然后十分得瑟的看着那四个骷髅。

老子的召唤骷髅有四百多集，有本事你们的等级都超过450级啊，那我没办法，但是要是没超过的话。

嘿嘿嘿嘿！

陈锋此时就好像是抢夺民女的坏蛋少爷一样，流着口水看着那四个骷髅，如今四个骷髅在陈锋的眼中没有丝毫的厌恶，反而是十分的宝贵。

就好像是巨龙看到了闪耀的珠宝，美女看到了无法抵抗的华丽装束一样。

毫无抵抗能力啊。

而那四个骷髅，不知道为什么，只感觉一股阴风吹过，灵魂之火不由的颤抖了几下！

第805章 收复四个守墓者！

陈锋的第一个目标是骷髅法师，作为最强大的一个骷髅，那一只骷髅法师的战斗力自然是无须多问的。
而作为骷髅内最强大的一个，自然是陈锋的第一目标。
“黑暗凝视！”
陈锋那骷髅头内，瞬间一张诡异的脸庞出现，那脸庞满脸狰狞，看起来格外的吓人，可是却紧闭双眼。
而下一秒，那紧闭着的双眼开始缓缓张开，一瞬间两道漆黑的光束骤然爆发。
骷髅法师被吓了一大跳，立刻一两个结界加上护盾开始保护自己，可是出乎意料的是，那黑色的光线居然一瞬间就穿透了护盾和结界，瞬间没入了那骷髅法师的双眼当中。
而与此同时，陈锋的脑海猛然一震，紧接着整个世界骤然间发生了改变，眼前一黑，耳边传来无数的咆哮和欢呼。
陈锋再次睁开眼睛，愕然的发现，自己居然进入了墓地的角斗场内。
“怎么回事？”陈锋愕然的看着四周，只见四周无数的骷髅正在振臂欢呼，仿佛是世界杯开赛了一样。
“这里是墓地的角斗场？”陈锋愕然的看着四周，俺破损的石柱子，那角斗场内巨大的脚印，这不就是当初自己真正得到创世神骷髅王意志的角斗场么？
“你怎么到这儿来了？”一道金光出现在陈锋的身旁，龙龟走了出来，不解的看着陈锋，陈锋也是一脸的不解。
“我用了黑暗骷髅王的黑暗凝视，想要降服一只野生的骷髅，结果就被传送到这里来了！这到底咋回事儿啊？”陈锋不解的问道。
龙龟一脸的无语，什么叫野生的骷髅，难道陈锋的意思是墓地内的骷髅都是家养的？
“这里是角斗场，你来过的，和你收复白银骷髅一样，打败它就行了！”龙龟对着陈锋说道，陈锋一脸的恍然大悟。
“那好吧，一个个的来是吧，那轻松的！”陈锋顿时笑了起来，在如此大的范围内，陈锋可以肆无忌惮的召唤自己的骷髅。
刚才在洞穴内不是陈锋弱小，而是洞穴实在限制了陈锋的战斗，陈锋最牛逼的是什么，骷髅海啊，可是那小洞穴就七八米高，几百米长，能召唤出上千个骷髅已经算是顶天了。
但是在这里不一样，这里整个天空无限高，那角斗场的范围更是大到了没边儿了，对陈锋的优势那可不是一星半点啊。
奸笑了几声，龙龟无奈的摇摇头，就离开了角斗场，而陈锋仿佛是把新娘抢洞房的恶少，奸笑着召唤出了无数的狗腿子。
虐待攻击，正是开始！
无数的箭矢铺天盖地的下去，无数的骷髅嘶吼着朝着那骷髅法师爬了过去，陈锋回忆了一下那骷髅法师的名字，骷髅法师叫做卡雷尔 ，是耐法兰先祖的守护者。
而那野蛮人叫做莫克，耐法兰先祖的防御者，刺客叫做拉瑞尔，耐法兰先祖的保卫者。
至于和拉扎鲁斯战斗的那个圣骑士骷髅，则叫做伊泽克，有预言者的称号，而且还是耐法兰先祖的冠军。
至于是什么冠军，陈锋就不知道了，但是能把比自己高一个层次的拉扎鲁斯给虐的一脸憋屈，显然这个冠军还真有冠军的实力。
卡雷尔可没预料到这个阵仗，顿时看傻眼了，无数的箭矢骷髅顿时铺天盖地的涌现过来，卡雷尔立刻开启结界，可是那箭矢居然穿透了盾牌，顿时无数箭矢刺入了卡雷尔的身上。
好在卡雷尔也是骷髅，但是那锐利的箭矢砸中骨头，顿时让卡雷尔感觉到自己浑身都疼。
这里不是人类世界，所以卡雷尔的身上没有血条。
但是陈锋知道一点，只要打，放心的打，打到卡雷尔服输了或者死亡了，那卡雷尔就是陈锋的了。
这里可是墓地，这里任何的骷髅死了，都能再次重新组建起来，然后自然是最基本的灵魂泯灭，骷髅身子变成陈锋的傀儡。
当然，如果卡雷尔人数的话，或许还会留下些许意识，但是不认输的话，那可就不一定咯。
陈锋的骷髅海可不是一般的难以抵挡，没多久那卡雷尔就败下阵来，不怪卡雷尔实力不行，而是只能说陈锋的骷髅实在是太多了。
加上陈锋这个无耻男儿在一旁用着各种技能，一个个的攻击让卡雷尔难以抵挡，能不死就算不错了。
重甲骑兵，轻甲骑兵，远程射手，近战的炮灰，还有阿修罗，九尾灵狐，陈锋的四大护法骷髅法师，还有各种骷髅在一旁，打的那卡雷尔是苦不堪言。
最终，卡雷尔屈服了，臣服在了陈锋的脚下，陈锋立刻和卡雷尔建立了链接，忽然一连串的记忆力传输到了陈锋的脑海里。
“伟大的主人，这是我的战斗技巧，您可以自己使用，也可以给其他的骷髅使用！这些都是我历年来对于魔法的认识！”
卡雷尔的声音在陈锋的脑海里出现，陈锋顿时一愣，然后惊喜的看着卡雷尔，没想到卡雷尔居然已经有了自己的意识。
陈锋的脸色忽然一变，立刻打开级属性面板，顿时满脸的苦笑，没想到啊，卡雷尔居然强悍到这个地步。
陈锋的经验值，赫然增长了整整6000W荣誉点，也就是说卡雷尔的实力，仅次于龙骑士，龙骑士当初给陈锋带来的也仅仅8000W，可是龙骑士的实力却是次等恶魔级别的。
但是卡雷尔仅仅1级巅峰啊，却有着几乎不弱于龙骑士的战斗力，等下野蛮人莫克和刺客拉瑞尔一起入手，那还不得接近两亿五千万荣誉点啊？
陈锋感觉自己这一次从90级升到100级，所需要的荣誉点会更加恐怖。
出了角斗场，陈锋再次睁开眼睛，而刚睁开眼睛，却看见卡雷尔的整个灵魂之火忽然一阵汹涌，紧接着那灵魂之火迅速的和陈锋连接在了一起。
卡雷尔，变成了陈锋的骷髅。
卡雷尔的叛变其他两个骷髅却不知道，陈锋虽然有一种想要让卡雷尔立刻倒戈的想法，但是还是摇摇头，现在不是玩的时候，现在最主要的，就是先干掉拉扎鲁斯。
陈锋再次瞪着双眼，一道黑线迅速没入了刺客拉瑞尔的灵魂之火内，紧接着陈锋就感觉到自己的脑海再次一阵轰鸣，然后来到了角斗场内。
这一次陈锋却吃亏了很多，刺客的很多技能都是瞬发的，尤其是一些类似手雷的炸弹技能，那扔的叫一个欢实啊，要不是陈锋的远程骷髅离得远，陈锋还真要折损不少远程骷髅不可。
但是刺客骷髅最终还是被龙骑士给逼退到了墙角，看着龙骑士还有陈锋身边的卡雷尔，刺客拉瑞尔毫不犹豫的反水了。
5800W！
刺客拉瑞尔给陈锋带来了5800W荣誉点的经验值负担，让陈锋十分无奈。
而接下来就是莫克了，这个野蛮人让陈锋真的非常喜欢，因为野蛮人的那些技能一旦作用在自己骷髅的身上，那陈锋的战斗力可以瞬间提高无数倍。
五倍的防御，五倍的血量，五倍的法力值，五倍的耐力，还有增加技能等级，还可以减少敌人的攻击和防御。
加上1级巅峰的实力，然后算上陈锋的装备加持，这三个骷髅的战斗力已经可以虐次等恶魔了，
莫克的战斗时间最短，这个家伙和野蛮人一样，都是一根筋，刚开始战斗不到一分钟就被龙骑士加陈锋加阿修罗给联手虐了。
最终还是臣服于陈锋，灵魂保持不易啊。
6000W，野蛮人带来的负担居然和法师骷髅一样，这让陈锋不由自主的高看了野蛮人一眼，没想到陈锋还低估了野蛮人。
最后一想，恐怕野蛮人最大的优点就是怒吼和战斗结合的非常好，可惜遇上了陈锋。
三个骷髅归于陈锋的之下，还剩下最后一个圣骑士骷髅，陈锋看着那圣骑士骷髅，发现此时圣骑士骷髅已经有些弱了起来。
恐怕是因为消耗的缘故，拉扎鲁斯有本源力量的加持，所以续航能力超强，而圣骑士力量为了克制拉扎鲁斯，自然是能量消耗颇多。
加上拉扎鲁斯的战斗力可比陈锋要强的多，自然需要更多的心思和能量，现在已经弱了一些了。
“主人，队长的实力比我们要强太多了，您要小心！”
莫克对着陈锋传音，陈锋点点头，没想到这个叫做伊泽克，却是这几个人的队长，陈锋点点头，看来这个圣骑士的战斗力还真的非常强悍啊。
迅速两道光线出现，紧接着伊泽克也被送入了墓地，不过墓地是公平的，伊泽克瞬间感觉到自己的全身能量都恢复了。
看着远方的陈锋，伊泽克居然立马就明白了，立刻率先对着陈锋展开攻击。
“我就喜欢这样的骷髅！”陈锋顿时一笑，然后一招收了，无数的骷髅甚至包括了拉瑞尔卡雷尔莫克三个家伙，一瞬间伊泽克傻眼了.......
结局，却是陈锋傻眼了。
高达1亿的荣誉点，比龙骑士还要暴力的骷髅，居然就这么被陈锋给弄到手了，而且那圣骑士的战斗经验赫然比其他三个骷髅的战斗经验都要丰富。
“这个圣骑士的战斗经验给老婆留着，没想到这个伊泽克居然是光环骑士，尼玛，光环骑士还有这么强悍的战斗技巧，这他妈是要逆天啊！”

第806章 黑暗宝珠！

伊泽克居然要比龙骑士还要牛逼，当伊泽克的战斗记忆拿出来，陈锋又再次惊叹了，所有骷髅的记忆都会变成一个光团。

而卡雷尔等骷髅的光团最多就拳头大小，可是伊泽克的记忆光团却有头颅大小，陈锋顿时苦笑起来，这么大的光团到时候塞进老婆的脑子里，陈锋还真怕出事儿了。

“主人，请放心，记忆并非是强制融合的，而是潜移默化的慢慢引导，而且记忆给孩子是最合适的，因为孩子的成长，会伴随着大脑的发育，而不断的融合战斗记忆，这样一来孩子对于战斗，可以说是天赋，甚至会成为本能！”伊泽克看出了陈锋的烦恼，对着陈锋解释了一下。

“你的意思是，这个记忆如果给孩子，那就好像是脑子里多了一个导师一样，会不断纠正和潜移默化的改变孩子的战斗风格和技巧？”陈锋举一反三，伊泽克顿时点点头。

陈锋一下子又有点纠结了起来，因为记忆光团一个骷髅只能拿出一次，对于骷髅来说这也是非常的冒险的，因为这是抽取它们为数不多的记忆，万一出现一点意外，骷髅的记忆就会彻底的消失了。

“主人，我推荐是把我的记忆给一位圣骑士的孩子使用，这样一来孩子将会得到我全部的战斗记忆，并且在以后的道路上，可以更加完善我的进攻方式！”

“不是我自夸，在这个世界上，能在圣骑士技巧方面战胜我的人，为数不多，绝对不会超过一掌之数！”伊泽克十分骄傲的说道。

陈锋的眼睛顿时闪亮闪亮的，说实在的，这样的记忆给朱利安还真的有些不合算，毕竟朱利安如今已经成就了自己的战斗风格。

“伊泽克，如果你来教导一个圣骑士，是否圣骑士也能得到你的战斗技巧？”陈锋好奇的问道。

“不，我不会教导任何圣骑士，我只会依据圣骑士性格，实力，还有技能装备等，来给圣骑士指出一条道路，这条道路我只会开辟终点，但是绝对不会沿途带路！”

陈锋听明白了，其实就是给人设定一个今后的目标，换句话说就是结合圣骑士的综合素质，来告诉圣骑士以后要走什么方向，是战斗，是指挥，是光环，是控场之类的。

陈锋眯着眼睛，思考着这些记忆到底是给谁，最后还是决定，如果自己的孩子有法师，刺客和圣骑士中任何一个，就把记忆融入给孩子。

至于朱利安等人，那陈锋自然会有补偿，毕竟不能厚此薄彼了。

再次睁开眼睛，拉扎鲁斯只感觉到自己面前的圣骑士忽然消失了一下，然后一眨眼都还没到的功夫有再次出现了。

可惜拉扎鲁斯怎么也不会想到这是陈锋在作怪，或许是因为打的太过于激烈了，拉扎鲁斯丝毫没做怀疑，继续朝着伊泽克扔着狂暴的魔法。

可是下一秒，拉扎鲁斯感觉到不对劲啊，怎么陈锋那边的战斗忽然安静了下来，莫非是刚才那一道黑色光线的问题？

刚才陈锋的黑暗骷髅王所发出来的黑暗凝视，拉扎鲁斯也看见了，可是却没在意，因为伊泽克没有任何的改变。

的确，是没有任何的改变，在墓地内伊泽克是能量全满的，可是回到了现实世界，伊泽克的能量再次变成了和拉扎鲁斯打了半天后消耗过多的情况。

拉扎鲁斯回头一看，陈锋那边还是在战斗啊，只不过那三个骷髅居然被陈锋赶着打，陈锋一大群骷髅在后头追着，而那三个原本也在虐着陈锋的骷髅，如今居然被陈锋追着跑？

当然，这一切都是陈锋在做戏。

没过多久，拉扎鲁斯又发现陈锋被追着跑了，那三个骷髅占据了一个有力的地形，瞬间“反杀”了陈锋一只强大的骷髅，就是那只有九条尾巴的骷髅。

这样的结果却让拉扎鲁斯喜出望外，因为他知道那九条尾巴的骷髅是陈锋的命根子，果然陈锋没了那九条尾巴的骷髅，就慢慢的落了下风了。

不一会儿，陈锋就无奈的被追着跑了，拉扎鲁斯心中高兴，他可不愿意看着陈锋追着骷髅跑，宁愿四个骷髅都来打自己，前提是陈锋死翘翘了。

可是没过多久，拉扎鲁斯就感觉到不对劲了，那圣骑士骷髅忽然之间仿佛是吃了什么东西一样，攻击防御都变得无比威猛了起来。

那自然是伊泽克得到了陈锋装备的支持，攻防血量瞬间上涨了整整十倍， 战斗力一瞬间飙升到了拉扎鲁斯平级的档次。

可是陈锋却一直让伊泽克藏拙，因为等一下就有好戏上演了。

陈锋要逼出拉扎鲁斯的底牌。

没过多久，被狂暴的伊泽克打了个半死的拉扎鲁斯总算是忍不住了，只见无数的黑烟从他的体内爆发出来，紧接着陈锋清晰的感觉到，拉扎鲁斯的实力和威胁程度正在飞快的攀升。

“轰！”一个火球从黑烟中喷出，迅速的砸在了伊泽克的身上，伊泽克一个踉跄，脑袋上的血条骤然少了一大截，陈锋顿时暗自吃惊，如果伊泽克还不是自己的骷髅的话，那一个火球赫然可以直接秒杀了伊泽克。

“好险！”伊泽克那为数不多的智商也在替自己虚惊一场，如果不是得到了陈锋装备的加持，那一下子绝对是秒杀了自己。

“该死的人类叛徒！”耐法兰作为人类最出色的英雄，每一个都是和恶魔抗争到底的存在，而拉扎鲁斯显然是投靠了恶魔，伊泽克虽然是死灵，但却还是站在人类身边。

对抗陈锋只是为了守护陵墓而已。

没多久，拉扎鲁斯就节节败退了，但是拉扎鲁斯内心却巴不得败退，因为他居然和伊泽克换了一个位置。

一直以来，伊泽克都处于被动防守，只有在后退了一定距离之后才会奋起进攻，迫使拉扎鲁斯后退，因为他后面守护的就是通往陵墓的通道。

可是不知道怎么回事，伊泽克和拉扎鲁斯的位置居然对调了一下，伊泽克可能还没反应过来，但是拉扎鲁斯却看到的真切，自己的背后就是陵墓内部啊。

忽然，只见拉扎鲁斯一转头，扔下一大堆的魔法迅速的朝着内部冲了过去，伊泽克顿时一呆，然后咆哮连天，甚至连墙壁和洞顶都开始颤抖了。

拉扎鲁斯自然是得意万分，没想到自己居然这么轻松就进来了，虽然打了半天，但是对于拉扎鲁斯来说，比起进到陵墓深处，那些都不叫事儿。

拉扎鲁斯不断的深入，整个陵墓的位置居然被摸的清楚，拉扎鲁斯愣是没走错一条道路，陈锋顿时明白，拉扎鲁斯一定是知道这个陵墓深处到底是什么东西。

陈锋也知道，那陵墓深处不仅仅沉睡着无数英雄豪杰的尸骨，更是存放着一件惊天地的宝贝。

黑暗宝珠！

没错，就是黑暗宝珠，一开始陈锋收复了四个骷髅就问，为什么要守护这个陵墓，得到的回答却是两个，一个是这里是无数英灵沉睡的地方，不允许任何的生灵打扰。

第二却是有一个绝世宝贝掩藏在这里，当年赫拉迪姆靠着这一个宝贝才抓住了在鲁.高因地区发现的魔王巴尔。

陈锋不知道是什么东西，但是伊泽克却从自己的记忆里抽出了那一段画面，陈锋顿时傻眼了，那赫然一个宝珠，黑暗宝珠。

居然是这件宝贝，陈锋看着画面当中的战斗，那赫然是陈锋唯一没见过的魔神，巴尔。

巴尔和一群人在战斗，陈锋看了一下数量，四周最少有上万人，可是巴尔却毫不畏惧，依然疯狂的大战，而黑暗宝珠却充当着一个无限制吸收伤害的宝贝。

可以吸收掉任何进攻过来的伤害，只可惜巴尔太过于狡猾，经常变着法儿的攻击人类，一万多人几乎死了三分之一，这才控制住了巴尔。

可惜后来灵魂之石破碎，最后塔.拉夏舍身取义，这才封印了巴尔。

这还是陈锋第一次如此清晰的看到当年宏大的战斗，那魔法纷飞，本源疯狂的摧残着整个大地的攻势，和迪亚波罗一比，迪亚波罗反而成了小家子气。

宏伟的战斗陈锋没仔细再看，已经进入了陈锋的脑海了，陈锋下次可以再次观看，权当是看电影，这可比荧幕上头的劲爆的多了。

可是让陈锋真正吃惊的是那黑暗宝珠，没想到居然在这种地方被陈锋遇到了。

陈锋自然是要得到手的，问了一下伊泽克等人，得到的答案都是可以让陈锋拿走，陈锋心中一笑，黑暗凝视的力量对骷髅来说真当是恐怖啊。

四个忠心耿耿的骷髅在黑暗凝视下瞬间叛变，原本黑暗宝珠是绝对不允许出世的，因为黑暗宝珠的吸收了伤害之后，就会产生反噬。

虽然作用十分奇特，但是反噬也是非常惊人，所以被作为“不祥之物”封印了。

而伊泽克等人的任务之一就是绝对不允许黑暗宝珠出世。

可是偏偏遇上陈锋，这个黑暗宝珠本应该的主人，结果四个家伙瞬间叛变。

什么命令，什么任务，在陈锋的面前屁都不是！

第807章 没见过世面的傻逼！

拉扎鲁斯没想到如此轻易就走了进来，他当年翻阅历史文献，找到了这个至宝的存在。

当初在修复先祖墓穴的时候拉扎鲁斯就想要进去，可是那时候的结界是专门有人看守的，拉扎鲁斯是萨卡兰姆大主教的身份，却也无法命令当年依然还势力庞大的赫拉迪姆一族。

后来李奥瑞克东窗事发，拉扎鲁斯被复活的李奥瑞克差点杀死，后来被迪亚波罗救走，只可惜却因为重伤不治，殒命在了崔斯特瑞姆。

可是在超级暗黑破坏神出现之后，依然还残留着一丝灵魂的拉扎鲁斯毫不犹豫的投靠了超级暗黑破坏神，不但得到了新的身体，更是得到了更加强大的能力。

这一次他要夺走这个所谓的至宝，然后就算是那圣骑士骷髅再次追上来，拉扎鲁斯也毫不畏惧了。

那宝贝传说 可以吸收任何伤害，虽然有反噬，可是拉扎鲁斯却不屑，反噬难道能比黑暗本源还要厉害？

拉扎鲁斯上一会儿用尽了黑暗本源也无法杀死陈锋，这几天这些个黑暗本源已经尽数恢复了，刚才对抗圣骑士骷髅的时候用掉了一些，如今还留下绝大部分。

就等着留给陈锋，拉扎鲁斯心中开始幻想，等得到了宝贝，率先杀了那圣骑士骷髅，随后便是陈锋，陈锋的速度虽然快，但是无论跑步还是飞行，又怎能快得过瞬间移动？

到时候追上去，任由那陈锋随便攻击，拉扎鲁斯心想自己就是不还手，就要看看陈锋那震惊的样子。

拉扎鲁斯想的非常开心，一旦自己得到了宝珠，就可以报复陈锋了， 如果不是陈锋的捣乱，就算是李奥瑞克在强大也不可能打扰自己唤醒自己主人的仪式的。

怀着无比激动的内心走飞快的进入了陵墓，刚来到最深处，拉扎鲁斯的脸色却忽然变得无比难看了起来。

只见陈锋一脸鄙夷的看着自己，而陈锋的手中赫然拿着一个黑色的宝珠，拉扎鲁斯不可思议的看着陈锋，在看陈锋身边，更是瞪大了双眼。

只见那三个原本和陈锋拼的你死我活的骷髅，此时居然站在陈锋身旁一动不动，仿佛是一个保护神一样，可是拉扎鲁斯却立马就知道，那三个骷髅居然投靠了陈锋。

“不愧是最出色的死灵法师，我虽然才复活没多久，但是你的事情却早就传遍了整个世界！”拉扎鲁斯脸色格外难看的看着陈锋。

但是陈锋手中的宝珠还没有消失，显然拉扎鲁斯还认为自己有办法得到那宝珠，毕竟宝珠在陈锋的手里，只要杀了陈锋，那宝珠就可以回到自己手里。

拉扎鲁斯正在思考如何击杀陈锋，背后却传来了一阵轰鸣声，只见硕大的石门居然轰然的降落，一下子把大门给关了。

一瞬间，这里就变成了一个密封的空间，陈锋脸上的笑容就变得更加好看了。

“拉扎鲁斯阁下，很高兴能和您在这里再次见面，我有几个问题想要问你！”陈锋把玩着手中的宝珠，对着那拉扎鲁斯说道。

“呵呵，果然是英雄出少年啊，你让我想起了当年我们坎都拉斯的艾丹皇子，一人之下万人之上，一身无比豪杰的武艺，突入地下墓穴，亲手击杀了自己的弟弟！”

拉扎鲁斯口中虽然说是崇拜，可是语气和话语却是无比的鄙夷，什么叫“亲手击杀了自己的弟弟”，当年艾丹皇子的弟弟那可是被拉扎鲁斯给带到迪亚波罗面前，然后被迪亚波罗给占据了肉体的。

后来迪亚波罗已经和艾丹的弟弟密不可分，或者说艾丹的弟弟早就已经灵魂泯灭了，哪儿算得上是艾丹的弟弟啊。

如果还算的话，那艾丹也太牛逼了，迪亚波罗这个魔神居然是他弟弟。

呵呵，那艾丹可真是可以在地狱横着走了，会不会有无数的恶魔排着队让艾丹来杀呢？

“哼，你的意思是我不应该杀你？不然的话我就会和艾丹一样同室操戈？”陈锋微笑着看着拉扎鲁斯。

“不不不，我已经不是人类了，我也不想在当人类了，我现在是恶魔，怎么会是同室操戈呢！你要杀我那是天经地义么！”

“我这是想说，趁着我还有一丝人性，把你手里的东西给我，我可以放你一条生路！”拉扎鲁斯说道后头，语气骤然间变得无比的诡异和恐怖。

“哈哈哈哈！”陈锋忽然放生大笑了起来，没想到这个拉扎鲁斯居然这么好玩，到了这个地步居然还说要让自己投降。

“好好好，太好了，阁下真的是好脾气啊，居然趁着还有一丝人性的时候来告诫于我，我不知道是得感谢呢，还是得感谢呢？”陈锋大声的调侃了起来，拉扎鲁斯的小眼睛不由自主的眯了起来。

一股杀意从拉扎鲁斯身上毫不保留的爆发了出来，陈锋身边上的所有骷髅忽然一动，齐齐的保护在了陈锋面前。

“可笑，可笑，拉扎鲁斯阁下，难道你以为，今天你还能全身而退么？”陈锋大笑一声，随后一声怒吼，只见几个力量急速的朝着拉扎鲁斯冲了过去。

拉扎鲁斯自然不怕，那陈锋收复的三个骷髅战斗力最多和圣骑士相当，也就是说三个才抵得上一个圣骑士，而陈锋虽然也有几个强大的骷髅，可是如今加起来才两个，这里洞穴矮小，不足以召唤那龙骑士，就靠着两个小个子的骷髅，完全不是自己的对手。

如今的拉扎鲁斯自然是得意非凡，在这种区域内法师一般是不占优势的，可是唯独拉扎鲁斯不是，拉扎鲁斯一连串的魔法，瞬间让陈锋的无数骷髅变成骨架子。

攻击还真的狂暴啊。

但是陈锋却是一笑。

野蛮人骷髅莫克一个跳跃攻击，重重的落在了拉扎鲁斯的上头，不是莫克会临空飞行，而是那上头有结界，莫克一时间无法突破。

“轰！”可是就下一秒，一只巨大的凤凰迅速的重击在了那结界上头，结界瞬间破碎，而与此同时一个硕大的冰封球也直接出现，野蛮人怒吼一声，十分干脆的旋转了起来，旋风斩。

三个骷髅的配合可是十分恰当，野蛮人第一时间近身，虽然无法真正的近身，但是却最大程度的接近了拉扎鲁斯。

随后刺客骷髅快速突破敌人防御，野蛮人迅速开始旋风斩，利用吸引力控制住拉扎鲁斯，随后法师骷髅的冰封球接上。

可是三个骷髅也实在是小巧了拉扎鲁斯，拉扎鲁斯身前变身大主教，这个可是靠着真本事得来的，一招手一道火环迅速从体内爆发，野蛮人居然被一下子推开了三四米，而就是这个三四米的距离，让拉扎鲁斯给逃脱了旋风斩的攻击。

野蛮人知道自己在旋风斩的状态是绝对追不上敌人的，立刻停下旋风斩，随后连续几声怒吼，一瞬间防御，血量，耐力，法力，技能等级统统都加持在了附近三百米之内所有骷髅的身上。

而与此同时，拉扎鲁斯也遭受了战吼的伤害，攻击力连续被降低了两次，防御力也被降低了不少，更甚至连护盾和结界居然也收到影响，防护能力暴跌。

陈锋心中一笑，拉扎鲁斯连忙反击，可是就在这个时候，九尾灵狐忽然出现，双眼直愣愣的瞪着拉扎鲁斯，拉扎鲁斯的面前居然再次出现了迪亚波罗。

可惜环境拉扎鲁斯已经经历过一次了，下一秒就立刻苏醒了过来，不过阿修罗骷髅又出现在了拉扎鲁斯的身旁，一连串的鬼斩急速斩了过去。

“八臂鬼斩！”

虽然阿修罗只剩下四只手臂了，可是八臂鬼斩依然没有任何的改变，威力增加了不少，而且依然还是八刀，只不过是每一只手臂分别砍两刀罢了。

八臂鬼斩的攻击立刻就体现了出来，一下子拉扎鲁斯就疼痛难耐，满身的伤口，可是让陈锋吃惊的是，八臂鬼斩居然无法切了那拉扎鲁斯，好强悍的肉身！

“混蛋！”拉扎鲁斯无比的愤怒，新身体才没体验多久居然就率先体会到了剧痛，而且不是一次两次，拉扎鲁斯手中的攻击开始变得毫无忌惮了起来。

各种魔法疯狂的砸了下来，陈锋也立马召唤骷髅牧师，开始疯狂加血。

拉扎鲁斯保护着身边，陈锋的骷髅们则在他的身边不断的战斗，拉扎鲁斯的瞬间移动虽然频繁，但是奈何这里范围小，瞬间移动的范围没两秒钟就被陈锋的骷髅们给追上了。

“把东西给我！”忽然，拉扎鲁斯居然出现在了陈锋身边，手掌笔直的朝着陈锋手中的黑暗宝珠抓了过来。

陈锋却是一笑，不但没有闪避，反而是直接递了上去，拉扎鲁斯一愣，然后狂喜的结果了那宝珠，立刻爆发出来惊天大笑，没想到陈锋这个傻子居然自己送上来。

可是下一瞬，拉扎鲁斯的笑容就仿佛是公鸡被捏住了脖子，一下子卡在了喉咙你。

“傻逼，一块黑宝石而已，没见过世面的东西！”

第808章 找到圣剑！

那黑色的宝石赫然是一枚硕大的黑色钻石，那可是当初陈锋准备给自己老婆结婚做首饰用的，可是后来各种事情，陈锋没来得及去打磨制作，结果就一直留在陈锋的背包里。
上次检查背包想要给自妻子们，可是却又不想就拿着原材料出来，那太丢人了，所以陈锋也就没有给妻子。
结果今儿个陈锋稍微动了一点儿脑子，在墓地内找了龙龟帮忙打磨了一下，变成了一个圆球，而且上头洒了一点水，恰好在暗淡的光线下轻微发光，就好像是能量流动一样。
拉扎鲁斯这个二货还真的上当了，看那激动瞬间转换成愕然的样子，陈锋就差没蹲下抱着肚子大笑了。
当拉扎鲁斯好不容易突破了陈锋骷髅的防线，来到陈锋面前，陈锋却亲手把宝珠给递了上去，拉扎鲁斯怀着不可思议和激动的心情拿了过去，瞬间就远离陈锋，他可担心自己也会不自觉的把宝珠还给陈锋。
结果倒好，那东西压根就不是宝贝，而是一枚大个儿的顶尖宝石，经过了无数年的沉淀，足够秒杀地球上的任何珠宝，但是在暗黑世界里，这种宝石说真的还真不算什么事儿。
看着拉扎鲁斯从无比的激动变得一脸的愕然，满脸的喜悦笑容瞬间凝固，陈锋的脸都笑抽筋了，拉扎鲁斯怒吼一声，愤怒的把整个珠宝狠狠的朝着陈锋砸了过去，陈锋一挥手直接挡住，顺手收入了背包里。
“没见过世面的家伙啊！”陈锋大笑一声，拉扎鲁斯无比愤怒的冲了上来，可是陈锋却再次一笑，这个家伙已经有些乱了章法了。
“轰！”一声巨大的冲击，拉扎鲁斯不可思议的看着面前的骷髅，只见圣骑士伊泽克缓缓的站起身子，手中的盾牌缓缓放下，露出了自己的身躯。
神圣冲撞，全身包裹着神圣力量，对敌人爆发出猛烈的撞击，对付恶魔甚至有高达60%的击晕几率，并且附带强悍的神圣伤害，可可谓是一招对付恶魔的利器。
拉扎鲁斯愕然的看着伊泽克，然后后方陈锋的一群骷髅也瞬间包围了过来。
四个守护骷髅，陈锋的一个阿修罗骷髅，还有两个九尾灵狐骷髅。
“它不是已经死了么？”拉扎鲁斯忽然指着一个九尾灵狐愕然的问道，陈锋顿时又是一阵大笑。
死了？
那只是在人类世界上而已，对一个骷髅来说，被陈锋解散了，就等于是在人类世界死亡了，可是却还活着墓地世界啊。
拉扎鲁斯一切都明白了，原来那黑色的光线就是用来控制这些骷髅的，自己居然还没察觉到，甚至可能伊泽克和自己交换位置，都是陈锋安排的。
拉扎鲁斯猜测的没错，伊泽克和他交换位置也是陈锋安排的，因为这样一来伊泽克才能深入墓穴，这样一来陈锋才能一网打尽。
墓穴的伸出空间狭小，不容易被逃跑，一开始战斗的位置是入口，万一防御不当就会被拉扎鲁斯逃走。
加上地形开阔，可以容纳上千的骷髅，所以对于拉扎鲁斯来说要逃跑也方便。
可是对于陈锋来说，要控制并且击杀拉扎鲁斯，那就有难度了，所以陈锋让伊泽克偷偷摸摸的换了一下位置，让拉扎鲁斯以为是伊泽克疏于防守，让伊泽克进来。
然后放下石门，挡住那一片，再加上这里空间狭小，拉扎鲁斯就算是有瞬间移动也只能在狭小的空间内移动，然后被陈锋的骷髅碾的到处跑。
空间小，移动范围自然就小，瞬间移动的要求是在视野范围之内，可是这么小的空间，哪儿来视野范围。
在游戏内，暗黑因为是上帝视角了也就是所谓的俯瞰，所以可以在房屋内隔着墙壁瞬间移动到另外一个房间（暗黑2的瞬间移动）。
但是在现实里却不行，瞬间移动必须看到要瞬间移动的位置，除非你有透视眼，能够准确的看到墙壁的后头，不然打死瞬间移动不过去。
陈锋就是利用法师最擅长使用瞬间移动来跑位的特点，堵住门口，石门的位置一被堵住，那基本上拉扎鲁斯就无路可逃了。
要知道在这些个位置，除了石门的方向，其他的位置可都是无比深厚的土层，因为如今陈锋所在的位置，已经不是陵墓的房间了，而是地下的陵墓最深层了。
这里四周就是大地，拉扎鲁斯想要冲出去只有两个办法，一来就是蛮狠的动用本源力量，炸开四周的土层，然后飞出去。
二来则是突破陈锋的防守，从石门那边正大光明的走出去，可是这一个却无比的艰难，因为如今拉扎鲁斯的位置到石门那边，最少三个瞬间移动。
而瞬间移动有一秒钟的冷却时间，可是这一秒钟足够陈锋解散骷髅，然后在门口的方向召唤出来了。
所以，对于石门的防守，陈锋是有绝对的信心的。
果然，拉扎鲁斯看到七个骷髅冲上来，黑色的脸都变得更黑了，这可不是闹着玩的，就一个伊泽克就让拉扎鲁斯难以招架了，更何况还有六个仅次于伊泽克的骷髅。
每一个都有自己的优点和长处，每一个攻击力都丝毫不弱，毕竟陈锋的三个骷髅也是次等恶魔战斗级别的，攻击力相当的惊人，只可惜在和野蛮人骷髅等战斗的时候，实在是打不中对付，这才造成不了什么实质性的伤害。
果然，拉扎鲁斯已经看不到任何的获胜希望了，立刻打算逃走，可是门口被堵住，拉扎鲁斯连续一连串的魔法逼退了身边的几个骷髅，然后一个瞬间移动出现在了门口那方向。
陈锋却是一笑，既然你想要来这一招，那就试试看，反正石门也关着，想要冲出去可没那么简单。
一招手，所有骷髅居然“咔嚓”一下子全部散落在了地上，陈锋微笑的看着拉扎鲁斯，而拉扎鲁斯却一脸愕然的看着陈锋，不明白陈锋为什么会解散骷髅。
“走啊，你走吧，我不拦着你！”陈锋笑着说道，拉扎鲁斯十分不解的看了一眼陈锋，但是他知道现在不能拖延时间，自己逃出去才是重点。
可是回头一看，黑脸都差点被气绿了，仅仅是一瞬间的功夫，那门口赫然七个骷髅排排站，那闪烁着灵魂之火的头颅，拉扎鲁斯是怎么看怎么慎得慌。
“你不是说部拦我吗？”拉扎鲁斯没意识到自己居然已经到了气急败坏的地步，陈锋也完全没意识到把人家给气得不轻。
“嘿嘿，是啊，我没拦着你啊，你看我都没动手呢！”陈锋无辜的说道，拉扎鲁斯顿时感觉一口老血就要喷出来。
“好好好，陈锋，陈锋，我记住你了，我现在就要让你死！”拉扎鲁斯一声咆哮，手中无边的黑暗瞬间弥漫了起来，陈锋的脸色瞬间变得无比凝重。
一招手，七个骷髅都出现在了陈锋身旁，野蛮人一声咆哮，瞬间给所有人都上了防御，血量等状态，随后圣骑士伊泽克迅速进入防御状态，挡在了陈锋的面前，紧接着脚底下光环出现。
天堂庇护；减少20%所有伤害。
这个光环可是神级光环啊，如今都已经失传了，是庇护结界的缩小版，如今结界到还是在各个城市使用，但是这个光环却已经消失不见了。
光环的使用就是用魔力在地上划出一个魔法阵来，然后这个魔法阵会跟随者主人走，以后也不需要持续的注入魔力，因为光环上的魔法阵必定有一个小魔法阵是用来吸收能量的。
而这个天堂庇护可是除了名的牛逼光环，和陈锋的黑色骷髅王一样，是减少所有伤害的，无论是物理，魔法，元素还是法则本源伤害，都会被减少。
而且还能减少寒冷，减少酷热，非常的强悍牛逼，只可惜如今早就失传了，陈锋的眼睛一下子就亮了起来，自己的娘子这一下又多了一个新的技能了。
陈锋就不相信，自己的娘子朱利安如此强悍的天赋，还学不会一个天堂庇护，连天使力量这种连伊姆帕里斯都垂涎的光环老婆大人都能领悟，何况是一个防御光环呢。
黑色的能量瞬间爆发了出来，而与此同时四周也多了无数的骷髅，纷纷建立了连接，用来分摊伤害，陈锋有些郁闷，他据让忘记自己也是敌人的目标了。
不过让陈锋惊喜的是，那拉扎鲁斯显然不是把能量完全放在陈锋的身上，一部分直接化成一道黑光，炸开了土层，炸出了一个巨大无比的深坑，从而拉扎鲁斯逃走了。
黑色的本源力量撞在了伊泽克的身上，经过了五倍防御强化和五倍血量强化的伊泽克，此时抵抗的非常轻松，那防御力居然比龙骑士都要高上一筹，真不愧是强悍的圣骑士。
持续了十几分钟，本源力量结束了肆虐，陈锋无奈的看着那大坑，还是被拉扎鲁斯给逃走了，摇摇头，陈锋的手中多了一把闪耀的金色大剑。
圣剑，已经找到了！

第809章 李奥瑞克又疯了！

没错，圣剑是找到了，可惜陈锋找到的赫然是一把断剑，那圣剑居然断裂成了两段，这让陈锋十分的震惊。
陈锋的手中只有一半的剑身加上剑柄的部位，而剑尖的部位全部都消失了，陈锋询问过伊泽克，说降落下来的时候圣剑就是这个样子的。
只可惜伊泽克等人是亡灵，无法接近圣剑，所以也没有碰过圣剑，但是伊泽克一直以来都是在看守着陵墓，可以保证没有任何人可以进来，也没有任何人可以触碰。
陵墓内的确是还有一些其他的看守人员，但是那些都是幽魂，是灵魂死后不甘心所化成的，也就是俗称的“鬼”，但是这些就更不敢接近圣剑了，升级在这里，所有鬼魂都躲到了地底下去了，露个脸让陈锋看看都找不到一只。
而伊泽克说了，就这么一道圣光属性，也就说整个陵墓内圣剑就是陈锋眼前的这么一道，没有第二道光明气息了，陈锋看着拉扎鲁斯的离开，又不得不开始担心了起来。
圣剑是找到了，可是却只找到下半截，那上半截去哪儿了？
思考想去半天，陈锋最后锁定了一个目标！
赫拉迪克大教堂，李奥瑞克的墓穴！
圣剑在凡尘只有两个地方出现过，一个就是赫拉迪克大教堂下的李奥瑞克墓穴，第二个就是陈锋如今所在的耐法兰先祖陵墓。
除此之外，再无其他地方。
陈锋一拍脑袋，我的个亲娘啊，不带这么坑人的，陈锋在崔斯特瑞姆可完全没有感觉到圣剑的气息啊。
可是如今天地之间除了自己的手中，也再无圣剑的气息啊，难道是崔斯特瑞姆的地底下有什么东西挡住了圣剑的气息？
陈锋摸着自己的脑袋，最后还是叹了一口气，走出了陵墓。
“主人，能不能把结界给再次开启了？”伊泽克看着陈锋，陈锋一愣，然后点点头。
“嗯，你去吧！”陈锋点头，伊泽克出发，把两枚信标放回了原来地方，然后把先祖墓穴和另外一个墓穴也再次打开结界，那能量自然是陈锋来出。
随后，陈锋召唤出了龙骑士，回到了崔斯特瑞姆，一回到崔斯特瑞姆陈锋就发现不对劲了，城市内居然出现了骷髅，半个城池居然沦陷了。
“怎么回事？难道李奥瑞克那家伙进攻人类？”陈锋的脸色大变，急速的飞了下去，来到了大教堂的入口，果然无数的骷髅和恶魔正疯狂的从里头走出来。
“这怎么回事？”陈锋跳下龙骑士，一招手无数的骷髅出现，瞬间镇压住了整个入口，那正在门口战斗的卫兵看到陈锋到来，不但没有激动，反而是一脸愤怒的看着陈锋。
“怎么回事？还不是因为你，李奥瑞克是恶魔，他怎么能和我们人类在一起，他现在已经开始进攻人类了，你知道这两天，死了多少人么？”一个箩格毫不客气的怒吼了起来，那箩格当年和陈锋是同一期进入箩格城的，对陈锋是无比的崇拜，可是如今却失望透顶了。
“不可能，李奥瑞克现在的伤势，绝对不可能召唤出这么多的骷髅，他现在没死就不错了！”陈锋立刻摇头。
李奥瑞克看起来伤势不重，但是陈锋知道，这点伤势没个十天半个月压根就缓不过劲儿来，要说陈锋才出去两三天，两三天的日子里，李奥瑞克能召唤出如此数量的骷髅来进攻城市，那绝对不可能，他没这个能量也没这个心思。
“到底怎么回事？”陈锋有些急切的问道，那箩格却没这么好说话，冷笑了一声，转头居然无视陈锋，让陈锋大皱眉头。
不过陈锋不是那么不讲道理的人，这么多的骷髅从地下宫殿出来，必然里头出了什么事情，而且李奥瑞克刚下去，骷髅就复活出现攻打人类，显然里头有必然的关系。
“卡夏何在？”陈锋仰头一声怒吼，那声音瞬间传遍了整个城市，整个崔斯特瑞姆的上空都传递着陈锋的咆哮。
没一会儿，卡夏来了，满脸的疲惫，这几天可算是糟糕透顶了，为了不唤醒下方的那个怪物，卡夏等人是被严格控制了出手的机会，不到万不得已不得出手。
“你终于回来了，你快下去看看，李奥瑞克发疯了！”卡夏急切的说道，陈锋顿时目瞪口呆，李奥瑞克发疯了？
“到底怎么回事？他之前都好好的，这些骷髅绝对不会是他召唤出来的，这么多的骷髅，他早就已经能量枯竭死了！”陈锋摇着头说道。
陈锋可是搀扶着李奥瑞克回来的，对于李奥瑞克的情况在清楚不过了，如此数量的骷髅，都占据了半个城市，加上城市外面无数的灰烬和骨头，肯定不是李奥瑞克那残存的力量可以召唤出来的。
受伤这种事情啊，能量是不会回复的，只有在身体回复正常了，才会慢慢的吸收天地之间的力量来回复能量，李奥瑞克吸收的力量绝对是用在修复身体上了。
再说，就算是李奥瑞克不修复身体，把所有力量都用来召唤骷髅了，那此时的李奥瑞克早就能量枯竭，然后伤势重死了。
“千真万确，就在你走了不到半天，李奥瑞克忽然发狂，冲出地下墓穴，我和阿卡拉费尽力量才把它给封印在了地下墓穴，你快下去，我现在担心莉亚她们会遇到李奥瑞克！”卡夏大声地说道。
陈锋立刻变得无比严肃，都冲出墓穴了，那一定是出了什么大问题了，李奥瑞克为什么会发狂？
陈锋急忙进入了地下墓穴，七个骷髅被陈锋正式命名为“葫芦娃”兄弟，算是纪念一下地球的童年吧，葫芦娃们开始疯狂的击杀骷髅，陈锋一进入地下墓穴，葫芦娃七兄弟瞬间兵分七路，开始击杀骷髅。
不到半个小时，地下宫殿第一层就被彻底的清理干净了，一只骷髅都不见了，而整个城市也不在出现新的骷髅，守卫门口的士兵只留下不到五人，其余的全部参与击杀各个街道上的怪物。
而陈锋则一路向下，经过了地下宫殿三层，然后在地下宫殿一个硕大的大床下方，找到了前往地下墓穴的道路，陈锋也不由的奇怪，这里可是李奥瑞克住过的地方啊。
李奥瑞克这家伙还真不怕膈应，居然谁在墓穴的上头。
不过后来一想，这个墓穴貌似是李奥瑞克死了之后修建的，看来是建筑师想要膈应一下李奥瑞克，居然把入口建立在李奥瑞克的床下。
陈锋那郁闷的心情不由自主的好了许多，要是那建筑师知道，估计能乐开了花儿，自己恶心李奥瑞克的一个入口，再次让人开怀了一些。
进入了墓穴，陈锋的脸色明显白了一些，无数的杂乱的能量在这里游荡，有对人好处的灵气，有灵气分解出来的天地之间的正能量和负能量，也就是陈锋孩子吸收的那种。
正能量和负能量就好像是水里头的氢气和氧气，是分解了灵气所产生的，氧气就好像是正能量，氢气则是负能量。
而这里不单单有灵气，有正能量和负能量，而且还有地狱的力量，还有死气，也就是死亡的力量，还有光明的力量还有各种元素的力量。
“黑暗？”忽然，陈锋感觉到了一丝波动，那波动让陈锋到如今为止都是清晰的记得，就在几个小时前陈锋才经历过，黑暗本源的力量。
“尼玛，不会是吵架暗黑破坏神控制了李奥瑞克吧？”陈锋立刻想到，这个可能性非常的高，超级暗黑破坏神也是迪亚波罗的一个分身，继承了迪亚波罗的全部记忆。
自然知道李奥瑞克的身份，还有对付李奥瑞克的办法，莫非超级暗黑破坏神也要学习迪亚波罗，来一招“逼疯国王？”
陈锋有些头疼，立刻分散出自己所有的骷髅，开始清理整个地下墓穴，这些个骷髅要是跑出去，指不定多少人死伤呢。
但是这样陈锋的速度就慢了很多，无数的骷髅撒出去，下一层的道路没几分钟就被发现了，可是清理却没那么快速，第一层陈锋用了二十分钟才清理干净。
如今每一分每一秒都是珍贵的，但是这些骷髅又不得不杀，最户陈锋干脆自己先下去，然后骷髅留在后头战斗，逐步清理整个墓穴。
反正如今的陈锋有葫芦娃七兄弟，基本上遇上了李奥瑞克也不怕，陈锋还要寻找莉亚等人，还要寻找圣剑的上半部分，所以这一切都不能够耽搁。
继续往下走，可是越是往下，那所需要的时间就愈大，陈锋也发现这该死的地下墓穴居然十分的宽阔，到了第五层，那范围居然是第四层的好几倍，陈锋捂着额头。
该死的建筑师！
尼玛设计的那么大干嘛啊！
继续前进，来到了第七层，陈锋忽然发现了一个缺口，那是在天花板上的，陈锋仔细的看了看，赫然是圣剑所穿透的痕迹，类似弹道一样的存在。
陈锋郁闷的心情立刻就得到了鼓舞，不过没高兴几分钟，陈锋就眼前的一幕震惊了。
他发现了一具“尸体”1，一个老人的“尸体”。

第810章 莉亚是李奥瑞克的孙女儿？

“难道是凯恩？”陈锋立马跑了上前，一把抱住了那老人，不过非常“幸运” 的是，那老人翻过身来，却是一副枯骨，而身上的衣服也不是凯恩的。

陈锋是关心则乱，那枯骨自然是瘦弱无比，陈锋还以为是凯恩那瘦老头死在了这里，顿时松一口气，然后不解的看着手中的尸骨。

陈锋击杀的所有敌人都是身穿铠甲的骷髅，或者可以说都是士兵，或者远古时代勇士们的尸骨，没人穿着青衣布衫的。

再看看被陈锋扔在地上的尸骨，这一个尸骨可却是平凡人的打扮，陈锋眯着眼睛，莫非是普通人进入了这里？

“不可能啊，这里已经是七层了，一般人怎么可能下的来！”陈锋看了看，最后摸了摸那尸骨，看看身上有没有什么东西。

果然，有东西被陈锋给发现了，陈锋立刻一笑，拿出了一个本子，上头居然还带锁，让陈锋想起自己小学时候最羡慕别人有带锁的笔记本了。

这种笔记本对陈锋来说毫无隐秘可言，轻轻一掰，锁就直接被弄裂开了，陈锋看着自己的手掌，如果是四五年前，还在地球的时候，有这样的力气陈锋绝对是校园内最伟大的主儿。

查看了一下日记本，陈锋发现下面这个死人的身份还有些不简单啊，居然是万年前的传奇人类，而且名气之大估计尸首一台出去，会遭受万人膜拜。

圣骑士长，拉克戴南！

没错，陈锋脚边上的这个尸首，居然是拉克戴南的，陈锋都有些吃惊，拉克戴南的可是当年亲自手刃了李奥瑞克的超级英雄啊。

当年李奥瑞克暴政无救，拉克戴南知道李奥瑞克已经被恶魔所控制了，最后痛下杀手，击杀了李奥瑞克王。

当年，李奥瑞克已经被控制的只差最后几步了，可是拉克戴南却处处与李奥瑞克作对，而不得不提到一个新的地方，叫做大法院。

大法院可以说是当年世界上最民主的存在，比“天朝”可要威武的多了，挡住拉扎鲁斯因为知道拉克戴南会妨碍自己的主人控制李奥瑞克王，所以指认拉克戴南叛国。

叛国罪啊，放在任何一个世界，任何一个国家都是死刑啊，而且后来还得到了李奥瑞克的认同，也就是说国王都认为拉克戴南叛国了。

可是这一个传奇的组织出现了，大法院，李奥瑞克的坎都拉斯帝国仲裁者，在某些事情上有着比李奥瑞克还要强大的权利。

法院最后判定拉克戴南没有叛国，国王和大主教拉扎鲁斯的指证被驳回，一个法院居然能够驳回国王和大主教的指认，这放在地球上，那也是相当的惊人的。

尤其是天朝。

最后李奥瑞克因为厌恶拉克戴南，就以战争的名义让拉克戴南去了前线，也就是攻打自己的邻居好友维斯特玛。

结果李奥瑞克大军大败而归，回来之后的拉克戴南发现李奥瑞克更加不对劲了，但是他不知道是迪亚波罗在捣鬼，可是随着李奥瑞克的越来越疯狂，拉克戴南终于痛下杀手。

李奥瑞克死了，可是拉克戴南还要给李奥瑞克举行一个盛大的葬礼，因为这毕竟是他的国王，他尊敬他的国王。

可是李奥瑞克却复活了，他的陵墓还没修建完毕，李奥瑞克就从棺材里爬了出来，化身为骷髅王，诅咒一切背叛他的人。

李奥瑞克的诅咒让整个坎都拉斯的高层都陷入了无比的绝望，大法院的法官，拉克戴南和拉克戴南手下的士兵们，都被诅咒了。

无数人化身成为恶魔，开始朝着自己的亲朋好友出手。

拉客戴拿终于知道了，他知道原来一切都是魔王搞的鬼。

拉克戴南很牛逼，他亲自带着一批属下，把李奥瑞克和被诅咒的那些人，送入了地下墓穴内，那时候的地下墓穴已经打造完毕了。

以前说过，地下墓穴其实是建立在地下宫殿上的，而地下宫殿实际上李奥瑞克疯狂的时候所修建出来折磨人用的，换句话说就是刑房。

而地下宫殿其实很早就有了，因为李奥瑞克觉得自己死了不能就埋葬在其他地方，所以很早开始就开始修建地下墓穴了。

最后却成了迪亚波罗的老巢，不得不说是一个讽刺。

拉克戴南把李奥瑞克驱逐到了地下墓穴，最终还是打败了李奥瑞克，把李奥瑞克给封印了起来，可是拉克戴南的诅咒也已经深入了骨髓。

而在游戏里，一代暗黑破坏神的玩家遇到了拉克戴南，然后找到了传说中的金色药剂帮助了拉克戴南，拉克戴南就康复了，没有死。

可是在日记里，拉克戴南却没能遇上当年的一代英雄，最终死在了这里，陈锋不由的咋舌，这个拉克戴南貌似已经死了好几万年了吧？

“伟大的英雄啊，你看完了我的故事，能不能帮我一个忙！”忽然一个声音从陈锋的脚下传来，陈锋瞪大了双眼，惊恐的看着自己的脚下。

只见一个幽灵居然从那尸骨内出现，在陈锋愕然的注释下，飞到了陈锋的面前，陈锋咕咚的吞了一口口水。

“我擦，你丫的的吓死我了！”陈锋破口大骂，那灵魂赫然就是拉克戴南，陈锋没想到还能见到这个几万年前的英雄。

“我已经死了，可不想你这个英雄也来陪我，如今的我时间不多了，我把我的灵魂封印在日记和尸骨上，打开日记的人才能唤醒我残存的灵魂，年轻人，我现在真的时间不多了，请你一定要好好的听我说！”

“我叫拉克戴南，你已经从我的日记里知道了，我虽然被封印在尸骨内，但是却一直观察着四周！”

“邪恶的君王李奥瑞克回来了，我亲眼看着他从我的身边经过，进入了更深层的地方，我还看到他的手中抓着一个女孩！”

“年轻人，我不知道你的来意，但是我希望你能够救救那个女孩，然后杀了李奥瑞克，让这个不应该存在在这个世界上的冤魂，得到安息吧！”拉克戴南说道，陈锋立马严肃起来。

“你说的女孩，是不是一头黑发，然后穿着皮甲，或许还拿着小型的弩枪作为武器？”陈锋立刻问道。

“没错，年轻人，你是来就她的？那就太好了，那你赶快去吧，李奥瑞克进入深处还不到半天！”拉克戴南惊喜的说道。

陈锋忽然有些不解的看着拉克戴南，难道拉克戴南利用最后的时间出来，就是希望自己去救莉亚？

他仅仅见过莉亚一面而已。

“呵呵，我知道你的想法，为什么我会让你去救那个女孩吧.......因为她就是我们坎都拉斯的公主殿下啊！”拉克戴南无奈的说道。

“什么？公主”陈锋不可思议的瞪大了双眼，公主殿下不是朱利安一家的么，朱利安家的所有公主陈锋都认识。

“对，他是伟大的英雄艾丹皇子唯一的一个女儿，也是李奥瑞克的亲孙女儿，更是我们坎都拉斯最后一代的公主！”拉克戴南激动的说道。

作为一个绝对拥护自己国家的英雄，拉克戴南对于国家的热爱那是无人可比的，就算是李奥瑞克再怎么暴政，被拉克戴南击杀了之后，拉克戴南做的却不是夺走皇位，而是等待皇子的归来继位，而且还筹划盛大的葬礼，来安葬自己的国王。

这一切的一切，都表示着这个圣骑士长是多么的热爱自己的国家，人死了那就代表着一切的罪恶都消失了，对于李奥瑞克，拉克戴南已经非常非常的大度了。

可是莉亚是艾丹英雄的女儿，这一个消息宛如晴天霹雳一样砸在了陈锋的脑门上，陈锋捂着脑袋。

不科学啊，莉亚这才二十多岁啊，二十年前卡夏还说自己逗弄过莉亚，莉亚还是襁褓内的小屁孩，怎么可能是几万年前艾丹的女儿呢？

几万年前，还是艾丹的女儿，现在的莉亚就算不是阿卡拉那个样子，也最少是和卡夏一样吧，可是莉亚的年纪却是实实在在的二十岁啊。

“我不会看错的，因为莉亚的样子和他的父亲，伟大的皇子艾丹是那么的相思，在坎都拉斯内，黑色头发的只有国王的血脉才能拥有，而且我可以清晰的感觉到她身上皇族的血脉！”

“这你都能感觉到？”陈锋惊愕的问道。

“是的，少年，我也可以感觉到你身上的血脉，虽然你也是黑发，但是你身上却没有任何皇族血脉的气息，不然我还以为您也是我们坎都拉斯的一位皇子！”

陈锋淡淡的一笑，如果说自己是朱利安的丈夫，丈夫也算是儿子的话，那自己还真是坎都拉斯的一个皇子，入赘的。

呵呵。

不过拉克戴南的话还是让陈锋十分迷惑。

按道理莉亚应该是几万年前的人物，可是却在二十年前出现，而且那时候所有人都看得真切，甚至莉亚是在陈锋无数好友的看管下长大的。

所以，莉亚的年纪是绝对的二十岁，可是却又是艾丹的女儿，艾丹按道理早在数万年前就随着彻底被迪亚波罗所腐蚀，而死亡了。

“这到底是怎么回事！”陈锋摸着头，真头疼啊！

第811章 鲁鲁修！

拉克戴南最终没有撑过十分钟。
“尊敬的勇士啊，莉亚是我们坎都拉斯的后人，我真的非常希望您能够帮我，帮我夺回我们坎都拉斯的公主！”
“我们坎都拉斯已经失去了一位王子了，再也不能失去这一位公主了！”
“李奥瑞克不仅仅残害自己的妻子，残害自己的国家的子民，甚至还残害自己的孙女，勇士，求求你一定要救出公主！”
莉亚的身份暂且不提，就算是拉克戴南不说陈锋也一定会按照这个信息冲到李奥瑞克的面前。
拉克戴南死了，彻底的消失了。
他把残存下来的灵魂一部分留在尸体内，一部分留在日记内，日记内的灵魂是钥匙，一旦出现，就会唤醒尸体内的灵魂，然后双方结合，成为拉克戴南最后的一缕残魂。
可惜，那残魂最终还是敌不过时间，彻底的消失了。
看着拉克戴南消失的地方，再低头看看拉克戴南的尸骨，陈锋深深的叹了一口气，一鞠躬，随后拿起拉克戴南的尸骨，陈锋要把他给带出去。
这个原本在游戏里的世界里可以活下去的英雄，在现实世界里却没有遇到贵人，最终被诅咒，惨死在了墓穴内。
为了让自己的尸骨不受到恶魔的力量影响而去攻打人类，拉克戴南把大部分的灵魂力量都用在了拒绝恶魔的召唤上了。
最终，一缕残魂，在发出最后一个不是为了自己的请求之后，彻底的消失了。
收拾好了拉克戴南的尸体，陈锋继续朝着下方走去，随着越来越深入，四周的骷髅就越来越多。
到了第八层，陈锋脸色铁青，三具尸体躺在地上，身上的血肉被四周的骷髅啃食的干干净净，但是那地上甚至还未干的鲜血让陈锋知道，那三具白骨赫然是新出现的。
“死人了！”陈锋脸色十分难看，按道理现在出现的骷髅实力不咋地，如果用等级来计算，差不多也就是二十级左右，对于七八个人一组的小队来说，对抗起来还是比较轻松的。
并非说一个骷髅的实力比职业者强大职业者就无法对抗，七八个职业者在一起，组成的队伍相辅相成，可以对抗比自己强大数倍的怪物，而且数量也倍于自己的怪物。
一般来说，八个20级的职业者职业搭配均衡的话，大概可以对抗一百只左右的20级骷髅，这样不但收益十分丰厚，而且还不会有太大的危险。
四周的骷髅虽然多，但是很大程度上都是分散的，一般来说扎堆在一起有一两百，算是顶天了。
陈锋一路走来，发现通往下一层的道路上的骷髅明显比其他地方少了许多，想来是有人也率先下去了。
但是一路上没有发现任何尸体，崔斯特瑞姆之所以失守，那还是因为有接近三千名的职业者在这下面寻找凯恩，这三千战士放在崔斯特瑞姆，最少可以让崔斯特瑞姆的损失减少60%，甚至要更多。
收拾了一下那三个人的尸体，顺手清理了四周的骷髅，陈锋继续往下走。
“救命啊，救命啊！”
忽然，这时候远方传来了一阵急促的呼救声，或许是看到陈锋的骷髅法师所扔出去的冰封球了，一下子就知道了有人类过来了。
陈锋立刻冲上去，野蛮人骷髅莫克率先出击，一瞬间就冲入了骷髅群内，连续的旋风斩疯狂的使用出来。
那双手大斧一张开，攻击范围达到了惊人的半径四米，在半径十米内，任何骷髅都会被吸引过来，顿时无数的骷髅被旋风斩斩成了碎骨。
里头的人顿时一阵阵惊呼，紧随其后的是刺客骷髅，这家伙才是真正的暴力分子，在这种场合下，陈锋的法师骷髅技能威力过大，只能仍仍火墙什么的，来个陨石能把地下墓穴都给弄塌陷了。
刺客骷髅冲了上去，顿时一大堆的陷阱放在了地上，无数的骷髅从四面八方涌了过来，可是猜到陷阱，没一秒钟就散架，然后被火焰什么的吞噬，变成了骨灰。
法师骷髅随手扔了俩火墙，却发现没有骷髅可以上前了，因为所有的骷髅统统都被化成了灰烬，那火墙可不是一群二十级的骷髅就能通过的。
“出来吧，安全了！”陈锋淡淡说道，顿时那小房间内居然陆续走出了三十多个人，陈锋顿时一笑，没想到一个房间里居然能塞下这么多人。
仔细一看，发现最开始走出来的都是圣骑士，那这个盾牌，想必是顶门口，随后出来的是刺客，这群家伙或多或少学会一些陷阱，可以适当的仍几下，清理一下怪物。
然后是法师们，二十多级的法师范围技能没几个，而且基本上都是以自己为中心的，所以在这个位置也比较尴尬，但是有类似冰封柱之类的技能可以达到一定的范围攻击并且附带冰冻的效果，算是神级技能了。
最后走出来的却是一群蛮子，这群蛮子一脸的郁闷，显然这几天都没怎么好好战斗，因为在这种小环境内，野蛮人反而不如圣骑士。
“好了，你们一路往回走，一路上的骷髅都已经被我清理掉了，如果看到骷髅，骷髅不主动攻击你们，你们也别动手，不主动攻击你们的都是我的骷髅！”陈锋淡淡的说道，然后确定了一下位置和路线，转身就走。
“等一下！”忽然，一个女孩走了出来，跑到了陈锋的面前，陈锋眉头一皱。
“您好，请问，您是陈锋阁下么？”那女孩朝着陈锋问道，陈锋一愣，然后点点头，只见女孩的脸色立刻变得无比的激动。
“太好了，真的是您，我是鲁鲁修的朋友，我经常听鲁鲁修提起您！”那个女孩激动的说道，陈锋的脸上也顿时洋溢出了笑容。
鲁鲁修，这个孩子今年已经十一，是十一还是十二呢？
陈锋苦笑着摇摇头，看自己这个干爹当的，自己的孩子居然都不记得多大了，指不定以后忘记家里的拉斯马和泰瑞娜，那陈锋非被几个娘子扒了皮不可。
“鲁鲁修那小子啊，好久没见了，他现在好么？”陈锋笑着问道。
“好，他现在可厉害了，用剧毒毒死了安达利尔，去了鲁.高因，然后又毒死了督瑞尔，现在已经到了库拉斯特了！”那女孩激动的说道。
“库拉斯特？速度真快啊，等级超过三十了？”
“他去库拉斯特的时候就已经28了，现在一定已经超过30了！他是我见过最厉害的毒修死灵法师，就算是剧毒免疫的怪物，他都能毒死！”
陈锋顿时笑了起来，自己的这个孩子一开始陈锋还真的不想认，但是架不住那孩子的可爱，加上 家长的恳求，陈锋最后还是认了。
不过没想到，这个孩子的天赋居然如此的出众，短短三年时间竟然已经达到30多级了，比朱利安和莉莉丝都要出色太多了。
“很好，非常的不错，这几年来我为了自己的，也疏漏了这个家伙，感觉有点对不起他啊！”陈锋叹了一口气说道。
“不，才不是呢，鲁鲁修说您是他最尊敬的一个人，没有之一，他在这个世界上只有一个赶超的目标，那就是您！”
“可是他说以他的资质，一辈子都不可能赶得上您！”女孩激动的说道。
“这小子，既然去了坎都拉斯，那恐怕也快去群魔堡垒了，看来很快就能见面了，我很是好奇，这孩子到底能成长到哪一步！”陈锋笑着说道，然后好奇的看着女孩。
“你既然和鲁鲁修认识，那说明你的等级也不低啊，怎么还在崔斯特瑞姆呢？”陈锋好奇的问道。
“我.....我其实不行，我已经24级了，可是还打不过一只首领怪物，所以回到崔斯特瑞姆来休息一下，结果就遭遇到了崔斯特瑞姆的惊变，而且凯恩长老不见了，所以大家一起来找！”
“陈锋大人您也是来找凯恩大人的么？”那女孩问道。
“嗯，你们有什么线索么？”陈锋问道，可惜所有人都摇摇头。
“好了，既然是这样，那你们还是快出去吧，李奥瑞克重新回到了这里，现在李奥瑞克不知道发生什么事情，狂性大发，整个墓穴都非常危险！”
“现在八楼以上都被我清理干净了，你们赶快回去，现在城市里也需要你们！”陈锋立刻说道，一群人都点点头，然后和陈锋道别，快速的离开了。
陈锋看着所有人离开了八层之后，这才朝着九层的方向走去，。
九层里陈锋发现了更多被困住的人类，而且死亡人数也开始增加到了百人，陈锋解救了九层内的所有人。
“陈锋大人，我们发现了莉亚小姐的踪迹，他被骷髅王给拐走了！”一群被陈锋解救出来的人大声说道。
“我知道，你们现在立刻离开，前面几层都被我清理干净了，你们沿路回去，瞬间把上面几层再搜寻一下，不要放过任何凯恩长老的踪迹！”陈锋再说了一句这话，然后进入了第十层。
一进入第十层，一股恐怖的死气就扑面而来，陈锋的脸色顿时格外难看，如此恐怖的死气，莫非李奥瑞克真的控制不了自己了？
或者李奥瑞克并非疯狂，而是真的攻打人类了？
陈锋脸色十分难看！

第812章 墓地是BOSS聚集地？

莉亚看着自己面前的骷髅王，粗大的铁链捆绑着自己，莉亚毫无抵抗能力，虽然莉亚如今也有接近40级的实力了，可是在李奥瑞克的面前，莉亚和婴儿没有任何的区别。
莉亚已经绝望了，这么多天都没有找到凯恩，而且自己居然还被李奥瑞克给抓住了，看着李奥瑞克坐在一个王座上，莉亚感觉自己的死期将至。
忽然间，莉亚仿佛觉得自己不再害怕生死了，仿佛一时间看头了生死，反正落在李奥瑞克的手上还有活路么？
别人不知道，莉亚却知道，李奥瑞克的实力放在人类世界那可是接近无敌，就算是神级强者来了，照样打不过李奥瑞克。
在这种情况下，谁还能不绝望？
就好像是一个孩子被一只老虎，哦不，应该是一只霸王龙抓走，难道你还指望着霸王龙把你给养起来当宠物啊。
莉亚可不觉得。
所以，认为自己死定了的莉亚反而淡定了下来，反正到头来都是一死，又有什么可怕的呢！
“骷髅王，你为什么抓我来这里，你为什么会在这里出现，我的叔叔到底在什么地方？”莉亚朝着李奥瑞克王大声的喊道。
可是得到的回答却是李奥瑞克宛如野兽一样的咆哮，莉亚顿时一愣，有些不解的看着李奥瑞克。
李奥瑞克此时坐在了一个王座上，却是双手抱头，无比的痛苦，那痛苦的低吟从口中低吼出来，莉亚立刻觉得李奥瑞克不对劲了。
“你怎么了？？”莉亚大声的问道，可是那声音仿佛是刺激了李奥瑞克一样，转过头对着莉亚一声咆哮，那巨大的咆哮甚至在整个第十层内引起了一阵颤抖。
莉亚的脸色立刻苍白，那怒吼就仿佛是在耳边一样，在整个房间内疯狂的回荡，莉亚感觉自己的脑袋都要爆炸了。
李奥瑞克的怒吼整整持续了半分钟才停止，一停止，莉亚的冷汗就直接喷了出来，脸色瞬间无比苍白。
而就在这个时候，李奥瑞克忽然转过头，一把拿起自己的大锤子，笔直的朝着莉亚冲了过来，莉亚的眼中终于闪现出了一丝恐惧。
虽然已经知道自己一定会死了，可是在死亡来临的时候，莉亚感觉自己什么都不是了，刚才所想的什么不害怕全部都是假的，现在莉亚心里简直就是怕的要死。
“吼！”李奥瑞克高高的举起自己手中的锤子，狠狠的朝着莉亚砸了下去，可是在这个时候，莉亚的身上骤然间一阵黑光绽放出来，一下子就弹开了李奥瑞克的攻击。
李奥瑞克顿时大惊，再次一看莉亚，却没有发现莉亚有任何的变化，那黑光仿佛从未出现过一样。
“吼！”李奥瑞克不信邪，再次高举手中大锤，对准了莉亚狠狠的砸了下去。
“住手！”一声怒吼忽然传来，只听见一阵巨响，一把鲜红色的长矛瞬间挡在了李奥瑞克的大锤上，顿时一阵刺目的火花爆发出来，紧接着两把武器之间爆发出了一阵巨响。
来人正是陈锋的龙骑士，陈锋在后头立刻上来，所有骷髅瞬间就位，李奥瑞克一声咆哮，朝着龙骑士冲了过去。
这里的空间大概高一百二十米，是一个无比巨大的大厅，看起来就好像是广场一样，只可惜太低了。
但是对于龙骑士来说，只要能容纳他就可以了，巨龙匍匐在地上，一张嘴一口龙息毫不客气的喷了出来。
李奥瑞克顿时一惊，整个身躯居然瞬间消失，然后后退了好几百米，那龙息到了李奥瑞克的面前已经毫无威力了。
“陈锋！！”莉亚无比惊喜的大喊了一句，本以为要死了，可是陈锋却忽然从天而降，那一瞬间莉亚感觉到自己整个人都被惊喜和劫后重生的感觉给包围了。
“吼！”李奥瑞克一声咆哮，巨龙直接冲了上去，用自己巨大的身体把李奥瑞克给逼退，然后陈锋的其他骷髅瞬间来到莉亚的身边，解开了莉亚的铁链。
“过来！”陈锋立刻一伸手，一把把莉亚拉到了自己的身后，然后十分严肃的看着李奥瑞克，此时的李奥瑞克已经完全疯狂了，正在和陈锋的八只骷髅打的不相上下。
“该死！李奥瑞克居然真的疯了！”陈锋脸色格外难看，李奥瑞克是陈锋带来这里的，可是事到如今却是李奥瑞克疯了，这真的让陈锋很是奇怪和难过。
“走！”忽然，陈锋一把拉住了莉亚，朝着九层走去，莉亚一愣。
“你不管你的骷髅了？”莉亚问道，陈锋摇摇头：“没事的，现在要把你送出去才是最主要的，如今前十层都已经被我清理干净了，相信那些还在寻找凯恩的人也会陆陆续续的离开！”
“我先把你送出去，然后再回来杀了李奥瑞克，在此之前你们一个人都不要下来！”陈锋带着莉亚准备离开。
“想走？”忽然，一个不屑的声音从远处传来，紧接着一条铁链带着一个钩子疯狂的朝着陈锋飞了过来。
陈锋的脸色立刻变得难看，瞬间变身黑暗骷髅王，一个“幽灵一击”砸在了那铁钩上，铁钩带着铁链被一下子打飞了出去。
“强大的力量，美味的血肉，人类，你逃不掉的！”只见第十一层的入口内，一个十分肥胖的家伙缓缓的走了出来。
高达二十多米，浑身肥肉，但是那肥肉并非是自己生长的，反而好像是缝合上去的，就好像是无数的肥肉缝合在一起的样子。
十分恶心！
“屠夫！”陈锋眼睛立刻眯了起来，心中却是无比的震惊，这个家伙怎么会出现在这里，屠夫不是在地狱么？
“愚蠢的人类，我怎么回事屠夫那种弱小的家伙呢！”
“我是伟大的黑暗之王的仆人，我是黑暗屠夫！”
那恶魔的话音刚落，脑袋上瞬间“黑暗屠夫”四个大字出现，紧接着血条也出现了，陈锋却倒吸一口冷气，世界之石都才刚刚承认的恶魔。
这意味着，这个恶魔才刚刚出现，连世界之石都还没确认，但是陈锋却可以清晰的感觉到，这个恶魔的实力是多么的恐怖。
次等恶魔实力，最少排名前五十！
李奥瑞克能进入前二十，黑暗屠夫能进入前五十，虽然其中有三十个名额的差距，但是在陈锋看来，黑暗屠夫要比李奥瑞克更加难对付。
因为屠夫手中的钩子，那可是一把传奇武器，虽然不知道这个黑暗屠夫是否也有这把武器，但是刚才那一下扔出来的镰刀钩子就让陈锋知道，黑暗屠夫有屠夫的全部能力。
屠夫最恶心的一招，被称为“远程噩梦”或者是“不可逃脱的死亡惨剧”，其实就是屠夫手中的武器，那一把镰刀，镰刀内部装有铁链，可以瞬间把镰刀头甩出去，一下子就勾住敌人，然后拉扯回来。
就好像是鱼钩一样。
这样的攻击，非常让人头疼，而且那钩子可以说是防不胜防，一般人运气差一点的，直接就悲剧了。
不过陈锋更加悲剧的事情还在后头，只见十一层的入口再次一个巨大的身影出现，陈锋捂着自己的脑子，那家伙赫然是一只攻城突击兽，和陈锋的那骷髅一样。
只不过那攻城突击兽和黑暗屠夫一样，浑身皮肤漆黑，身上装备漆黑，就好像是去了非洲玩了一趟一样。
“黑暗攻城突击兽！”果然如此，那脑袋上的名字让陈锋咋舌，难道地下墓穴都是黑暗怪物的聚集地么？
而且还都他妈的是BOSS。
“这下麻烦了！”虽然陈锋不怕，但是显然如果这几个家伙出去到了外头，那后果一定是不堪设想。
“莉亚，你现在立刻马上离开，回到地面上，这里由我来对付！”陈锋十分严肃的说道，野蛮人骷髅等也快速的和龙骑士站在了一起。
而黑暗屠夫和黑暗攻城突击兽还有李奥瑞克也站在了一起，八对三，双方一下子就开始对峙了起来。
不过陈锋一招手，再次无数的骷髅出现在了地面上，尤其是攻城突击兽骷髅，既然敌军也有，那自己这边显然而已不能弱了士气。
就让攻城突击兽对抗攻城突击兽吧。
“陈锋，你.......”莉亚咬着牙看着陈锋，陈锋立刻瞪了一眼莉亚，莉亚点点头。
她知道，自己在这里只能拖了陈锋的后腿，立刻朝着九层入口跑去，黑暗屠夫一声怒吼，手中的镰刀钩子直接飞了出去，笔直的朝着莉亚冲了过去。
可是陈锋却早就防备着这一招，野蛮人骷髅直接跳跃起来，一斧子砍在了铁链上，可惜铁链十分坚固，没有任何断裂的意思，但是也一下子掉在了地上，莉亚成功的逃脱了。
“好了，既然重要的人走了，那战斗可以开始了”
三个次等恶魔，而且都是会反击的，不像是当初遇到拉扎鲁斯一样被关押在光柱内，无法躲避无法强烈反击。
这一仗，或许是陈锋从来到这个世界以来，最艰难的一次战斗，这三个次等恶魔站在一起，迪亚波罗也得避让三分！
而陈锋要做的，却是正面交战！

第813章 艰难战斗（一）

黑暗屠夫，黑暗攻城突击兽，李奥瑞克！
三个次等恶魔级别的超级BOSS，而陈锋这边，野蛮人骷髅，圣骑士骷髅，法师骷髅，刺客骷髅，魔神阿修罗，九尾灵狐姐弟，攻城突击兽骷髅，黄金红莲龙骑士。
九个骷髅对战三个骷髅，平均是三打一，陈锋顿时感觉到轻松了很多，加上背后还有无数的骷髅正在帮助分摊伤害，陈锋这点自信还是有的。
说先，状态，这点不用说。
野蛮人骷髅先给自己这边上状态，因为分摊伤害是按照被击中的那一只骷髅的防御来计算掉血然后在分摊的，所以防御非常重要。
也就是说，如果龙骑士的防御是100点，野蛮人的防御是80点，那龙骑士分摊给其他骷髅的伤害，就要比野蛮人分摊给其他骷髅的少许多。
换而言之，谁的防御高，谁分摊给其他骷髅的伤害就小，而其他骷髅的压力自然也就小。
野蛮人一声怒吼，一瞬间所有骷髅的防御的防御“蹭蹭蹭”的上升了五倍之多，紧接着血量，耐力，法力也都再次增长了五倍。
最随后，一声咆哮，陈锋的所有技能都增加了3级，陈锋顿时一笑，这个增加技能等级的战吼在陈锋面前还只能算是一般般，作用不是太大。
可是在其他职业者面前，那可是无敌的存在，因为蛮子的一个怒吼，一般就增加全技能1级到2级，增加3级那已经算是一把强大的武器所带来的效果了。
紧接着是圣骑士的光环，力量光环加上荆棘光环，一个提供近战的攻击力加成，一个提供对敌人的反弹伤害。
然后是狂热光环，作为一个1级巅峰，甚至在陈锋的装备辅助下，接近次等恶魔的圣骑士，伊泽克的光环可以开启最少十个。
所以，伊泽克把能开的光环都给开启了。
力量，荆棘，狂热，信念，祈祷，抗火，抗闪电，抗毒，抗冰，反抗（按百分比加成防御），精力（加成移动速度和耐力回复），冥思（法力回复速度），救助（全抗性百分比提高）。
如果多的光环，让伊泽克的脚底下踩着一团五颜六色的光环，整个宫殿都变得格外的美丽，就好像是彩虹出现了一样。
“妈的，等老子结婚，就让伊泽克当灯光！！”陈锋看着伊泽克，心中顿时一阵失笑，自己欠几个女孩一个盛大的婚礼，很早的时候陈锋就在找寻时间结婚了。
可是一直以来陈锋都忙，孩子出生前为了孩子的未来而不得不努力，孩子出生以后又是一大堆的事情，泰瑞尔和拉斯马的死亡让陈锋无比的难过和震撼。
而为了寻找圣剑，却有发现崔斯特瑞姆重现人间。
超级暗黑破坏神试图苏醒，虽然身体没苏醒，可是精神却苏醒了，精神一直尝试唤醒是身体，却被陈锋给破坏了唤醒仪式。
拉扎鲁斯复活，这个背叛了全人类的第一叛徒再次出现在了这个世界上，而且让陈锋十分忌惮的是，拉扎鲁斯手中有一个叫做“炼狱装置”的东西，可以拷贝骷髅王的实力，拷贝出来的复制品，战斗力和骷髅王本体完全一样。
然后李奥瑞克疯了，大肆的进攻城市，如今又遇上了另外2给黑暗怪物，陈锋甚至怀疑拉扎鲁斯是不是也在地下墓穴，这两个BOSS是拉扎鲁斯利用炼狱装置召唤出来的。
紧随其后加成的是陈锋的皇帝骷髅，这家伙每一次都是躲在陈锋的大军当中，但是那200%的全属性加成，和陈锋的装备一叠加，再次让陈锋的所有骷髅战斗力提高数倍。
如今，陈锋身上的装备加成莫约1000%左右，加上各种增幅，陈锋的骷髅血量大概是增幅最多的，大概能被增幅2500%，甚至比这个数值还要高。
然后是命中率，陈锋自己也没想到，命中率居然如此之高，难怪陈锋觉得最近远程骷髅的触发特殊属性的几率也越来越高了。
如此强悍的倍数提高，陈锋基本上不用担心自己的骷髅会不是这群家伙的对手了，尤其是在蛮子和圣骑士的各种状态加持下。
而且陈锋还愕然的发现，骷髅法师居然还会群加护盾，没一会儿寒冰装甲和寒冰护盾居然加持了一大半的骷髅，让陈锋再次惊愕。
不过可惜，能量护盾只能一个个的来，而且陈锋为了让骷髅法师安心的战斗，能量护盾这个技能还是陈锋来加持吧，毕竟能量护盾是用施法者的魔力来抵消伤害的，而陈锋才是施法者，到时候陈锋没魔力可以喝神圣之泉，骷髅法师可不敢碰这东西。
就这样，陈锋的主力全部准备完毕了，陈锋也变身鲜血骷髅王，血色之链开启，骷髅牧师们都准备完毕，法力提高了好几倍，法力回复也提高了好几倍，这样一来基本上不用担心治疗耗尽法力的问题了。
接下来，就是正式开战了。
但是双方显然都没有率先展开攻击的意思，陈锋是不敢，因为陈锋这家伙清楚的知道李奥瑞克的攻击方式，而对于攻城突击兽和屠夫陈锋也或多或少的了解一些。
所以，陈锋还是要小心，屠夫的钩子可是杀人夺命的超级技能，而攻城突击兽高达一百米的巨大身体，也不是开玩笑的。
甚至黑暗攻城突击兽的体型比陈锋的那一只都要大上一大圈，陈锋的那一只如今看起来也就不到百米的样子。
其实双方是差不多高大的，但是仔细一比较，显然是有血有肉的要高大许多。
而敌人则是看到陈锋的排场被唬住了，一大堆的技能一开，所有骷髅的气势暴涨了好几十倍，一个个好像是嗑药了一样。
最后，还是攻城突击兽这种没脑子的野兽恶魔率先展开攻击，巨大的身子轻微的扬起就已经脑袋撞在天花板上了，直接宛如卡车坦克一样的朝着陈锋冲了过来。
陈锋这边的攻城突击兽骷髅也立刻冲了上去，两者瞬间就开始较劲了，双方狠狠的撞在了一起，陈锋只感觉整个陵墓都在颤抖，双方无比恐怖的力量差点让这个第十层崩坏了。
不过显然是陈锋的骷髅略逊一筹，被撞的退后了好几米，好吧不是一筹，而是很多。
毕竟攻城突击兽生前虽然也是次等恶魔，可是那是生前，如今只是一只骷髅，有1级恶魔的实力就不错了，如今经过加持，在1级巅峰里头算是名列前茅，但是却还不是次等恶魔的档次。
被撞出去了好几米，攻城突击兽骷髅显然不服气，再次怒吼一声冲了上去，而就在这个时候，一道寒光从一旁出现，只见屠夫动手了，手中的镰刀毫不犹豫的抛射了出来，瞬间镰刀头带着一条铁链笔直的朝着攻城突击兽骷髅冲了过去。
攻城突击兽骷髅这么大的身体，简直就是活靶子，不过野蛮人骷髅不会看着自己的伙伴受到伤害，顿时一声咆哮，整个身体再次腾空而起，手中的双手大斧狠狠的朝着那铁链斩了过去。
铁链镰刀再次受损，摔在了地上，屠夫冷哼一声，迅速的收了回来，那武器再次变成了一把单手的镰刀。
屠夫开始进攻了，怒吼一声，整个身体就好像是战车一样朝着陈锋冲了过来，圣骑士骷髅忽然挡在陈锋面前，盾牌一举，紧接着一声巨响，圣骑士骷髅毫不犹豫的飞了出去。
可是屠夫却在原地晕眩了起来，刚才屠夫的脑袋撞在盾牌上，那恐怖的力量居然撞的屠夫头晕眼花。
可是圣骑士却飞出去了上千米，重重的撞进了墙壁里，要不是看着血量几乎没减少，陈锋还以为被撞死了，尼玛用得着这么大的力量吗？
陈锋一脸的愕然，不过立刻野蛮人就顶替了圣骑士的位置，相比屠夫只有在类似于这种冲锋技能的时候才会展现出这样强大的力量。
陈锋猜对了，和野蛮人开始战斗的屠夫果然没有了这样的力量，在和野蛮人的对战当中，屠夫的战斗风格相当的弱智，居然被野蛮人一个人就玩的团团转。
而与此同时，李奥瑞克也冲了上来，龙骑士的龙枪一挺，瞬间挡住了李奥瑞克的去路，李奥瑞克手中的大锤直接砸了下来，那强大的力量瞬间带起一股飓风。
不得不说，钉头槌那类似齿轮一样的顶端，在一挥动起来的时候，扇面和空气的阻力会产生一股巨大的气流，就好像是有人那勺子在水中划过一样。
这股力量会产生一股强大的风暴，瞬间席卷了龙骑士，可是龙骑士是谁啊，这样的风暴吹飞龙骑士还有可能，可是李奥瑞克面前的只是龙骑士的长枪，而长枪的长度比巨龙还要长。
也就是说，其实那武器卷起的风暴吹的是巨龙，巨龙完全没有任何的体会，忽然一张嘴，口中一口龙息毫不犹豫的喷了上去，李奥瑞克立刻躲避。
这可比风暴强悍多了！

第814章 艰难战斗（二）

那龙息到达李奥瑞克的面前，已经是强弩之末了，所以一口龙息轻而易举的就被李奥瑞克一巴掌拍散了，巨龙顿时不屑的喷了一下鼻息，显然是不屑李奥瑞克，居然连自己的一口龙息都不敢硬抗。

说实在的，龙骑士这一个组合真的非常的奇葩，要知道龙骑士其实是两只黄金级别的骷髅，一个骑士，一个巨龙，双方在战斗的时候甚至可以短暂的分开。

不过在分开十分钟之后，双方就会跌落到白银级别，也就是从两个次等恶魔级别，跌落到两个1级巅峰恶魔的级别。

也在分开的前十分钟，双方就好像是两只黄金骷髅一样，两个次等恶魔级别的战斗力，非常的强悍。

分开有优势也有坏处，但在一起也是也有坏处和优势的。

首先在一起，龙骑士的移动全靠巨龙，双方虽然心意相通，但是毕竟是龙骑士命令，巨龙在一起，就算是做到了真正的心灵合一，甚至是所谓的“人马合一”，也无法做到真正的精确移动。

试想一下，一个人类，去控制一头蓝鲸.......

这压根就没办法做到真正的精确控制。

而与此同时，龙骑士和巨龙的防御血量什么的都会融为一体，但是如果敌人攻击巨龙，就巨龙那巨大的身子，铁定是无法抵抗的，所以实际上龙骑士的盾牌很大程度上成了摆设。

就好像是那导弹去打坦克，难道士兵还能在坦克上那个盾牌挡下来？不是没办法当，而是没这个角度去挡啊。

巨龙再次追逐上了李奥瑞克，口中的龙息还有龙骑士的龙枪直接进攻了过去，李奥瑞克知道这样躲避显然不行，立刻怒吼一声，大锤子一个挥动，剧烈的风暴瞬间弯曲了龙息的进攻方向，那风暴带着龙息朝着另外一个方向吹了过去。

然后铁锤再次一个转弯，狠狠的砸在了龙骑士的龙枪上，龙枪被砸在了地上，龙骑士被这强大的力量差点打了一个踉跄，就差没从巨龙身上掉下来了。

李奥瑞克的力量真的非常惊人，一般来说就算是迪亚波罗也不敢和李奥瑞克拼力量，尤其是李奥瑞克手中的武器还带着吸血的效果，只可惜这个效果在后来的战斗中不明显罢了。

但是在和陈锋的战斗当中，这个吸血效果就变得非常明显了。

吸血，是暗黑装备内一个为数不多也不被人重视的属性，因为这里的吸血概率非常的低，一般以1.0%之类的为单位，可以精确到小数点后的一位数。

而历史上出现过的吸血最高的装备，这是一把双持的大斧头，2.5的攻击速度，也就是说每5秒钟才能攻击两下，吸血率高达3.7%。

暗黑世界里的吸血率计算的是实际伤害的数值，也就是敌人掉血的情况来计算，而并非是攻击，也就是说你攻击有5000，打出来伤害只有1000，那吸血的数字只有37点，而不是185点。

想象一下，后期一招下去几百万的血，吸收上来的仅仅3.7%的血量，而且两点五秒才能吸取一次，这样的攻击速度配合这样的吸血率，真的太悲剧了。

历史上不是没有聪明人，有一个追求极限攻击的速度为了提高自己的生存几率，就大量的收购吸血装备，全身上下堆到了11.7%的戏谑概率，这可是非常变态的一个概率了。

可是那个人又悲剧了，因为吸血只作用于物理攻击，其他陷阱技能，元素伤害统统不算，而吸血的提供大户是武器，关键是到了后期很多人都喜欢拿属性武器，而他搜集到两把提供了2.5%+的吸血武器也都是元素为主的，结果自然是彻底的悲剧了。

人家给那刺客一巴掌，刺客要三四下攻击才能戏谑回来，结果到了后来进入了地狱，连小队都不敢组他，因为这家伙攻击低，攻击速度虽然快，但是为了追求吸血装备和攻击速度，攻击低，防御低，攻击速度快，移动速度快......

可是一次只能对付一只恶魔，在恶魔数量浩瀚宛如星辰的地狱里，这样的人完全没有任何的存在价值，最后这个人舍弃了十几年的追求，转而投入了陷阱刺客的怀抱，陷阱刺客是地狱最喜欢的刺客，因为陷阱花样繁多，攻击范围宽阔，杀敌效率惊人。

无数的陷阱一起爆炸，那样子不但壮观，而且各种负面效果足够恶魔们喝一壶的了。

但是吸血对付低等怪物却是一流的，完全不用害怕自己血量减少，李奥瑞克就是如此，虽然看着是在躲避，可是和龙骑士在战斗的过程中却可以看出来，李奥瑞克在竭力的躲避着元素攻击，但是却无视物理攻击。

龙枪和巨龙的啃食还有爪子都无惧，甚至都懒得抵挡，可是对于龙息还有红莲之盾之类的元素攻击却是躲的极快，陈锋立马就猜到了，李奥瑞克的元素抗性一定非常的低，但是物理抗性却高。

在物理攻击的时候，李奥瑞克直接硬碰硬，掉的血还不如吸收回来的高呢。

结果战斗就这样持续着，龙骑士的血倒是不断的下降，可是李奥瑞克的血却始终是满的，陈锋捂着脑袋，其实这里头最难对付的就是李奥瑞克了，对于李奥瑞克来说，那吸血真的是太强大了。

反而是屠夫那边悲剧了，屠夫面对的是野蛮人骷髅莫克，圣骑士骷髅伊泽克还有陈锋的魔神阿修罗，以伊泽克作为MT，野蛮人和阿修罗都是主攻手。

虽然他们三个当中没有治疗，但是陈锋背后有一大堆治疗，完全不用担心血量的问题，所以伊泽克只要挡住了屠夫的攻击，阿修罗和莫克就可以放心的输出。

这样的输出自然是十分轻松的，莫克和阿修罗都不是笨蛋，都会不断的把屠夫的视野换到伊泽克的身上，而伊泽克每次失去屠夫的仇恨，都会利用其他的一些办法勾引屠夫。

屠夫毕竟是恶魔，一旦真正愤怒了起来，那就是认死理的，而且莫克和阿修罗都是小心翼翼的，每次都是老鼠一样的偷偷摸摸，而看起来最嚣张的反而是伊泽克。

结果屠夫被陈锋的三个骷髅耍的团团转，伊泽克知道陈锋的阿修罗可以控制，所以朝着陈锋要了阿修罗的控制权，所以陈锋也不用费心去控制阿修罗，反而阿修罗在伊泽克的控制下，比陈锋控制的要出彩的太多了。

而另外一头，陈锋的两个九尾灵狐和攻城突击兽骷髅都和黑暗攻城突击兽在战斗着，攻城突击兽骷髅在前方顶着，脑袋上不断的光芒闪烁，无数的加血技能疯狂的在他身上倾泻着。

没办法，他的实力是陈锋所有上场战斗的骷髅当中最弱的，血量什么的也是最少的，掉血速度非常的快，两只九尾灵狐不断的攻击黑暗攻城突击兽，而攻城突击兽骷髅只能算是肉盾，而且是那种十分悲剧的肉盾。

反而是这样，黑暗攻城突击兽的掉血速度都要比攻城突击兽骷髅的要快，因为两个九尾灵狐灵巧的在他身上不断的跑来来去，不断的攻击，那小巧的身子完全不会被抓住。

当然，如果真的要打起来，九尾灵狐变身成为九尾妖狐，那也是恐怖的存在，虽然这里空间范围小，但是九尾妖狐却可以控制自己的身体大小，上次不是变身仅仅百米的身子么。

双方的战斗打的格外激烈，陈锋这边也好不到哪儿去，虽然陈锋这里骷髅无数，可是每一次恶魔都攻击都能让陈锋这里的骷髅宛如收割稻草一样的倒下。

好在陈锋的牧师骷髅有群体治疗的效果，给十几万的骷髅加血，那是一件多么可歌可泣的事情啊，所以陈锋的骷髅们分化非常严重，虽然是同样的骷髅，但是每一秒倒下的骷髅数量都不一样。

同样的鲜血，同样的防御，同样的伤害，倒下的顺序却不一样，那都是因为有骷髅牧师的效果，但是这样却也给陈锋一个非常好的休息方式。

不然一次性要召唤十几万的骷髅，陈锋得死过去。

现在不同了，因为每个骷髅虽然受到的伤害不同，但是有些受到了治疗加持，有的没有，有的受到了两次加持，有的却只有受到一次，这样一来骷髅们的血量就再次不一样，而死亡的当然是那些没有受到加持的，所以骷髅分批死，陈锋一次性召唤的骷髅数量也自然少了许多。

如今陈锋已经掌握了一次性召唤无数骷髅的方法了，其实非常简单，那就是在一秒钟内无数次的使用召唤骷髅，当然消耗的精神力非常的恐怖。

换句话说，那就是陈锋用精神力复制几万次自己使用技能的命令，然后一次性传输出去，然后要一次性接受几万次命令的回馈，这样对陈锋的精神力和大脑都是一个非常惊人的考验。

但是陈锋却意外的知道，这样的力量对于精神力却是一种修炼，陈锋每一次使用这个办法，精神力或多或少都能增加一些，所以陈锋用的也越来越轻松。

陈锋这边地面上无数的白骨，那数量都数不过来了，谁都不知道这里到底死了多少骷髅，反正那白骨的数量越来越多，而堆积的高度也越来越小。

第815章 艰难战斗（三）

忽然，龙骑士操控着巨龙猛然的一回头，来到了白骨的面前，一口龙息下去，顿时无数的白骨纷纷焚化，变成了灰烬，地面一下子再次干净了。
“吼！”而就在这个时候，只见两个九尾灵狐居然被一巴掌拍飞了出去，黑暗攻城突击兽总算是得找机会了，一巴掌拍飞了两只九尾灵狐，结果自然是九尾灵狐暴怒，瞬间展开变身。
九尾妖狐！
黑暗攻城突击兽一愣，没想到九尾灵狐居然还能变成这个样子，一愣的功夫却成为了九尾妖狐爆发的一瞬间，两只九尾妖狐的背部纷纷九尾窜动，紧接着九个鬼火出现。
“鬼火玉！”
十八朵鬼火就这样围绕着黑暗攻城突击兽，下一秒十八朵鬼火玉纷纷爆炸，顿时黑暗攻城突击兽脑袋上的血条直接少了一截，紧接着是两口“妖狐火焰”，那恐怖的高温瞬间让黑暗攻城突击兽所在的位置融化成了岩浆，好在大部分都被黑暗攻城突击兽给吃了，地面才没有被燃烧穿透。
但是那位置却也是不能再站了，黑暗攻城突击兽立刻换了一个位置，可是陈锋的突击兽骷髅却一下子撞了上去，那黑暗攻城突击兽一下子回到了原来的位置，地面忽然咔嚓一声撕裂，紧接着黑暗攻城突击兽居然直接掉了下去。
“掉下面去了？”陈锋目瞪口呆的看着黑暗攻城突击兽，居然直接掉到了11层下去了，陈锋顿时哑然失笑，不过就趁着这个瞬间，突击兽骷髅和九尾妖狐姐弟直接朝着屠夫冲了过去。
但是这时候的屠夫却是出乎意料的躲避了开来，紧接着一个急速的冲锋，那巨大的冲撞力一下子把突击兽骷髅给撞飞了出来，可是屠夫却随着冲锋的力道，来到了那被烧穿透的地面上。
手中的镰刀一下子投掷了出来，紧接着快速的后退了好几百米，狠狠的一拉，顿时黑暗攻城突击兽再次回到了第十层，没想到屠夫居然还有这样的本事。
阿修罗急忙冲上去，可是屠夫却是一回头，口中猛然爆发出了一阵惊天的怒吼，那整个10层都开始开裂了起来，那怒吼让陈锋尖叫着捂住了自己的耳朵，那声音太恐怖了。
只见一股股恐怖的冲击波从屠夫的口中爆发出来，屠夫的恐怖怒吼，居然直接把阿修罗给冲飞了出去，然后冲击波所面对的那一个区域，更是连地面都开始开裂了。
“好恐怖的冲击波啊！”陈锋顿时打了一个寒颤，这个冲击波太恐怖了，再这么打下去，第十层都要毁灭了。
陈锋的念头还没玩呢，只听见一声巨响，紧接着李奥瑞克那边的地面顿时一阵开裂，然后地面骤然间爆炸开来，龙骑士和李奥瑞克一下子就掉了下去。
屠夫手中的钩子一个甩动，瞬间勾住了李奥瑞克，把李奥瑞克给拉了上来，陈锋顿时看着龙骑士大惊，不过陈锋却忘记了一个事情，龙骑士会飞......
龙骑士带着自己的伙刺客骷髅和法师骷髅飞了上来，法师骷髅一只站在龙骑士的背后，刺客骷髅则在李奥瑞克的四周游走，不过龙骑士在刺客骷髅掉下去的一瞬间，就利用龙枪挑飞了刺客骷髅，刺客骷髅在天空中转悠了一圈，掉在了龙骑士的身上。
李奥瑞克这家伙居然也把地面给砸碎了。
实在没办法，这里都是人类制造的地面，虽然经过一些力量的强化，但是这里的地面仅仅相当于钢板的硬度，可是在这群人的面前，不要说是钢板了，航母来了也照样撕碎啊。
“轰！”李奥瑞克掉在了地上，被屠夫用钩子给拉了上来，陈锋再次注意到屠夫，这家伙的钩子用处真的非常广泛啊，真是一件不可多得的装备，不知道能不能抢夺过来。
李奥瑞克继续朝着龙骑士冲过去，刚才他已经和龙骑士打出了火儿来了，双方都是怒视着对付，战斗继续开始。
不过这一次黑暗攻城突击兽和黑暗屠夫却是联合了起来，李奥瑞克显然没打算联合，朝着龙骑士冲过去，而龙骑士居然十分干脆的飞在李奥瑞克打出的来大坑上，这里连接十一层，有足够的空间可以让龙骑士飞起来。
只可惜，这里不是野外，不然龙骑士可以更加强大，毕竟巨龙擅长的是飞行作战。
惊人的战斗继续开始，龙骑士是铁了心要和李奥瑞克战斗，而李奥瑞克也完全容纳不下龙骑士，双方的战斗瞬间再次展开，龙枪狠狠的顶了李奥瑞克的双手大锤上，可是力量却不是李奥瑞克的对手，巨龙和龙骑士绑在了一起，顿时后退了好几米。
巨龙的尾巴不断的甩动着，把背后的岩石给打碎了，整个地面开始不断的崩塌，十一层则是下起了石头雨来。
不过让陈锋震惊的是，十一层居然有无数的骷髅，陈锋看了一下，整个十一层甚至要比第十层还要巨大，而且也是一个巨大的广场，无数的石柱子在支撑着十一层以上的建筑，陈锋估摸着计算了一下，这么大的空间，里头大概有多大四百多跟柱子，而空间的范围大概是几百里地。
好大！
真的好大的范围，陈锋不由自主的咋舌，这么大的反而，陈锋所在的第十层在十一层的面前，就好像是大学里头的幼儿园一样，而且是民办的那种，小的不能再小了。
龙息吞没了李奥瑞克，此时的李奥瑞克居然没有躲避，巨大的锤子再次一个搅动，龙息瞬间被搅动的乱七八糟，消失的差不多了。
然后李奥瑞克一锤子砸在了巨龙的脑袋上，陈锋可以清晰的看见巨龙的眼眶边上的骨头咔嚓一下开裂，然后巨龙更加愤怒了，猛然深呼吸一口气，紧接着一个火球喷了出来。
李奥瑞克一锤子砸在了火球上，顿时整个火球轰然爆炸开来，火焰再次吞没了李奥瑞克，好在龙骑士是火焰免疫的，可没听过巨龙被自己的火球给伤到的笑话。
另外一头，野蛮人不断的给两只大BOSS上减少防御的战吼，然后陈锋的几只骷髅都是一通攻击，减少了防御之后，陈锋的骷髅下手更狠了，而敌人的血量也下降的更加厉害了。
战斗持续着，双方都是杀红了眼了，两个黑暗BOSS，得到黑暗的加强，体力几乎无限，剩下的全部都是骷髅，用不到的体力，战斗就这样僵持了下来，双方之间的战斗变得一板一眼的，甚至陈锋有时候回过神来还以为时间倒转了，因为双方又开始同样的方式战斗。
不得不说，希望的战斗风格就是这么直来直往，伊泽克的战斗技巧虽然强悍，但是都是以揣摩敌人的战斗行为，用来躲避敌人的攻击，然后进行猛烈的反击。
可是在这种战役上几乎用不到，但是却可以做到完全不受伤，圣骑士骷髅和其他三个被陈锋从耐法兰先祖陵墓里头带出来的骷髅，是被攻击次数最少的。
甚至灵巧的阿修罗和两个九尾妖狐被攻击的次数都要比他们多的多，要不是背后一大群的牧师骷髅，陈锋的阿修罗可能都已经挂了。
“魔神，天神，双神附体！”
“阿修罗之怒！”
阿修罗终于是找到了一个机会，趁着屠夫不注意，瞬间双神附体，然后一招阿修罗之怒狠狠的攻击在了屠夫的身上，顿时屠夫身上无数的伤口，阿修罗之怒的伤害次数已经从数千次升级到了万次。
在最短的时间内打出一万字普通攻击，在双神的加持下，那攻击可是相当恐怖的。
一瞬间的功夫，屠夫的血条整整减少了三分之一，而因为一万次攻击的缘故，那屠夫被恐怖的攻击一下子掀翻在地上，顿时身边的骷髅全部调转枪口，纷纷朝着屠夫开火。
倒在地上的屠夫立马站了起来，可是攻击却一下子就到达了眼前。
妖狐火焰加上鬼火玉，野蛮人的旋风斩，阿修罗的八臂鬼斩，攻城突击兽的愤怒冲击，圣骑士的死亡复仇等等，甚至连陈锋都扔出了几个技能。
一瞬间，屠夫一声惨叫，脑袋上的血条再次减少，此时屠夫变成处境最危险的骷髅，脑袋上的血条赫然只剩下一半儿了，只剩下一半的血条，那屠夫就挂了。
“吼！”屠夫害怕了，他是真的害怕了，一瞬间的攻击就把他打了个半死，那要是再来一次，后果简直就是不敢设想，忽然屠夫愤怒的看着陈锋，如果不是陈锋背后无数的骷髅，阿修罗什么的早就被屠夫给干掉了。
屠夫一声怒吼，手中的镰刀狠狠的朝着陈锋投掷了出去，镰刀钩子笔直的朝着陈锋冲了过来 ，突击兽骷髅忽然一声怒吼，一把拍在了那链子上，顿时镰刀一个转弯，掉在了地上。
可是就在所有人以为屠夫的攻击被挡住的手，屠夫忽然一声怒吼，整个肚子骤然间裂开，就好像是张开了一张大嘴一样。
无数的镰刀钩子疯狂的冲屠夫的肚子内喷射了出来，那目标赫然就是陈锋，陈锋顿时惊愕的瞪大了双眼。
“好多钩子！”

第816章 艰难战斗（四）

最起码有上百道钩子笔直的冲向陈锋，那力道，那速度，那惊心动魄的寒光，都让陈锋一时间痴呆，完全没料到屠夫居然还有这么一招。

无数的普通骷髅瞬间挡在陈锋面前，甚至都挡在了陈锋面前好几百米的位置。

可是那钩子就仿佛是一往无前的导弹一样，毫不犹豫的撞开了所有的骷髅，笔直冲向陈锋，无数的骷髅举起自己手中的小骨刀朝着那铁链砍去。

可是铁链却是一抖动，无数的小骷髅被纷纷的反弹摔倒在了地上，连同后面的骷髅也纷纷跌倒，到后来那钩子到达陈锋面前的时候，无数的骷髅宛如多米诺骨牌一样，倒了一大片。

这些骷髅都是用来当替死鬼的，所以陈锋压根就没想过要他们战斗，结果站的密密麻麻的，几乎是贴着身子，自然是一倒就倒一排咯。

不过陈锋虽然惊愕，却没有害怕，身上骤然间黄色的光芒急促的闪烁，紧接着一堵墙壁直接从地面上升起，直接挡在了陈锋的面前。

紧接着陈锋迅速后退，而每当陈锋后退一米，就会又有一块石板挡在陈锋面前，那石板大约80厘米厚，而且看起来十分的坚硬。

钩子一下子就撞在了第一块石板上，这时候的陈锋已经制造出了三十多块的石板了，也就是说在钩子前进300米的距离的时候，陈锋已经后退了三十多米了。

这速度，慢太多了，也可想而知钩子的速度是多么的惊人，那钩子快速的砸在了第一块石板上，顿时整个石板爆发出了一阵灰尘，然后石板上立马多出了一个坑洞。

而在第二块石板上，也一下字多出来一个坑洞，那钩子瞬间就穿透了过去。

可是下一秒，数十道的钩子砸在了石板上，紧随其后的就是整个石板被砸的轰然爆炸，散落成了无数的碎石头掉在地上，让陈锋十分的无奈。

最前方的石板就如此快速的破碎了，可是当到了第十快石板的时候，钩子的速度已经明显下降了，本来那钩子前进十米，陈锋差不多后退一米多一点，如今陈锋后退了五米，才被砸掉了7块石板。

10块石板被砸碎了，陈锋才后退了一米，而从第十一块开始，陈锋的速度已经非常的快速了，因为陈锋掌握了一个新的能力。

虚空移动，其实陈锋很早就掌握了，只不过没有在大地骷髅王的形态使用过，其实就是和鲜血排斥一样，利用鲜血作为磁铁，然后做出引力和斥力。

陈锋如今的磁铁却是大地，只要脚下有大地陈锋就可以用出来这一招，所以从11块石板开始，陈锋每秒后退的接近三米，这样一来石板的速度直线上升，而钩子的速度却直线下降。

终于，钩子的速度降低到了最低，天空中忽然出现了一大堆的石板，直接朝着那铁链砸了下去，其实这是陈锋新研究出来的招式。

大地骷髅王陈锋实在是没过多的研究，因为基本上就用到过一两次，可是如今一用，陈锋就知道了大地骷髅王的变态了。

不愧是地上君王啊，大地骷髅王在大地上，真的是神一样的存在。

抽取四周的大地力量，可以凝聚出岩石，甚至是矿石，如果到了以后，甚至可以轻松的抽取大地当中的铁元素，凝聚成坚不可摧的钢铁。

如果搜集完全，发挥百分百大地骷髅王的力量，甚至可以抽取大地当中的钻石，制作出坚不可摧同时又无比锋利的武器。

大家都知道，在自然界当中，钻石的硬度是第一名，基本上可以用无敌来形容，而陈锋一旦搜集了全部的骷髅王，到时候可以随意的制造出钻石的武器，来进攻敌人。

而且还可以进一步的强化。

其实，硬度还有一个词语，叫做压缩度，其实就是一件物体压缩的程度，本质上的意思大概是抵抗外界的固体压入物体表面的能力。

其实大家都知道，一件物体如果压缩的越是厉害，那自然硬度就越高，抵抗外界物体压入的能力也就越强大。

如果把钻石再进行压缩，变得更坚固，那钻石的力量会变的何等的强大，最起码可以比一般的武器要强悍太多了。

在暗黑世界里，有一种真正的强大武器，被称为“水晶剑”，其实就是钻石剑，整个武器都是用钻石打造的，从剑身到手柄。

有着无比良好的能量疏通效果，但是却也有堪比神器的坚固程度，所以水晶剑被无数的法师所热爱，被称为“法神的恩赐”，当然价格也昂贵的要死。

一把钻石剑是从接近一米五的完整钻石上雕刻出来的，一把就需要整整三四年的锻造时间，从锻造，雕刻，刻印魔法阵等等，非常的复杂。

而且钻石又十分悲剧，因为只能储存少量的能量，所以钻石剑一般都是以增加一些近战或者增幅属性所用的，很少出现元素伤害，甚至是聚气技能。

就算是有，值也也不高。

所以，大地骷髅王在陈锋的眼里，那未来的价值可比任何骷髅王都要强大。

言归正传，陈锋宛如寒冰骷髅王一样，从四周抽取了大地的力量，在空中召唤出一大堆的墙壁，然后狠狠的砸在了贴脸上，铁链一下子就砸在了地上。

顿时带着钩子也总算是掉在了地上，然后大地因为被陈锋抽干了力量，整个地板顿时变成了粉末，石板带着那铁链一下子就掉了下去。

陈锋忽然双眼一闪，只见一块块的石板居然移动了起来，一下子就被那些钩子给勾住了，然后陈锋诡异的一笑，所有的石板颜色赫然间变深了起来。

“给你们加点重力！”陈锋已经有压缩的力量了，不过很浅薄而已，但是让那些石板的重量上升个一两倍还是没问题的。

然后陈锋使出了真正大地骷髅王的杀招！

“十倍重力！”

没错，十倍重力，持续时间三分钟，影响范围方圆一公里，也就是一千米，冷却时间四小时。

一瞬间，原本就增加了两倍重量的石板在那十倍重力的影响下，瞬间变态了，顿时直接往下沉，而屠夫的身子一下子失衡，瞬间被扯了过来，重重的摔在了地上。

鲜血淋漓的肚子一下子就贴在了地上，然后随着那石板的拉扯，屠夫的身子居然在地上“行走”了起来，留下了一条令人发寒的血路。

而等石板掉在地上之后，屠夫已经疼痛的喊哑了嗓子。

“哈哈哈，肠子别拉出来的感觉不好受吧！”陈锋大笑着，却不知道那铁链还真的是屠夫的肠子，一句玩笑话还真的被陈锋猜中了。

屠夫面朝地面倒在地上，陈锋的骷髅自然不会放过这个机会，无数的攻击立马打在了屠夫身上，陈锋还有一些接近的小骷髅也跑了过去，拿着自己的小骨刀戳着屠夫的鼻孔。

“吼！”剧烈无比的疼痛让屠夫终于爆发了，可是压在身上的十倍重力仿佛是死神的镰刀放在脖子上一样，屠夫完全没有任何的动静。

体重这个奇葩的属性，对于大型生物来说都是一个负担，就好像是蓝鲸，来到了地上就会因为承受不住自己的体重而被压爆了心脏，然后死亡。

屠夫也是如此，屠夫虽然不如黑暗攻城突击兽高达，但是一下子增加了十倍的重力，整个身子完全无法动弹，鲜血受到地心引力的效果不断的从伤口里喷出来，不一会儿地面上的鲜血就仿佛是谁没关水龙头一样，或者是恐怖片里的喷头喷血的把戏了。

屠夫死了。

在这种情况下被虐死了，因为陈锋的骷髅完全不受十倍重力的影响，在屠夫没有反抗的情况下，直接轮番攻击击杀了屠夫。

黑暗攻城突击兽没有帮忙，因为它正全身缩成一团，利用穿山甲的形态来挡住外面所有的攻击，可惜的是他白缩了，因为陈锋的骷髅压根就没注意到他。

李奥瑞克是幸运的，因为他没有受到十倍重力的影响，他在一千米之外，和龙骑士打的上蹿下跳的。

屠夫死了，被打死了，无数的装备和一道金光给了陈锋一个完美的拥抱，陈锋升级了，达到了91级，屠夫次等恶魔的身份，才给陈锋提高了1级，或者说是半级。

因为陈锋在此之前就已经90级经验过半了。

荣誉点转换的经验不会因为升级而被放弃，而到了91级之后，陈锋的经验条仅仅动了1%，也就是说屠夫一只次等恶魔的百分之十的荣誉点，仅仅让陈锋升了半级。

接下来轮到黑暗攻城突击兽了，龙骑士不肯换位置，不然龙骑士还有九尾妖狐联手，可以更轻松的对付黑暗攻城突击兽。

但是龙骑士和李奥瑞克对上了，而且连刺客骷髅和法师骷髅都被控制着不怎么进攻，龙骑士想要单打独斗。

这就是有智慧的好处，但是陈锋同意了，其余六个骷髅全力进攻黑暗攻城突击兽。

三分钟后，遍体鳞伤的黑暗攻城突击兽开始反击了！

第817章 艰苦战斗（五）

黑暗攻城突击兽完全没办法啊，刚才十倍重力简直就是谋杀，不过陈锋本来就是在谋杀，那十倍重力对黑暗攻城突击兽来说，简直就比杀了他还要痛苦。
宛如一座大山一样的压在身上，全身血脉也受到重力的影响，居然流动缓慢，黑暗攻城突击兽整个身体就蜷缩在地上，一起来，整个地面都深深凹陷进去了一层。
甚至连地面都有些隐约开裂了，宛如蛛网一样的密密麻麻的，有密集恐惧症的人指不定得变成失心疯呢。
可想而知它的体重到底是到达了什么地步。
黑暗攻城突击兽自然悲剧，被六个骷髅轮番虐，本来三个就够郁闷了，但是如今出现6个，那就更悲剧了。
尤其是有两个一模一样的骷髅，九尾妖狐，那火焰烧的黑暗攻城突击兽是欲仙欲死，而那野蛮人骷髅的减防御则让疼痛更加的深入骨髓。
那该死的圣骑士则轻而易举的就挡住了比自己大无数倍的黑暗攻城突击兽的攻击，阿修罗则不断的出现在突击兽的身上，不断的下着黑刀。
最让黑暗攻城突击兽愤怒的还是突击兽骷髅，这家伙和黑暗攻城突击兽一样巨大，但是偏偏和黑暗攻城突击兽反着做，每次黑暗攻城突击兽的战斗都是被这个家伙给搅乱了。
一巴掌，一拳头，狠狠撞一下，要么就上来咬一口，尼玛这是战斗还是泼妇打架啊，牙齿都用上了，黑暗攻城突击兽感觉自己非常的受伤。
但是这也没办法，仅仅不到半个小时的战斗，九尾妖狐的变身都还没结束，黑暗攻城突击兽的彻底的躺下了，原因是被围殴过度。
黑暗黑暗攻城突击兽的死亡，再次给陈锋带来巨额的经验值，可是让陈锋脸色难看的是，那黑暗攻城突击兽的百分之十的荣誉点转换成的经验值，居然连1级都无法提高。
37%！
看着经验条，陈锋的脸都绿了，一只黑暗攻城突击兽，一只次等恶魔，百分之十的荣誉点转换成的经验值，居然仅仅增加了36%的经验。
那这样来说，如果是全部经验，可以得到360%的经验值，可是放在陈锋的身上，能够升多少级？
3级？
估计是2级，甚至2级都够呛！
“我的天呐，真神在上，那一道雷把我劈回去吧！”陈锋发出了到了这个世界之后第一次想回家的请求，对于升级，陈锋已经十分无奈了。
这么多的荣誉点啊，居然才提高了这么点，这就意味着陈锋杀了李奥瑞克之后，或许还没办法升级，按照李奥瑞克的等级和实力，陈锋最多再提高个40%到60%，想要升级。
哼，难咯！
捂着脑袋，九个骷髅开始围殴李奥瑞克，龙骑士在陈锋的命令下，不得不放弃单打独斗，开始配合战斗。
九个骷髅本身战斗力就非常强悍，一般来说四个到五个就已经可以让李奥瑞克授首了，可是如今九个骷髅一起上，让李奥瑞克是痛苦不堪。
但是那是平常时候的李奥瑞克，如今的李奥瑞克居然丝毫不惧，反而是战斗的越来越凶狠。
“轰！”
随着一个大锤子，整个地面瞬间崩塌，巨大的攻城突击兽的身子直接一脚踩空，然后地面迅速开裂，攻城突击兽一下子就掉在了十一层内。
十一层的无数骷髅开始纷纷朝着攻城突击兽冲了过去，而李奥瑞克也无法幸免，因为这锤子是他砸的，最先开裂的地方就是他的脚下。
整个地面开裂了，李奥瑞克掉了下去，攻城突击兽也掉了下去，随后龙骑士带着巨龙也跟随了下去，巨大的身子掉在十一层的地面上，无数的骷髅立马变成了碎骨四处乱飞。
随后九尾灵狐也下去了，四个耐法兰先祖骷髅也下去了，阿修罗也下去了。
陈锋看了一眼第十层，看着远方孤零零的王座，也十分干脆的跳了下去，然后把所有的骷髅也都换到了第十一层。
整个战场瞬间被搬运到了第十一层。
而与此同时，龙骑士总算是可以发挥了，第十层都不要了，那天花板还留着干嘛？
一口龙息过去，整个第十层的地面纷纷融化，变成了熔浆掉落了下来，瞬间无数的力量被焚化成了灰烬。
陈锋看着四周的骷髅，每一只骷髅的等级最少有35级，那战斗力和十层以上的骷髅比起来，高了不止一个档次。
可是和陈锋的骷髅一比，简直就是小孩，而且是还刚从妈妈肚子里出来的那种。
陈锋十五万普通骷髅大军，直接碾压整个十一层，把所有的骷髅怪物都杀了个干净，陈锋看了一眼经验值，一百万都不到，陈锋果断无视这群垃圾小怪。
陈锋如今的等级，得到的经验值大概是1点，也就是强制，或者是保留经验值，就好像是随手的奖励一样，给你一点安慰奖。
陈锋没办法计算经验值到底有多少，因为陈锋从来不看百万位一下的数字，所以陈锋不知道到底有没有杀到十万以上，或者是九十九万。
无数的骷髅死亡，第十一层也立马空旷了起来，漫天的箭雨让整个地面都被箭矢覆盖，不过下没一会儿就被陈锋自己的骷髅给踩烂了。
李奥瑞克完全不服输啊，手中的锤子一会儿砸这个，一会儿又砸那个，把陈锋的骷髅是砸的一阵鸡飞狗跳，而陈锋也总算是体会到等级压制+吸血的悲剧了。
本身李奥瑞克王的实力就压制陈锋的骷髅，只不过在陈锋变身鲜血骷髅王外加各种属性增幅，技能加持的帮助下，陈锋的骷髅才有一较高下的战斗力。
如果是一般情况下，龙骑士就算是再怎么强大，面对李奥瑞克也只有几锤子的问题，毕竟虽然同为次等恶魔，可是战斗力却是天堂之别。
看看奥运会，照样每个项目上百人参加，可是最终站在战场上的却只有几个人而已，而成绩一出来，那差距也是天壤之别。
所以，虽然同为次等恶魔，可是彼此之间的差距还是非常巨大的，或者说正是因为是同一个档次的实力，所以差距才会变得非常的明显。
所以，李奥瑞克实际在等级和实力上，是完全压制陈锋的骷髅的，只不过是陈锋的骷髅数量越来越多，加上陈锋的各种辅助，这才让李奥瑞克举步维艰。
看看李奥瑞克手中一锤子下去，立马血量就跳回来一截，九个骷髅好不容易打下去一截血，没几秒钟就恢复了，这让陈锋很是受伤。
而且李奥瑞克的战斗经验也非常丰富，每一次战斗都把皮最厚，或者是受伤却影响最小的部位让给陈锋的骷髅们进攻。
“伊泽克，你不是说这个世界上的圣骑士能在战斗技巧上赢过你的没几个么？”陈锋对着伊泽克问道，伊泽克居然出了好几次失误，害的李奥瑞克的血量又恢复满了。
“是的主人，但是非常不幸，李奥瑞克就是胜过我的其中一个！”
“................你继续.......”
陈锋无奈的捂着额头，李奥瑞克就是在战斗技巧上胜过伊泽克的一个，陈锋捂着头，不带这个坑爹的。
说实在的，陈锋是一万分的垂涎李奥瑞克，如果李奥瑞克是陈锋的骷髅，在陈锋装备的加持下，李奥瑞克甚至可以和迪亚波罗单挑，前提是迪亚波罗不用本源。
“要不试试看？虽然实力强悍，但是等级不一定比我的技能要高啊？”陈锋真的非常垂涎，最后一狠心，变身黑色骷髅王，一个黑暗凝视朝着李奥瑞克迸发了过去。
不过得到的回报在陈锋的意料之内却也在意料之外。
李奥瑞克一个转头，整个脑袋居然扭转了最少270度，那灵魂之火内居然绽放出了一阵光芒，然后黑色的黑暗凝视瞬间击中灵魂之火。
可是黑暗凝视却立马变成了金色，反而笔直的朝着陈锋射了过来。
那被反弹回来的金色光线一下子就没入了陈锋的脑子里，陈锋顿时惨叫一声，一阵无比的剧痛从脑海里传来，陈锋刹那间觉得双眼一阵金光，然后什么都看不见了。
立马进入墓地，陈锋立刻在地上开始打滚了，陈锋只感觉自己的脑袋无比的剧痛，就仿佛是有游艇在脑子里来回冲撞一样，而大脑里又有什么东西想要钻出来一样。
那惊人的剧痛让陈锋完全无法估计身份的在地上打滚，那样子 又多狼狈要多狼狈。
不过没一会儿，陈锋的脑海里创世神骷髅王散发出了一阵柔和白光，陈锋只感觉自己的脑子轻松了许多，整整一天的功夫，陈锋的脑子才彻底不疼，然后陈锋在龙龟的背上足足睡了七天七夜，精神力这才恢复。
“我的娘啊，那光芒到底是什么东西？太恐怖了！”陈锋心有余悸，十分后悔自己的贪婪，被那光芒一射，陈锋以后看到金光都会下意识的捂住脑袋。
“你啊，你也不进来问问我，以你现在的实力，圣骑士伊泽克那种级别是巅峰了，次等恶魔级别的骷髅，你完全无法收复的，因为次等恶魔已经接触到了一些高层次的东西！”
“它们可以把自己的灵魂之火保护起来！所以，你的黑暗凝视在没有攻击力之前，是无法穿透别人的精神防御的！”
“所以，你啊，还是好好的凑齐黑暗骷髅王吧！”

第818章 十八层地狱！

“喵的，还有这样的事情？灵魂之火都能保护？”陈锋无奈的问道，龙龟一笑。
“其实你也有保护，本来你也必须学习，但是现在你的脑海里有创世神骷髅王的意志，天底下没有任何人可以用精神力穿透你的意识！”
“创世神骷髅王的意志就好像是一个天然的屏障一样保护着你的意识，而且是一个无敌的屏障，所以你不用保护，也用不着保护，没有任何人的意识可以几百创世神！”龙龟的话让陈锋大吃一惊，不过立马就明白了。
创世神骷髅王的意识保护着自己的大脑，如果这还有能够入侵自己大脑的，那必须比创世神骷髅王的意识还要牛逼。
可是创世神骷髅王的意识，那可是当年的创世神所分裂出来的光明和黑暗两个灵魂融合而成的，甚至要更加超脱于没有分裂之前的创世神。
所以，这个世界上有可能出现比这个更加恐怖的么？
显然答案是否定的。
陈锋离开了墓地，再次回到了人类世界，四周的场景再次开始运转了起来，陈锋再次投入到了高强度的作战当中。
别以为李奥瑞克被压着打陈锋就可以休息，实际上陈锋还是得小心翼翼的，毕竟李奥瑞克的锤子太过于凶猛了，而且李奥瑞克知道是陈锋在背后，所以经常会偷袭陈锋。
好在陈锋的骷髅们战斗力都非常的强悍。
战斗其实也已经开始一边倒了，在伊泽克的注意下，李奥瑞克的吸血战斗开始被克制，然后慢慢的血量开始下降。
在人类世界，就算是迪亚波罗出来了，也会出现一个血条，不要说是李奥瑞克了。
李奥瑞克的血条下降的速度十分的缓慢，不过在龙息下，那血条就不再矜持了，果然是验证了陈锋的猜测，李奥瑞克对于元素伤害真的无可奈何。
等到陈锋的九尾妖狐变身结束了，李奥瑞克的血条仅仅下降了二十分之一左右，但是这是一个非常好的开头。
九尾妖狐回到了九尾灵狐的状态，战斗力下降了一大截，但是速度却明显恢复了，提醒巨大化的九尾妖狐那速度还真的非常吃亏。
不过好在九条尾巴可攻可守，也免去了躲避的烦恼，而且无论是妖狐火焰还是鬼火玉，在妖狐状态下几乎没有冷却时间，威力也最少增加了十几倍，战斗力十分变态。
不过如今变身回了灵狐的状态，战斗力虽然下降了，可是对于李奥瑞克的克制却更加明显了，两个灵狐仿佛两个躲在黑暗里的刺客，每一次出击都是意料之外，然后给予李奥瑞克猛烈的一击，每一次赫然能让李奥瑞克少个百分之一，甚至更多的血量。
而且灵狐骷髅们每一次攻击，打完就跑，绝对不会拖沓，那样子就好像是一个真正才刺客一样，一击必中，中了就跑。
战斗开始进入亢长的拖沓时间了，每一次战斗是你来我往，血量增增减减，和游戏不一样，李奥瑞克没有什么第一阶段第二阶段，所以这样的战斗一直持续到了李奥瑞克的战死。
“也不算太艰难啊？”看着升级到了77%的经验值，陈锋捡起了李奥瑞克爆出来的大量装备，没想到李奥瑞克就这样死了。
和陈锋想象中的不一样，陈锋的想象中，李奥瑞克的死亡最少也得什么嘴巴大张，然后无数的冤魂从嘴巴里喷出来，四周的墙壁轰然倒塌，然后陈锋自己大叫着不好，死命的朝着外头跑去。
可是显然李奥瑞克没有，李奥瑞克就好像是一个普通的骷髅一样，直接倒在了地上，整个身子骨一下子散架，装备掉落了一地，骨头散架了一地，武器直接掉在了地上，砸出来大坑。
李奥瑞克就这样死了，就好像是一个无关紧要的骷髅一样的死了。
陈锋深深的叹了一口气，看着李奥瑞克的尸骨，陈锋没有去动弹，而是巨龙一口龙息过去，安息吧，不要在复活为祸人间了。
陈锋的心里有一种说不清道不明的东西，不知道是什么，陈锋说不出来，不过心中却对李奥瑞克充满了同情和可怜。
李奥瑞克其实非常的不错，当初创建帝国的时候，李奥瑞克是所有坎都拉斯人名心中最伟大的英雄，可是和所有西方的神话一样。
英雄这丫的就是用来踩的，李奥瑞克被踩了，被伟大的迪亚波罗给狠狠的踩进了深渊，永世不得翻身。
那所谓的英明，所谓的豪杰，所谓的人民拥戴，在那一刻全部化成了泡影消失了。
如果，如果李奥瑞克没有被迪亚波罗给逼疯了的话，那李奥瑞克绝对是一个名垂千古的绝代明君，可是李奥瑞克被逼疯了，被一个超级恶魔给逼疯了。
李奥瑞克留下来的，则是千古骂名，和无尽的唾弃。
最后，就这样静悄悄的死在了陈锋的面前，没有怒吼，没有痛哭，没有悲哀，没有求饶，也没有解脱......
死了！
被焚化了，汹涌的龙息吞噬了李奥瑞克那残破的躯体，火焰把李奥瑞克的躯体变成了灰烬，留下了那被打击的残破不堪的铠甲和武器，陈锋捡起李奥瑞克的武器，发现也是一把暗金装备，看着上面的属性，最后还是放进了背包。
好东西，还是别留着了，陈锋会把这把武器送给最需要的人，然后让那个人，手持李奥瑞克王的武器，算是帮助李奥瑞克积阴德吧。
沿着十一层往下走，陈锋还要寻找凯恩，如今李奥瑞克还有黑暗攻城突击兽，黑暗屠夫都已经死了，那剩下的就只有寻找凯恩这一个任务了。
如今凯恩还下落不明，既然已经来到了第十一层，那陈锋必定要继续走下去，找到凯恩，直到找遍十八层还是没有发现开恩么，陈锋才会就此罢休。
当然，回到地面，陈锋还是会寻找的，没想到凯恩居然会失踪，而且还有圣剑的上半身没找到，陈锋是认为圣剑还在这里，毕竟圣剑这东西，只出现在两个地方过。
而且迪亚波罗自爆的时候圣剑被吹飞了，陈锋还是亲眼看见那时候的圣剑是没有断裂的，所以圣剑相比是在飞行过程中，或者是坠落过程中断裂的。
如果是飞行过程中锻炼再坠落到崔斯特瑞姆，那就真的悲剧了，可是陈锋感知过，也循着圣剑飞行的轨迹一路来到崔斯特瑞姆，却没有发现任何圣剑的踪迹。
莫非圣剑断了，尼玛就没气息了？
不应该啊！
继续往下走，十二层也十分巨大，不过相比十一层却又要小了许多，陈锋一路清理过去，把整个场地的骷髅全部杀光了才罢手。
陈锋这次可不敢用弩箭骷髅，万一凯恩老爷子躺在地上，四周又黑不溜秋的没注意到，一阵箭雨下去，凯恩老爷子没死骷髅手里，反而死陈锋手里。
那陈锋下一秒就变成堕落者，陈锋可吃不消。
一路杀过去，十二层和陈锋估计的一样，没见到老爷子，到了第十三层，陈锋再次捂着额头。
“这是十八层地狱啊？还真的一层一个BOSS！”陈锋无奈的看着眼一个恶魔，次等恶魔的实力告诉陈锋，它是这一层的守卫者。
陈锋心中叹息，那想来，李奥瑞克是十层的BOSS，屠夫是十一层的，黑暗攻城突击兽是十二层的，而十三层，就是眼前的这个家伙了。
奥康！
一个硕大的恶魔，仿佛是一棵大树被人打了水肿药一样，膨胀起来，浑身充满了尖锐的倒刺和荆棘，看起来是一个十分扎手的恶魔。
那家伙就好像是一个胖子，浑身长满了树皮，然后到处都是尖锐的倒刺，尤其是手里头也是如此，整个手掌部位没有手掌，反而是一个巨大的荆棘球，那上头的倒刺闪烁着寒光，让陈锋不寒而栗。
暗金色的名字，一看就是BOSS，加上身上那喷涌而出的次等恶魔的气势，陈锋捂着脑袋，这一次看来又得拼了。
一招手，九个骷髅再次出现，加血加状态，随后一群骷髅冲了上去，战斗立马打响。
这一次的战斗主力变成了突击兽骷髅，那叫做“奥康”，但是从分类学上来说，这个怪物却属于骷髅。
没错，这个宛如禽兽，外头包裹着一层树皮外带着荆棘的恶魔，本质上却是一只骷髅，只不过经过了长年累月的进化，进化成了这种怪物。
“奥康”的力量无比庞大，甚至比暗黑攻城突击兽都要强大好几分，但是面对突击兽骷髅，还有陈锋其他骷髅的围殴，那引以为傲的力量却无法发出来，最后只能含恨而终。
升级了，陈锋从91级再次光荣的升级到了92级，而剩下来的经验值仅仅2%，也就是说陈锋这一次得到的经验值，仅仅29%。
“天呐，后面越来越难了！现在才十三层，那到达18层，还有5层，估计能再升1级就不错了！”不过十八层这样打下来，陈锋升级到一百级的荣誉点算是凑齐了。

第819章 凯恩还活着，泰瑞尔还活着！

从13层一路打到了17层，果然和陈锋猜测的一样，每一层都一个次等恶魔守护着，陈锋皱着眉头，为什么在这里会出现这么多的次等恶魔，莫非这个世界上被次等恶魔给称霸了？
打败了第17层的次等恶魔，陈锋的身上光芒一闪，再次升级，达到了73级。
看着最后的一个通道，陈锋深呼吸了一口气。
下面就是最后一层了，可是一路过来，陈锋完全没有发现凯恩的踪迹，不知道凯恩到底是不是在最后一层，当然也没有发现圣剑的踪迹，陈锋最后还是走了下去。
一进入第十八层，一股无比浓郁的黑暗力量扑面而来，陈锋放眼看去，差点没被吓死，直接一个巨大的脑袋出现在陈锋的面前，陈锋咕咚吞了一口口水。
那脑袋长着两个巨大的牛角，然后从眉心开始，沿着额头到后脑，一排排的尖刺，巨大的双眼紧闭着，满口狰狞的牙齿躲藏在嘴唇的后方。
超级暗黑破坏神。
陈锋感觉自己的小腿都在颤抖，一进来就看见了这个终极BOSS一样的存在。
“凯恩！”陈锋忽然惊呼了一声，只见不远处一个老人赫然站在那超级暗黑破坏神的面前，甚至还拿手去拍拍那超级暗黑破坏神的下巴，看的陈锋是胆颤心惊，深怕超级暗黑破坏神苏醒过来，一口咬死那老头。
“哦...是陈锋啊，快过来，过来！”凯恩顿时惊喜的喊了一句，那声音在整个十八层地狱内显得格外的高亢，陈锋冷汗直接流了下来，不带这个玩的凯恩大爷，您可千万不要唤醒了那家伙啊。
“放心吧，我老人家都踹了好几脚了，都没见醒过来，快过来！”凯恩招手，陈锋急忙跑了过去，近距离观察巨大无比的超级暗黑破坏神，就好像是把一枚核弹放在陈锋面前一样的惊心动魄。
“小子，你总算是来了，你再不来，我老人家就要饿死了，快点那点东西出来吃！”凯恩对着陈锋连声说道，陈锋立马拉着凯恩走到了十七层，然后拿出锅子，烧火给凯恩做一顿饭。
“哎哟，小子，你的手艺没退步啊！”凯恩顿时一笑，喝着肉汤，顿时整个人都舒服了无数倍，凯恩有几天没吃东西了，陈锋可不敢给这个老人家吃菜，肉汤炖的稀烂，这才肯给老人家喝，而且汤多余肉。
“呼，还好是你小子过来，要是卡夏过来，肯定给我老人家吃烤肉和面包，喝的不是水，一定是啤酒！”凯恩舒坦的抱着肚子说道，好久没尝到这么美味的东西了。
一来是好几天没吃东西了，二来的确陈锋烧的肉汤味道相当不错，只可惜陈锋不让吃肉，这小子还真是小巧了我老人家的肚子。
肉汤有些油腻，陈锋又弄了一点山楂给凯恩啃着玩，那是陈锋找遍了整个库拉斯特才找到的，其实并非是山楂，因为个头和苹果一般大小，只不过味道非常酸，有无比强悍的消食作用，被陈锋叫做“山楂大哥”。
凯恩啃了两口就表示自己酸倒牙了，陈锋无奈，只能磨成汁，然后灌了点水，放了写蜂蜜，让凯恩喝下去，凯恩这才哼哼唧唧的喝光了山楂水。
最里头还鄙视陈锋，说什么看不起老人的话。
“哎，我以为没人来救我老头子了，我被圣剑给砸晕了，一醒来就发现自己到了这里，本来想出去，结果到这里一看，到处都是骷髅，还有一个强大的恶魔在这里，我只能回到十八层！”凯恩看着四周空旷的十七层说道。
“放心吧，我是一路杀下来的，上头现在一个恶魔一个死灵都没了！全被我杀光了！”陈锋啃着一块肉说道，凯恩馋的差点没流口水。
这几天凯恩饿慌了，虽然老人家什么事儿都经历过，但是这几天饿啊，凯恩怀念自己家里每天吃不完的烤肉。
“你小子，存心馋我老人家，给我也来一碗！”说真的，这个世界上还真没多少人能抵挡的主陈锋美食的诱惑。
“对了，圣剑在您身上吧？”陈锋问道。
“没错，在我老人家身上，差点没把我老人家给砸死！”凯恩从怀里掏出一把断剑，看着是圣剑的上半部分，陈锋顿时松了一口气。
“好了，那咱们走吧，这里不宜久留，那十八层怎么回事那个家伙啊？”陈锋有些惊恐的问道，十八层内居然是超级暗黑破坏神，那家伙的战斗力可以直接秒杀整个世界啊。
“我也不知道，我们还是快走吧，我老人家呆在这里也怪怕的！”凯恩说道，陈锋顿时笑了起来，带着凯恩快速的离开了。
走到了十七层的出口，凯恩回头看了一眼那十八层的方向，而就在这个时候，陈锋却不知道，十八层内的超级暗黑破坏神忽然张开了眼睛，眼中闪烁着一阵奇特的光芒，然后再次闭上了眼睛。
“凯恩叔叔！”一走出赫拉迪克神庙，一个人就直接扑进了凯恩的怀里，莉亚激动的看着凯恩，不断的摸着凯恩，看看有没有什么地方受伤。
“没事，我一点事都没有！”凯恩笑着抚摸着莉亚的头发，莉亚从小就没有抚摸，凯恩 可以说是莉亚唯一的亲人。
“好了，李奥瑞克已经死了，凯恩也救出来了，你们留下两个人守在这里，其他人出去帮忙吧，莉亚，我们先回家！”陈锋对着四周说道。
箩格留下了两个人守在这边，其他的箩格被调遣了出去，而陈锋则带着凯恩和莉亚回到了凯恩的家里，凯恩刚坐下，卡夏和阿卡拉就来了。
“幸不辱命！”陈锋笑着说道，卡夏和阿卡拉一阵激动，本以为凯恩死定了，没想到凯恩居然毫发无损。
“好了，既然凯恩已经回来了，那我的任务就完成了，我现在要回到地狱，把圣剑给海格，不知道海格能不能把圣剑给修复了，居然断了！”陈锋看着手中的两截圣剑，把断裂的截口给合拢，可是没有小说中的断剑复原，断剑还是断剑。
“你要去地狱？”凯恩抬起头问道。
“嗯，圣剑虽然找到了，但是莫名其妙的断了，我回去问问海格，到底是怎么回事，什么力量才能让圣剑断裂，瞬间把东西送回去！”陈锋说道。
“那你还回来么？”卡夏忽然问道。
“回来，我会回来保持到崔斯特瑞姆稳定了为止！”陈锋说道，如今人类世界各种奇葩的事情，连次等恶魔都出现了整整十几个，陈锋怎么敢不回来。
而且还有拉扎鲁斯这个祸害在人类世界，陈锋必须回来。
“那就好！”卡夏松了一口气，陈锋顿时一笑，事不宜迟，陈锋立马就出发了。
凯恩看着陈锋离开，心中不知道在思考些什么东西，最后还是没有开口，陈锋走出了大门，直飞坎都拉斯皇宫，然后传送到了群魔堡垒。
“老头，大事不好了，圣剑断了！”一看到海格，陈锋就直接喊了起来，手中拿着断裂的圣剑，走到了海格面前。
“怎么会这样？”海格顿时大吃一惊，看着陈锋手中的圣剑，立马接了过来，仔细的大量了起来。
“不是被斩断的，是被崩断的！”海格看了一会儿，就下了定论，陈锋看着海格，等着海格的解释。
“不是被其他武器给斩断的，而是圣剑内部崩断的，就好像一根绳子两个人一起拉扯，把绳子从中间泵断一样！”海格解释了一下。
“那你的意思是，有人在争夺圣剑的时候，崩断了圣剑？”陈锋问道，海格点点头，却又摇摇头。
“在这个世界上，只有天使才能发挥出圣剑的威力，只有魔王才想要得到圣剑，而想要夺走圣剑的必须是魔王，而能和魔王争夺圣剑的必须是天使长！”
“可是你认为，谁会去争夺圣剑呢？”海格的话让陈锋愕然，两大魔王都被监控着，所以不可能，就仅仅这一点，就断定不是魔王在争夺这把武器了。
“那到底是怎么造成的？”陈锋愕然的问道。
“泰瑞尔，是泰瑞尔自己造成的！”海格再次看了看，终于叹了一口气说道，陈锋瞪大了眼睛，看着海格。
“其实泰瑞尔应该还没死，只不过在迪亚波罗自爆的时候，瞬间把灵魂转移到了圣剑的身上，因为圣剑本身就是一个能量的媒介，而且完美兼容圣光，所以泰瑞尔的灵魂可以在圣剑内！”
“但是，如果我猜得不错的话，还有两个人也抱着这样的打算，拉斯马和迪亚波罗，与此圣剑被炸飞了出去，迪亚波罗想要夺取圣剑的控制权，却遭到了泰瑞尔和拉斯马的反抗！”
“而才这个过程中，圣剑内部的能量发生的混乱，最后恐怕是能量冲突，导致圣剑断裂的位置充满了两种以上不同的能量，导致圣剑变脆！”
“最后在最直接的能量冲突下，圣剑断裂了！”
海格的解释陈锋没怎么懂，可是却听懂了一个事情。
泰瑞尔和拉斯马，还活着？

第820章 回到地狱！

“你的意思是，拉斯马和泰瑞尔还活着？”陈锋不可思议的看着海格，海格却是摇摇头。

“如果在圣剑断裂之前，我会认为拉斯马，泰瑞尔还有迪亚波罗都还活着，虽然肉体毁灭了，但是到了他们这个层次，灵魂不灭就是没死！”

“但是如今圣剑断裂，我想他们活着的可能性已经不大了！”海格无奈的叹了一口气，他本来还有一丝希望，可是当陈锋拿着断裂的圣剑出现，他就知道彻底的没希望了。

“为什么会这样？”陈锋大声的问道，他完全无法相信，不是说还活着么，不是说圣剑都是因为继续打斗而破损的么，为什么现在却又说已经死了。

“你自己看看，圣剑都已经变成这个样子了，我和你说过，泰瑞尔他们是把自己的灵魂给融入圣剑内，从而把圣剑当成了肉体，得以存活下去！”

“一个灵魂一旦失去肉体在空中逗留超过一定的时间，那就会死亡，也就是说彻底的消失，而且还有一个最重要的，那就是这条灵魂消失的规则，在人类世界，在世界之石的监管之下，会有数倍的提高！”

“也就是说，拉斯马和泰瑞尔的实力，可以把灵魂暴露在空气当中一天左右，可是在人类世界，这个规则会被变得更加严格，甚至说是变态，以拉斯马和泰瑞尔的实力，能保持暴露在空气中三分钟，已经非常不错了！”

“所以.......”

陈锋黯然的看着手中的断剑，忽然重重的吐了一口气，为什么会这样，早知道在那圣剑飞出去的一刹那，陈锋就应该追上去的，要是那时候抓住圣剑，然后把圣剑带会群魔堡垒，这样泰瑞尔等人就能在空气内存货长达一天的时间。

然后陈锋可以用“冰之泪”来复活泰瑞尔和拉斯马，可是如今泰瑞尔和拉斯马却已经死了，这让陈锋的复活都没办法复活，冰之泪的复活条件是没死就能恢复完全，死了只要肉体还在，时间还短，也能恢复过来。

可是如今拉斯马和泰瑞尔肉体都已经消失了，灵魂也已经消失了，这让陈锋再也没有办法了。

“对了， 拉斯马还有一块骨头！”陈锋忽然瞪大双眼，拉斯马还有一块骨头，那是陈锋在战场上捡到的，是整片迪亚波罗自爆区域内，没有被焚化掉的骨头，一看就是人类的，所以陈锋坚信那是拉斯马的。

“要不要试试看？”陈锋立刻心动了起来，但是忽然想到另外一个事情，那就是如果那块骨头不是拉斯马的呢？

泰瑞尔就别想了，天使没有骨头，哦不，应该说是到了泰瑞尔那个级别，全身上下都是已经能量化了，所以不存在骨头和血肉的区别，所以泰瑞尔死了不会留下骨头的。

但是迪亚波罗不一样啊，迪亚波罗当年行走江湖，夺走了人类英雄艾丹的身体，所以迪亚波罗是有身体的，有肉体的，而恶魔注重肉体，所以迪亚波罗的肉体绝对不会弱，甚至死掉的三个人当中最强大的一个。

如果那骨头是迪亚波罗的，陈锋用了冰之泪，能不是把迪亚波罗给复活了么？

陈锋可不敢这样，到时候自己累死累活召唤“冰之泪”，然后复活过来迪亚波罗，那迪亚波罗有着百分之百的实力，而陈锋却因为召唤“冰之泪”而处于虚弱状态，然后迪亚波罗一巴掌......

那死的就是陈锋了......

陈锋可没傻到复活一个敌人，那真的太傻了，而且是复活出来的人能轻易的杀死自己，更是整个人类和天堂的最终敌人，陈锋顿时由于了，一时间也不敢想什么复活拉斯马的问题了。

“圣剑还能修复吗？”陈锋问道，海格十分自豪的点点头，这东西是他制作的，他自然是懂得如何修复，只不过修复的道路是何等的曲折漫长，海格说最少一年。

“一年！”陈锋惊呼了一声，修复居然需要整整一年，其实在陈锋的影响中，那点五零二胶水一滴就OK了，当然那是玩普通的修复，至于海格，或许会那个什么东西融化一下，然后重新打造一下。

但是陈锋却不知道，这圣剑的材质，可不说融化就能融化的，一年的修复时间，最少十个月是拿来融化圣剑的，所以想加快速度的确是可以，前提是把圣剑给融化了。

“对了，你要是没事，就来帮帮忙，你的火焰骷髅王可以帮助火焰的问题提纯，到时候温度越高，修复的时间就越短！”海格对着陈锋说道。

其实海格无比的羡慕陈锋，因为陈锋有一个他最想要的骷髅王，或者说是最想要的力量，火焰骷髅王。

在这个世界上，可没有高温熔炉，所以一切都靠着人工的手法加热，最高温度陈锋不知道是多少度，但是一定比不上人类世界的，而火焰骷髅王可以在短期内制造出高达4000多度以上的超高温度，这样的温度已经是太阳表面的温度了。

所以，海格十分羡慕陈锋拥有火焰骷髅王，甚至海格想要和陈锋商量商量，以后火焰骷髅王给他得了，或者让陈锋来帮忙控制温度，这样海格在锻造的这条路上，可是走的更远。

“行！”陈锋点点头，这点自然可以：“不过你得等，现在人类世界非常的不平静，我发现了好多个恐怖的家伙，所以我要先回到人类世界去坐镇！”

陈锋如果是在一年前说出这样的话，估计会被笑死，可是如今陈锋说出这样话，所有人都会称赞陈锋的大仁大义，如今的陈锋实力早就已经和泰瑞尔等人一个阶层了。

如果说陈锋孩子出生的那时候，陈锋还仅次于泰瑞尔，但是如今陈锋却已经完全不弱了，有了四大骷髅，尤其是伊泽克和莫克，圣骑士的强大光环加上野蛮人的各种战吼。

陈锋面对泰瑞尔和伊姆帕里斯都有一战之力。

“人类世界发生什么事儿了？”海格顿时一惊，立刻问道。

“走吧，我们去找伊姆帕里斯，我和你们详细的说说我这一次寻找圣剑的旅途，都可以写一本短篇小说了！”陈锋苦笑一声说道，带着海格去了天堂之城。

“哎哟，我的宝贝儿啊！”陈锋抱着两个小家伙，一手一个，两个孩子好像知道陈锋是他们的父亲一样，立刻对着陈锋“咿咿呀呀”的笑了起来，那样子要多欢快有多欢快。

“我从没见过我们的孩子笑的这么灿烂过！”朱利安站在陈锋的身边，柔和的双眼看着陈锋逗弄自己的两个孩子。

“朱利安，去把你父亲他们也接上来吧！”陈锋对着朱利安说道，朱利安一愣。

“为什么？”朱利安不解的问道。

“现在人类世界变得非常的复杂，甚至比当年三大魔神降世还要复杂，你的父亲虽然是国王，但是手底下毕竟没有子民要保护，你父亲的实力最多是90级，我不放心他们！”陈锋说道。

“很严重？”朱利安脸色严肃的问道。

“比你想象中的要严重的多了，我一天之内遇到6个次等恶魔，在崔斯特瑞姆的地底下发现8个次等恶魔和一个终极魔神，你说我会放心吗？”陈锋苦笑着说道，一旁所有人都听傻眼了。

无论是和陈锋站一起挑逗陈锋儿子女儿的彼特和彼得，还是一旁在和海格聊天的流光，还是站在一旁看着断剑的伊姆帕里斯，全部傻眼了。

“没错，这一次把你们叫过来，就是为了这个事情，你们先听我慢慢说吧！”

“我离开了坎都拉斯皇宫之后，一路朝着崔斯特瑞姆前进，在崔斯特瑞姆休息了一会儿，我继续朝着东方前进，我发现了一只恶魔，一个充满死灵气息的恶魔，大概是1级巅峰的实力！”

“1级巅峰！”彼特顿时惊呼一声，在人类世界出现1级巅峰，那简直就是变态难度下的BOSS，所有人瞪了一眼彼特，彼特尴尬的挠挠头，让陈锋继续说下去。

“没错，1级巅峰恶魔的实力的一个死灵，我顺手斩杀了，结果却发现，那死灵的肚子里冒出了一个黑色的球体，然后整个天空瞬间被黑暗笼罩，一道黑色光柱直接冲天而起！”

所有人都没在意那死灵肚子里蹦出一个球来，反正他们不知道这个出场方式是抄袭哪吒的，但是陈锋那一句“顺手杀了”让无数人无语，在场能顺手杀了1级巅峰恶魔的，也就只有陈锋，海格还有伊姆帕里斯了。

其余的两个大天使暂时回到了高阶天堂，不过一旦群魔堡垒有危险，就会立刻赶过来救援。

“然后，一道光柱我还在看着，可是接下来却继续出现了三道光柱，然后又出现了两个巨大无比的巨石领主，而那一共四道光柱内，分别有一个恶魔，每一个的实力都有次等恶魔级别！”

“连两个出来打酱油的巨石领主也是次等恶魔级别，我一下子就绝望了！”

陈锋非常无奈的说着，说实话那一刻陈锋还真的是绝望了，陈锋感觉朱利安仅仅的搂住了自己的胳膊，回头轻轻一笑，让朱利安别担心，自己好好的。

第821章 安达利尔的死亡凝视！

陈锋陆陆续续的把后面的事情给说出来，当说到陈锋的骷髅都被虐的四个骷髅的时候，大家也都长大了嘴巴，陈锋笑着把伊泽克叫了出来，当场演示了一下守护光环，顿时那减少伤害的光环看的朱利安差点流口水。
“哎哟，宝宝快看，你们的妈妈流口水了！”看着朱利安眼中无比的激动和期待，陈锋顿时一阵调笑，朱利安立刻朝着自己的嘴巴抹去，然后在一阵哄堂大笑当中使劲的使用“追魂夺命十八掐”，掐的陈锋是“欲仙欲死”。
“崔斯特瑞姆的地下，有超级暗黑破坏神我知道，但是没想到却出现了7个以黑暗为前缀的次等恶魔，这条消息非常惊人啊！”伊姆帕里斯皱着眉头。
“的确，当年封印超级暗黑破坏神那家伙我也出过力，那时候崔斯特瑞姆里头就李奥瑞克一个家伙，不过让我没想到的是，李奥瑞克居然会级救你！”海格对着陈锋说道。
“是啊，我也没想到，不过我还是把他给杀了！”陈锋无奈的摇摇头，陈锋不是没想过要复活李奥瑞克，但是对于陈锋来说，李奥瑞克是敌人，而且李奥瑞克的状态，其实非常的痛苦。
一梦觉醒，发现自己已经成为了亡灵，生前的总总作为让他成为万年唾弃的对象，成为人类历史上最残暴的君王，必定是遗臭万年。
而更让李奥瑞克绝望的是，自己的孩子，自己的妻子，都是自己害死的，这让本身十分重感情的李奥瑞克无比的痛苦，要不是拉扎鲁斯一直都没有被李奥瑞克亲自杀死，李奥瑞克早就活不下去了。
陈锋非常同情李奥瑞克，但是这不是陈锋会复活李奥瑞克的理由，复活李奥瑞克需要一滴“冰之泪”，那东西陈锋总共就三滴，陈锋已经许诺了一滴给流光，用来治愈和复活流光的妻子。
而剩下两滴，陈锋打算把一滴拿出来当成后备，另外一滴是用来复活拉斯马或着泰瑞尔的，只可惜双方都没留下任何一点东西，背包内有可能是拉斯马的骨骼，陈锋也不敢随意的复活。
万一复活起来是迪亚波罗，那就悲催了。
“你现在要回到人类世界去坐镇？”伊姆帕里斯朝着陈锋问道。
“没错，现在布尔大人坐镇世界之石，那边必须他亲自在，你要坐镇群魔堡垒，海格大人不问世事，战斗他还不如我，所以人类世界还是我去吧，反正我是职业者，我反而不会受到世界之石的压制！”
“世界之石的力量对我来说，反而是一种便利！”
的确，血条这东西对陈锋来说，还真的是便利，所以陈锋更喜欢呆在人类世界，这一次陈锋算是如愿以偿了。
“对不起，我又失约了！”陈锋却转头苦笑的看着朱利安，本来说好的，陈锋会和朱利安在一起，守卫着群魔堡垒，直到艾米丽肚子里的孩子出生。
“我知道，我懂，我不怪你，我为你感到骄傲！”朱利安轻轻的吻了一下陈锋，陈锋轻柔的用脑袋触碰着朱利安，一瞬间一股温情开始弥漫了出来，所有人都微笑的看着这一对。
当然，有两个小家伙却不同意了，看到自己的爸爸不理会自己，也不说话，顿时伸出小胳膊，开始“咿咿呀呀”的抗议了起来，陈锋和朱利安立刻一人一个开始逗弄了起来。
“那行，明天狄维娜她们就回来了，到时候你的妻子我来保护，你放心好了！”伊姆帕里斯对着陈锋说道，陈锋点点头，狄维娜她们去了库拉斯特，有曼陀罗老爷子等八个神级强者保护，就算是遇到次等恶魔，也能守护陈锋的几个妻子逃跑。
“对了海格，我的东西呢？”陈锋忽然想起了一件神器，那可是自己给海格打造的好东西啊，海格立刻一笑，一拍脑袋，从背包里拿出了一个头盔，递给了陈锋。
那头盔浑身翠绿，看起来仿佛是帝皇翡翠一样，瞬间吸引了所有人的眼球，陈锋知道那是骨头，不知道的还真以为是翡翠雕件呢。
“就一个？”陈锋接了过来，海格犯了一个白眼，就一件已经非常不错了。
安达利尔的死亡凝视
防御：500000
需要等级：100
需要敏捷：200000
需要精力：300000
＋20全技能
＋10毒素技能
－100％所有敌人毒素抗性（100码）
＋500％毒素技能伤害
＋500％毒素伤害持续时间
＋200％毒素伤害
＋5000体质
＋6000全抗性
＋10000抗毒
等级20死亡凝视（50／50）
“这么几个属性啊？”陈锋皱着眉头，这东西好歹也是超级套装神器啊，不带这么坑爹的，居然就这么几个属性，陈锋轮流传递了下去，所有人看过之后的人听到陈锋的话，差点没一口盐汽水喷死陈锋。
“你还打算怎么样？你要知道，如果这一套装备全部凑齐，那毒素伤害最少上升5000倍，你知道什么概念么，就算是安达利尔再次复活，面对这一套装备，也得扑街！”海格顿时愤怒的说道。
“对了，这个减少抗性的，怎么回事？一百码？”陈锋不解的看着这个属性，这条属性陈锋还是第一次看见。
“这就是一个信念光环，只不过被我拆开了其中减少毒素抗性的部分，单独施加了进去，其他的元素抗性加入进去，反而影响了这条属性！”
“如果是单纯的信念光环，最多减少75％的全抗性，但是这套装备我没打算添加任何其他的元素，只有毒素，所以减少抗毒那是最好的选择了！”
陈锋恍然大悟，样样精通不如剑走偏锋，这套装备就是纯粹的剑走偏锋，高体质加上高抗性和高防御，加大了生存能力，而其他的能力全部都是剧毒的。
减少敌人的剧毒抗性，增加自己的剧毒技能攻击，剧毒的持续时间，还有释放出去之后剧毒的威力，那对于任何一个敌人来说，这一套转给一旦出现，那就是惊天地泣鬼神的存在。
“对了，我已经开始打造铠甲了，这是整个套装备最难以打造的一个部件，我问问你，是打造成女式的，还是男式的？或者是通用的？”海格朝着陈锋问道。
本来信誓旦旦的回答，却一下子停住了，因为陈锋的脑海里出现了一个人，他的干儿子，鲁鲁修。
不得不说，从剧毒这一角度出发，鲁鲁修更适合这套装备，这个孩子天生就是为了剧毒死灵法师出生的，陈锋皱着眉头，最后选择了通用的。
或许以后有机会，可以让鲁鲁修穿上这套装备，淡然也是为了后人吧，免得这套装备只能女人穿，这样一来世界之石生产出来的复制品，也只能是女人穿，这样的属性更适合于死灵法师，而不是亚马逊。
“行，通用就通用，我也感觉适合通用！”海格点点头，谁不想打造出一套完美的装备啊，无论是男式样式还是女士样式，其实都是有缺陷的。
商量的差不多了之后，陈锋在这里休息了一天，等第二天狄维娜等人回来之后，再休息了一天，这才离开，还是传送到了皇宫，陈锋让自己的老丈人收拾行李，全部去群魔堡垒，陈锋的申请已经下来了。
这一次不仅仅是朱利安家，其他妻子家也都是如此，全部被陈锋要求迁移到了群魔堡垒，当然只限于直系的亲人，例如狄维娜的父亲母亲，曼陀罗老爷子，莉莉丝的爷爷，艾米丽的母亲等人。
居住在一个大别墅内，那别墅不要说是十几个人了，就算是一百多个人也轻松住下。
本来曼陀罗老爷子和艾米丽的母亲都不肯的，结果一听到自己的孙子孙女儿居然是神赐之子，顿时扔下一切事儿，集体去了群魔堡垒享受天伦之乐。
只不过却苦了狄维娜塔维纳还有莉莉丝，曼陀罗老爷子和莉莉丝的爷爷，每天都鼓动着三个小丫头来人类世界找陈锋，为的自然是留下一个半个子嗣。
看着人家朱利安，双胞胎，两个都是天赐之子，再看看艾米丽，虽然还没出生，但是也已经知道是天赐之子了，要不是自己家族里已经有人嫁给陈锋了，两个老爷子甚至会把剩下的年纪差不多又未婚的，全部塞给陈锋。
陈锋还不知道这个事儿，不然的话铁定冷汗都吓出来。
来到了崔斯特瑞姆，两天的时间崔斯特瑞姆的骷髅已经被清理的差不多了，不过让陈锋意外的是，凯恩居然不在崔斯特瑞姆，居然去了哈洛加斯。
“哈洛加斯，我怎么没见到他啊！”陈锋是从哈洛加斯拐弯过来的，因为陈锋要升级到一百级啊，如今喝了药水，陈锋成功的升级到了一百级，却悲剧的发现，自己只是从93升级到100级，所需要的荣誉点居然比上次90级升级到100级还要多。
这让陈锋十分的无奈，谁让自己的骷髅多起来了呢！
崔斯特瑞姆现在的情况也十分糟糕，陈锋不看不知道，一看还真吓一跳。
无数的死灵在崔斯特瑞姆的外头进攻城市，更加糟糕的是，崔斯特瑞姆这个城市，居然没有任何的结界，这才是真正致命的地方。
“好家伙，看样子要来一次大清洗啊！”看着城外无穷无尽的骷髅，陈锋眯着眼睛，心中一阵冷笑！

第822章 守城！

陈锋爆发了。
陈锋一个人站在城外，无数的骷髅围绕在陈锋的周围，面前更是铺天盖地的骷髅朝着这边汹涌而来，可是陈锋却丝毫不惧，大手一挥，漫天的箭雨铺天盖地的朝着远方倾泻了下去。
整个战场上就仿佛是洗碗一样，油渍残渣在自来水的冲刷下迅速的消失，那整个战场上的骷髅宛如收麦子一样的一片片的消失，那速度快的无比惊人。
漫天的箭雨就没有停息，陈锋手中已经那上了“陈锋的骄傲”，再次给陈锋的所有骷髅增加了10倍的全属性，如果再让陈锋遇到李奥瑞克之类的骷髅，龙骑士甚至都有可能可以单挑李奥瑞克了。
现在的白天，可是整个天空却都被陈锋的箭矢给挡住了，那密密麻麻的黑幕，就好像是天空中下起了黑色的暴雨，遮挡住了所有的阳光。
无比惊人的威势和快到不可思议的收割，让所有人类都看傻眼了。
要知道地球上，单次击杀排行第一的就是陈锋记恨的那一位冰神，一次性一个大招，秒杀近百万的敌人，可是这个却早就被陈锋给打破了，一招冰封千里，秒杀近千万沉沦魔，这个惊人的状况已经在群魔堡垒传疯了。
当然，陈锋毫不在意，因为他这里还有一招比冰封千里更强大的招数，是大地骷髅王的招数，之所以说是更强大，是因为范围更加恐怖，影响范围达到了惊人的二十公里，而且是瞬发，并且是一次伤害，也就是说符合秒杀的规定。
覆盖反而二十公里，伤害足够秒杀沉沦魔，陈锋相信在无数沉沦魔铺天盖地的涌过来的时候，自己的一招可以创造出一个无人可以比拟的惊人纪录。
陈锋的出现让崔斯特瑞姆陷入了短暂的和平，因为有陈锋，四周的死灵和恶魔没有任何偷袭的能耐，陈锋四十多万的骷髅守护在整个城市的周围，比一个驻军的人数都要多，完全不用人类出手，陈锋一个人就保护好了整个城市。
看着外头不断死亡的死灵，陈锋心中叹了一口气，没想到人类世界上的骷髅居然如此之多，当年崔斯特瑞姆死亡的人口那可是名列前茅的，没想到到了如今，却都复活了起来。
陈锋等人推测了一下，整个崔斯特瑞姆的区域，死亡的生物所复活的死灵，数量大约是在十兆左右，当然有一部分是朝着其他地方进攻的，例如是一旁的戍卫堡垒，还有鲁.高因。
但是更多的却还是攻击崔斯特瑞姆，里头不仅仅有人类的骷髅，也有恶魔的尸骨，当年三大魔神降临人类世界，所经之路必定留下恶魔，那些恶魔的数量就足足有上兆了。
魔神这个物种，就好像是时间一样，走过必定留下痕迹，而魔神的痕迹就是恶魔，凡是路过的地方，那个地方就会吸引来恶魔，那个地方就会适合恶魔生存，所以魔神就好像是一台播种机，走到哪儿，哪儿都能留下无数的恶魔。
崔斯特瑞姆可以说是恶魔所在时间最长的一个区域，但是这里却是最干净的，因为当年已经大清洗了一次了，在李奥瑞克和迪亚波罗被艾丹干掉之后，这里几乎不存在恶魔。
可是后来迪亚波罗复活，那是后来的事儿了，迪亚波罗出来之后，崔斯特瑞姆就被封印了起来，无数的恶魔因为失去了恶魔力量的支持，最终死亡，而所有尸骨都被放进了地下墓穴内。
恶魔的尸骨的确是复活了，不过被陈锋十分干脆的给杀光了，整整十八层，差不多有上千万，甚至是上亿的骷髅，数量非常的恐怖，要是一起出现在崔斯特瑞姆，整个城市能不能活下去还是一个问题呢。
骷髅的死亡带来了无数的经验，可惜那些经验值对陈锋来说完全是浪费，陈锋特意开通了几个小通道，放一些骷髅过来，然后让很多的菜鸟新手去战斗。
打不过，边上就是陈锋的骷髅大军，往里头一钻，陈锋的骷髅自然会保护他们，打的过了，那就会得到好多经验，如果是等级低了，甚至一次升个一级的也都有。
陈锋就看到一个小丫头，亚马逊，手持着弓箭，那弓箭十分不凡，想必是某个家族的成员，一只只的冰箭射出去，整整一个多小时，总算是干掉了一只，结果那丫头直接升级，结果又过了一个小时，那丫头干掉了第二只骷髅，结果再次升级。
陈锋愕然的长大嘴巴，不带这个强悍的，最后一问，原来那丫头居然才3级，3级打20多级的了，那得浪费多少经验啊，陈锋顿时捂着脑袋，这要是去打八九级的骷髅，两个小时差不多也能升2级了。
不过对于那丫头来说，虽然战斗两个小时，但是一个小时1级，而且才杀了两只怪，这种快感不是刷怪能得到的。
陈锋心中一笑，为什么在地球上的时候，这么多人喜欢玩私服，因为私服好啊，一只怪可以升好几级，那种升级的暴爽快感不是一般人可以体验的到的。
看看最出名，也是种类最多的“传奇私服”，一只怪带好几级的经验值，再看看官服， 一开始升级还轻松，到了后头升一级得一个月，甚至更久。
所以，刷怪升级的快感远不如打一只怪升级的爽快来的强烈，对于那个亚马逊小丫头来说，二十多级的骷髅，就是一只BOSS啊，谁都喜欢打BOSS升级。
那丫头的好运还不仅仅如此，两只怪居然爆出了六件装备，其中赫然一件暗金，这让陈锋也长大了嘴巴，这丫头不会是幸运女神的死生女儿吧？
无视那些乱七八糟的想法，陈锋把东方的城墙外头的骷髅给杀了一个落花流水，可是死灵在很大程度上智商比投影的怪物还要低下，所以依然无数的死灵朝着这边前仆后继，后面还是铺天盖地的的一大群，都看不到边儿。
“厉害，真的太厉害了，一个人守了整整一天，居然跟玩儿似的！”
“太厉害了，就算是神级强者过来也得仍俩魔法或者动动手啊，到头来还是死灵法师牛啊，你看看那位大人，就最开始召唤出骷髅，后头管都不用管了，这得多轻松啊！”
“就是，要是在地狱，这位大人一个人就可以充当一只大军使用！”
“没错，四十多万骷髅啊，你们看看那骷髅的种类，骑兵，远程，步兵，样样齐全，还有法师，还有牧师，我的天啊，这简直就是一个加强军啊！”
另外几段的城墙上，无数的士兵目瞪口地的看着陈锋这一片，这已经是陈锋第三十多次休息了，因为敌人骷髅的前进速度太慢了，或者干脆说是陈锋的杀敌速度太快了。
没一会儿骷髅就被陈锋杀光了，剩下的都在陈锋的攻击范围之外，陈锋干脆让所有骷髅停手，等待敌军骷髅接近这才开始下一次进攻，可是这样的结果，就是陈锋的骷髅每过半小时，就得歇息一下，因为没怪了。
陈锋也想打出去，可是陈锋的这个位置却正好是崔斯特瑞姆城市的正门，而且连接着两侧另外两道门，一旦陈锋攻打出去，另外两侧的骷髅便可趁机偷入陈锋这一边，到时候又是攻进城去，结果自然是陈锋悲催。
所以，陈锋干脆就是守株待兔，结果来撞树桩的兔子比飞蛾扑火的那蛾子还要多，陈锋自然是乐得清闲，虽然说人类世界上有拉扎鲁斯这号人物让陈锋十分担心，可是陈锋却找不到啊。
总不能让陈锋满世界的去找吧，陈锋哪儿找的到啊，所以干脆就保护着崔斯特瑞姆，如今崔斯特瑞姆已经恢复了正常，正在开始紧急的布置传送阵。
只要传送阵一开，那就有神级强者入驻，到时候陈锋就可以放松许多，而且传送阵一布置完毕，那就开始布置结界，只可惜结界的材料都没到，要从哈洛加斯运来。
凯恩就是为了这些材料，让人把他送到了鲁.高因，然后传送去了哈洛加斯，只是不知道这些日子凯恩到了鲁.高因没有。
时间过的飞快，陈锋在崔斯特瑞姆已经一个礼拜了，这一个礼拜的时间内，陈锋冲出去一共三次，两次是因为有1级巅峰左右实力的死灵进攻，被陈锋的龙骑士给挑飞了。
另外一次则是发现了疑似拉扎鲁斯，只可惜等陈锋追上去却是一只普通死灵，让陈锋很是疑惑，但是陈锋却能感觉到，拉扎鲁斯一定是在城市附近。
这几天的功夫，传送阵已经布置完毕了，足足布置了四天，而接下来从哈洛加斯运来了无数的材料，开始布置结界，还有加强城墙的防御。
城墙要经过固化压缩，然后不断的垒高，现在不到百米的高度，放在地球上那是足够了，可是放在这个世界，那一百米简直就不够看。
说真的，在地球上最牛逼的工程器械，那就是投石车了，那家伙最多也就是十几二十米高，砸出来的是石头还不一定能砸烂美国的校车，可是在这个世界，这里最强攻城武器自然是攻城突击兽，如果有一只攻城突击兽来这里，不用一分钟，这样的城墙估计一厘米都不会留下。
而放在地球上，攻城突击兽可以在十秒钟之内毁掉一个城墙。
像什么神雕侠侣里头的襄阳大战里头的襄阳，如果攻城突击兽过去，半分钟之内，襄阳绝对灭光咯。

第823章 世界末日惊变！

当然，这自然是有各自文化的差别，毕竟背景故事不同，如果来个仙侠内的人物，那移山倒海，一拳打爆一个星球的，陈锋估摸着七大本源合一都不一定打的过一个仙人。
所以啊，没得比的。
陈锋还是安心的掏腰包布置结界吧。
什么？你说为什么结界布置还要陈锋掏腰包。
“谁让你把李奥瑞克给带进城市里的，死了多少人你知道么？大家都没安全感了你知不知道？”卡夏掐着陈锋的耳朵大声的怒吼道，陈锋果断的掏腰包了。
花钱消灾吧，起码能对得起自己的良心，如果不是自己把李奥瑞克给带进来，那或许就没了后头的事情，陈锋摸着脑袋，是人都会犯错啊，只可惜陈锋还不知道自己被谁给陷害了。
要是让陈锋知道，非抓起来一顿暴打，前提是能打得过。
陈锋也有猜测，是不是十八层的超级暗黑破坏神把李奥瑞克给弄疯了，但是关键问题，超级暗黑破坏神一直都在沉睡，凯恩那家伙怀里揣着圣剑的上半截，那光明的气息能让一个普通恶魔给蒸发了，超级暗黑破坏神如果醒着，绝对不会不睁眼看看。
但是很显然，凯恩在超级暗黑破坏神的面前晃悠了半天都没有任何的危险，所以超级暗黑破坏神逼疯了李奥瑞克，这个假设不成立，或者说是不科学。
而哈洛加斯那边，凯恩也已经到了哈洛加斯，不过凯恩却要留下来，说是有事情和布尔大人商量，布尔大人和凯恩自然是老相识，可是却因为要守护世界之石而无法离开。
最后还是得凯恩老人家长途跋涉的前往世界之石的所在地。
别以为世界之石就在哈洛加斯，世界之石所散发出来的力量，无人可挡，就算是布尔大人只能短时间的接近，平日里只能站在千百米之外观看。
而世界之石自然是在亚瑞特山脉的山顶，这里受到世界之石的影响，重力是其他地方的十倍，所以任何飞行恶魔和飞行技能都无法在这里飞行，只能步行。
好在哈洛加斯有一种反重力装置，装备在凯恩身上，可以让凯恩不受到重力的影响，从哈洛加斯去世界之石，以凯恩的速度最少也得十天。
所以凯恩现在相比还是在路上。
十天的功夫，说长不长，说短也不短，一会儿就晃动了过去，陈锋到崔斯特瑞姆已经整整十天了，这十天内，陈锋每天便是杀怪，要么就是掏钱，反正陈锋的口袋里是没多少钱了，徽章内的荣誉点也被卡夏忽悠去了大半，大多数都是用来买建筑材料。
被看这个世界建筑材料便宜，可是也架不住量多啊，尤其是陈锋基本上是一个人在负责修建整个城墙，陈锋感觉自己好像是被抄家了一样，口袋里一分钱都不给留下来。
最后陈锋一怒之下把所有金币都给了卡夏，结果晚上吃饭的时候想去买杯啤酒居然还得赊账。
看着俺酒保乖乖的眼神，陈锋差点没一怒之下把城墙拆了，最后一想，如果自己拆了，到时候还是得自己花钱建城墙，陈锋无奈的捂着额头，这算是什么事儿啊。
不过没多久，一件惊天动地的大事发生了，整个世界的格局瞬间被改变了，而与此同时，无数的恶魔纷纷从天上地下出现，顿时整个世界赫然再次陷入了恶魔的笼罩当中。
“怎么回事？”天空一声惊天爆炸，随后整个天空激起了一阵惊涛骇浪，瞬间天空中的云彩全部被吹散了，随后整个大地开始颤抖，这一切就仿佛是世界末日一样。
龙卷风，海啸，地震，火山喷发，甚至连温泉也变成了滚烫的开水，来凑热闹，一瞬间整个天地之间充满了绝望。
大地开裂了，无数的裂缝出现。
龙卷风，海啸袭来，瞬间旷野和海边遭受到了无情的打击，甚至深海内的无数鱼类都被冲上了岸，可是却没有一个人敢去捡，因为那海浪高达数百米。
天空下雨了，无情的大雨，每一个雨滴仿佛是石子儿一样砸在人们身上，而没过多久，雨滴居然变成了冰雹，那冰雹砸下来毁灭性更加恐怖。
所有人都不知道为什么，刚才几秒钟之前还好好的，可是天地之间忽然一声巨大的爆炸，随后整个世界仿佛是被炸弹给炸了一样，瞬间发生无尽的改变。
库拉斯特最为悲剧，原本是春夏季，是最好的一个季节，整个森林枝叶繁茂，生机勃勃，可是海啸，冰雹，龙卷风，地震，火山一瞬间齐齐出现，整个库拉斯特立刻变成了人间地狱。
没有任何一个生命可以留下来，无情的大火瞬间吞没了整个森林，等所有人从震撼中恢复过来，崔斯特瑞姆早就已经陷入了惊天火海当中，没有人可以存活下来了。
“我的技能，我的技能不见了！”忽然，一个惊恐的声音传来，陈锋立刻回头，只见城墙上一个刺客正惊恐的大叫了起来，身边的人立刻也打开技能栏，惊恐的发现自己的技能居然也都消失了。
“怎么会这样？”陈锋立刻也打开自己的技能栏，好在陈锋松了一口气，召唤骷髅还在，再往下看，陈锋的脸色却难看了起来。
火焰强化不见了，能量护盾不见了，白骨之爪不见了，幽灵一击不见了，除了召唤骷髅之外，连骷髅支配也都不见了。
“怎么会这样？”陈锋顿时惊恐的瞪大了双眼，立刻打开装备栏，可是眼前的一幕却更让陈锋震惊，只见所有装备，除了全技能和一些个铁定的技能之外，其他的属性居然都变成了“问好”。
看着原本一排排的装备属性居然变成了一排排的“？？？？？？？？？？？”，陈锋顿时大惊失色，怎么会变成这个样子，立刻看向其他装备，有些装备更是恐怖，居然连放在背包里的图标都变成了问好。
“这到底是怎么回事！”陈锋完全懵了，所有人都傻眼了，谁也没遇到过这样的事情。
“卡夏！”陈锋怒吼了一声，卡夏也已经急急忙忙的出现在了陈锋的身边，看到陈锋的样子，卡夏也知道陈锋的技能也消失了。
“到底是怎么回事？”陈锋急切的问道，得到的回答却是卡夏也一脸惊愕的摇头，这一切发生的如此突然，可是一切却又是如此的荒唐。
技能消失不见了，装备的属性也消失不见了，而在这个时候，远处的骷髅力量居然开始纷纷增长，原本只有二三十级的骷髅，居然不断的变强，最后甚至变成了四五十级的骷髅。
“该死！”陈锋一招手，好在自己的骷髅还没死，顿时陈锋的骷髅再次开始进攻，那经验值明显提高到了2点，这说明这些骷髅的实力提高了整整一倍之多。
“你的技能没有消失？”卡夏惊愕的朝着陈锋问道，陈锋点点头却又摇摇头。
“我的召唤骷髅没有消失，其他技能全部消失了，装备上只有召唤骷髅的技能和全技能的属性存在，其他的也都消失了！”陈锋的话让卡夏瞪大了双眼，最后十分快速的开始准备了起来。
所有人都到陈锋的身边，由陈锋保护。
陈锋点头，整个城市的人瞬间聚集了起来，陈锋立刻让自己的骷髅保护着所有人。
“陈锋，你身上有没有特殊的东西，可以保留技能的？”卡夏朝着陈锋问道，如今卡夏手中的天赐武器居然也没有了属性，陈锋却苦笑着摇摇头。
“我最好的东西就是你给我的天堂之心，你自己看看吧！”
陈锋把天堂之心拿出来，卡夏看了一眼，顿时脸色苍白，因为天堂之心居然是一连串的问好，连名字都是问好，要不是卡夏知道这是天堂之心，不然还真的认不出来。
“这到底是怎么了？”陈锋苦笑着摇摇头，可是就在这个时候的，大地忽然颤抖了起来，一道漆黑的光束骤然间从城市内冲天而起。
“啊！”无数的人类纷纷惨叫，那光柱所冲出来的范围，赫然包裹住了那一群人类，陈锋却也是大惊失色，因为那到光柱也包裹住了陈锋接近五分之一的骷髅，好在都是普通骷髅。
可是在那一瞬间，陈锋的普通骷髅居然全部和陈锋失去了联系，如果是一两只陈锋还不在意，可是一次性失去了七八万的骷髅，陈锋怎么会不在意。
“跑，所有人都跟着我跑！”
陈锋立刻怒吼一声，身边的骷髅一把抱住了老人和小孩，开始疯狂的跑了起来，陈锋也召唤出了那死去的几万骷髅，挡在了后面，然后带着所有人笔直的朝着东边跑去。
“怎么了？”卡夏急切的问道：“那边还有人啊，光柱里还有人！”
“别管了，那些人都死了，那到光柱，一下子吞没了我七万多骷髅，没有一只活着！”陈锋脸色难看的说道，卡夏等人的脸色也立刻大变，怎么会这个样子。
“世界末日啊，世界末日啊！”
所有人都颤颤巍巍的跟着陈锋跑，最后陈锋看不过去，让自己的骷髅抱起这群人，速度再次提高，看着背后崔斯特瑞姆内那惊天的光柱，陈锋可以猜到到底发生了什么事情。
地底下的超级暗黑破坏神，要苏醒了！
“我知道了！”阿卡拉忽然颤抖的说到，那一双空洞的眼神惊恐的看着陈峰。
“世界之石，被破坏了！”

第824章 二十万人的保姆！

世界之石被破坏了？
陈锋第一个反应就是被开玩笑了，现在都什么时候了，还开玩笑，可是看着几乎是波澜不惊的阿卡拉都是一脸的惊恐和绝望，陈锋也立马相信了。
“您说的是真的？”陈锋急切的问道，阿卡拉的表情十分苦涩，而那空洞的双眼内也流露出了无限的绝望，世界之石被破坏了，那人类世界的优势，就彻底没有了。
“陈锋，你快看看，你看看天空有没有出现裂缝，有没有恶魔从裂缝里钻出来！”阿卡拉大声的说道，所有人几乎同时抬头，看着天空，不过所有人都是松了一口气，因为天空虽然下着暴雨，但是却没有多少云彩，苍白的天空中没有任何的裂缝。
“没有？”阿卡拉听到众人的回答，顿时松了一口气，心中也开始怀疑自己所听到的是不是真的，可是阿卡拉的庆幸还没三秒钟，一个让所有人惊恐的事实出现了。
天空中，出现了一道裂缝，一道鲜红色的裂缝，无数的黑影从那裂缝内钻了出来，开始疯狂的降落在人类世界，视力不好的人脸色苍白，视力好的人早已经满脸的绝望了。
那些黑影，赫然就是无数的恶魔，任谁都能猜出来，那些恶魔都是一些实力强大的恶魔真身，这个世界上再也不需要投影这回事了，以后出现的恶魔，都是真正的恶魔，最弱实力，60级。
“世界之石，真的被毁了？怎么可能，布尔大人可是在那边啊！”陈锋不可思议的说道，忽然一道道的黑光朝着人群这边飞了过来，一只只的恶魔张开四肢，狰狞的从天而降扑向人群。
人群一阵尖叫，许多人都还是第一次看见这些恶魔，顿时吓得原地不动，甚至有的被吓得尿裤子，此时所有职业者却没有一个上前的，没有了装备，没有了技能，所有人都没有了战斗力，如今的职业者，和普通人没有任何的区别。
“陈锋！”卡夏大叫一声，不用卡夏多说，一只只的骷髅忽然从地上跳跃起来，一把拉住那些飞行的骷髅，直接拽进了骷髅群内，三两下就被陈锋的骷髅给撕碎了。
“我们现在怎么办？”陈锋回头看了一眼崔斯特瑞姆，这个连建立都还没建立完毕的城市，在几个呼吸之前彻底的被毁灭了，那冲天的黑色光柱，预示着某个无敌的存在正式苏醒。
“鲁.高因，我们去鲁.高因，现在职业者的战斗力几乎和平民一样，我们不能丢下鲁.高因的那群人！”卡夏大声的说道，陈锋立刻看向了阿卡拉。
“听卡夏的，我们必须去鲁.高因！”阿卡拉也立刻点头，陈锋看了看四周，此时的四周旷野早已经没有了一天之前的景象了，陈锋估计，恐怕在场的人宁愿面对昨天那无穷无尽的死灵大军，也不愿意听到世界之石被毁灭的消息。
“世界之石怎么就会毁灭呢？”此时的陈锋已经有点神经质了，完全不知道为什么会这样，哈洛加斯最强大的两位，就算是年迈了，但是战斗力还是在的，可是居然被破坏了世界之石。
如今，所有职业者的技能消失，装备属性消失，虽然属性点还在，但是陈锋还真保不齐什么时候属性而已消失了。
一路朝着鲁.高因前进，崔斯特瑞姆的人口一共是17W，加上职业者，大概是二十万左右，陈锋把所有人类都包裹在最中间，最外围由普通骷髅包围，然后空中单位在空中保护，年迈的人都乘坐空中的骷髅，小孩则蹲在一群体型巨大的骷髅肩膀上。
对于老人来说，对生命早已经没有多少眷恋了，甚至在行军的过程中，无数的老人要求放弃他们，因为他们一天消耗掉的时候，可以节省下一大截来。
但是没有人答应，就算是有人想答应，可是作为如今唯一一个有实力的陈锋却不答应，陈锋十分蛮横的把老人们送上了天空，甚至还安排一个骷髅站在他们的背后，保护着他们。
虽然是保护，实际上却是控制，因为很多老人在上了鸟骷髅之后的第一件事儿，就是趁着陈锋不注意，直接跳出去，希望自己能摔死。
“我就算是死了，也不会让你们死！”陈锋对着一群老头老太太怒吼着，无数的老人在一旁抹眼泪，行军仅仅两天，食物危机就已经爆发了出来。
如今是第三天，可是三万职业者至今都没吃过一顿饭，而壮年青年，无论男女，一天仅有一顿，而老人和孩子，一天也只有两顿，可是即便是如此，无数的非议也开始蔓延了起来。
正是因为这群非议，所以无数的老人不想要跟随下去，想要就地死去，这样可以不拖累大家。
“陈锋大人，我们......”
“都给我闭嘴，我说过，你们想要在我的眼皮子底下死了，除非是我死，一群大男人，连和饥饿都忍受不了，我看死的应该是你们！”陈锋对着四周的平民怒骂着，虽然没有具体的目标，但是那些曾经想抛弃老人的人，顿时一个个面红赤热。
“龙骑士，你那边怎么样了？在这样下去，真的撑不住了！”如果是陈锋一个人，或者是一群职业者，陈锋完全不用这样，因为职业者虽然没有了技能和装备，但是基本属性还在，饿个四五天不成问题。
但是这样饿下去绝对不是办法啊，就算是职业者的属性在高，这群职业者也都是菜鸟，真的饿了四五天，到时候职业者也得趴下。
“主人，我们已经找到了一群目标，马上就能回来了！”龙骑士的话让陈锋松了一口气，他派遣龙骑士出去找食物，如今在这个世界，陈锋只认为一个地方有食物。
大海！
可是崔斯特瑞姆是内陆，就算是朝着海洋的方向行走，却也是路途遥远，当年从箩格出发到鲁.高因都要十天半个月，如今从崔斯特瑞姆出发，行走的话少说也得一个月，而且还有这么多的人。
陈锋把飞行骷髅兵分三路，一部分带着陈锋的九尾灵狐姐弟，前往鲁.高因，先把外面的恶魔解决了，然后保护起里头的人类，而另外一部分，龙骑士则带着几只体型巨大的飞行骷髅，例如骨龙和尸鹫，前往大海，猎杀大型鱼类。
尸鹫没办法下海，但是龙骑士和骨龙不怕，直接进入深海猎杀大型的鱼类，只要是能吃的，陈锋是绝对不会放过的，哪怕是把大海给杀的绝迹了。
只是可惜，陈锋的大型飞行骷髅数量太少，就算是背着比自己身体要大个三四倍的鱼类回来，到头来能让谁所有人饱餐一顿算是非常不错了。
这可是整整二十万人啊，就算是一人半斤肉，也得整整十万斤。
而第三波，体型最小的，能乘坐一两个人的骷髅，则飞在人群上空，给老人们代步，其实也是害怕老人们自杀，所以陈锋可不敢让这群老人在地上，鬼知道这群老人能什么时候偷偷溜走，反正溜走不是一次两次了。
要不是四周都是陈锋的骷髅包围着一圈，有老人要偷溜出去自寻死路，陈锋还真的发现不了。
“陈锋，这样下去不行，我们还没走到鲁.高因，我们自己先饿死了！”卡夏对着陈锋说道，卡夏早就已经把背包里所有的酒都拿了出来，分了下去。
如今不但是食物紧缺，就算是应用水也是十分紧缺啊，好在有陈锋在，蔚蓝骷髅王一叫，无论是海水还是地下水，都能给弄来，然后分解一下，把对人体有害的给去除，结果弄出来的水比蒸馏水还蒸馏水，陈锋不得不把水换成是地下水，营养还丰富。
瓢泼大雨已经下了足足四天了，从世界之石被毁灭的那一刻开始，下雨就没听过，好在地震就当年那么一次，恐怕是超级暗黑破坏神引起的。
但是大雨却也是阻拦所有人前进的一大恶魔，本来就前进不快的速度，再次被瓢泼大雨给拖累了。
挡雨，哪儿来的那么多工具啊，能挡雨的都在老人和孩子身上了，可是依然有无数的孩子生病，更有无数的老人感冒发烧，真是兵来如山倒啊。
第五天，陈锋的龙骑士大军归来了，看着龙骑士，陈锋心中一阵感动，只见龙骑士自己一只手举着一个巨大的鲸鱼一样的生物，龙枪上挑着一只更大的。
巨龙的嘴里咬着一只，尾巴上也串着一只，让陈锋一阵哑然失笑，不过心中却是松了一口气。
人群顿时欢呼了起来，陈锋目测了一下，那鱼类十分巨大，大概一只有个十几吨吨的，陈锋立马松了一口气，就光光龙骑士带来的，就足足五十吨左右了。
一吨是一千公斤，那就是两千斤，而是吨则是足足十万斤。
而骨龙带来的则更加巨大，不过可惜只有一只，但是所有飞行骷髅加起来的，绝对超过二十万斤，陈锋立马松了一口气，立刻让所有人就地扎营，开始吃肉。
无数的人欢呼了起来，二十万人啊，足足二十万人，放在任何一共地方都可以组建一共巨大的城市了，此时在一起欢呼，那声音简直是惊天动地。
好在所有职业者的背包还可以使用，而80%的职业者都在背包里放着锅，但是一下子所有人又遇到了一个非常棘手的问题， 点火！
大雨现在还在下，不用想都知道，所有的柴火都湿透了，那现在用什么东西来点火呢？
一下子，所有人都懵了。
这几天，大家身上能烧的，都烧的差不多了！

第825章 艰苦跋涉！

“所有人注意，来几个职业者，帮我把鱼给分了，要注意，一定要刀工好的，普通人也可以，只要刀工好，要求不伤到一点皮，这些屁可是大家晚上住的地方！”虽然只有十六具尸体，但是每一具都非常巨大，切下来的皮弄个帐篷，足够几十个人围在一起了。
虽然加起来才不到千人，可是这个世界的普通人年轻力壮的，不用担心，陈锋要的是把这些皮弄出来，给老人小孩们使用，如果这群孩子老人死了，陈锋绝对不会好受。
陈锋也没想到，自己会当起了保姆，而且是二十万人的保姆，龙骑士们在放下猎物的时候，就再次出发了，这一次他们轻车熟路，可以得到更多的猎物，而且龙骑士还说，在海底发现了巨大的贝壳类的，陈锋二话不说让它们带回来，陈锋知道，贝壳这东西基本上都可以吃，而且味道鲜美，里头肉也多，珍珠还能治病。
陈锋派遣了一百个职业者跟了过去，因为职业者的背包还可以使用，三个八十级的职业者背包何其巨大，甚至卡夏都跟了过去，因为在场除了陈锋，就是卡夏的背包最大，而且卡夏还有储物戒指。
“所有人都给我让开！”或许是老天眷顾，前方居然发现了一块小树林，而那小树林内的赫然是一脸松树，作为贝爷节目的爱好者，陈锋可是最喜欢看“荒野求生”的，自然知道松树的作用。
“蔚蓝骷髅王，给我抽干水分！”
陈锋瞬间变身蔚蓝骷髅王，紧接着一招手，无数的水分瞬间从那森林内出来，陈锋立刻招呼所有人一声，让它们全部进入森林。
而与此同时，所有水分都仿佛是越到了屏障一样，都无法进入小松树林，然后无数的水分从里头出现，一时间整个森林变得无比干燥了起来。
陈锋的确是可以让一片森林迅速的脱水，可是却无法让整个天空脱水，这雨下的程度已经超过了陈锋的控制，陈锋只能在每天休息的时候，制造出一片无水的环节。
因为无法空置下雨，陈锋只能制造出避雨的空间，第一天是制造出一个冰窟，用来避雨，结果当天晚上冻了一千多个人，甚至有个婴儿差点冻死，虽然有火堆，但是那温度绝对无法让人感到温暖。
陈锋知道是自己的失误，因为那寒冰冰窟对陈锋来说没任何的影响，可是陈锋忽略了真正要躲雨的不是自己，而是普通人。
第二天是结界，开了一个海神结界，然后抽干所有水分，这才让所有人安心睡了一觉，醒来大家都相安无事，只可苦了陈锋，结界内可是不会补充任何东西的，陈锋只能不断的排出那些燃烧带来的二氧化碳和一氧化碳，然后补充氧气进来。
一个晚上，陈锋愣是没休息，二十万人的呼吸那得需要多少氧气，能派出多少空气啊。
第三天，为了让人们休息好，陈锋还是得用海神结界，在没有更合理的办法之前，陈锋只能继续劳累。
收拾好了小松树林，陈锋打开了结界，所有人都眼巴巴的看着那巨大的鱼类尸体，以前箩格的人不喜欢吃鱼，但是如今不要说是鱼了，就算是虫子，在这群人的眼里，都仿佛是贝爷降临。
刨了一些松树的皮，然后陈锋还解散了一大堆的骷髅，大家都已经有经验了，拿着陈锋解散掉的骷髅的骨头，开始搭建一个火堆，好在这里有很多职业者，对于职业者来说，野外生活再简单不过了。
切鱼，分肉，一般是七八个人一个大锅，陈锋把那些分离出来的水分再次净化一下，变成纯净水之后，注入每一个锅内，然后所有人开始做起了美味的鱼汤。
少量的盐和调料，这平日里难以下口的鱼汤此时在所有人的嘴里，变成了琼浆玉露一般的美妙，孩子和老人喝了之后，脸色瞬间变好，果然在寒冷的情况下，喝下这种富含高脂肪的汤类，就是好。
一顿美味的鱼汤，整整一大锅，每一个都锅都没有任何东西剩下，甚至连一丝鱼肉或者是骨头，都被炖的稀烂，最后进了人的肚子，整整二十万斤的鱼肉，被吃了整整十五万，而且看很多人都意犹未尽。
“大家忍耐一下，过几天就可以吃到饱了！”
孩子们垂涎欲滴的看着陈锋，那记忆中的吃到饱，居然是如此的令人向往。
老人们则是心中默默地感恩，此时陈锋自己却不知道，他地位已经从一个实力强大的人类守护者，变成了人类的保护神了，在场没有人不感恩陈锋。
吃饱喝足，就开始休息了，继续朝着鲁.高因出发。
九尾姐弟已经传来消息，鲁.高因损失惨重，人口锐减三分之一，现如今不到四十万人，好在陈锋派遣的救兵及时，现在人们暂时安定了下来，
因为城市还没有被毁灭，所以食物还算是充足，加上这几天海啸不断，大量的鱼类被冲上岸，暂时四十万人的食物不用当心。
不过恶魔越来越多，九尾狐姐弟有些难以招架了。
陈锋立马召唤远程大军，一路不停息的杀过去救援，此时陈锋能调动的只有他们了，骑兵虽然适合远程奔袭，但是陈锋却要留着当成最后的底牌。
浩浩荡荡的远程大军出动了，陈锋也带着人们尾随其后，不过不到半天的功夫，陈锋等人就失去了远程骷髅的踪迹，人们的速度压根就跟不上那些不用停歇的骷髅。
一天之后，卡着带着陈锋的骷髅大军归来，这一次抓捕了整整五个鲸鱼群，得到食物踪迹一千多吨，几乎全部都在卡夏的戒指和背包内，卡夏把不要东西都给扔了，好在酒已经全部给人们了，卡夏没有丝毫的心疼。
只是有些郁闷，没给自己留下一滴的酒。
看着卡夏风尘仆仆的样子，陈锋知道，虽然才一天多一点的时间，但是卡夏继承着整整二十万人的希望，担子够重的，偷偷塞给卡夏一桶好酒，卡夏目瞪口呆的看着陈锋，最后却是摇摇头，让陈锋收起来。
“怎么不要？”陈锋好奇的问道，这可是蒸馏酒啊，就是白酒，最少五十度，绝对的好酒。
“还是留着吧，到时候万一有人受伤了或者生病了，还能救急！”卡夏知道，现在人类最害怕的就是生病，一旦生病虽然不用担心走路了，但是却因为无药救治，最终死亡。
甚至一个小感冒，都已经死了不下二十人了，发烧咳嗽，还有疟疾，更是死伤过百人。
在大自然的面前，人类是无比的脆弱，有烈性酒，到时候还可以救人一命。
看着卡夏偷偷的吞了一口口水，陈锋一笑，把自己的背包共享给了卡夏看，卡夏看了一眼，二话不说拿走了一桶，因为陈锋的背包里，忽然整齐的摆放着整整一千多桶，就算是二十万人全部生病了，一病就是一个月，陈锋也有足够的酒来救人。
那一桶，可是整整一吨一桶，因为这些都是皇家酒，说白了就是陈锋丈人的家当，因为皇宫内的人都去了群魔堡垒，朱利安一家自然是和朱利安在一起，宫女侍卫什么的，则被送到地狱担任各种不需要武力的职位。
所以，皇宫内一些东西都进了陈锋的口袋，其中酒窖更是被陈锋搬空，惹的陈锋的老丈人天天在朱利安和陈锋的儿子女儿面前说陈锋的坏话。
“嘿嘿，皇家用酒，放心喝吧！”卡夏是有酒瘾的，其实以前没有，但是喝多了，自然就有了，人最怕的就是习惯这东西，卡夏当年来到箩格，无所事事，每天喝酒以求快速度日，结果久而久之，就养成了习惯。
美美的喝了一口，卡夏就把酒给扔还给了陈锋，陈锋一笑，他知道卡夏的意思，省着点，以后要喝酒就来找她，就过过瘾就可以了。
一路向西，整整一个月的时间，陈锋等人终于到达了鲁.高因，鲁.高因的国王海.杰因早就站在城门迎接陈锋了，看着陈锋那几十万的骷髅大军，总算是松一口气。
如今有技能的只有陈锋一个人，在鲁.高因的几个神级强者都没有了技能，虽然一身魔力还在，但是却不会使用魔法，只能当成摆设。
“陈锋阁下，您总算是来了！您再不来，鲁.高因就存在了！”鲁.高因也食物紧缺，好在前几天雨停了，风也跟着停了，海.杰因立刻让人出海捕鱼，可是近海哪儿还有鱼啊，倒是捞了无数的贝壳鲜虾螃蟹回来，吃可惜僧多肉少，压根不够吃。
而陈锋的到来，自然是来了一个绝对的保护力。
陈锋这几天也够呛，越来越多的恶魔出现，原本大部分的骷髅还能抱着人类前进，可是到了后面半个月，基本上三十多万骷髅就没停歇的日子，每天都要在疯狂的战斗，一路走来更是胆颤心惊，深怕不小心有恶魔冲破了陈锋的防线。
如果是一开始，陈锋的骷髅抱着二十万人跑都没关系，到了后来，无数的恶魔疯狂进攻，陈锋等人前些日子所赶的路，再次被拉下了不少。
“国王陛下，闲话咱们不多说了，和我说说城市的情况吧，实在不行，我们准备在转移，去亚马逊群岛！”

第826章 准备出海！

和陈锋猜测的一样，鲁.高因的情况也不容乐观，食物已经开始明显不足了，长达一个月的狂降雨和强风暴，让整个城市都没有任何人劳作，农田全部淹没，所有粮食都毁于一旦。
如今能吃的，只有囤积了许久的食物。
不得不说，鲁.高因在囤积食物方面做的非常不错，四十万人，几乎一天两顿，愣是吃了一个月，而且根据现在的余粮，大概还能吃上七八天的样子，那粮食的总量简直是一个天文数字。
而鲁.高因不缺居住地，如今所有贵族都住到了皇宫内，而他们的豪宅大院，则被无数普通人给占领了，当然其中以职业者居多。
鲁.高因虽然临海，但是不得不说，鲁.高因非常的幸运，原本是鲁.高因致命弱点的地下水道，却成为了鲁.高因的救命地点，巨大的海浪拍打上岸，结果本来应该淹没城市的海水，却顺着地下水道全部留在了，没有流干的，也都蓄积在了地下水道内。
结果整个城市居然没有发生一丝的水患，只不过外头的干燥沙漠再也不干燥了。
“先安排人吧，有医生么，这里有些病人，先救人！”陈锋对着杰海因说道，杰海因点头，知道现在能依靠的只有陈锋，所以没有反驳。
“还有，准备老渔翁，准备出海大鱼，集合你们这里等级最高的职业者，背包内的装备虽然都没用了，但是背包还能用！”陈锋说道，海杰因点头，立刻明白了陈锋的意思。
每一个职业者都是一个移动的仓库，等级越高那仓库的容量就越大，现在装备技能都没用了，唯独背包功能还存在，这一定要好好的利用。
选出了一百多个职业者，鲁.高因的职业者的等级就是比陈锋带来的那群要高，甚至还有一批的等级超过40级，这让陈锋有一些惊讶。
这一次出海的，是陈锋全部的飞行骷髅，带着经验丰富的老渔夫，陈锋的飞行大军出海了，所有人都期盼着这一次他们回来，能带来足够的食物。
如今新加入了二十万的人类，那七八天的粮食，最多撑五天，所以五天之内，这群人必须回来，就算是带回来的食物不多，也起码可以应付一下。
“恶魔的攻势怎么样了？”一路过来，最让人惊恐的就是恶魔了，无数的恶魔从地狱来到人类世界，有直接随着高等恶魔撕裂的空间裂缝出现在人类世界，有的则是被自己的同伙召唤出现，有的则也是撕裂大地，从深渊内出现。
反正无数的恶魔来到了这个世界，陈锋一路以来，击杀了不知道多少恶魔，好在这些个恶魔没有出现强力的，例如次等恶魔之类的还没有下来，不然的话那才是真的糟糕。
“还行，现在的恶魔都是小兵，你的骷髅到来了之后，我们就安全了，起码在一个月内，没有发生过恶魔进入城市杀人的事情！”杰海因的话让陈锋松了一口气。
自己可是派遣了全部的远程骷髅来帮忙啊，要知道远程骷髅可是陈锋真正的宝贝，陈锋从来都不舍得让他们去送死，可是这一次远程骷髅离开陈锋长途跋涉率先来到鲁.高因，其实就是一个送死的行为。
一旦一群远程骷髅被近战了，那基本上那一片远程骷髅是死定了，虽然弩箭骷髅带着一把匕首，可是那匕首只能发挥出30%的攻击力，对于本来就是以攻击速度取胜的弩箭骷髅来说，基本上属于报废了。
城外的战斗还在继续，不过这一次加入了陈锋整整四十万的骷髅大军，瞬间无数的恶魔被铲除，陈锋胸口的徽章微弱的白光就没停止过，无数的荣誉点蜂拥而至。
“这样下去不行，鬼知道什么时候回来更多的恶魔，准备一下粮食和水，我们要去亚马逊群岛！”陈锋最后和阿卡拉讨论了半天，最终还是决定要去亚马逊群岛。
因为亚马逊群岛可以说是世界上最安全的一片区域了，强大的结界甚至比群魔堡垒的还要强悍三分，而整个岛屿是海中岛，四面环海，一般的恶魔压根就无法出现在这里，就算是会飞，也会被射下来，谁让岛内的各个都是神射手呢？
里头退休的亚马逊数量就超过八千，各个等级超过80级，因为年老体衰，所以退休下来，但是却并非是拉不开弓，所以就算是敌人来了，也会被射成马蜂窝。
“真的要走？可是我们这么多人要怎么过去啊！”杰海因有些舍不得自己的国家，毕竟这可是自己的国家啊，一旦离开了这里，那杰海因这个国王就是名存实亡了。
“必须的，这里太危险了，你别忘了，这里距离卡迪安仅仅不到半个月的路程，以那边的残留着的恶魔力量，恐怕出现的恶魔会更多！”
“到时候一起进攻过来，我可不一定挡得住！”陈锋摇着头说道，恶魔气息越是浓郁的地方，越是会吸引更多的恶魔，这点陈锋已经知道了，因为陈锋可以感受到空气当中的地狱力量，只要有很浓郁的力量，那可以肯定前方必定有无数的恶魔聚集在一起。
陈锋虽然没办法立马去卡迪安的遗址上一看究竟，但是那边冲天的地狱力量，陈锋可以绝对肯定，那边聚集的恶魔绝对不下千万之数，而且数量还在增加。
“那好吧！”杰海因一咬牙，最后还是同意了，自己带着自己的子明一起走，或许以后还能重新建立起鲁.高因王国，但是如果自己现在死赖在这里不走，恐怕不但民心尽失，更还有生命危险，还不如跟着一起走，等日后东山再起。
事情很快就安排了下来，虽然鲁.高因王国遭受了巨大的打击，但是人基本上都还活着，一瞬间整个国家机器开始上足了发条，开始动了起来，顿时无数的粮食开始拿了出来，趁着有太阳晒了足足一天，不怕发霉腐烂。
水源也快速的准备好了，有陈锋在这里，基本上不用担心饮水的问题，但是六十万人，陈锋无论如何也不可能照顾周全，加上船只也必须有东西压仓，免得太轻了，所以水还是被装桶，放在了船只上。
而船只也开始串联了起来，免得有船只丢失，到时候一起航，皇家最大的几艘战舰最前头开路，其实说是战舰，只不过是大船而已，上头配备了一辆从城墙上拆卸下来的弩车，就夸口是战舰了。
在暗黑世界没战舰这回事儿，因为海港目前为止就四五个，可是每一个都是遵循交易的法则，至于海盗，那更是不可能存在了，船只运的都是粮食之类的，对普通人值钱，对职业者不屑的货色。
要是有海盗敢放肆，随便一个港口出来三四个职业者，就能灭了海盗，所以海盗这种生物在这个星球，是完全没有出现的可能性的，因为完全不需要。
只要动手，就可以丰衣足食，何必风餐露宿的去当海盗呢？
海盗不存在，港口之间也不存在贸易的问题，更不存在掠夺，所以战舰这奇葩东西，压根也没必要存在，那所谓的战舰，其实还是陈锋杜撰的，因为有弩车.......
足足三天，所有该准备的都准备好了，按照老幼有序，以家庭为主，各自分配了船只，每一艘船根据吨位和最大安置人口，开始分配，尽量让一个家庭在一起，或者是单独流出一个孩子，传宗接代。
其实不怪他们，所有最新一批的职业者都是单独一艘船，没有和家人在一起，因为这群孩子是这个世界的未来，体内有着良好的职业者基因，虽然装备没用了，技能没有了，但是陈锋知道，这些肯定都还是会有用处的，毕竟属性还是问好，如果世界之石真的毁灭了，那装备干脆没属性得了。
第四天中午，陈锋的飞行大军回来了，早就接到龙骑士报道的陈锋带着大群的人在海港接人，一百多个职业者的背包里满满当当的都是鱼，老船夫笑着说这一次运气好，碰上了百年难得一见的大鱼群，直接让陈锋的骷髅拉着网子往海里一钻，拉出来就是好几顿的海鱼。
这样自然是所有人都激动，立刻熟悉海鱼的人都开始分类，能保存的保存，不能保存的立刻烘干，该处理的全部处理掉，顿时整个城市充斥这一股恶心的腥味，只不过所有人都知道，这些腥味代表的是食物，结果无数人轮番工作，一天工夫处理了一千多吨的海鱼，让陈锋咋舌。
第五天，海鱼的处理还没结束，城市内的存量正式炫耀消耗殆尽，陈锋捂着恶魔，这一下算是弹尽粮绝了，不过也有一个激动的事情出现，亚马逊群岛的回话到了。
骨龙，陈锋飞行速度最快的骷髅，带着陈锋的手信去了亚马逊群岛，得到了亚马逊群岛里头亚马逊的同意，带着六十万人准备迁徙过去。
亚马逊群岛如今状态良好，虽然也遭遇了地震和海啸，职业者的实力也都一落千丈，但是结界还能使用，加上亚马逊的射击不是靠技能，而是靠苦练的，所以群岛内的亚马逊，反而是这个世界上最能战斗的一群人了。
当然，或许雪山上的那群蛮子也能一较高下，毕竟那群蛮子的战斗力可谓十分强悍，一个虽然没变成职业者，但是段连自己长达三十年的野蛮人，可以和四五十级的职业者抗衡，战斗力不可谓不强大。

第827章 海上英雄，塔・利斯再临！

得到了回复，陈锋就顺势解散了骨龙，然后再次召唤到了自己的身边，反正那边的几个人见过骨龙，陈锋当初可是被艾米丽诱拐过去的，而陈锋又叫出骨龙差点打闹了一番，后来接走艾米丽，也是用的骨龙，所以骨龙在亚马逊的心目中，大概是陈锋的坐骑。
捕鱼是还要进行的，虽然有上千吨的鱼，但是绝对不够吃，而且到了亚马逊那边总不能也完全依靠亚马逊，所以陈锋又让这群职业者休息了一天之后，继续出发捕鱼。
其实休息是给老渔夫休息的，职业者虽然没装备没技能，但是属性还在，劳累个个把星期不碍事儿。
时间过的飞快，每个人都充满了求生的渴望，所以做起事情来是格外的认真，也有捣乱的人，毕竟无论在什么的地方，总是有人格缺陷的人存在，只可惜，那些捣乱的人再也吃不上鱼了。
因为陈锋最恼怒的就是这些人，明知道是巨大的危机降临，不但不携手并进，反而各种散播谣言，或者作出一副破拐子破摔的样子，尤其是.强.奸.的，抢劫的，杀人的，这些陈锋一个都没放过，直接扔出城墙外，不闻不问，不管生死。
当然，不用多问，最终这些都还是死了。
第十天，难熬的日子又翻开了新的一页，要出海了，近些日子都是风和日丽，到了出海那边更是阳关明媚，完全没有世界末日该有的样子。
陈锋轻轻的一招手，只见一个巨大无比的骷髅出现在了海面上，瞬间所有人都目瞪口呆的看着大海，甚至连卡夏等人都傻眼了。
“这是什么骷髅啊，我怎么从未见过？”卡夏不可思议的问道。
“巴吉度鲸鱼骷髅，霸王级别，提醒六千八百米，可以容纳三十万人！”陈锋笑着说道，然后再次一招手，继续出现一只巴吉度鲸鱼骷髅，卡夏彻底的看傻眼了。
“你有两只这种骷髅，那六十万人不就都可以容纳下？那还要船只干嘛？”卡夏不解的朝着陈锋问道，两只巨大无比的巴吉度鲸鱼骷髅，那一只容纳三十万，两只不正好六十万么？
既然有这个鲸鱼，那还要船只干嘛？
要知道所有的船只都已经拿出来了，甚至是小帆船皮划艇什么的也都拿出来了，就是为了容纳更多的人。
“你以为这两个家伙是用来载人的啊？它们两个身上完全没有可以休息的地方，全身骨头透水的，到时候一个浪派过来，人都能从鲸鱼骷髅的肚子里给排出去！”
“这两个鲸鱼一个是来带路的，一个是来探索四周危险的，所有职业者注意，除了晕船恐高的，其他全部上到巴吉度鲸鱼的背部骨架上， 把船只的位置腾出来给老人孩子！”陈锋大声的说道。
船只其实很少，最多容纳二十万人，可是六十万人内，恰好就有接近二十万的老人孩子，本来是打算分三波的，先把孩子和老人运走，年轻力壮的能挨，所以留在第二批，第三批才轮到职业者。
可是就在昨天，龙龟给陈锋带来了一个巨大的惊喜，龙龟居然在地狱发现了一个巨大的湖泊，湖泊内赫然有无数的水生骷髅，其中最大的就是这两个巴吉度鲸鱼骷髅，陈锋自然是召唤了过来。
今天立刻就派上用场了。
果然，二十万人先上了渔船，然后剩下三十万上了一只巴吉度鲸鱼骷髅，然后剩下十万则被陈锋分散到了其他骷髅的身上，陈锋可不仅仅只召唤了巴吉度鲸鱼骷髅一种水生骷髅。
还有什么大螃蟹啊，大龙虾啊，鱼类啊，蛇类啊之类的骷髅，虽然样子不咋地，但是实实在在的可以运送很多人，只可惜螃蟹和龙虾走到是海底，所以无法坐人，最后还是海蛇立功了，就是在海面上扭动的有点晕乎。
另外一只巴吉度鲸鱼骷髅，虽然可以容纳三十万人，但是那一只却是探索四周的，因为陈锋发现，海洋内也多出了许多恶魔，而且战斗力惊人，巴吉度鲸鱼是一个非常好的靶子，有一招类似嘲讽的技能，在前方先一个嘲讽吸引无数的恶魔过来进攻，然后立刻群体击杀，这样安全通道就被开出来了。
陈锋想过用其他的骷髅，但是仔细推算了一下，还是不行。
海洋不同于地面，龙骑士等骷髅的战斗水平无法发挥，而且海洋内有深深的淤泥，那恶魔躲在淤泥内，只有陈锋的精神力扫描才能观察到，可是海洋那么大，陈锋哪儿来得及啊。
所以，还是有一个带嘲讽技能的最好了。
开船了，起航了！
没有汽笛的轰鸣声，巴吉度鲸鱼在前方开始游动，带着一排排的船只前进了，无数的水生骷髅在一旁保驾护航，为了这一次的安全，陈锋可是动用了好几万个骷髅名额。
如果是要安全，那就沿着海岸线一路前进，如果是要速度的，则得经过深海，但是显然所有人都不想有危险，但是也不想太过于长时间，最后还是决定走浅海和深海交界的位置。
巴吉度鲸鱼在近海就等于是搁浅了，不过浑身没肉，却浮力非凡，不一会儿就带着船只来到了浅海，这里深度大概是在一万米左右，下面幽暗的海洋让所有人都胆颤心惊，陈锋也不例外，他最怕大海了。
起航的日子总有一点奇葩的，天空中无数的恶魔发现了这一只声势浩大的船队，立刻下来进攻，不过陈锋早就准备好了，一招手，数万弩箭骷髅就出现在了各个角落，随后是铺天盖地的射击，一时间无数的恶魔纷纷的掉落下去，可惜陈锋早就准备好了，那些尸体一个都没砸到船只。
“该死的女妖，等老子去了地狱，一定把你们连锅端了！”陈锋十分愤怒，那些女妖不知好歹，要不是船只在快速移动，陈锋着准备用“鲜血沸腾”。
只可惜“鲜血沸腾”针对的是一片区域，在快速移动的情况下，鲜血沸腾的作用不明显，所以只能用无数的箭矢攻击，一瞬间海洋上变成了战场。
无数的女妖仿佛是敌军的轰炸机，而陈锋的弩箭骷髅这是一排排的高射炮，不断的击落一只只女妖，那女妖被击中之后，直接坠落到了海中，然后被陈锋的一只只海洋骷髅被撕成了碎片。
“可惜，不能吃！”陈锋摇摇头，只可惜了女妖的尸体是无法食用的，非但女妖不行，所有恶魔都不行。
“会不会污染了海洋？”看着海洋，陈锋皱着眉头，无数的女妖尸体掉落到海洋内，虽然十分分散，但是架不住量多啊，陈锋一咬牙，拿出一个桶子，打开之后全部倒了下去。
“神圣之泉？”卡夏一声惊呼，没想到陈锋这里居然还有，上次陈锋可是几乎把所有神圣之泉都给了卡夏，而如今看陈锋 的样子，陈锋背包里的货又满了。
神圣之泉一倒入海中，顿时开始急速的扩张了起来，那速度甚至堪比光速，只见整片海面都开始冒着金光，而那镀金的光芒正疯狂的朝着远方前进。
不一会儿，无数的女妖尸体化成了灰烬，陈锋有心收集，但是现在没办法停下来，再仔细一想，反正还不如自己杀荣誉点呢，反正恶魔多的去了。
结果，女妖的尸体全部都化成了灰烬，而女妖们因为害怕神圣之泉所散发出来的神圣力量，顿时飞的高高的，看着陈峰的船队，不敢轻易进攻。
“轰！”忽然，远处的海面上一道巨大的浪花冲天而起，紧接着一只巨大的怪物从那海面上跳跃而出，巨大的身子在海面上翻滚了一圈，顿时砸在了水面上，砸出了一个巨大的水化。
所有人看的是目瞪口呆，那怪物在空中转了一个圈之后，又迅速的潜入海底，不过陈锋却没有让自己的骷髅上去，因为那怪物是来帮助自己的。
“妈的，我还以为你死了呢！”陈锋顿时一阵大笑，因为那黑影陈锋认识，很早之前就认识了，陈锋回忆了一下，差不多都有三年的时间了。
“当年的自己还是一个菜鸟啊！”那黑影瞬间冲天而起，迅速飞到了无数女妖的身边，紧接着大口一张，一口汹涌的龙息瞬间吞没了一片天空，顿时无数的女妖被烧成了灰烬。
“天呐，那到底是什么东西？”因为有些远，加上正好朝着太阳，很多人都看不清楚，可是卡夏和陈锋却对视一笑，因为他们两个都已经认出来了。
“吼！”那黑影一声咆哮，巨大的翅膀狠狠的扇动了几下，顿时一股龙卷风瞬间形成，席卷着大量的海水变成了龙吸水，朝着无数的女妖席卷了过去，没一会儿天空中的女妖就跑了个精光，没跑的全死了。
“哈哈哈，没想到时隔三年，我们又见面了，塔.利斯，伟大的虚空之龙的孩子！”陈锋笑着说道，那巨大的黑影来到了陈锋的面前。
“三年不见，你的身体居然变得更大了！”看着超过千米的身体，陈锋顿时大笑着说道，陈锋可是记得清清楚楚，三年前这个巨龙，可是才七百多米，然后在他的面前，陈锋那不足一米的奥术龙，可是在这个家伙面前不断的卖萌，场面相当的让人怀念！

第828章 库拉斯特海港！

“人类，我们又见面了！数年不见，你的实力居然变得如此惊人？”看着陈锋四周的骷髅，塔利斯顿时一阵惊奇，仅仅两三年的功夫，那个曾经在他眼里无比弱小的人类，居然已经达到了这种地步。
“呵呵，是啊，好久不见，不过每一次见面，都是大灾难啊，你这一次莫非又发现了什么恶魔？”陈锋问道，塔利斯摇着巨大的龙脑袋。
“世界之石崩坏，整个世界都陷入了危机，我曾经答应过亚马逊群岛的守护神，要保护亚马逊群岛，这一次我是去帮忙的！”塔利斯的话让陈锋立刻笑了起来。
“那就好，我正好要送这些人去亚马逊群岛，那边有你坐镇，我可以去其他地方救人了！”陈锋笑着说道，塔利斯没想到陈锋居然也是要去亚马逊群岛，顿时也是一笑，陈锋二话不说把另外一只巴吉度鲸鱼给叫了上来，让在无数海洋骷髅身上的百姓坐了上去，有巨龙塔利斯的保护，陈锋的巴吉度鲸鱼可以退役了。
果然，在巨龙的帮助下，一路上变得更加轻松，从鲁.高因到库拉斯特一般是半个月，而从鲁.高因沿着曲线去亚马逊群岛，最少两个月的时间。
陈锋很是担心库拉斯特的状况，可是陈锋知道，放眼未来还不如执着于当前，如今寄托在陈锋手里的可是整整六十万人啊，两个城市加起来只剩下这么点人，陈锋是绝对不会放弃这群人的。
再说，库拉斯特那边也应该有自保的能力，陈锋只能寄希望于他们还在坚持，现在陈锋的任务，就是给人类留下一批火种，将来才能有机会继续成长，甚至是反扑。
“人类，你在担心其他区域的人？”塔利斯看出了陈锋的担心，陈锋点点头。
库拉斯特，哈洛加斯，还有戍卫堡垒等等许多地方的人类都处于深陷迷雾的状态，陈锋不知道他们是否还活着，但是陈锋却真的很担心，偌大的一个星球，莫非真的就只剩下眼前的不到百万人口？
“放心好了，我已经感觉到了天使的气息，很多区域已经有天使降临了，相比天使也已经知道了庇护所的情况，所以已经下凡来搭救了！”塔利斯说道。
“真的？”陈锋顿时一喜，塔利斯点点头，他的父亲可就是当年人类世界的守护者塔格奥，作为最强大的一头巨龙，他的儿子也不会弱到哪儿去，如今塔利斯的成长非凡，已经隐约有成为庇护所世界守护神的资本了。
“那真的太好了！”陈锋顿时松一口气，整个人轻松了许多，既然天使已经知道这里的情况了，那相比伊姆帕里斯绝对不会袖手旁观的，到时候天使临凡，不至于击杀所有恶魔，但是保护人类还是可以的。
在激动的心情下，日子也过的格外的快速，终于在整整一个半月之后，陈锋等人来到了亚马逊群岛，无数的亚马逊在海滩上等待着，然后随着人们慢慢的走上地面，无数的人顿时喜极而泣。
整整一个多月的流亡生活啊，虽然看起来是转移阵地，可是所有人都知道，他们是真的在流亡啊，每天只吃一顿饭，吃的都是鱼类，说真的每天的鱼汤已经让无数人难以下咽了。
但是为了活命，必须还是得吃啊。
亚马逊们开始纷纷把人接到了自己的家里，在得到陈锋通知的时候，亚马逊群岛就开始安排住所了，主岛是肯定不让住的，毕竟那是亚马逊最神圣的地方，但是亚马逊群岛可是群岛，在主岛的附近有一百多个小岛屿，经过一个多月的准备，六十万人的安置已经全部准备就绪了。
当天，所有人就都被分派了出去，从早上到深夜，所有人总算是分派完毕了，一百多个岛屿是挤的满满当当的。
好在群岛的结界并非是只守护主岛的，而是守护整片群岛的，所以边上小岛的人也不用担心自己被孤立。
当天晚上大家都不想吃饭，最后全部睡着了，第二天一醒来，发现无数的食物已经摆放在了家门口，看着那些鲜艳的水果和一块块香气扑鼻的烤肉，所有人都忍不住了。
尤其是对陈锋从崔斯特瑞姆带来的人，接近3个月的吃鱼，让这群本身就生活在内陆的人完全吃不消，尤其是鱼汤到了后期几乎是难以下口啊。
陈锋从海水里提炼出来的海盐，带有微量的毒素，所以不能多吃，陈锋不懂得如何处理，每次只能少许的加入一点神圣之泉，这样用来中和掉那些海盐的毒素。
但是这样，在鱼汤里也不敢放入太多的海盐，导致鱼汤虽然是即食的鲜美，可是却十分淡薄的味道，一开始还尝个鲜，到了后来，完全是为了活命灌下去的。
不过鱼汤的作用十分重大，富含高蛋白的鱼汤，救活了整整六十万人，陈锋从崔斯特瑞姆地区出发，带着崔斯特瑞姆和鲁.高因的人来到了群魔堡垒，路上死亡人数不超过千人，在这种极端的环境下，那是相当的不容易。
而更让陈锋自豪的是，死的人都是因为生病，从未出现饿死，冻死，或者是被恶魔杀死的，对于疾病来说，陈锋可无法控制。
陈锋不是没尝试用神圣之泉，可是不知道是为什么，神圣之泉的效果对普通人太弱了，几乎可以忽略不计，陈锋估计恐怕也是世界之石被毁掉的缘故，但是具体的情况陈锋就不了了。
“你现在有什么打算？”坐在沙滩上，陈锋生起了一个小火堆，摆弄着一条条的烤鱼，诱人的香气从烤鱼身上散发着，这一次陈锋没什么顾忌了，亚马逊有一套独特的提炼海盐的方法，陈锋可以肆无忌惮的使用食用盐了。
香喷喷的烤鱼要是放在前天，陈锋还真不高兴吃，可是今天盐一多，陈锋才又流口水了，到了亚马逊群岛，就不必担心食物的问题了，巨龙已经在这里守护着了，而且巨龙还有一个奇特的能力，可以召唤鱼群。
而且在此之前，巨龙也已经通知命令整个大海啊，鱼群以繁衍为主，一百万人还吃不跨一个大海，地球上多少人指望着大海活着啊，大海虽然生物也开始缺乏，但是却没见说抓不到一条鱼，加上巨龙下达的繁衍命令，陈锋知道，这里的人将不会缺少食物。
当然，陆地上的肉食，那就少了，海里的鱼类最多是让人饿不死，想要吃好东西，还是算了吧。
亚马逊起码还饲养了一些东西，陈锋十分干脆的全部抓了起来，现在可不是讲究环保的问题，而是把所有动物都给聚集起来，免得被恶魔给祸害了。
“去库拉斯特，鲁鲁修那孩子还在库拉斯特呢，我这个当干爹的，从未尽过什么义务，这一次是生要见人，死要见尸，不排除那库拉斯特所有恶魔都给扫荡一遍的可能！”陈锋叹了一口气说道。
卡夏明白陈锋的意思，如果鲁鲁修死了，那扫荡整个库拉斯特就真的成真了。
对着陈锋点点头，拿起一桶酒和一条鱼，两个人就坐在沙滩上，吃着烤鱼，喝着高度烈酒，一身不吭，一切都是那么的自然，那么的寂静，一时间整个星空之下，仿佛就只有这两个人。
第二天陈锋出发了，没有了后顾之忧，陈锋全速前进，骨龙一天就到了库拉斯特海港的区域，不过这里早就变成遗迹了，不过陈锋却惊讶的发现，这里居然还有人居住。
巨大的骨龙直接了当的降落在了地面上，要不是陈锋早就大喊了几声，恐怕下面的人早就跑光了。
“您，您是陈锋大人？”一个青年壮了壮胆，朝着陈锋问道。
“没错，我是陈锋，这里就你们这几人么？神庙那边情况你们知道么？”陈锋立刻问道。
“陈锋大人，救救我们吧，请您救救我们吧！”陈锋的话音刚落，只见四周的人骤然间跪了一地，陈锋立马下了骨龙，连忙扶起了所有人，在搀扶的过程中细数了一下，莫约有一百来人的样子。
“陈锋大人，其实我们是一只职业者小队，可是因为不知道为什么，我们的技能和装备都没了，只能逃跑到了这边，好在这里还有一些地窖之类的供我们躲藏，我们在这里快三个月了，四周的食物都吃光了，鱼我们也抓不到，又不敢深入森林去采摘果实......”
陈锋明白了，这群人本来是职业者，因为库拉斯特海港附近的恶魔投影实力最低，所以很多新人都还是在这里战斗升级的，结果遇上了世界之石毁灭，好爱大家齐心合力回到了海港，海港有一些地窖是没有毁灭的。
所以，这群人就过上了末世的求生日子，结果地窖内的食物吃完了 ，鱼也抓不到，又不敢去森林内找食物，现在怕的要饿疯了。
陈锋拿出了一大堆的食物，不过都是没烧的，都是海鱼，让他们自己动手，再怎么说，没了技能没了装别，野外生存的一些吃饭的本事还在的。
虽然抓不到鱼，但是烧鱼还是会的，半个小时后所有人都心满意足的看着陈锋，如今陈锋在他们的眼里，那可是救世主一样的存在。

第829章 墨菲斯托危机！

“现在可以回答我的问题了吧？”陈锋问答。

“陈锋大人，这里就我们这群人，至于神庙那边的情况我到时知道一点，神庙那边结界已经在四个多月之前全部完工了，只是不知道这次的突发情况会不会对结界有影响！”

“但是就算是结界没有任何的影响，恐怕神庙也不好受，神庙内保证缺少粮食，现在职业者没有了战斗力，普通百姓更不是恶魔的对手，我怕里面要饿死更多人！”陈锋点点头，他担心的切好是这一点。

其实热带雨林内不缺乏食物，但是缺乏的却是寻找食物的力量，如今任何一只普通恶魔都可以击杀职业者，大家就好像是绝境求生一样，谁也不知道，也不敢去森林内找食物。

陈锋眉头紧紧的皱了起来，好在陈锋背包内食物非常多，但是现在一个关键的问题，那就是陈锋和其他职业者也无法确认，库拉斯特到底有多少人类，陈锋背包里的食物大概可以供给二十万人吃三天，这三天内陈锋可以清理四周的区域，到时候可以开辟出一片区域累当成是安全范围，当然自然是少不了扩大安全结界，所以陈锋的背包里也放着无数的结界建筑材料。

“行了，我们走吧，你们跟我来，我带你们去神庙，如果你们不愿意去，我也不勉强！”陈锋说道，自然是没有人会反对，在这里已经丝毫没有食物了，跟随陈锋回去，还能吃上一顿饱饭。

“那个.....陈锋大人，为什么您的技能还可以使用？”一瞬间，所有人都把目光放在了陈锋是身上，这个问题很多人都想问，可是却没人敢问。

在这种所有职业者一下子被打落云端的日子里，一旦有职业者恢复了技能，那绝对是站在领跑线上，成为所有人的依靠，到时候要什么就有什么。

“不该问的别问！”陈锋淡淡的说了一句，可是语气中的话，却让所有人缩了缩脑袋，没有人敢对陈锋不满，就算是不满也只能埋藏在心中。

“我要是知道，我早告诉你们了！”陈锋知道，会有人说自己私藏方法，把恢复技能的力量独吞了，可是陈锋是当真不知道，而且陈锋也不是第一次听说了，接近三个月的时间，陈锋经历的事情还少么？

很多职业者也都认为陈锋独吞了恢复技能的方法，可是陈锋就是一句话，不知道，要想知道那就去问世界之石，难道陈锋要告诉大家，不好意思，我体内有骷髅王，而且我还是来自地球的外星生命，陈锋可没脑残。

所以，陈锋十分干脆的不回答，结果自然是被人说陈锋默认了，陈锋苦笑，到了末世这种日子，各种矛盾都会爆发，但是陈锋可不怕，如果人类舍弃了陈锋，陈锋到时候带着自己的妻子找个地方退隐了干脆。

到时候人类是死是活，都不管陈锋的事儿，如果陈锋退出战斗，陈锋相信几个魔王还会非常开心的，甚至可以在地狱内给陈锋开辟一块单独的领域。

但是，现在没人敢说陈锋的，如果不是陈锋，他们早就饿死了，如果不是陈锋，他们就算是没饿死，也被恶魔给弄死了，如果不是陈锋，就那个强降雨，都能把他们给弄死。

所以，随着时间的推移，被陈锋救走的那六十万人当中的职业者，已经放弃了陈锋私藏技能恢复的办法了，因为很多人都已经知道了，陈锋身上的装备也都没有任何属性了，这还多亏了塔利斯啊。

因为塔利斯在和陈锋第一天见面的时候就说身上的鳞甲是自己父亲的身体做成的，陈锋当场就要把东西还给塔利斯，结果塔利斯却说不要，因为他说在上面已经感觉不到父亲留下的力量了，塔格奥已经没有属性了。

带着人去了神庙，一路上遭遇的恶魔攻击自然不表，在陈锋的面前，就算是单独出现的次等恶魔也能被陈锋给干掉，陈锋心中只是松口气啊，装备上基本上所有的属性都消失了，唯独增加的额外技能没有消失，这才让陈锋的骷髅得以保存。

不然没有装备，陈锋的技能等级能掉到一百级左右，那时候的陈锋，可就真的悲剧了，不要说是救人了，就算是自保都十分困难。

很多装备也是如此，装备上加技能的属性还在，但是所有职业者却因为没有了技能，而没有了战斗力，就算是技能等级再高又如何？

技能都没了。

就好像是一张彩票，中了五百万还是一千万，甚至是一亿，往洗衣机里一扔，照样完蛋。

来到了神庙，情势却比陈锋意料之中的严峻太多了，无数的恶魔居然正在攻打正城市，好在结界格外的牢固，陈锋一琢磨不对劲啊，结界消耗的能量估计最少持续两月了，在没有大量装备和能量的支持下，怎么能持续这么久。

“我去，不会是把职业者身上的装备都给扒拉下来了吧？”念头一起，陈锋顿时冷汗直流，要是这样的话，到时候世界之石万一恢复了，那就这群职业者就都成光棍了。

忽然，陈锋眼尖的发现了远处有一团毒雾，那毒素是一个瓶子里散发出来的，紧接着毒雾开始快速的扩张了出去，瞬间覆盖了一百多米的距离。

紧随其后城市内飞出来了无数的箭矢，虽然无法击杀恶魔，却成功的伤害了恶魔，箭头的锐利是不会因为没有技能而消失的，恶魔被扎出了血。

在别人眼里或许是人类的抵抗，用箭矢来做愚蠢和顽强的抵抗，可是在陈锋的视野里却不一样，首先那箭矢攻击的目标赫然是毒雾内的恶魔。

然后在箭矢击中恶魔之后，恶魔居然惊恐的开开始逃窜了起来，敏锐的陈锋立刻就发现了，那毒雾居然开始朝着那恶魔的体内钻了进去，而这时候逃跑的恶魔所经之处，所有恶魔都开始疯狂的逃跑了起来。

“怎么回事？”陈锋有些不解，但是没过多久，那恶魔就亲身给陈锋解释了一下，只听见一身爆炸，紧接着无数的绿色液体开始疯狂的弥漫了出来，瞬间覆盖了方圆千百米的距离。

紧接着绿色的液体再次变成了毒雾，开始覆盖更加宽阔的距离，而城市内的箭矢也飞出来的更多了。

“我勒个去，这不是欧阳锋么，用血做毒！”陈锋的脑海里立刻回忆起了当年射雕里头的剧情，欧阳锋带着儿子欧阳克求婚黄老邪，失败之后在海上遇到了沉船的郭靖一行人，最后貌似老顽童带着鲨鱼过来，结果欧阳锋毒死了一只鲨鱼。

鲨鱼被自己的伙伴分尸，结果那剧毒却混入了血液当中，结果一只传染一只，最后结局就不知道了，但是肯定一片区域内食肉鱼数量锐减。

而刚才的毒雾也有异曲同工之妙，剧毒无法入侵一般的恶魔，但是一旦出现伤口，就会涌入那伤口之中，然后陈锋估计是融化那恶魔体内的器官，最后产生大量的气体，随后撑爆那恶魔的身体。

随着爆炸，毒液和毒气会立刻朝着四面八方喷射出去，然后无数的恶魔都会被覆盖，接下来城内无数箭矢飞袭而来，顿时更多的恶魔受伤，结果就是传染一大片。

果然，随着越来越多的恶魔被感染，恶魔群很快就撤退了，陈锋看着地面上，几乎没多少尸体，但是看着那地面陈锋就知道，这样的招数相比用了无数次了。

“我们下去吧！”陈锋直接朝着结界飞了过去，肆无忌惮的穿透了结界，结界可是认人，陈锋能进来，那就说明陈锋不是恶魔，城市内所有的人都被惊动了，巨大无比的骨龙让所有人都傻眼了。

库拉斯特内90%都是职业者，普通百姓被送到了其他的区域，结果世界之石一灭，那库拉斯特算是彻底的悲剧了。

“希卡利！”陈锋跳下了骨龙，对着前方一个一脸震撼的人一笑，那正是陈锋的好朋友，萨卡兰姆教会的圣子，希卡利。

“真是你，真的是你，你的技能，你的技能居然没有消失！”希卡利的第一句话就让陈锋十分的郁闷，陈锋苦笑了一下，最后还是把一切都归功给了骷髅王，希卡利作为圣子，自然知道陈锋的资料。

“骷髅王居然这么厉害？哎，可惜只有你一个人有啊，要是多几个人就好了，你一个人能有什么用啊！”希卡利有些绝望的说道。

“怎么回事？”陈锋不解的问道。

“世界之石毁灭了，你知道么？”希卡利看了看四周，偷偷的对着陈锋问了一句，陈锋点点头，希卡利一脸果然如此的样子，陈锋差点以为这家伙是来套话的。

“世界之石毁灭，镇压墨菲斯托的力量一下子有些失控了，要不是有结界，早就悲剧了，现在库拉斯特是内忧外患，你现在还有实力，那就帮忙，一定要正压住墨菲斯托！”希卡利对着陈锋说道。

第830章 食物中毒？

“什么？这么大的事情，你怎么说的这么轻巧啊，立刻带我过去！”陈锋差点被吓尿了，墨菲斯托的封印居然再次不稳定起来，陈锋好不容易看到迪亚波罗和贝利亚死亡，现在如果再来一个墨菲斯托，那后果可是不敢设想啊。

“放心好了，暂时没多大的事儿，有结界在，外头的恶魔相比就是墨菲斯托叫来帮忙的，现在我们是想要结界的材料啊，用来加固结界，但是你的骷髅还在，我们又不想你走，不然恶魔越来越多，真的没人战斗，而且我们的食物也......”

希卡利深深的叹了一口气，现在整个库拉斯特的情况十分严峻，首先无论是外头的防御结界还是里面镇压墨菲斯托的结界都已经持续时间过长，有些松动了。

可是当初为了封印墨菲斯托，已经把所有的材料都用上了，现在城市内完全没有结界的材料，外头又出不去，一旦结局破损，后果自然所有人都知道。

而陈锋的到来，自然给了所有人一剂强心针，可是大家想要陈锋帮忙的事情太多了，杀恶魔，找材料加固结界，找食物等等，所以希卡利才说骷髅王太少了，就算是再多一个，那也是好事儿啊。

“我还以为什么事儿呢，你丫的差点吓我了，我早准备好了，这些是结界的材料，你先加固，然后找人过来，我这里有大概二十万人三天的食物，先分配下去，提高一下士气！”陈锋笑着说道。

“你说的都是真的？”希卡利一下子从椅子上蹦了起来，而保护希拉里的几个人也都是惊愕的看着陈锋，随后是一脸的狂喜。

“废话，赶快，弄好这些东西，我出去清理一下四周的恶魔，先弄些水果什么的食物回来！”陈锋说道，希卡利顿时癫狂的手舞足蹈，最后被陈锋一脚踹了出去。

“赶紧的，瞎扭什么啊，难看死了！”

希卡利怀着无比激动的心情开始布置了，结局自然是皆大欢喜！

大量的食物有了，无数的人开始欢呼，这样的结果自然是皆大欢喜，陈锋开始把四周给清理了出来，说的简单但是做起来却是无比的繁琐，四周要保证没有任何一只恶魔的残留，然后才能扩大结界。

陈锋的骷髅就组成了一只队伍，包围着整个城市，然后开始地毯式的朝着两侧扩张，这样的结果就是不留下任何的一只恶魔。

对于陈锋来说，这样的日子或许有些平淡啊，在前几个月里，陈锋任何事情都要担心，但是在如今，陈锋只要确保四周的恶魔不敢上来捣乱就好了。

城市的防御自然是所有人的心头之最，没多久就被彻底的构建了起来，随着结界的越来越大，安全范围也越来越多，也有人开始出门寻找食物了。

树叶，树根，果实等等都是可以吃的东西，都被人搜刮一空，如今大家只要是能吃的都不会忌讳了，在这种情况下，有的吃就非常不错了。

库拉斯特因为地处热带森林，各种植物十分茂密，能吃的更是数不胜数，树木，树木，树叶，树根，蘑菇，果实，山间野菜等等，各种东西，陈锋仅仅提供了半径两公里的区域，就已经出现了无数的食物了。

看着那一堆堆的食物送入城内，陈锋一下子就回想起了自己在两月多月前，还带着二十万人艰苦前进的时候了。

那时候，陈锋的骷髅已经带着巨大的鲸鱼回来了，加上卡夏亲自去了一趟，食物基本上不用发愁，只是天空还下着巨大的暴雨。

“来，喝一口！”陈锋弄了一大桶的水，兑入了一滴神圣之泉，让每个人都喝一口，足足喝了几百桶，这才让每个人都喝了一点。

神圣之泉对职业者有着奇效，可是对普通人效果却并不明显，但是毕竟还是有些许效果，大概类似板蓝根的加强版之类的。

有着较强的抗感冒能力，只可惜对于治疗感冒却无能为力，陈锋曾经直接那神圣之泉来喂，那感冒患者却压根就没起色，这让陈锋十分头疼。

感冒的人越来越多，虽然有鱼汤加上神圣之泉的防范，但是在瓢泼的大雨中，依然有无数的人感冒了。

“原地休息吧，大家等一等，我来处理！”陈锋大声的叫了一嗓子，声音瞬间盖住了瓢泼大雨，传递到了每个人的耳中，所有人都十分默契的停下脚步，然后静悄悄的看着陈锋。

陈锋先是打开结界，瞬间下雨被挡住了，只是非常可惜结界无法跟着人走，不然的话不要说下雨了，就算是下流星陈锋也不怕。

结界一打开，陈锋快速的抽干四周的水分，好在雨水可以使用，只要稍微过滤一下，或者烧开了就可以，陈锋自然是分发了下去，大家已经准备好了大锅，准备炖鱼。

四周的柴火也开始铺垫了起来，火焰缓缓的燃烧了起来，果然是聪慧的人类啊，这才几天的功夫，在野外已经有模有样了。

首先是柴火，每一天陈锋聚集的地方必定是小树林，然后伐木砍柴什么的，大家都把柴火放在职业者的背包里。

低等级的职业者虽然等级低，但是背包的容量还是有点大的，放一些柴火还是轻松的，接下来就是火焰，打火石也排上了用场，陈锋的法师骷髅也不用一个个的去扔火球了。

火堆快速的起来，灼热的火焰带来了惊人的暖意，整个结界内温度瞬间升高，陈锋只能让温度保持在这个地步，不然太高了，那就是二氧化碳堆积过度了。

结界内可是密不透风的，到时候二氧化碳中毒就更糟糕了。

吃饱喝足，好好的休息了一晚上，第二天又得冒着倾盆大雨继续出发。

沿着山道，或许压根就不是山道，不过陈锋的大群骷髅在前面走路，所经之处也被踏平成山道了。

忽然就在这个时候，四周的泥土内无数的恶魔猛然的窜了出来，陈锋顿时大惊失色，所有骷髅纷纷开始聚拢，人类猛然的收缩了起来。

所有人开始惊慌失措了起来，陈锋大喊一声“镇定，大家聚拢”之后，开始急速的收割四周的恶魔，那恶魔居然从泥土内出来。

“陈锋！”卡夏大叫了一声，不用卡夏说，陈锋也知道要怎么办，一招手结界瞬间出现，保护起了所有人，然后所有的骷髅开始大肆的屠杀。

“该死，那些家伙居然躲在淤泥内！”

这么几天的强降雨，山路早就成了淤泥堆了，只是陈锋走的地势较高，所以泥石流什么的也不会出现，就算是有，也被陈锋给提前清理了。

但是没想到，这仅仅到小腿的淤泥，居然隐藏着这么多的恶魔，好在陈锋的防线是骷髅保护人类，密不可分的，几乎是贴身保护，这才没有造成任何人员伤亡。

而这一次教训，却让陈锋更加的小心了，陈锋基本上所经之地都要提前半个小时有骷髅过去清理，打不过的就让阿修罗之类的出场，基本上在陈锋的骷髅经过之前都能清理掉。

滂沱的大雨，不断冒出来的恶魔，寒冷的温度，瑟瑟发抖的人群，这一切都在陈锋的脑海里浮现，虽然那已经变成记忆了，但是每当陈锋想起，总是一阵后怕。

如果不是自己的技能没有消失的话，陈锋可能比很多人都不如，甚至会成为队伍的累赘，没想到自己居然当了一回救世主了。

陈锋苦笑着摇头。

“啊！”忽然，一声撕心裂肺的惨叫从陈锋的耳边传来，陈锋立刻张开了眼睛，只见城墙上一个职业者赫然惨叫着倒在了地上，整个身子开始疯狂的抽搐了起来。

“怎么回事？”陈锋立刻跑了上去，神圣之泉直接灌入了那职业者的口中，可是职业者的身上虽然冒起了金光，可是却依然是遍地打滚，那挣扎的力量让陈锋吃惊。

“啊！”与此同时，一波未平一波又起，只见地面上城门口出入的一个职业者，也开始剧烈的惨叫了一声，整个身体骤然间躺在了地上，不断的开始打滚。

“到底是怎么回事？”陈锋立刻抱着自己身边的人跳下城墙，一把按住了那职业者，好在两个职业者都是男人，陈锋毫不客气的撕裂了他们的上衣开始查看了起来。

可是却没有发现任何相同的伤口之类的东西。

“谁认识他们，你们中午吃的是什么？”陈锋大声的问道。

“我们中午吃的都是一样的啊！”一个在一旁无比慌乱的职业者问道，可是话音刚落，那职业者的脸色也变得无比苍白，紧接着一声完全无法抑制的惨叫传来，整个身体立马在地上开始疯狂打滚。

“怎么会这样？你们中午到底吃的是什么东西？”三个人，居然是同样的症状，陈锋的第一个念头就是被恶魔偷袭了，可是却没有明显的伤口，第二个念头就是吃的东西有问题。

“中午吃的是鱼肉啊，您带来的！”一个职业者看着地上打滚的人，顿时弱弱的说道，陈锋顿时傻眼了。

第831章 惊天剧痛，惊变，暗黑3的属性面板？

第一个，第二个，第三个，第四个......

惨叫着倒在地上的人越来越多，而在野外寻找食物的人更是无法统计，陈锋立刻让那些还清醒的人出城去找人，最后一想如果那些人也“中毒了”，那到时候依然是留在野外。

城市内的警钟立刻敲响了起来，无数人开始聚集了起来，陈锋让骷髅开始寻找城外的人，把城外的人给带回来。

无数的人开始倒下了，陈锋差点没吓死，不会是自己带来的食物有问题吧，可是所有人都只是在地上打滚而已。

“希卡利，你也这样，到底怎么回事？”陈锋慌张的问道，看着希卡利倒在地上不断的打滚，立刻搀扶过去，可是希卡利就是不断的滚来滚去。

“妈的，疼，疼死我了！”希卡利大声的喊道，陈锋顿时一阵慌张，但是却无可奈何，手足无措，顿时连眼睛都不知道要看什么地方。

“疼啊，浑身都疼，好像有很多很多的蚂蚁在咬我一样，我要死了，我要死了！”希卡利自问自己不是什么懦夫，就算是被恶魔一刀劈死也不会皱下眉头，可是如今浑身剧痛，让希卡利完全无法忍受。

“从骨子里疼，从血液里疼，从脑子里疼！”希卡利大声的喊道，仿佛那嘶哑的喊声能发泄疼痛一样。

“该死，为什么会这样？”陈锋看着无数的人被骷髅给扛回来，无一例外全部都是抱着身子在地上打滚，让陈锋更加差异的是，那些碎石地的人更多，那尖锐凹凸的碎石子儿，却成为了发泄的好地方。

“疼啊，疼啊！”

无数的喊声充斥着整个神庙，陈锋脸色苍白，如果是集体中毒的话，那为什么自己没事呢？

陈锋在看那几个由自己带过来的职业者，发现他们也是躺在地上打滚，显然他们也是无比的剧痛。

遍地打滚，惨绝人寰的惨叫回荡在整个神庙，陈锋捂着额头，这倒是怎么一回事儿啊。

忽然，陈锋只感觉自己的内心深处隐约传来一阵刺痛，就好像是被轻微的电流给刺激了一下，陈锋的脸色立刻难看了起来，体质高达上千万的陈锋，可以清晰的感觉到自己每一个细胞的变化。

就在刚才那一瞬间，陈锋感觉到自己体内有一部分细胞，正在疯狂的分裂，然后变得更多，而肌肉也瞬间膨胀了一丝丝。

“莫非是.....”

陈锋的念头还没到重点，只感觉心脏猛然的收缩了两个，一阵无比惊人的刺痛瞬间袭击了整个身子，陈锋倒吸一口冷气，高达千万的体质不仅仅让陈锋拥有更强大的肉体，更让陈锋拥有更加敏锐的感觉。

刚才那一下刺痛，就好像是有人拿着锥子，狠狠的插入陈锋的心脏一样，一瞬间陈锋感觉自己的心脏都要停止跳动，或者爆炸了一样。

“来了！”

念头一闪，陈锋立马就感觉到全身上下无与伦比的疼痛开始遍布，整个身体，肌肉，甚至是骨头，细胞都在疯狂的抽搐着，陈锋的身体瞬间从他的手中失去了控制，下一秒惊人的疼痛遍布了全身上下。

“啊！”陈锋总算是知道了希卡利等人，整个城市的人为什么要遍地打滚，那疼痛完全是非人可以忍受的。

此时陈锋才陷入剧痛当中，却不知道已经有无数的人疼痛的晕了过去，可是就算是晕了，身体还是在疯狂的抽搐着。

而陈锋也不知道，在这个城市内还有一群人没有丝毫的问题，却是惊恐的看着遍地打滚的职业者们，那神秘的剧痛，只是袭击了所有职业者，反而是普通人没有任何的影响。

职业者们遍地打滚，普通人在一旁看的是胆颤心惊，最后有人建议，那绳子把人给捆住，因为有几个都已经滚啊滚啊的滚出城去了。

“轰！”身体的剧痛让陈锋难以忍受的惨叫了起来，可是那剧痛陈锋不是没尝过，当初在熔岩魔王的嘴巴里，陈锋也收到过这样的剧痛，当年在冰岛上，被冰神用威势压迫，陈锋也收到过这样的疼痛。

可是和前几次不一样，这一次的剧痛是那么的清晰，那么的强烈，那么的无法抗拒，就好像是必须完成的作业一样，就是要完成。

在惊人的剧痛背后，陈锋还尚存着理智，那理智可以清晰的感觉到，自己的身体正在疯狂的强化着，陈锋心中一阵愕然，怎么会是这个样子？

“要不要进入墓地？”剧痛中，这个念头一闪而过，不过却被陈锋给拒绝了，因为陈锋可以清晰的感觉到自己的身体正在疯狂的变强当中，仅仅不到三分钟的时候，陈锋的力气赫然比眼前多了一倍之多，而且肉体的强度更是增加了数倍，陈锋可以想象自己现在的身体，相比是肌肉纵横，十分威武吧。

可是这样的念头才新鲜没多久，一阵轰鸣从陈锋的脑海里传来，整个大脑就仿佛是被原子弹给炸过了一样，陈锋顿时就翻了一个白眼，整个大脑一片模糊！

“啊！！”一声惊人的惨叫从陈锋的嘴里爆发了出来，那大脑的模糊过去之后，一阵更加难以抵挡的惊人剧痛直接从陈锋的脑海里头传来。

什么断手断脚，什么不打麻醉开刀缝合，如今简直是屁都不如，陈锋只感觉自己整个大脑已经开始开裂了，脑浆子和鲜血流了一地。

那惊人的疼痛让陈锋放弃了所有的矜持和忍耐，在地上开始疯狂的打滚了起来，绑着陈锋的绳子连半秒钟都没坚持住，就彻底的崩断了。

疼，无比的疼，那仿佛是有千万只蚂蚁在陈锋的脑子里，啃食陈锋的大脑，而且这该死的蚂蚁还是子弹蚁（咬一口的感觉就好像是被子弹打中，非常疼！），那剧烈无比的疼痛在陈锋的大脑里被放大了一百倍，一千倍甚至更多。

没几秒钟，陈锋的眼睛，耳朵，鼻子，嘴巴，纷纷流出了鲜血，那场面无比的渗人，就仿佛是鬼片当中被恶鬼报复了一样。

“哐当！”一根棍子直接趁着陈锋仰面朝下的时候，砸在了陈锋的后脑，陈锋十分干脆的晕了过去，四周的普通人顿时松了一口气。

可是没几秒钟，陈锋再次惨叫着睁开了双眼，就算是晕了过去，也再次被那无比惊恐的疼痛给疼醒了。

陈锋完全不知道，此时自己的肉体和精神力正在呈现一个疯狂的趋势增长，而那疼痛赫然就是在扩充脑域，增幅精神力，还有加强肉体。

可是陈锋怎么会知道呢，现在全身上下是疼的要死，最后一丝理智也在大脑疼痛的时候彻底的消失了，陈锋现在的脑子只有一个念头。

“他妈的疼死我了！”

陈锋完全没有任何的愤怒，着疼痛让陈锋完全怒不起来，本来还想说到底是谁让自己这么疼痛，陈锋已经可以肯定不是食物中毒了，因为他也见过几个普通人，普通人都没中毒，职业者却是趴了一地。

剧烈的疼痛继续持续着，陈锋完全不知道过了多久，每一秒对陈锋来说都仿佛是一个世纪那么长。

终于，陈锋感觉疼痛减少了一些，那剧烈的疼痛总算是放松了，陈锋双眼一歪，晕了过去，总算是幸福的晕倒了。

再次张开眼睛，陈锋发现自己是在一个房间内，四周没人，但是大门却开着，有人的声音在楼下。

“咳咳！”陈锋猛然闻到一股烧焦的味道，顿时咳嗽了一声，只听见蹬蹬的上楼声，紧接着一个人出现在了陈锋的面前。

塔维纳？

“你怎么在这里？”陈锋顿时愕然的问道，然后猛然问道：“其他人呢，狄维娜，艾米丽，朱利安还有莉莉丝，她们在哪儿？她们没事吧？”

塔维纳来到陈锋面前，轻轻的搀扶了一下陈锋，让陈锋躺在枕头上，然后才和陈锋解释。

“没事，她们都没事，就我一个人回来，她们还在天空之城，伊姆帕里斯保护着她们，她们都很好！”

陈锋顿时松了一口气，然后猛然的看着塔维纳。

“那你是怎么过来的，你怎么这么不小心啊，现在多危险啊，所有人都没了技能没了装备，你难道是一路走过来的？你有没有受伤？”陈锋急切的问道，塔维纳噗嗤一下笑了出来。

“你啊，晕了半个月，脑子都糊涂了！”塔维纳点了一下陈锋的额头，陈锋顿时愕然的看着塔维纳。

半个月？

“我晕了半个月？”陈锋指着自己的鼻子问道，塔维纳点点头，陈锋顿时倒吸一口冷气吗，这算是自己到这个世界一来晕的时间最长的一次吧。

“你是天使送过来的？”陈锋不算笨，但是塔维纳却是摇摇头，回答错误。

“我好歹也是八十多级的职业者，用得着人送么，我是自己一路杀过来的！”塔维纳笑着说道。

“别开玩笑了，你现在要装备没装备，要技能没技能，不要让我担心，实话告诉我，谁送你过来的？”陈锋问道。

“不信？不信你打开你自己的属性面板和技能面板看一下就知道了！”

陈锋一愣，半信半疑的打开属性和技能栏，一看之下，完全傻眼了。

“这......这到底是怎么回事，为什么我的属性全部都变了？”陈锋痴呆的看着自己的属性，然后脑海里猛然的闪过了一个念头。

“尼玛，这不是暗黑3的属性面板么？”

第832章 新属性和身体的变化！

原来的属性面板，是暗黑2的经典面板，和游戏里没有任何的区别。

最上头是名字和职业，下面一行是等级，当前经验值和升级所需经验值。

然后下面分别是力量，敏捷，体力，精力四个属性，每个属性边上有一个灰色的按钮，如果有可分配属性点，那按钮则是红色的。

而在按钮的右边，则是各种对应的属性栏，力量按钮右边是攻击力，而且攻击力分为两项，分别是左右和右手，因为暗黑世界里有几个职业是可以双持的，每一只手所装备的武器不一样，自然有攻击的差异。

敏捷右边则是攻击比率和防御，其实就是攻击速度和防御力，而体力右边则是生命值和耐力，精力右边是法力值。

而在这几个属性下面，则是火焰，冰霜，闪电，剧毒四种元素的抗性。

至于其他的属性，例如寻魔率，例如金币爆率，例如暴击，例如减免伤害，这些都是没有显示的，只能靠自己通过装备来获得。

但是如今，这些属性不但出现在了陈锋的属性栏中，而且所有属性几乎变得格外的完美，那属性栏更是增加到了两页之多。

首先，陈锋打开属性面板，最直观的冲突就是属性面板居然和装备栏一级物品栏出现在了一起，这让陈锋十分的震惊。

只见打开面板，以面板中间为分割线，上半部分三七开，三的那边显示着一些基本属性，而七的那边，则是陈锋的装备栏，也就是穿戴装备是所显示出来的地方。

然后下面，则是一个巨大的黑洞，无数的东西在里头闪耀着光芒，那是陈锋的背包，如今却全部聚集在了一起。

而属性那一侧，也发生了改变，首先最让陈锋惊愕的是经验值，以前经验值是按照数字来的，也就是具体要多少经验值，都会给你写的清清楚楚。

如今却是百分比，而且是百分比精确到小数点后头两位数。

陈锋看了一眼自己的经验值，1.22%，而经验值的上面，等级赫然是100级，但是让陈锋吃惊和不解的是，等级的后头不知道为什么，多出了一个蓝色的括号，括号后面写着是“0”，也就是没有的意思。

而下面则是属性，从上至下，分别是力量，敏捷，智力还体能，其中力量敏捷没有改变，而精力则变成了智力，体力变成了体能。

但是这些都没有印象，毕竟对陈锋来说影响不大，陈锋的属性基本上都是靠着骷髅王得来的，再说一个死灵法师要毛线属性，血高防高对陈锋来说才是最重要的。

下面则是两个属性和一个按钮，属性分别是护甲值和伤害值，而一旁的按钮是一个面朝左侧的三角形，陈锋轻轻的触碰了一下。

顿时又是一个属性栏弹了出来，上面文字密密麻麻，数据十分多，但是陈锋却看的是目瞪口呆，因为那赫然就是陈锋所有可以囊括进来的属性。

陈锋

职业：死灵法师

等级：100（0）

力量：14370000

敏捷；11470000

智力：120300000

体能：64890000

护甲值：144090000

伤害：？？？？

攻击

智力伤害加成：12030000%

技能伤害加成：0%

每秒攻击次数：1.0

暴击几率：97.4%

暴击伤害：45000%

防御

格挡值：5000000-160000000

格挡几率：67%

闪避几率：69%

伤害减免：99%

物理抗性：9500

冰寒抗性：16544

火焰抗性：14562

电击抗性：11554

毒素抗性：19541

控场减免：40%

远程伤害减少：33%

近战伤害减少：65%

荆棘伤害：14000000

生命

生命上限：778680000

总生命加成：20%

每秒生命恢复：800000

生命窃取：0.0%

击杀生命恢复：0

击中生命恢复：0

生命之球加成效果：54000000

拾取距离：12.00

能量

法力上限：1203000000

每秒法力恢复：12030000

冒险

移动速度：+80%

金币寻获量：+5400%

魔宝寻获量：+6800%

经验加成：120%

击杀经验加成：0.00

“我的天呐，我的面板，怎么变成这么复杂了？”以前简单明了的面板去哪儿了，陈锋不可思议的看着自己的面板，再看看塔维纳。

“你在看看你的技能吧，有没有发生什么变化？”塔维纳笑着说道，陈锋立刻打开了技能栏，让陈锋意外的是，本以为面板发生改变，技能栏也会发生改变。

而如今的技能栏，却没有什么大的变动，让陈锋郁闷的是，很多技能虽然回来了，但是却少了好些个聚气的技能。

“咦？召唤骷髅的下面，怎么多了1个按钮？”陈锋忽然一愣，立刻轻轻的点了一下，只见瞬间技能的下面多出了一个条框，而条框内却空无一物。

“你还记得狄维娜当初打出来的一种叫做雕纹的装备么？”塔维纳朝着陈锋问道，陈锋立刻瞪大了双眼。

“没错，技能现在可以镶嵌雕纹了，以前狄维娜虽然可以使用，但是现在的技能变得更多了，一个技能可以装备一个雕纹，而且已经有人爆出来了，甚至还有一个新的力量，叫做技能符文，比雕纹要更加强大，但是那个人虽然爆出来了，却没有说明，所以大家也不知道！”

“只是知道，那个爆出符文的职业者，技能明显发生了改变！”塔维纳对着陈锋说道。

“技能发生了改变？”陈锋顿时大吃一惊，要知道变异技能在这个世界上可是无比强大的存在，如今却有道具可以让技能发生改变，陈锋摸着自己晕乎乎的脑袋，他还没完全弄清楚呢。

“这一切到底是怎么回事，我晕倒之前的剧痛到底是怎么回事？”陈锋不解的问道。

“那是强化啊！”塔维纳笑着帮陈锋捏了捏被子，陈锋一脸的不解和愕然。

“强化，强化什么东西？”

“当然是你的身体，你没感觉到么？你自己感受一下吧！”塔维纳笑着说道，陈锋一愣，缓缓的闭上了眼睛。

可是当陈锋再次张开双眼的时候，却是充满了愕然，自己的体内居然一股无比强悍的力量正汹涌澎湃着。

肉体，无比的强悍，陈锋甚至感觉到自己可以轻而易举的举起一座山来，高达数千万力量值，居然让陈锋的无限制的增加。

而精气神什么的，更是充足到不行了，在闭上双眼，精神力不断的渗透了出去，陈锋不可思议的长大了嘴巴，那精神力比之前强悍了不知道多少倍，无论是范围，渗透的速度，扩散的速度都提高了无数倍。

“尼玛，这里是海岸线？最少上千公里啊！”没多久，陈锋居然发现了海岸线，顿时无比的震撼，这才多久啊，精神力居然蔓延出去了上千公里。

那可是上千公里啊。

无比惊人的精神力瞬间覆盖了半个森林，那范围陈锋都已经说不上来了，仿佛鱼刺一样卡在了陈锋的咽喉，实在是让陈锋惊愕的过度了。

太远了！！

那精神力的最大范围，赫然达到了百分之一个星球，也就是陈锋如今可以轻而易举的掌握了半个中国在地球上的占地面积。

地球，总面积大概是5.1亿平方公里，而中国的占地面积大概是960W平方公里，占据地球的2.7%。

而陈锋在这个星球上却更夸张，感知范围大概达到了6000W平方公里，达到地球的十分一左右，也就是说如果把陈锋放在地球上，整个亚洲完全是在陈锋的监控范围之内。

而在这个星球上，却仅仅覆盖了百分之一，可想而知这个星球是多么的庞大和恐怖。

“怎么会变得这么厉害？”陈锋轻轻的摸着床头柜，对着柜子的角一捏，铁做的柜子瞬间宛如桂花糕一样被陈锋捏的粉碎。

本来陈锋的身体也可以做到这一步，可是如今陈锋却感觉更加轻松，这薄薄的铁皮在陈锋的眼里，就好像是白纸一样，太轻松了。

“我的天呐，我的身体居然变得如此强大？”陈锋急忙站了起来，可是一用力，整个床顿时塌，塔维纳没有阻止也没惊呼，她知道这点小事儿是伤不到陈锋的。

再看陈锋，惊愕的坐在地上，想要站起来，顿时双手支地，可是那地面却骤然间开裂，在塔维纳的惊呼和笑声中，一下子掉到了一楼。

楼下的人顿时被吓个半死，天花板忽然开裂，陈锋直接掉了下来，看着坐在一堆废墟当中的陈锋，所有人都哈哈大笑了起来。

其实不仅仅是陈锋，很多人一觉醒来都是这样，大家都是被剧痛给疼晕了过去，结果一醒来，却发现身体强壮了太多，拿起任何东西都比以前轻很多，稍微不牢靠的东西，更是被捏的粉碎。

结果这才十几天，整个城市东西几乎毁了一般，城门都破了两次了，都是被守大门的蛮子们给弄倒的。

一开始大家不习惯，但是后来大家都习惯了，经过一群人的互相商讨和整理，最终得到结果，那异常的剧痛想必是强化身体，如今有人升级过，结果发现分配的属性点还是存在的，但是每一次加点，身体都能清楚的反应出来。

加力量，会感觉力气大几分，加敏捷，会感觉身体轻松许多，加体质能感觉身体舒坦和强壮了几分，加智力，则感觉大脑更清晰了几分。

这样的结果同时发生在人类世界的各个角落！

第833章 堕落雷天使，雷米尔！

“这是送我来的天使，尼斯洛克！”等陈锋足足一天才恢复之后，塔维纳笑着给陈锋介绍了一个天使，陈锋顿时大吃一惊，那天使赫然是议员级别的，背后的光翼都已经虚化到了根部了，也就是说这个天使已经开始虚化身体了，等身体全部虚化，那就是最高等的大天使了。

“尼斯洛克大人，我们又见面了！”陈锋笑着说道，他和尼斯洛克不是第一次见面了，毕竟作为镇守群魔堡垒的议员天使，每次会议尼斯洛克都会参加，所以也和陈锋见过许多次。

“没错，陈锋阁下，见到你没事，那我就放心了，没想到你一个人救了近百万人，真的太让我吃惊了！”尼斯洛克笑着说道，陈锋挠挠头。

一百万啊，放在任何一个城市都不多，可是陈锋却仅仅救了一百万人，就算是亚马逊群岛里头的人数，都要超过这个一百万几十倍。

可是，崔斯特瑞姆和鲁.高因却仅仅只有一百万人，而且其中还包括了职业者和普通百姓，可想而知这个世界已经死了多少人了。

其实，真正的惨剧还是卡迪安，当年卡迪安的人口最少三千万以上，可是在魔王出现的那一刻，三千万人的性命就已经被死神勾走了。

“陈锋阁下，这一次我来到庇护所，并非仅仅是保护塔维纳小姐，这一次我也是来找我的几个死对头的！”尼斯洛克说道，陈锋轻轻的皱起眉头。

“庇护所的世界之石毁灭了，但是却并非完全毁灭，你相比已经知道自己身体的状况了，这是世界之石的自我保护，它已经度过了最危险和最虚弱的日子了，现在你们的身体再次出现数据化，已经说明世界之石已经恢复工作了！”

“所以，你们的装备，技能，属性可以再次使用，不过虽然遗憾世界之石被毁灭，但是相比你们已经感觉到了自己身体的变化了”尼斯洛克对着陈锋说道。

“没错，作为封印人类天赋的世界之石被毁灭了，相比人类可以变得更加强大！”陈锋笑着说道，尼斯洛克脸上闪烁了一丝尴尬。

他没想到陈锋居然知道世界之石的作用，其实这个在人类和天使的高层当中并不是什么秘密，只不过人类没有实力毁灭世界之石，而且也不想毁灭世界之石。

世界之石是什么存在啊，创世神阿努的眼珠子，可以用世界之石观察整个宇宙，真正的宇宙秘宝，岂能被轻易的毁灭，人类的实力就算是巅峰时期，也只能破损，而无法毁灭。

这一次世界之石的毁灭，显然也只是破损了世界之石，接近三个月的休养生息，世界之石再次开始工作，而一工作就是无比庞大的大手笔。

改变了全部职业者的属性，技能和装备，如今陈锋已经知道自己身上装备的属性了，好在全技能这个属性没有消失，这对陈锋来说就足够了。

和以前的装备属性相比，这一代的装备属性更加简单，但是却妙用无穷，陈锋虽然只见过身上几件装备的属性，但是却也能推算出来，相比以后这个世界会更加注意装备了，到时候装备的价格会疯狂的膨胀。

而随着职业者升级，属性点添加之后会直接作用在人体身上，人类的实力会变得越来越强，如果要对比的话，以前升级1级，那仅仅是提高了1级的实力，但是现在升级1级，却是提高了2级，甚至3级的实力。

近战职业会变得更加强大，力量和敏捷，还有体能会疯狂的提高近战职业者的实力，而智力属性，会让无数的法系单位，变得更加睿智和沉稳，加上智力属性到了后期所带来的精神力的妙用，无数的法师会从最主要的伤害输出，慢慢转型成为队伍的真正中心。

而真正让陈锋吃惊的是，野蛮人的技能居然全部变化了，德鲁伊亚马逊等职业的技能没有丝毫变化，只是多了技能符文和技能雕纹而已。

可是野蛮人的技能居然发生了惊天动地的变化，原本的技能仅仅保留了一个旋风斩，其他的全部变成了新的技能了。

这让无数的野蛮人感到了吃惊和不适应，因为新的技能，比起原来的技能来说多了整整8个。

野蛮人的新技能，战斗技能有22个，被动技能有16，一共是三38个技能，而原来的技能列表，三个系加起来，仅仅30个。

这样一来，无数的人开始羡慕起了这群蛮子了，没想到野蛮人居然因祸得福，而且许多野蛮人开始尝试杀怪，战斗力却是非常的惊人。

“您的对手？是谁？次等恶魔？”陈锋问道，尼斯洛克点点头，如果不是次等恶魔，那他还不用来到这个世界，主要是那个次等恶魔的实力虽然弱小，但是一系列的攻击十分的恼人。

“他叫雷米尔，是一个堕落天使，曾经是高阶天堂的议员天使，领悟了雷电审判的法则，精通闪电攻击，战斗力非常强悍，攻击，速度，防御都十分惊人，唯独性格暴躁！”

“我和他本来是一起参加天使训练，一起从天使学园毕业的，他甚至一直以来都是我的追赶目标，他比我大十岁，但是却比我早一百年成为议员天使，天赋相当惊人！”

“后来他堕落了之后我才成为议员天使，我一直以来的目标就是杀了他，这个不要脸的叛徒！”

陈锋默不作声，没想到遇上了这样的一件事情，其实非常的简单，尼斯洛克一直把雷米尔当成自己的偶像，结果偶像背叛了天使，自然是非常的痛恨。

就好像你的一个至亲的朋友背叛了你一样，那种感觉在有信仰的人眼里，是最为愤怒的，毕竟在有信仰的人眼里，和自己同样信仰的人，加上又是至亲，又是偶像，结果一背叛自己的信仰，那可是罪无可恕的。

所以，尼斯洛克对雷米尔，可是痛恨到了骨子里了。

对于这样的事情，陈锋自然是举手同意了，一个次等恶魔实力的堕落天使，而且是掌握了雷系法则，这样的天使一旦来到这里，陈锋都不知道自己是否可以挡住。

雷系法则作为最狂暴的攻击力量，别看雷米尔的排名不高，但是战斗力却足可以明磊前茅，加上雷霆般的移动速度，打起来还真的十分难说。

尼斯洛克就住了下来，当然并非是陈锋现在的地方，而是在隔壁，主卧已经被陈锋给毁了（力量控制不当），仅剩下一个客房，好在就陈锋和塔维纳住，两个人早已经有了夫妻之事，也不用避讳什么。

有老婆在身边，陈锋自然是乐的开怀，其实这一次塔维纳的到来并非是她自己一个人决定的，曼陀罗老爷子早就眼巴巴的想把孙女塞进陈锋的被窝里了。

这一次承蒙世界之石的关照，老头子晕了三天三夜，醒来第一时间事情就大喊着关心陈锋的口号，把塔维纳给送了下来。

而且还与一个帮凶，任谁也想不到，帮凶居然是伊姆帕里斯。

伊姆帕里斯也有自己的心思，陈锋对伊姆帕里斯来说绝对是一个宝贝，不但是实力强悍，而且为人不骄不躁，更重要的是生下来的孩子，居然都是天赐之子，那天赋可是相当的惊人。

如今虽然可以把陈锋的大儿子预定给他当徒弟了，但是作为一个战争机器，伊姆帕里斯怎么甘心自己的手下只有一个兵呢？

所以，塔维纳的肚子也成了伊姆帕里斯关心的，可以说如今天底下最关心陈锋孩子的，不是陈锋，不是陈锋的妻子，不是陈锋妻子的家人，而是伊姆帕里斯。

这家伙幻想着自己以后教出七八个天赐之子的天才，然后杀入敌军总部，活捉了几个魔神，然后踩着魔神的脑袋狂笑三千年。

“你又有什么打算了？”看着忙碌过后，陈锋靠在床上思考着事情，塔维纳轻声的问道，刚才的一番翻云覆雨，让塔维纳浑身软乎乎的，提不起一点力气来。

“我在想，崔斯特瑞姆现在情况怎么样了，我们离开的时候，超级暗黑破坏神好像要从地底下出来，可是都过去三个月了，它却依然没有任何的动静！”

“你很担心？”塔维纳问道。

“是啊，谁不担心呢，超级暗黑破坏神，战斗力要凌驾在这个世界任何一个人之上，就算是泰瑞尔还活着，联合伊姆帕里斯都不一定打得过它！”

“而且这么多年过去了，超级暗黑破坏神已经不是当初那个刚被制造出来懵懂的家伙了，我可以肯定的说，就算是三大魔神亲自出手，最多只能压制他，而无法战胜它！”陈锋叹了一口气说道。

“他真的这么厉害？”塔维纳顿时低呼了一声，陈锋苦笑着摇摇头。

“就是这么厉害，如果不是这么厉害的话，那怎么能控制凯恩，摧毁了世界之石呢！”陈锋苦笑着说道，塔维纳顿时一脸的惊愕。

“你已经知道了？”

第834章 新属性！

“是啊，早就知道了，其实在第一个月，我带着人前往鲁.高因的时候我就猜到了！”陈锋一声苦笑。

“其实不仅仅是我，卡夏，阿卡拉她们也都猜到了，天底下哪儿有这么巧的事情，我从超级暗黑破坏神的身边把凯恩给捡回来，然后凯恩在我离开的当天就准备要去哈洛加斯！”

“我前脚回到崔斯特瑞姆，凯恩后脚就要去世界之石，如果说世界之石和凯恩没关系，杀了我都不信！”

看着陈锋满脸的苦涩，塔维纳不知道怎么安慰，因为他知道陈锋的心里很想哭，因为那个破坏了世界之石的，不是别人，正是陈锋在这个世界上最信任的人，凯恩。

说实在的，凯恩在陈锋的心理，那可是真正的爷爷，这个老头喜欢喝茶，喜欢和年轻人拌嘴，但是知识无比渊博，对人十分宽容，在箩格的时候，任何人都可以去找凯恩帮忙。

当然，除了鉴定装备，其他基本上都是不收费的。

甚至陈锋在安排自己身份的时候，都采用了和凯恩一个身份，赫拉迪姆一族的传人。

结果呢，人类最重要的世界之石却是被凯恩所摧毁了。

世界之石虽然是遏制了人类的天赋，但是世界之石却又给人类提供了另外一条提高实力的方法，那就是数据化。

数据化让自身的战斗力体现的更加淋漓尽致完美无缺，如果是放在以前，恐怕会有99.9%的人类不知道如何提高自己的实力。

可以说，世界之石虽然被封印了，但是却也给人类开启了另外一扇通往成功的大门，而且是捷径，动车！

可是如今世界之石被毁灭，好在没彻底毁灭，按照如今人类的属性情况来看，世界之石大概是破了一大块，分成了两部分，或者是只剩下最大的一块。

因为陈锋已经知道，世界之石最重要的一个作用，压制恶魔的实力已经彻底的失效了，也就是说，从今往后，人类世界里头，不再有恶魔的投影，而出现在人类世界的恶魔，全部都是真正的恶魔，实力100%。

不过还好，弱小的恶魔在人类世界是得不到力量的补充的，虽然地狱的力量会倾泻到人类世界，但是一旦来到了人类世界，恶魔的实力还是会被压制，地狱力量无法得到吸收，恶魔们会不断的变弱。

等地狱力量消耗干净了，恐怕60级的沉沦魔最多只能靠着肉体发挥出20级左右的实力。

虽然说沉沦魔是地狱最弱的一群恶魔，但是别忘了，实际上那些都是成年的，或者是强壮的沉沦魔，而有一些沉沦魔的实力可是连60级都不如。

如果这样的恶魔来到人类世界，经过这么一消耗，人类世界的新手就可以对付了，而且别忘了，如今人类的实力也已经提高了。

估计人类10级开始，就有本事单挑一只能量消耗殆尽的沉沦魔了，不过到时候陈锋担心沉沦魔在人类世界建立部落，数亿的恶魔在一起，那可相当不好惹啊。

不过这些都不用陈锋担心，人类的高层自然会彻底的解决，就让他们头疼吧，再说除非是次等恶魔坐镇建城，不然的话陈锋都能毁掉。

在库拉斯特休息了好几天，陈锋准备离开了，如今库拉斯特已经没必要陈锋帮忙了，所有职业者也已经恢复了实力，而且变得更加强大。

世界之石破损固然有坏处，但是好处也是相当惊人的，首先装备种类丰富了无数倍，这几天尽是看到稀奇古怪的装备爆出来。

二来这一次世界之石好像是动真格的了，所有职业者的实力增加了最少三倍，也就是说原来40级的职业者，现在战斗起来最少和以前的50级，甚至60级的一样。

只是有一点非常可惜，那就是有一部分人的变异技能被世界之石给洗掉了，陈锋当初还担心，不过一看自己的技能，屁事没有，只有装备上附带的技能消失了，但是现在也都回来了。

所以，在这个世界上，技能这东西唯一没有改变的，恐怕就是陈锋了。

“陈锋，你快看，这把武器好奇特啊！”塔维纳顺手杀了几只恶魔，却惊讶的发现爆出来了一把黄金色的武器，随手捡起来，拍下一张卷轴，好在鉴定卷轴还是原来的鉴定卷轴，功效一样。

陈锋接过了武器，看了一眼，顿时有些吃惊，上头的属性可让陈锋有些愕然啊。

锐利獠牙

稀有斧（单手）

伤害：779.3

每秒伤害：436-763

每秒攻击次数：1.30

+286-482点毒素伤害

+107体能

击中生命恢复+272

暴击伤害提高64%

3.00%生命窃取

凹槽（1）

“你看，现在的武器，已经有了很明确的伤害，看样子这个世界的变化相当的不简单啊，以后对于攻击会更加的明确了！”塔维纳对陈锋说道，陈锋点点头。

不过上头几个属性还是让陈锋不了解，尤其是“击中生命恢复”和“3.00%生命窃取”，这两个属性在陈锋的武器上都没出现过。

陈锋换下了自己的武器，朝着一只怪走了过去，那恶魔被塔维纳的乌鸦给啄了个半死，看到陈锋走过来，顿时惊恐的尖叫了起来。

可是陈锋却拿着斧头，轻轻的砍了一下，忽然脑袋上跳起来了两个绿色的光团，而两个光团迅速没入陈锋体内，两个数字瞬间跳跃了起来。

“+272”

“+54135”

“陈锋，你后面的数字好大啊！”塔维纳对着陈锋说道，陈锋立刻打开自己的面板，只见面板上的数据赫然有一个变化了。

伤害值。

这个本来没有显示具体数值，而是一串问号的地方，赫然写着一长串的数字，陈锋看了一眼，那数字却陈锋一阵惊愕。

180450000！

“智力的1.5倍！”陈锋的脑海猛然的一闪，一个念头出现在了脑海里，让陈锋吓了一跳，立刻看了一眼智力，高达一亿两千万的智力，乘以1.5，赫然就是数字。

陈锋再计算了一下，但却是一愣，因为“+54135”这个数字，的确能和3.00%的生命窃取搭上线，但是却不是真正的3.00%，而是削弱了十倍之后的3.00%。

“不是写着3.00%生命窃取么，应该是百分之三，为什么却是万分之三呢？”陈锋皱着眉头，不过现在条件太艰难，陈锋还是思考不清楚，最后还是摇头，没有认真的去想。

不过看着自己的属性，陈锋还是一阵激动，高达90%多的暴击率，让陈锋几乎每一次攻击都能产生暴击，但是陈锋却是一阵苦笑，有毛线用啊。

自己压得又不战斗，完全没几个进攻技能，就算是百分之百的暴击也没用啊。

这一次陈锋打算去亚马逊群岛，先和卡夏等人碰面了再说，陈锋虽然有心去崔斯特瑞姆，但是说句丢人的话，陈锋不敢去。

超级暗黑破坏神这家伙的战斗远超过迪亚波罗，面对迪亚波罗陈锋还或许可以逃命，但是面对超级暗黑破坏神，那是陈锋来到这个世界之后，最无力的一次。

忽然，陈锋长大了眼睛，脸上浮现出了惊喜的微笑，赶路的时候陈锋可没闲着，精神力既然已经无比强大了，陈锋开随时随地开启着，搜索着地面，忽然地面带给了陈锋一个惊喜。

雷霆骷髅王的一块腿骨，而且是整条腿的，陈锋顿时哈哈一笑，他就在知道庇护所世界一定有东西不会让他失望的，本来是怀着广撒网的心态，结果还真的被陈锋给找到了。

算起来，在库拉斯特森林内，陈锋已经找到两个骷髅王的部件了，黑暗骷髅王的头骨，还有雷霆骷髅的腿骨。

立刻挖掘了出来，看着那从泥土内出来，因为强降雨，泥土都十分湿润，粘在衣服上难以清洗，可是那雷霆骷髅王的腿骨却是一点都没有脏，看起来仿佛是片尘不沾身一样。

幸喜的收了起来，陈锋现在的实力吸收一根腿骨不用一秒钟的时候，塔维纳一直微笑的看着陈锋，陈锋觉得“微笑女神”这个称号，应该给自己的娘子塔维纳。

来到了亚马逊群岛，因为人类实力已经恢复了，塔利斯居然离开了，陈锋有点后悔，没见到塔利斯一面，不过一想到塔利斯就在大海里，自己靠着自己的精神力，找到他估计也轻松。

“你要回天堂？”卡夏对着陈锋问道，陈锋点点头。

如今出来已经三个月了，这意味着距离艾米丽的产期，只剩下最后一个月，陈锋必须得去天堂，好好的陪着艾米丽，等艾米丽的孩子出生之后，才可以回来。

时间过的真快啊，这几个月陈锋是操透了心，几乎没有好好休息，虽然昏迷了半个月，而且精神力得到非人的补充，但是陈锋的心很累啊。

卡夏点点头，他知道陈锋很累，这三个月的时间，陈锋每天都要操心，食物，安全，健康，水源，等等一切都要陈锋亲自过问。

不要说是六十万人，就算是六十个人，陈锋也没这么操心过。

“好吧，那你自己小心，崔斯特瑞姆我们暂时不会回去，不过我们也准备去库拉斯特，那边恶魔较多，而且新手们，也得在前辈的带领下最快速度的成长起来！”

“现在的菜鸟，实力不行啊！”

第835章 天使最关键的援手！

陈锋笑了，笑的非常开心，因为他回到了地狱，惊讶的发现恶魔的日子不好过啊。

本以为恶魔去了人类世界，人类现在才是面临最大危机的一群，结果却惊讶的发现，去了人类世界的都是一群老弱病残，如今恶魔真正的精锐全部被控制在了地狱内。

为什么？

因为天使们发飙了啊，高阶天堂守备队第七军，第八军，第九军和第十军，总计天使480W,全部以十万为一组，分散到了地狱，一共是48组。

每一组都是议员天使带队，深入敌后，开始了大破坏，无数的部落被毁灭，而更让恶魔们头疼的是，偏偏这时候所有次等恶魔都被控制住了。

怎么会被控制住？

高阶天堂三个天使长都在这里，虽然泰瑞尔死了，但是三个天使的实力却是无需置疑的，加上海格也亲自参战，结果却纠缠住了一百多个次等恶魔。

别以为一百多个次等恶魔真的很了不起，四个大天使实力的天使一起合作，打不过，却可以缠住人，尤其是没有一个次等恶魔敢自己一个人冲出去，因为在四个大天使的合击之下，单独出去那是必死无疑的。

结果，愣是让四个大天使外带不到十个的议员天使给缠住了，这一次天堂可是拿出了老本儿了，50多个议员天使，加上守护在群魔堡垒的，加起来六十多个议员天使全部出动。

要是折损了一个，估计天堂能心疼死了，折损个五分之一，伊姆帕里斯估计能天天指着魔王的方向骂街。

要是死了超过四分之一，伊姆帕里斯敢出去和魔王单挑，超过三分之一伊姆帕里斯能连命都不要。，

要是死了过半，好家伙伊姆帕里斯敢带着全部天使和地狱同归于尽！

但是没办法，现在人类需要一个过程，一个熟悉自己的力量和提高实力的过程，伊姆帕里斯知道，他虽然看不起人类，但是却也知道如今世界之石坏了，人类的潜能再次被激发了出来，实力会变得更强大。

到时候天使一定会依靠人类的，所以现在要给人类争取时间。

人类现在最缺的是什么，就是时间啊，缺少熟悉新力量和提高实力的时间，就好像是新游戏开服了一样，大家第一时间就是不约而同的升级。

而对于现在的人类来说，打怪不是重点，重点是活下去，尤其是陈锋所救下来那六十万人里头的职业者，他们的等级普遍在30级一下，面对现在的恶魔，沉沦魔杀他们就好像是杀小鸡儿似的。

所以，伊姆帕里斯要控制住恶魔的大军，在多达480W天使的分散进攻下，几乎所有恶魔的精锐部队都被控制住了，只有少部分的降临到了人类世界，其他下去的恶魔，都是老弱病残。

要知道恶魔的数量，那可是论兆来计算的，放在人类世界，下去个十兆，就能占据大半个星球的地盘，要是超过一百兆，基本上人类就只剩下弹丸之地了。

别看数量不“多”，一百兆对恶魔的总体数量和战斗兵力来说还真的不多，但是对于人类世界却是灭顶之灾，人类的避暑所还不如地狱魔王的一块领地，甚至最小的领地都要比庇护所世界加起来的总体面积大上数倍。

一百兆的恶魔来到庇护所世界，光光站着，就能要了人类世界接近一半以上的地盘，而且还得算上海洋之类的总体面积来站的。

这长完全没办法打，只要恶魔在三天之内吃光全人类的食物，战斗就结束了.....

难道你还指望几千万的人吃自己种的粮食？

恶魔随便来个一波流，人类就全挂了，吃个妹啊！

所以，靠着天使的帮助，牵制住了无数的恶魔，人类才得以喘息，这一切陈锋是到了地狱才知道，顿时也是一阵吃惊，立马就知道了真正的严肃性。

以前恶魔来到人类世界，那是因为有世界之石的保护，世界之石可以让恶魔进来之后，受到压迫，然后当外来者的数量达到一定的额度，就会开始全范围的削弱所有外来者的实力。

就好像是收容所一样，一开始还没什么顾忌，就警告一下，到了后来越来越多，就得开始实行管制了。

世界之石的力量就是关注，当恶魔在人类世界的数量超过一定的限制，全恶魔的实力最多只剩下两成，甚至严重的情况下，连百分之五的实力都发挥不出来。

所以在世界之石还健全的时候，恶魔才不敢放肆。

可是如今恶魔却没有了这个限制，所以可以无限制的下来，换句话说，恶魔可以单单靠着数量，就完全弄爆了这个星球，那还怎么混啊。

好在天使及时出手，遏制了几个主要的通道，别以为恶魔好像奥特曼一样随时随地可以撕裂空间，有这样力量的无一不是顶尖恶魔，所以有抓们的通道通往人类世界的。

而这一次天使大军的任务，就是控制，或者是摧毁这些星球，而之所以次等恶魔没有出现在人类世界的原因，就是因为撕裂通道后，次等恶魔的实力暴降，必须休息长达半年以上，这才使得现在为止出现在人类世界上的次等恶魔，数量不超过一巴掌的数量。

陈锋立刻有了一个新的目标，帮助天使摧毁那些通道，而且依据现在那些开门的次等恶魔的实力，陈锋甚至有机可乘。

“我知道，你又要出去了！”陈锋刚想说话，嘴巴却被封住了，只见身边几个妻子都看着陈锋，对于陈锋的心态，她们十分清楚。

她们也都知道，这一次陈锋又要出去了，因为这不是一个人的事情，自己的这个丈夫什么都好，就是太忙了。

为了人类，他真的太忙了！

“记得回来，我不想宝宝在出生的时候，看不见你这个父亲！”艾米丽抚摸着肚子对着陈锋说道，陈锋轻柔的点点头，然后贴在了艾米丽的肚子上，听着艾米丽体内的两个心跳。

第二天一早，陈锋就找到了伊姆帕里斯，得到陈锋的要求，伊姆帕里斯完全没有拒绝，立刻拿出了战略分布的地图。

“地图你拿着，我给你标记出来了48个军团的目标位置，但是我们还侦查到了其他的目标，所以你的任务，就是摸清有没有其他的传送门，如果有的话，破坏！”伊姆帕里斯对着陈锋说道。

陈锋点点头，看着地图上，48个传送门每一个都有专门的天使大军去进攻，而且每一个边上都详细的写着该城市和城市附近的恶魔分布。

陈锋没有立马就去寻找其他的恶魔，而是选择了一个硬骨头，在48军里头，陈锋要先帮忙弄下一块硬骨头，给天使和人类打打气，提高一下士气。

毕竟，其他的传送门都距离这里非常远，所以陈锋要顺手帮忙解决了48军团的麻烦。

只要一旦解放了一个传送门，那局面就会变成48个军团去解放47个传送门，这样一来多出来的十万大军，就成为了真正让敌人头疼的部队。

无论是骚扰还是强攻，都是成为至关重要的一个部队，而到时候天使和恶魔都压力都会增加，陈锋却可以减少许多。

打定了注意，陈锋立刻出发，当然出发前去看了看海格，海格最近非常郁闷，世界之石的惊天变化海格也尝到了，但是让他最疼的却不是身体的剧痛，而是研究了数万年的属性，一天之内全部被颠覆。

也就是说，以前的锻造方法，几乎都失效了，必须重新研究属性这个问题，海格叹着起，看来他还得苟延残喘几年啊。

海格毕竟已经老了，已经没有了以前那种雄风，当年的辉煌却一去不复返，几万年的努力成为了白用功，海格还是有些接受不了。

所以最近天天找恶魔的麻烦，把次等恶魔打的是屁都不敢发。

对于全人类来说，世界之石的破碎，得到收益最大的不是陈锋，而是海格大人，他本身力量属性惊人，如今属性融入体内，属性的对陈锋的影响得到了最大的认可，结果海格的战斗力翻了十几倍。

一拳头能把次等恶魔的身体都给砸对穿了，好几只次等恶魔因为不懂，差点被海格给杀了。

所以，正是以为海格，这才控制住了上百个次等恶魔，不然还真的没那么简单。

见到海格之后，陈锋就出发了，他把自己背包里的装备全部给了海格，让海格可以有更多的材料研究，然后出发。

第一站是在狄瑞拉之城的附近三百公里的一个城池，狄瑞拉已经死了，所以狄瑞拉的地盘也被那个城池所吞并，但是主城并未转移。

城内的主导是一个1级巅峰恶魔，属于狄瑞拉当年的手下，无线接近次等恶魔，所以可以说是半步次等恶魔。

这样的实力对陈锋来说有些不够看，但是手底下超过五十兆的恶魔大军，可是让陈锋和天使真正头疼的对象。

鬼知道这个家伙到底是怎么得到这么多恶魔的！

第836章 雨之天使，马特里尔！

“芬里尔城，精兵十兆，恶魔大军总数高达50兆，是附近范围内，最难啃的一块骨头！”

五十兆和十万的对比，谁都看得出来，任何一个天使的都是一群比自己总人数还要多的恶魔大军，所以这一块骨头相当的难啃。

主要还是这群家伙的数量太多了，如果是放在平常，就算是四百八十万天使全部过来，也不会去进攻这么一个城市。

可是现在不仅仅要进攻这么一个城市，而且要做出无所畏惧不怕死的样子，拖住所有的恶魔，那可是一个无比艰难的行动啊。

就好像是一个人，拖住十万大军一样，历史上谁能做到啊。

所以，陈锋来了，陈锋来帮忙了，他必须帮助这里趁早夺下这个城市，看着高大的城墙和远处已经展开的惊天战斗，陈锋立刻就加入了进去。

无数的箭矢铺天盖地的冲了过去，紧接着无数的骷髅也冲了出去，陈锋瞬间变身骷髅王，技能一下子就砸了出去。

“冰封千里！”

远方和恶魔们打的火热的天使，眼中只见白光一闪，恶魔大军的左侧，顿时无数的寒气冒了出来，紧接着无数的恶魔瞬间被冰冻了起来，随后陈锋的大群骷髅开始疯狂前进，不一会儿那些被冰冻的骷髅就被砍死，一个不留。

“是陈锋大人！”一个熟悉陈锋的人顿时惊呼了一声，因为一根巨大的冰之矛已经出现，宛如烤串一样，疯狂的冲入恶魔大军之中，被撞死的撞死，被压死的直接压死，甚至冰之矛一路前进，被碾压成碎片的也数不胜数。

“陈锋大人来了！”陈锋的威名在地狱内比在人类世界还要响亮，那恐怖的名头可是靠着杀戮创下来的。

“冰封！”陈锋再次一仰首，无尽的寒气立刻聚拢了起来，不一会儿整个天地都开始冒着寒光，白雪居然从天空中飘落了下来。

许多天使连雪是什么东西都没见过了，但是对于那骤然间下降了百度之余的温度，也有点吃不消，急忙朝着那些知道陈锋底细的人问，这陈锋到底是说。

“你连这个都不知道？你也太落伍了，陈锋大人可是人类新生代最强大的一位，发迹仅仅三四年，实力已经比得上议员天使了！”

“什么？”一群天使听的一愣一愣的，发迹才三四年，居然就已经堪比议员天使了？

“你们看看，陈锋大人的骷髅有多少，前些日子人类发生突变你们知道吧？可是你们肯定不知道，陈锋大人是唯一一个没有发生变化的人，好像整个人类世界，就陈锋大人一个人的技能是被保留了下来，其他人类全部都变成了普通人！”

“陈锋大人一个人带着几十万人，横渡大海，才保存了人类的新生火种，现在人类变得更加强大了，陈锋大人的实力肯定也提高了，一定的！”

陈锋自个儿都没想到，居然有人对他如此的信任，不过战斗还在继续，显然陈锋的到来就已经提高了许多天使的士气了。

而陈锋接下来的动作，却让所有人愕然，只见陈锋一招手，所有的骷髅居然瞬间倒地，居然全部都被陈锋解散了。

无数人都愕然的看着陈锋，不明白陈锋为什么会解散掉骷髅，然后就看着陈锋转向了天使们对面的那个方向，手高高的举起。

“莫非陈锋要叛变？给恶魔打信号？”自然不是，陈锋还没变态那个程度，只见一招手，原本低温的天气一下子转变了，四周的温度骤然间拔高了数倍，所有人都不解的看着陈锋。

却只见陈锋忽然一伸手，轻轻的往着天上这么一挥动，无数的火焰从天空当中降落了下来，疯狂的落入恶魔大军当中，顿时那恐怖的火焰带着了一阵阵的爆炸和恐怖的燃烧，瞬间无数的恶魔惨叫着被活生生烧死，甚至是被砸死。

烈焰风暴，席卷范围一千公里，对范围内任何敌人造成毁灭性的打击，同时还不分敌我，所以万一碰到天使，那天使也会被打中。

无比恐怖的烈焰风暴，其实却只是太阳打了一个喷嚏，那恐怖的烈焰风暴席卷着整个区域，瞬间整整半兆的恶魔，被陈锋秒杀，而在这个时候，陈锋胸前的徽章再次闪烁了一下。

万兆荣誉点达成，徽章晋级最高级别，耀金色。

高达一万兆的要求，陈锋居然达到了？

烈焰风暴极具冲击力的抚弄了一下恶魔大军的菊花，高达一千公里的超恐怖范围，本身陈锋的冰封千里也是超过一千公里，如今烈焰风暴+冰封千里，陈锋两个招数秒杀了足足一兆的恶魔。

一瞬间，无论是人类还是陈锋自己都傻眼了，而陈锋看着自己徽章内的荣誉点，顿时目瞪口呆，365845兆。

“尼玛，三十万多兆，接近四十万兆！”陈锋陈锋还是第一次手里头有如此巨款，巅峰时期陈锋的荣誉点大概是一万多一点，可是如今却是接近四十万啊。

那不是亿，而是兆啊，一兆那可是一万亿啊，足足四十万兆，换成硬币，能把黄河长江都给堵死！

两招，仅仅两招，让陈锋的荣誉点爆发到了一个新的地步，陈锋也是目瞪口呆，满脸愕然，从未想过这两个技能的变化居然如此恐怖。

“一定是实力，一定是自己属性融入自己身体的变化，一定是这样的！”陈锋顿时一阵激动，没想到威力居然增加了这么多。

陈锋没有尝试过，但是却也猜到，威力最少上升了一倍之多，现在看来，甚至还要更多，陈锋和龙龟没聊过世界之石对骷髅王的影响，但是如今看来，世界之石把陈锋的身体变得更加强大，却也是给陈锋一个新的力量。

技能的威力增强了，那陈锋则更加开始发威了，火焰骷髅王和寒冰骷髅王的大招都扔了下去，接下来就是蔚蓝骷髅王的大招了。

直接一个海神结界，方圆二十公里内的所有敌人都被陈锋给困在了结界里头，紧接着虚无之水开始疯狂的倾泻了下来，足足三个小时，那结界内的恶魔被陈锋斩杀殆尽，反而没一只淹死。

三个小时的气，恶魔还真的憋不死，但是在几乎是最轻的水里头，任何恶魔都无法正常移动，所以十分干脆的被陈锋的大军给干掉了。

谁让陈锋的大军如履平地呢？

虽然三个小时才杀了二十公里，不到千万只恶魔，但是如今看来，这却更加的恐怖，因为那恶魔被陈锋斩杀的情况，简直就是现场直播。

那冰封千里和烈焰风暴这是震撼，但是却让恶魔感觉到一阵不可思议，可是如今却不一样，如今却是直接让恶魔们亲眼看着自己的同伴被陈锋慢慢的残杀。

尤其是无数的恶魔在水中不断的挣扎试图逃窜，却被陈锋的骷髅三两下追了上去，然后陈锋这个坏蛋，为了制造出更恐怖的效果，居然让骷髅们放弃武器，直接用牙齿撕咬。

结果一只只的恶魔被直接撕咬成了碎片，无数的鲜血弥漫在了整个结界的最下方，沉淀在地面上，看起来就好像是红色的地毯一样。

可是随着恶魔或者骷髅经过，那红色的“地毯”，冒出了一阵的血花，让所有恶魔看着的是从内心开始发寒。

随后，蔚蓝骷髅王的战斗还没结束，神圣之泉雾化，开始扩散，瞬间无数的恶魔开始惨叫，剧烈的疼痛让恶魔们发狂，战斗力直线提高，但是天使们也是如此。

那雾化的神圣之泉让恶魔们发狂，所以狂性大发之后战斗力提高，但是却因为脑子不好使，反而被天使们击杀。

而在神圣之泉内，天使们就算是被受伤了，在神圣之泉的作用下，也会逐渐的恢复，虽然不快，但是却比自己恢复要快的多。

结果，这样的下场那可是此消彼长的，顿时恶魔的死亡越来越快速，最后一声号角声从城市内传来，持续了一天多的战斗，在号角声中结束了，无数的恶魔开始涌入城内，居然打起了防守战。

“陈锋阁下，非常高兴您来帮忙！”议员天使马特里尔走了出来，笑着看着对着陈锋伸出手，陈锋立刻握了上去。

“议员天使马特里尔，大名鼎鼎的水之天使，领悟水系法则，难怪这一块硬骨头只有十万天使来啃，有您在这里，就算是啃不动，起码也不会让骨头被抢走！”陈锋笑着说道。

马特里尔顿时也是一阵失笑，陈锋这个家伙，居然把他们比喻成“狗”，不过无论如何比喻，对于恶魔的比喻，所有天使都非常喜欢，这群恶魔就是天使的手下败将而已，在天使的手底下，只能最终被啃食掉。

马特里尔，被人们成为水之天使，或者是雨之天使，领悟了水之法则，掌握着水之审判，战斗力在议员天使中并不算出色，甚至可以说是有点弱。

但是面对恶魔，水之天使的力量却无比的强悍。

“马特里尔大人，可以开始了，我已经迫不及待的想要钓鱼了！”陈锋笑着说道，马特里尔点点头，一招手，天空中顿时乌云密布！

第837章 鱼池大作战！

倾盆大雨，陈锋发现自己在人类世界所遭受到的一个月的大雨和如今的比起来，压根就不算什么，在陈锋和蔚蓝骷髅王和雨之天使马特里尔的共同操作下，狂暴的大雨瞬间覆盖了整个恶魔的城池。
“哥哥，这一次恶魔要是不出门，雨水能把城市给变成水池子，陈锋大人还真的可以钓鱼了！”马特里尔的弟弟对着马特说道，马特顿时一笑，陈锋更是直接哈哈大笑了起来。
“马特大人，这是你的弟弟？”陈锋好奇的问道。
“没错，他是我的弟弟，不过比我小了三百多岁，他并非是我的父母生的，而是水晶拱门里头诞生的，是纯洁天使！”马特里尔笑着介绍了一下自己的弟弟。
马特雷尔，在天使里头资格算是中等，如今也是半步议员，翅膀也已经开始虚化了，但是还不明显。
所谓的纯洁天使，指的是并非是通过.交.配.繁衍诞生下来的天使，而是水晶拱门吸收力量，慢慢诞生的天使。
这种天使被称为“纯洁天使”，前三代的天使，全部都是纯洁天使，从第四代开始，才出现繁衍下来的天使，那些天使被称为“生命天使”。
纯洁天使就好像是能量一样的纯洁，出生的时候居然是一个光明之蛋，就是卵生的，这让陈锋十分惊讶，而生命天使，也就是怀胎所生下来的天使，却是胎生的。
从某种意义上来说，纯洁天使的天使要高于生命天使，但是生命天使一出生就已经有基本的智商了，因为在母体内时间长，所以发育的要比纯洁天使完整。
而纯洁天使在最开始出生的时候，居然是没翅膀的，也就是说和普通人类一模一样，但是在半个月之后，翅膀才会慢慢的出现。
而生命天使在一出生的时候就有翅膀，所以生命天使的存活率，一直以来都比纯洁天使的高，当然纯洁天使出现的几率也小，这也是一回事。
“你修炼的也是水系法则？”陈锋好奇的问道，马特雷尔却是耸耸肩，手中出现了一团飓风，陈锋顿时恍然大悟，这货修炼的是风之法则，估计到了议员级别会转而修炼风系里头最强大的雷系法则，那战斗力就威武了。
“不愧是名字里带雷字的！”陈锋竖起大拇指，马特雷尔眼睛一亮，居然还真的被陈锋给猜中了。
陈锋没有多余的时间，还有一个月艾米丽就要生了，预产期正好是三十天之后，陈锋必须在这个三十天内，尽可能的干掉更多的敌人，毁灭更多的传送门，这样才能对得起自己未出生的孩子。
陈锋变身蔚蓝骷髅王，无比惊人的大雨落下了，无数的天使不得不张开翅膀，盖住自己的身子，那大雨打在身上面，居然生疼生疼。
所有天使都惊愕的看着那操控着天气的陈锋，马特里尔甚至有一种把“雨之天使”的称号直接给陈锋，尼玛有必要这么夸张么？
如果说马特里尔召唤出来的9级的强降雨，那陈锋第一次加入，就是12级的强降雨，附带龙卷风效果。
而如今陈锋全力出手，那就十分干脆的变成了50级的狂降雨，那雨水仅仅不到半秒钟，地面上就已经覆盖了一层了，要知道地狱的地面基本上都是平底，或者是盆地为主的，这鱼它没地方渗透啊。
而更让无数恶魔惊恐的是，雨水赫然击穿了地面，进入了深处的熔浆内，结果到时好，无数的熔浆瞬间凝固，结果熔浆的通道被堵住了。
结果怎么着，那自然是火山喷发啊，就好像是水管或者气管道被堵住了，不喷发那是不可能的。
无数的火焰爆发，结果火焰再次被暴雨给熄灭了，本来火山爆发和暴雨比起来，绝对是火山爆发威力强悍的。
可是这一次却不一样，如果把雨之天使马特里尔的降雨比喻成拿着小管道喷，那陈锋第一次加入之后，就是大水管，而陈锋的第二次全力输出，就是高压水枪，那种无节制的。
恐怖的降雨瞬间把火山口内的熔浆全部熄灭，然后熔浆立马就固化，堵住了火山口，陈锋还真不知道，自己无意之间造就了无数的山顶池子。
疯狂的降雨，不断开裂的地面，熔浆不断的增加，地面不断的被挤压，最后只能管道爆裂，不过有时候运气不好，朝上方爆裂，结果再次被雨水给降温堵住了。
一天，陈锋耐着性子足足等了一天，等到无数的恶魔有着用从数百米的城墙上掉下来，这才发动了总进攻。
陈锋顺手给每个天使套上了一个保护，那不会对他们起到任何的保护作用，而是让他们免受陈锋降雨的威胁。
所有天使都幽怨的看着陈锋，陈锋挠挠头，实在是十万天使所需要付出的力量太大，能省则省，要是昨天就给这群家伙套上保护，那今天陈锋就动不了了。
无数的天使冲到了城内，城内是一片狼藉，一片汪洋可以形容如今的城市，无数的恶魔漂浮在水池上，被雨水给淹没的城市下面，无数的恶魔正在求救，可是人挤人的世界里，无数的恶魔被踩在了脚下。
如果一直这样，相比淹死的恶魔数量就能超过四五兆之多。
但是，显然恶魔没有服输，打开了四个城门，开始放水，不过非常可惜，就好像是小学的应用题一样，一边放水一边注水，不过求的却不是什么时候把池子的水放干，而是什么时候所有恶魔都被雨水冲出城市。
雷电系的天使们骄傲了，这一次的战斗对他们来说简直是陈锋的恩赐啊，无数的闪电攻击打在了水面上，不是打着玩的，而是看着无数的闪电弥漫在了水中，无数的恶魔惨叫着抽经，那样子对一群天使来说，相当的酣畅淋漓啊。
战斗继续，陈锋和马特里尔居然用这么一招，就瓦解了大部分恶魔的轨迹和防御，没想到啊，一天之内整个城池居然会被淹没，其实在很早的时候就已经开始放水了，只不过那时候四个城门大开，却还是挡不住雨水的积蓄。
加上陈锋的骷髅就包围着城市，所有恶魔都严阵以待，怕急了陈锋再来一次昨天的二连击，可惜陈锋的技能却还在冷却当中，只是恶魔们不知道罢了。
结果，其实不到16个小时，整个城市就已经水漫金山了，只不过许多恶魔开始挖洞，不过挖好了洞之后发现洞穴带有无比恐怖的吸力，那些挖洞的恶魔都被送了出去，再也没回来了。
而有的恶魔提议破坏城墙，可是谁敢啊，关键是没有城墙怎么挡住天使的进攻，被看天使会飞，在这种时候，天使也是会上城墙战斗的。
起码在城墙上可以站立低地方少，同时进攻的天使数量不会多，如果城墙被破坏，天使进入城市战斗，无比巨大的城市将会成为天使们游击战的地方，到时候被天使躲进城市里，就真的麻烦了。
现如今，地面上是飞沙走石，别奇怪，不是风挂的，而是雨砸的，没错，就好像是玩弹珠台球一样，雨滴砸在地上，那连续不断的雨滴宛如子弹一样，砸的地面满目疮痍，无数的小石子儿被砸的乱飞，天使恶魔频频中招，好在打身上不疼。
战斗开始了，无比的激烈，每个天使都带着三套更换的装备，装备放在自己大队长的戒指当中，十万人，只有十个戒指，每个戒指里头放着整整三万套装备，保证更换。
天使为什么敢十万就打别人几兆的恶魔，那就是因为装备，这些装备除了武器，其他全部都是加防御的，可以说堆防御堆的宛如铁板一样，就算是1级巅峰过来，也得好几下才能击破了铠甲。
而如今在群魔堡垒的海格已经开始研究新的一套铠甲了，传说中的反伤高防御加上高抗性，然后配备高反弹伤害，到时候敌人能把自己活生生的弹死。
无比强大的防御，无坚不摧的武器，战斗起来天使们自然无比强大，加上还有大量神圣之泉作为药剂，天使基本上没有太大的危险。
所以当恶魔的数量直线下降的时候，天使不但没有死一个，甚至是连受伤的都不多，可想而知有好装备和没装备的区别了。
陈锋看着那城市不断的喷水，无数的恶魔被水流带出来，陈锋知道自己也得开始战斗了，无数的骷髅直接冲了上去，残忍的撕碎了地上的恶魔，随后陈锋的手中一举，只见那城市内一个巨大的水球出现。
那水球内包裹着好些恶魔，紧接着陈锋手掌化拳，那个一捏，整个水球开始疯狂的收缩了起来，陈锋瞪大了双眼，精神力疯狂的输出。
这是陈锋早就会使用的一个能力，经过三个月的人类世界求生生活，陈锋使用的更加纯属，因为这个技能赫然是压缩水源，其实就是把水源内的有害物质聚集在一起，然后统一排除。
但是这样有一个好处，那就是在压缩的过程中，会产生无比强大的水压，但是需要强大的精神力来控制！

第838章 倒霉的恶魔们！

精神力，对于陈锋来说，仿佛是催化剂一样，如今陈锋的精神力变得无比强悍，而这样的好处就是陈锋对于骷髅王力量的控制更加优秀了。
那水球疯狂的压缩着，陈锋以前最多压缩一倍左右，也就是说把一个直径三米的水球，压缩成1.5米，可是陈锋现在变态了，压缩的效率赫然超过了十倍之多。
也就是说，陈锋可以把一个直径三米的水球，压缩成三十厘米的，把一个一口高的水球，压缩成两个脑袋那个大，可想而知比例是多有多么的恐怖。
而如今，那几百米大的水球，在陈锋的手中疯狂的压缩着，让所有天使和恶魔吃惊的是，那水球内的恶魔仿佛是被剥夺说话和求救的能力，虽然张大嘴巴，可是一句话都说不出来。
而不多久，那水球内的恶魔口中忽然不断的喷出了鲜血，然后皮肤猛然的爆裂，鲜血瞬间弥漫了整个水球，原本看起来好好的水球，一下子就被鲜血覆盖，里头的恶魔立马被遮盖住了。
“龙龟，这就是你说的精神力控制么？”感受着手中的水球就仿佛是自己的手臂一样，控制的如此轻松，陈锋顿时一阵吃惊，其实在等待暴雨的时候，陈锋沉趁机进入了一次墓地。
“龙龟，为什么我感觉我感觉骷髅王的力量变强大了许多？”陈锋一到了墓地，就朝着龙龟发问，而等问完问题之后，陈锋却傻眼了。
龙龟身上居然散发着淡淡的金光，虽然陈锋知道它是黄金骷髅，而且也见过龙龟浑身闪耀金色光芒的样子，但是这一次却不同，那金光在陈锋的眼前无比的清晰，而再看龙龟，此时的龙龟给陈锋一种看高清电影的感觉。
如果以前是普通的DVD，那今天陈锋的，就是蓝光级别的分辨率，高清的一塌糊涂，陈锋看的自然是傻眼了，完全没见识过这样的场景。
在看四周，整个墓地就好像是被电影重制了一样，变得无比的清晰，每一片土地，每一只骷髅，每一粒沙子在陈锋的眼里，都是那么的清楚，那么的让人觉得不可思议。
“这.....这是怎么回事？”陈锋不可思议的朝着龙龟发问，龙龟顿时一笑，缓缓的走动了两下，陈锋可以清晰的看到龙龟走动的时候那脚掌踩在地上所激起的尘土，甚至尘土内每一粒沙子每一点的灰尘，陈锋都能看的清清楚楚。
这个变化真的太惊人了。
“恭喜你，你的精神力再次暴涨，你和骷髅王的契合度越来越高了！”龙龟笑着说道，陈锋愕然的抬起头，不解的看着龙龟，什么叫做契合度？
“我和骷髅王还有契合度？为什么会有契合度，我一开始的契合度是多少？”陈锋好奇的问道，一连串的问题从陈锋的口中不断的问了出来。
“首先，你和骷髅王之间的确没有契合度，契合度只是我随口说 的，其实这个契合度的意思，就是你的精神力是否可以吃得消骷髅王的力量的一种表现而已！”
“如果是以前，我给你的打分是40分，而现在，我给你的打分是80级！”
“以前以你的实力，就算是搜集完全了骷髅王，到头来战斗力也不会真的比得上一只骷髅王，最多只有80%甚至是70%的力量，而对着你的精神力不断的攀升，你可以更加简单的使用骷髅王的力量，并且可以调动更强大的骷髅王的力量。
“你的意思是，我和骷髅王之间有一个管道，管道的粗细就是我的精神力所影响的，而管道越是粗大，我就可以调动越多骷髅王的力量，是不是这样？”陈锋疑惑的问道。
“没错，就是这样，现在你的精神力暴涨，所以进入墓地你会发现这一切都变得那么的清晰，如果等你的精神力在增长几倍的话，你就会发现，你以后来到墓地，那就是正常时间了！”
“什么？为什么？为什么我的实力增加了，反而不是延长时间，而是我来到墓地会和外面的时间一样？”陈锋大声的问道，一脸的不可思议。
按道理，陈锋的实力越是强悍，那停留在这个世界内的时间就越多，如今陈锋虽然不知道，但是却可以感觉到，自己要是停留在这个世界，最少可以停留一个月以上，而在墓地外头，时间连千分之一秒都还没过去。
“这个以后再告诉你吧，你现在有没有感觉到，你使用骷髅王的技能之后，威力变得更加巨大了？”龙龟朝着陈锋问道，陈锋思考力一下，点点头。
其实最直观的，就是冰之矛，以前冰之矛的大小大概是一千米出头，但是如今却是多大三千多米，那一招下去，整个冰柱直接碾压过去，如今任何恶魔都吃不消陈锋这样的攻击。
“这就没错了，你已经越来越强大了，等你强大到一定的地步，骷髅王的力量会被你彻底的开发出来，到时候墓地对你的保护就彻底消失了，但是这并非是坏处，而是一个好处，那就代表着，你正式被墓地所承认了，以后你可以更加轻易的得到墓地的帮助和支持！
”陈锋被说的一愣一愣的，但是却听懂了龙龟的意思。
就是也以后一旦失去了墓地的庇护，那就会得到墓地的另外一种帮助，但是具体是什么帮助陈锋就不得而知了。
和龙龟再聊了一会儿，让龙龟帮忙自己寻找骷髅，其实在这些日子里，龙龟找到的骷髅何其的多，这是陈锋都没进入墓地，龙龟可懒得保存，干脆都杀了。
龙龟说了，要想要骷髅，自己进入墓地去找，或者是他找到，在他还没失去耐心之前，把骷髅带走，不然的话龙龟绝对是会下死手的。
回到了人类世界，时间开始流逝，没多久就到了攻击的时候，一个水球让陈锋彻底的了解，自己对于骷髅王的力量控制更加的精妙了，让陈锋十分的惊喜。
这样一来，陈锋对抗恶魔的实力就更加的强大了。
“陈锋，你那一招巨大的冰柱可不要使用，万一城墙碎了，咱们一天就白等了！”马特里尔对着陈锋说道，陈锋点点头。
“放心吧，我这一次会给他们一个好玩的！”暴雨继续在下，而陈锋却是诡异的一笑，只见双手在空气当中搅动了起来，那瓢泼的雨水甚至被陈锋给搅动了起来，当然仅限于陈锋面前的那一块。
可是与此同时，所有天使和恶魔惊讶的发现，整个城市内的积水也开始运动了起来，就好像是水缸内的水被一只大手给搅动的一样，如果有天朝人看到陈锋的姿势，一定会惊喜，因为那姿势赫然就是电影张三丰学习太极的那一段。
其实很简单，就是在水中搅动水，要求不顺手旋转，让水朝着一个方向旋转起来，而且双手手掌不会互相接触，却又必须都在水里头，看起来好看而已，陈锋当年在老家小时候经常玩。
陈锋的手旋转的越来越快，而那城市内的积水也旋转的越来越快，不一会儿一个漩涡就出现了，无数的恶魔瞬间被卷入到了那漩涡的正当中。
“该死！”一群群恶魔开始疯狂的愤怒了起来，就是因为不想和陈锋这个变态硬碰硬，结果所有恶魔都躲进了城市里，却没想回到陈锋居然一天的暴雨，淹没了整个城市，如今居然操控着大水，让整个城市都充满着一个巨大的漩涡。
那恐怖的漩涡可不简单啊，整个城市顿时鸡飞狗跳，无数的建筑一下子就崩坏了，无数的恶魔在旋转当中直接晕了过去，而无数的天使也纷纷的朝着那漩涡的最中心进攻，谁让那边恶魔最多呢？
“吼！”无数的恶魔愤怒了，本来这一次战斗是恶魔占据最大的优势的，可是没想到陈锋一来，居然整个占据瞬间颠倒，无数的恶魔害怕陈锋，最后都躲了起来。
“妈的，给我杀，给我杀了那个陈锋！”无数的恶魔开始咆哮，可是让无数的恶魔郁闷的是，虽然口中是这样喊，可是却依然站在那边，而它们却依然是被选我弄的人仰马翻的。
在急速的漩涡里头，他们甚至连身子都无法保持稳定，更不要说是进攻城市了。
“伟大的领主啊，我们必须打破城墙，不然的话我们就会这个漩涡一直旋转到死啊！”一个恶魔朝着城市的领主大声的说道，那领主十分无奈，最后还是无奈的点点头。
无数的攻击瞬间朝着四面八方冲了出去，目标赫然是城墙，可是就在这个时候，十万天使居然瞬间动了起来，所有天使散落了出去，纷纷挡在了那些攻击面前。
恶魔们一看，顿时气个半死，你说以前打仗，天使们巴不得毁了城墙，可是这一次，所有天使都看的真切，就是因为城墙的存在，所有恶魔这一次彻底的倒霉了。
如果让城墙就这样被毁了，那城市内的雨水就会立刻流淌出去，到时候不要说是漩涡了，养鱼都嫌弃水太少了。
“挡住，他妈的给我挡住，我就不相信了，我们还保护不了几段城墙？”一个个天使大声的喊道，恶魔们顿时气歪了鼻子，哭着喊着要打破城墙的是你们，结果现在保护城墙的也是你们，你们到底要不要脸啊？
“陈锋你小心点，现在所有恶魔可是把你当成目标了！”马特里尔对着陈锋说道，陈锋不屑的一笑，就这群恶魔还能把自己当成目标，如果是次等恶魔来了，陈锋或许会小心翼翼，但是一群连1级点都没多少的恶魔，陈锋怎么可能害怕呢？
漩涡变得越来越快了，而且陈锋甚至还用上了压缩方法，但是一想到压缩可能会增加水压，最后崩坏了城墙，陈锋还是放弃了，陈锋可不认为恶魔们的豆腐渣工程，能比人类的要强悍。

第839章 献祭，督瑞尔分身！

“该死的人类，该死的陈锋，我要献祭，把死去的同伴的尸体给我集合起来，我献祭，我要召唤伟大的魔王！”领主愤怒了，无比疯狂的说道，顿时无数的恶魔尸体被聚拢在了一起，一个硕大的魔法阵直接出现在了那无数的尸体下方。

“不好！”远处的马特里尔已经看到了，无数的尸体这么一堆积，一看就是不对劲，立刻惊呼一声，叫了一声陈锋，提醒了一下之后急忙冲了过去。

可是在一瞬间，七八个会飞行的1级恶魔立刻挡在了马特里尔的面前，那样子显然是不打算让马特里尔过去，当然马特里尔想过去必须先杀了这群家伙。

可是那七八个1级恶魔居然十分难缠，专门是用来缠人的，绝对不和你正面交战，但是却绝对不让你过去，一下子马特里尔就被缠住了。

“我去！”陈锋立刻冲了上去，无数的雨水在陈锋的身边，仿佛是遇到了君王一样，直接绕道，可以看见那些雨水都直接扭曲到陈锋的身后才落下，陈锋仿佛是一个排斥雨水的存在，一路走过来，任何的雨水都无法打中陈锋。

“该死，他们是要献祭！”陈锋见过献祭，没错就是当年贝利亚用人类的身体献祭出了无数的胖子恶魔，差点没把陈锋和泰瑞尔等人给吓死，陈锋依然记忆犹新。

而这一次，敌人居然再次开始献祭，陈锋急忙冲了上去，手中一个巨大的龙爪出现，那是海神的手臂，直接跨越了数万米的距离，一巴掌拍了过去。

可是那献祭的一旁早就有准备了，数万个恶魔瞬间发力进攻，武器狠狠的砸在了陈锋的那幻化出来的海神手臂上，顿时整个手掌吃疼，瞬间崩溃了。

“该死，这是最精锐的部队！”陈锋立马就知道了，这是这座城市内最精锐的一支部队，完全没有受到暴雨的影响，此时已然是有着百分之百的战斗力。

“混蛋！”陈锋一咬牙，手中瞬间出现了一把海神戟，紧接着顺戟刺直接冲了过去，可是在这个时候，恶魔赫然给陈锋上了一次惊艳的防御课。

只见无数的恶魔瞬间举起了自己手中的盾牌，然后狠狠的朝着那顺戟刺的海神戟上冲了过去，盾牌狠狠的抵触在了海神戟上，顿时无数的火花一下子冒了出来。

可是陈锋却感觉到一股巨大的力量袭来，顺戟刺的方向一下子发生了改变，居然被数万个恶魔给推到了一旁。

“该死，这群精锐的战斗力，每一个都不输于1级巅峰恶魔！”陈锋脸色顿时难看，没想到这群恶魔的战斗力居然如此的强悍。

“玛萨拉，卡鲁巴斯，尼姑撒瑞，雅库玛，塔塔鲁达！”一阵阵的恶魔语言从那恶魔领主的口中出现，只见无数尸体下面的魔法阵开始闪耀起了光芒，而那光芒居然一下子就变得十分的刺眼。

“不好，献祭开始了！”陈锋脸色立刻十分难看，手中的海神戟猛然的一顿，紧接着海神戟浑身一震，瞬间被陈锋给收了回来，可是却带着更加恐怖的攻击力。

逆戟杀！

顺戟刺是直刺，而逆戟杀类似于回马枪一样，是在海神戟返回的时候所带来的一招，攻击力比顺戟刺要更加强大，因为完全是出其不意的，所以敌人的防备自然是放松了不少。

“啊！”一招顺戟刺不但没有击中任何敌人，反而被无数的恶魔给合力推到了一旁，可是逆戟杀的攻击却正好无人可多，顿时数万个恶魔，一下子就死了过千。

逆戟杀的威力，可想而知。

“该死的人类！”最精锐的部队一下子死了过千，顿时那恶魔领主一阵咆哮，口中的咒语吟唱的越来越快速，只见魔法阵上的光芒，开始缓缓的吞噬起了尸体，那成对的尸山血海，开始慢慢的被吞噬了下去。

“不行，这样会召唤出非常强大的恶魔的！”陈锋立马大惊，瞬间蔚蓝骷髅王结束了变身，天空中的暴雨立刻变成了细雨，虽然说是细雨，可是放在地球也是十二级台风的威力了。

但是和陈锋的一比，简直就是小巫见大巫了。

陈锋变成了寒冰骷髅王，一个把冰之矛直接扔了出去，足足有三千米的冰之矛，体积增加了足足三倍，而威力也变得更加强大和恐怖，一瞬间所以后的精锐恶魔都不敢阻拦，但是却还是出手攻击。

虽然不敢硬抗，但是攻击还是可以的，等冰之矛到了献祭魔法阵的那边，冰之矛赫然只剩下了三分二的体积了，但是却一下子冲到了尸体堆内的，顿时无数的尸体被陈锋的冰之矛给碾碎。

“噎死！！！”陈锋立刻狠狠的拍了一下手掌，可是那恶魔领主却是一声疯狂的怒吼，献祭居然就这样被打断了？

“不，还没有！”恶魔领主忽然残忍的光芒一闪，猛然的自己冲了上去，直接站到了那魔法阵内，陈锋的脸色一变，可是下一秒，陈锋的脸色更加难看了。

“陈锋，你以为我真的是这个城市的领主么？不，你错了，我是一个士兵，一个攻打人类的士兵，只是非常可惜，我们被天使给牵制住了！”

“我知道，我们加起来都不一定是你的对手，因为的你的强大，我们绝对打不过你，但是你却可以慢慢的耗死我们，所以，今天我们必须杀了你！”

“为了杀你，我们什么事情都愿意做！”那恶魔领主的大声的怒吼着，陈锋甚至都不知道怎么回事，自己好像和这个恶魔领主完全任何的仇恨吧？

下一秒，无数的恶魔纷纷跳入了魔法阵当中，在献祭的咒语当中，直接死亡，被献祭给了某个存在，顿时无穷的力量开始在整个城市内回荡了起来。

“伟大的魔王啊，替我们完成最后的心愿吧，杀了陈锋！”

“杀了陈锋！”

“杀了陈锋！”

“杀了陈锋！”

一个个恶魔在临死前都是愤怒的怒吼着，陈锋没想到自己居然成了恶魔的公敌，可是一股强大的力量从那魔法阵里头爆发了出来，当看到魔法阵内走出来的恶魔，陈锋顿时傻眼了。

寒冰之王，折磨之王，督瑞尔？

“居然是督瑞尔？”陈锋不可思议的瞪大了双眼，出来的居然是督瑞尔，要不要这么坑爹的，一群恶魔献祭，居然召唤出了督瑞尔？

“不对，不是督瑞尔本人，这是督瑞尔的分身！”马特里尔比陈锋理智的多了，一眼就看穿了那督瑞尔的本质，陈锋再次感受了一下，顿时松了一口气，果然是督瑞尔的分身，只有次等恶魔的实力，而且原罪的力量，显然不多。

“还好，这样我还有把握，马特里尔，你带人毁灭了传送门，我去会会那魔王的分身！”陈锋说道，马特里尔点点头，陈锋立刻朝着督瑞尔冲了过去。

一招手，陈锋的葫芦娃兄弟顿时登场，瞬间各种BUFF开启，督瑞尔也没有废话，战斗瞬间打响，那分身继承了督瑞尔的记忆，自然知道在陈锋寒冰骷髅王的情况下，在陈锋面前使用寒冰绝对是自取其辱，所以十分干脆连神圣冰冻的光环都没打开，或者叫做邪恶冰冻更加合适，那个光环。

“知道我的寒冰比你的厉害么？”战斗一开始，陈锋就注意到了，督瑞尔分身没有说话，但是十分理智的没有开启寒冰光环，所以陈锋本来还想克制一下督瑞尔的分身，却成为了奢望。

“怎么会把督瑞尔的分身给召唤出来，莫非这个恶魔领主，是督瑞尔的仆人？”

陈锋猜得没错，如今地狱内，只剩下督瑞尔和阿兹莫丹，所以双方开始大肆的招兵买马，不但是自保，更是为了以后的一战，督瑞尔只可惜手中的贝利亚的力量被迪亚波罗给吞噬了，不然的话督瑞尔绝对有把握和阿兹莫丹大干一场，得到地狱的真正主宰权。

陈锋的战斗开始了，最先冲上去的是伊泽克，伊泽克瞬间来到督瑞尔的脚下，面对宛如小山一样的督瑞尔，伊泽克没有退缩，反而是举起盾牌，一把拍在了督瑞尔的脚上，督瑞尔顿时感觉到自己的脚趾一阵剧痛。

作为一只昆虫BOSS，督瑞尔有着无数的脚趾，可是每一个都是十指连心，当然对督瑞尔来说，丝毫千指连心，每一个都带有敏锐的感觉。

伊泽克的一个盾牌，打的督瑞尔一阵愤怒，没想到一阵小虫子都居然敢来惹怒自己，顿时愤怒的督瑞尔开始攻击了，一个巨大的镰刀拽着狠狠的朝着伊泽克砸了过去。

可是伊泽克的战斗天赋绝对超过督瑞尔，手中的盾牌一个格挡，只见地面骤然间凹陷了一大块，但是督瑞尔的攻击居然被挡住了。

“不可能，你这只小骷髅，怎么能挡的住我的攻击？”督瑞尔的分身第一次说话了，充满了震惊的看着伊泽克，伊泽克没有说话，狠狠一推开盾牌，那督瑞尔顿时被推了一个踉跄，然后伊泽克说话了。

“想要击倒我？你还不行，除非是你的本体亲自来！”

第840章 破坏传送！

陈锋和督瑞尔彻底的杠上了，反正面对的也不是督瑞尔的本体，而只是一个分身而已，对于一个分身，陈锋完全用不到什么客气，就算是本体来了，陈锋也不见得会客客气气的。
人家可是恶魔来着。
督瑞尔的分身战斗力大概是次等恶魔级别的，可是如果论排名，大约是一百到两百之间，放在次等恶魔当中也是较弱的，要不是督瑞尔的本体看着，恐怕分身会被无数的恶魔所耻笑。
而如今，面对陈锋却是更加糟糕，陈锋的骷髅可是谁都不怕啊，而且督瑞尔最出色的冰冻能力赫然是被陈锋给克制住了，要知道督瑞尔最擅长的是冰冻敌人的灵魂，从骨子里折磨敌人，把敌人冰冻住，然后慢慢的让敌人死亡，那种折磨是督瑞尔最喜欢的。
可是陈锋的寒冰骷髅王完克那督瑞尔的招数，和陈锋的战斗力一比，那简直是弱爆了。
可以说，就算是督瑞尔本人来了，也会被陈锋给克制的，如今陈锋对于寒冰骷髅王的操控，那是上了好几个台阶的，绝对可以克制住督瑞尔的战斗力。
结果战争一开始，督瑞尔的分身就落了下风。
最先冲过去的是伊泽克，手中的盾牌狠狠的拍在了督瑞尔的脚趾上，督瑞尔吃疼，顿时尖锐的镰刀爪子狠狠的砸在了伊泽克的盾牌上，不过督瑞尔的分身虽然是分身，但是实力还真都不弱，那巨大的力量瞬间让整个地面都凹陷了下去。
本来地面就因为暴雨变得无比的稀疏了，在那一砸之下，顿时整个地面一阵凹陷，伊泽克半个身子果断的陷入了地底下。
“果然是这样，没有分散技巧，只能自己到地下去！”陈锋无奈，如果双方的位置互换一下，是伊泽克打督瑞尔的话，恐怕督瑞尔下方的大地，会呈现蛛网一样的凹陷，因为督瑞尔会把力量分散在四周的大地上，但是伊泽克不会。
这种技巧可不是说会就会的，主要还是一个卸力的问题，伊泽克的战斗仿佛里头可没这个，这让陈锋十分的意外。
野蛮人骷髅莫克冲了上来，手中的双持大斧狠狠砸在了那督瑞尔的爪子上，督瑞尔的爪子立刻被拍飞看出去，而紧接着莫克一声怒吼，瞬间督瑞尔的防御就下降了。
紧随其后的是阿修罗和刺客骷髅，阿修罗快速的来到了督瑞尔的身边，手中的四把大刀毫不客气的砍了下去，督瑞尔顿时一声惨叫，身体瞬间被撕裂出了一个口子。
整个身子也因为疼痛踉跄了两下，身后却传来了一团团的火焰和闪电，刺客骷髅快速的飞了过来，却朝着陈锋告了状。
“主人，下次让阿修罗晚一点攻击，陷阱都才放了三个！”陈锋连忙把阿修罗的控制权给了伊泽克，伊泽克熟悉自己的伙伴，自然可以更好的安排起战斗。
接下俩到来的是九尾灵狐，这两个家伙一开始就在看戏，等陈锋看不下去了，让它们上去，它们才冲了上去，手中的爪子残忍的在督瑞尔的身上抓下了两块肉，督瑞尔十分疼痛的惨叫了起来。
“爽吧！”陈锋笑着大喊了一声，督瑞尔一声咆哮，两个爪子疯狂的朝着四周攻击了一圈，陈锋的骷髅立刻躲避，能跑的跑走，跑不走的更是干脆站在了督瑞尔的身上。
反正督瑞尔的爪子挥动的再怎么爽，也砸不到自己啊。
攻城突击兽骷髅也冲了过来，巨大的巴掌一掌拍在了督瑞尔的脑袋上，督瑞尔居然被打蒙了，不可思议的看着攻城突击兽骷髅，突击兽骷髅可不管你到底是谁，挥手又是狠狠的一巴掌，督瑞尔居然被第二个巴掌拍倒在了地上。
“噗嗤！”陈锋直接笑了出去，其实那督瑞尔的分身十分的可怜啊，被那自己的仆人莫名其妙的召唤出来，遇到的却是陈锋，结果被陈锋的一堆骷髅围殴，本来就心里头有气。
可是在怎么有气，敌人也是在和自己战斗啊，可是忽然冲出来一个比自己还要大个的骷髅，一巴掌摔在自己的脸上，督瑞尔什么时候受过这样的气啊，顿时完全傻眼了。
不带这么侮辱恶魔的，可是刚才那一巴掌都还没让督瑞尔的分身反应过来，突击兽骷髅反手，在一巴掌，而且更加的用力，从腰部带动到手臂，那一巴掌甩出来，那叫一个惊天地泣鬼神啊。
一下子的功夫，所有恶魔和天使都傻眼了，看着督瑞尔那硕大的身子重重的摔在泥泞的地面上，一时间完全傻眼了，这叫什么事儿啊？
“吼！”督瑞尔的分身彻底的愤怒了，虽然是分身，可是他也继承了督瑞尔百分百的记忆力，也就是说其实就是督瑞尔的另外一种存在方式，只是弱了不少。
可是自尊和骄傲还是存在的，现在却是被连续甩了两巴掌，督瑞尔的分身一声咆哮，站了起来，硕大的地狱寒冰光环从脚底下出现，一瞬间整个战场温度降低了几十度，和陈锋变身寒冰骷髅王的一叠加，那温度赫然达到了零下百度的恐怖阶段。
“吼！”四周的骷髅瞬间被冰冻住了，那恐怖的地狱寒冰带着惊人的冰封效果，顿时无数的骷髅都被冰封了起来，督瑞尔趁着这个机会，怒吼一声冲了上去，一爪子砸在了攻城突击兽骷髅的身上。
“咔嚓！”陈锋听到了，但是却不知道是冰块的开裂开始骨头折断的声音，不过仔细一看，却笑了，是地面上的冰层开裂，而原因却是陈锋自己的攻城突击兽骷髅摔在了地上。
没错，虽然是摔在了地上，但是督瑞尔的那一巴掌却直接拍飞了攻城突击兽骷髅，那浑身是冰的攻城突击兽骷髅被拍了一巴掌，结果摔在了地上，然后在地面冰块的滑动下，直接滑了出去。
一个无辜的念头从那攻城突击兽的心灵内朝着陈锋传递了过来，陈锋顿时失声一笑，一招手，只见无数的寒冰瞬间融化，攻城突击兽等骷髅身上的冰块立刻就消失不见了。
紧接着陈锋再次一招手，一个拒绝冰冻的力量立马就覆盖在了陈锋的一群骷髅身上，任何冰冻都不会对自己的这群骷髅产生效果了，顿时督瑞尔的能力被死死的克制住了。
督瑞尔早就知道了，自己的地狱冰冻在陈锋的面前屁都不是，可是却完全没想到，那陈锋的实力居然如此的出色，一招手自己的能力就被克制住了。
“吼！”一声咆哮传来，督瑞尔再次冲了上来，只是非常可惜，在几乎无限制的情况下，陈锋的骷髅们战斗力格外的惊人，打的督瑞尔恶魔是苦不堪言。
“八臂鬼斩！”一套攻击狠狠的砸在了督瑞尔的身上，那八臂鬼斩的八次“鬼斩”，让督瑞尔差点变成了鬼，惊人的攻击，恐怖的锋利度，直接让阿修罗在督瑞尔的身上开了好几个洞。
紧随其后的是一个个炸弹，刺客骷髅这一次算是知道了阿修罗的好处了，那督瑞尔的身上伤口十分的深，刺客骷髅直接上前，偷偷的塞入了好些个炸弹，然后只听见一声爆炸，督瑞尔的身上血肉模糊。
“太暴力了！”陈锋笑着说道，没想到刺客骷髅居然如此的猥琐，把炸弹塞入了那恶魔的身上，等炸弹一爆炸，顿时直接从身体的内部爆炸，什么鳞甲防御都无效。
“哈哈哈！”陈锋顿时大笑，伊泽克还是拿着盾牌敲着督瑞尔的脚趾头，如今督瑞尔的脚趾头各个红肿，打的督瑞尔是苦不堪言。
可是最红决胜负的还是陈锋的俩九尾灵狐，居然直接钻入了伤口，撕裂了督瑞尔的心脏，督瑞尔的生命瞬间消失，巨大的身体在一声惨叫之中，轰然倒地。
“可惜，不爆装备啊！”陈锋摇摇头，这估计可以算是督瑞尔分身的首杀了，但是可惜不是在人类世界，不然指不定能出现什么珍贵的宝贝呢。
督瑞尔的分身死了，整个城市内的恶魔再次陷入了无尽的慌乱当中，陈锋取消了蔚蓝骷髅王之后，降雨就开始减弱了，但是无数的精锐恶魔却统统自愿献祭而死了。
现在恶魔的数量虽然还是非常的多，但是对陈锋来说，已经造成不了什么打的伤害和威胁了。
“我去找传送门，你们继续！”陈锋对着马特里尔说道，马特里尔点点头，继续和恶魔们战斗，一个天使要面对的恶魔最少是成千上万的，但是同一时间攻击到的，却只有三四个，所以每一个天使都吃得消这样的战斗。
陈锋快速的进入城市，城市刚才还是水漫金山，如今因为四道大门打开，水位下降了不少，但是起码还有三分之二还是覆盖在水中的，陈锋没有跳下水中，而是攻城突击兽骷髅冲到了城市的城墙边上，在城墙上砸开了几个缺口，顿时水流疯狂的冲刷了出去，攻城突击兽被澎湃汹涌的水流冲了好几个踉跄才稳住脚。
城市蓄水慢，但是排水快，不一会儿地面就清楚的展现在了陈锋面前，无数的建筑破烂不堪，一道道的螺旋纹路出现在地上，一看就是陈锋干的好事儿。
“找到了，这就是传送门？也太小了一点吧？”陈锋好奇的看着那个传送门，只见传送门实际上就是一个池子，只是池子内闪烁着一阵光芒，看起来就好像是游泳池一样。
要不是池子内倒映着人类世界，陈锋还真的不知道呢，而且陈锋还惊奇，当雨水进入那水池的时候，居然被排斥出来了，而且陈锋看到了更加惊奇的一幕。
只见水池的上头是雨水构成的积水，而水池里头是一种奇怪的水源，陈锋不知道是什么，但是让陈锋惊讶的是，那池子内的水源和池子外头的积水中间，赫然有一层空气，那空气居然就架在两层水当中，让陈锋充满了震惊。
“空气居然没跑走？”陈锋拿手挥动了几下，果然那是空气，没有任何的水分，不是陈锋的错觉，可惜没一会儿水位就彻底的降低了，那空气和正式的再次和空气结束。
“这得怎么破坏和封印呢？”陈锋看着那池子，顿时傻眼了，因为他不懂得如何破坏，那水池子看起来好像不是扔魔法就能破坏的样子。
“我就知道你不会，看好了！”忽然， 马特里尔出现在了陈锋的身边，陈锋顿时尴尬的挠挠头，知道你还问，不早点说清楚。

第841章 拉文克劳城市！

“这是恶魔们撕裂空间所产生的一个通道，那些看起来是水的东西，其实空间的自我保护，这样才不至于空间和空间之间彻底的连接！”

“彻底的连接的一些坏处我也不太清楚，反正对两个世界都没有好处，恶魔是要夺走人类世界，而不是毁灭人类世界，加上对地狱也有坏处，所以会保护起来！”

“所以，那层水，绝对不能动，其实就算是动你也动不了，那群水是由空间能量构成的，就算是泰瑞尔大人来了也无可奈何，除非是恶魔的本源力量，才能撼动！”

“你看水池子，水池呈现六边形，其中这个，这个，还有一个三角形，就是这里的关键，因为空间被撕裂，所以恶魔要到人类世界去，不是撕裂就可以的，要稳定空间，因为空间存在自我修复的力量，而这个魔法阵，就是控制空间的稳定，还有扼制空间的自我修复！”

“所以，你要做的就是慢慢的，破坏这三个角，同时一起破坏，这样一来整个魔法阵就会失效，注意一定要一起破坏，因为这样才能得到最大的安全，万一魔法阵被破坏了一个角而发生不稳定，那后果可是不堪设想！”陈锋点点头，直接一招手，三只骷髅同时站在了魔法阵的三个角上头。

然后在马特里尔狂跳眼皮的情况下，狠狠的插了下去。

“你怎么不事先通知我！！”马特里尔顿时暴怒，他和陈锋说这么多就是为了让陈锋能够明白，这个不是那么好关闭的，一旦出现问题，后果不堪设想啊。

听到没有，不堪设想，可是陈锋却下一秒就动手了，而且马特里尔的阻止都没的阻止，因为他完全没反应过来，三角已经瞬间崩溃了。

“切，不就是同时么，我一次性操控三个骷髅，下达一个命令，三个骷髅的动作比照镜子还规范，你们眼里的难题，在我眼里压根屁都不是！”陈锋翻了一个白眼，马特里尔却傻眼了。

“对啊，骷髅那群没智力的东西，最适合用来同步战斗了，只要下达一个命令，那不就是完全同步了吗？”马特里尔愣住了，猛然的一拍自己的脑袋，妈的一定要在自己的军团内招揽一个死灵法师，只要遇到这样的破坏封印的情况就带上。

“天才，您真的是天才，为什么死灵法师和人类和我们天使合作了这么多年，我们居然傻到不知道死灵法师最大的优势呢？”马特里尔大声的说道，毫不客气的把高阶天堂的一群大天使给骂了一顿。

构建一个魔法阵十分简单，其实地球上随便来个学机械的都会，不就是画图么。

但是破坏一个魔法阵却十分困难，尤其是一些稳定性差的，一定要十分小心，甚至有的要同时十几个方向，同时拆除，不然魔法阵必定爆炸。

但是就算是双胞胎，都不可能做到百分之百的同步，所以许多魔法阵只能强制拆除，而这样的后果就是魔法阵爆炸，而拆解人员死亡。

就好像是炸弹一样，如果是机器人和骷髅去拆弹，谁会害怕啊，人有手一抖的时候，机器人和骷髅没有啊。

死灵法师最少能操控着好几十个骷髅吧，都可以同时命令，这样对拆弹这种高危任务来说，简直太合算了，太好了。

马特里尔心里头怒吼，回去一定抓个几十个死灵法师过来好好的培训一下，这群死灵法师就是将来伟大的拆弹专家。

作为一个团长，马特里尔的智商不用多说，陈锋仅仅一句话，赫然改变了以后召唤系死灵法师在群魔堡垒的地位啊，原来召唤系死灵法师在地狱，对付普通恶魔还好，稍微强悍一点的，死灵法师们就无解了。

所以，更多的死灵法师在后来选择了白骨系或者是剧毒系，因为死灵法师的骷髅们太弱了。

但是今后却不一样了，死灵法师们拆弹专家的本事一旦出现，那以后就是惊人的存在，陈锋甚至还不知道，在数万年之后，一群更加强悍的魔法阵死灵法师出现，他们依靠着骷髅精确而又急速的刻画魔法阵，结果等怪物到达面前，几十种攻击魔法阵已经等着了。

魔法阵开启，瞬间无数的恶魔死亡，这就是以陈锋为先祖的死灵法师的未来。

但是这些陈锋都不知道，因为此时整个水池正在不断的缩小，不一会儿水池内的水都消失了，而出现了一个黑洞，但是那黑洞却毫无吸引力，而且在陈锋的眼中，慢慢的消失了。

“可惜，这是一个天空传送阵，出现在人类世界的天空当中，如果是大地传送阵那就好了，运气好能把恶魔从传送阵的旁边给吸过来，送回到地狱或者是虚空，让你们人类也可以轻松一丁点儿！”马特里尔说道，陈锋顿时笑了起来。

“魔法阵封印了，你们有什么打算？”陈锋问道。

“继续战斗，当然是杀光所有恶魔，如果打不过，就跑，反正隔壁的那个城市距离我们蛮近的！”马特里尔毫无严肃的说道，陈锋翻了一个白眼。

“好吧，那我去拉文克劳城了！”陈锋说道，马特里尔的脸色顿时严肃了下来。

“拉文克劳么，那边可是有八个次等恶魔坐镇，是这几次任务当中最艰难的一个城市，那边的军团，可是我们四百八十万当中最精锐的一个部队，甚至所有天使，都是接近议员的存在！”马特里尔说道。

“是啊，就是因为那么多恶魔，我才要过去，我个人可以挡住两只左右的恶魔，起码可以给其他天使们减少一下难度，到时候次等恶魔这东西，死一个少一个，对于整个战场来说，也是非常的有利！”陈锋说道，马特里尔点点头。

“那你可得小心，我估计已经有恶魔去报信了，在这种城市里，不缺乏报信的恶魔，到时候你恐怕还没到，那边的恶魔就已经知道你的暴行了！”马特里尔笑着说道。

“什么暴行啊，我是正义的行动好不好，别搞得我们入侵他们一样，额，好像我们还真的是入侵他们！”陈锋翻着白眼说道，马特里尔苦笑着摇摇头。

很多人都说，天使是为了保护自己的家园而不得不反攻地狱，其实那是不知道多少年前的事情了，而如今的情况其实就是陈锋所说的，升级人类和天使在入侵地狱。

就好像是双方大战，你打的我的东边，我从你北边攻进去，其实都是一个道理，只不过天使的高阶天堂安然无恙，人类的世界却成为地狱撒气的地方。

告别了天使团，陈锋朝着拉文克劳出发，陈锋总觉得这个名字无比的熟悉，好像在什么地方听过一样，最后恍然大悟，尼玛哈利波特里头的一个学院，貌似就是这个名字。

“不会还出现什么赫奇帕奇，斯莱特林和格兰芬多！”陈锋一拍手，还真的拿出地图看了起来，不过好在没出现这么奇葩的事件，其他的三个名字陈锋还真的没发现。

继续前往拉文克劳，那边距离陈锋这里大概是三天的路程，不过对于陈锋有骨龙来说，大概是半天多一天，陈锋不仅仅是要快速的赶过去，而且还要闹清楚四周的情况，免得被动。

足足一天，陈锋总算是走入了天使大军当中，龙骑士是陈锋的招牌，当初龙骑士出现的时候，无数的天使都看的真切，出来迎接陈锋的自然是议员天使，叫做马歇尔，战斗力并不惊人，但是派兵打仗，十分有一套。

“这个城市太难打了，里头八个次等恶魔，随便出来一个我们都要全部戒备，上次八个一起出来，我们死了好几十个弟兄！”马歇尔无奈的说道，陈锋也皱起了眉头。

“不过好算是运气好，这里的恶魔士兵数量不多，大概只有十兆左右，主要还是八个次等恶魔，我想这里的军队要么已经进入人类世界，要么去了别的城市支援了，毕竟有八个次等恶魔，魔王来了都能抗住！”

陈锋点点头，看来自己昨天打的城市那五十兆的士兵，很大程度上是这里来的，那边的防守薄弱，这边八个次等恶魔，随便出来三个，就能顶上五十兆大军了。

“人员伤亡情况如何？”陈锋问道。

“有神圣之泉，所以受伤的没有，但是前后死了一百三十七个天使，每一个都是天堂的英雄！”马歇尔沉重的说道，陈锋也变得严肃了起来。

在昨天，那可是没死一个天使啊，十万天使还是十万天使，虽然面对的是整整五十兆大军，可是神圣之泉的支持，加上坚固的和护甲，愣是没死一个天使。

而这里，这里可是最难啃的一块骨头，这里所有天使的实力最强，所有天使的装备最后，所有天使所带的神圣之泉数量之多，可是却出现了惊人的伤亡。

137个，和十万天使比起来还真的算少了，可是要仔细想想，人家面对五十兆大军丝毫未损，但是这里面对的是十兆大军，却是了一百多个，可想而知这里的恶魔实力要高出无数来。

“我现在就你的兵，你让我干什么我就干什么，你下命令吧！”陈锋也被激起了怒火，对着马歇尔说道，可是马歇尔却是一脸的苦笑。

“你看看这个城市，四周空旷，没有山没有水，城墙高达千米，显然是刚修建的！”

“再看看恶魔，其中过半是远程和空中的，想必你也能猜到了，这里就是专门用来防御天使的，无论是远程还是飞行的恶魔，都是针对我们天使，而且高达千米的城墙，正好是我们飞行高度的巅峰！”

第842章 尼玛，这才是远程大军！

“恶魔们不给我们任何奇袭的机会，反而他们可以借着飞行恶魔来奇袭我们，所以，这个城市基本上没什么打法，只有硬攻！”马歇尔说道，陈锋看着四周，眉头紧皱。

“就没一点办法？”陈锋问道。

“有到是有，那就是克制住敌人的远程单位，把城墙给毁灭，进入城市打城市战，这样一来恶魔的远程和飞行单位就被遏制住了，近战，我们反而不怕这群恶魔！”马歇尔说道。

“那就好，破坏城市的任务交给我了！”陈锋顿时松了一口气，本以为是什么困难的事情，不就是破坏城市们，太简单了。

“你可别大意，你的技能我知道，虽然强大，但是这个城市里头有八个次等恶魔，其中三个居然是擅长防御的，你的招数不一定管用，我的审判可都能被接住！”马歇尔对着陈锋说道，陈锋好不容易舒缓的眉头，又皱了起来。

“审判都被接住了？”审判可是天使最强大的招数，尤其是议员天使领悟了法则之后，会把法则的力量融入审判内，那时候审判的力量就成倍的上升。

换句话说，如果是威力最强的审判击中陈锋，陈锋还不知道自己能不能活着，如果是击中陈锋的骷髅，那能活下来的，只有有伤害减免的龙骑士，其他骷髅基本上都要挂掉。

可是这样的审判攻击居然还被挡住了，可想而知敌人的防御强悍到了什么地位，陈锋顿时明白了，这里显然是拖住天使军团最强悍的一只部队的地区。

就好像是士兵一样，有步兵，炮兵，特种兵，显然攻打拉文克劳城的天使都是特种兵级别的，但是敌人也不是吃素的，完完全全的拖住了这这一只部队。

“看我来破城，我就不信了！”陈锋眯起眼睛，冷哼了一声，身上光芒一闪，瞬间变成了寒冰骷髅王，惊人的寒气立刻弥漫了出来，紧随其后陈锋一招手，一根硕大的冰柱瞬间出现，冰之矛，冲刺。

巨大的冰之矛比以前的要大商好几分，去势汹汹的朝着那城墙砸了过去，三千多米的冰柱啊，要是砸在城墙上，那还真的能砸出一个窟窿来，可是人家恶魔不答应。

一声怒吼，只见城内赫然出现了一个恶魔，手持一把双手大剑，狠狠的朝着冰之矛砸了下去，瞬间冰之矛就被彻底的粉碎，冰渣冰屑顿时满天乱飞。

“好强大的力量，一下子居然全部震碎了！”陈锋顿时大吃一惊。

“小心，那是震荡魔，它们的攻击带有层次性的震荡，威力惊人，更是带有惊人的穿透力！”马歇尔大声的喊道，陈锋立刻明白了，这就是一个隔山打牛的传奇。

瞬间攻击出无数次，利用微小的震动，把整个冰柱给震碎了，看起来威力强大，实际上在一瞬间却发出了无数次的攻击，那攻击可是相当可怕的。

“好家伙，这样的攻击方式，非常难学啊！”陈锋惊叹一声，其实就等于是一秒钟内出手无数次，这样的速度可不是一般人可以达到的。

恶魔看着陈锋咆哮了一声，就站在了城墙上，显然是防备着陈锋，陈锋冷笑了一声，手中拿出了时间药水，一口喝了下去，手中白光开始疯狂的闪烁了起来，只见一根根巨大的冰之矛疯狂的出现。

天空中顿时出现了惊人的一幕，只见一根根巨大的冰之矛疯狂的冲了出来，那一秒钟一根的，直接朝着城市冲了过去，巨大的城市完全无法躲避，好在有次等恶魔出来帮助。

可是那冰之矛的数量却越来越多，冰之矛飞出去要好几秒，而那好几秒的时间，足够陈锋制造出更多的冰之矛了，结果冰之矛的数量不断的增加，不一会儿漫天的冰之矛，让次等恶魔完全傻眼了。

怎么挡？

“吼！”一声怒吼从那城市内出现，紧接着十个巨大的脑袋从那城市内钻了出来，十个脑袋同时看着陈锋咆哮了一声，紧接着一团团的火球疯狂的喷了出来，瞬间击中陈锋的冰之矛，紧接着一阵阵的爆炸，那巨大的爆炸带着强大的力量，让陈锋的冰之矛立刻掉在了地上，失去了前进的动力。

可是陈锋却一点儿都不紧张，因为那些冰之矛掉在地上并没有消失，冰之矛一旦成型了，除非被破坏了，不然要等陈锋亲自控制才会消失，现在陈锋才不来控制呢。

无数的冰之矛被打落了顿时整个城市的外围堆满了冰之矛，里头的十头魔蛇对着陈锋不屑的一笑，显然认为陈锋的小把戏还是伤不到自己的城市的，可是陈锋却是诡异的一笑。

就在这个时候，陈锋怒吼一声，双眼瞪大，双手狠狠的一堆，只见地动山摇，无数的冰之矛瞬间移动了起来，原本躺在地上安安静静的冰之矛急速的朝着城墙冲了过去，在恶魔们还没反应过来的时候，一根根冰之矛急速的插入了那城墙内，紧接着后面一阵冲撞，追尾事件不计其数，最后城墙被破开了无数个窟窿，终于不堪重负，重重的倒塌了下来。

“哈哈哈哈，白痴！”陈锋疯狂的大笑着，那样子要多嚣张有多嚣张，可是所有恶魔都傻眼了，本以为已经挡住了陈锋的攻击，可是却愣是没想到，陈锋的杀招是在这里。

那冰之矛需要接受陈锋的控制在会移动，在火球一出现的时候，陈锋就已经有了诡计了，主要是冰之矛被火球砸到，是当真失去了飞行的力量，所以才掉下来的。

可是这时候所有人都没注意到，那冰之矛就算是掉在地上也是冲着城墙方向掉的。

这样一来，陈锋再次一个操控，就算是速度比不上原来的速度，那也足够撞毁了城墙，果然陈锋的将计就计下，一面城墙就十分干脆的倒塌了。

“人类，我要你死！”十头魔蛇一阵怒吼，一连串的火球疯狂的朝着陈锋喷了出来，陈锋不屑的一笑，身上光芒一闪，变身成为了蔚蓝骷髅王，紧接着所有的冰之矛瞬间融化，无数的水球出现在了天空中，直接撞在了那火球上。

顿时无数的爆炸产生，陈锋一阵大笑，就这点火球还真的能打中自己么，那十头魔蛇虽然有十个脑袋，却还是不够用啊。

“好，太好了，哈哈哈，没想到你真的成功了，太好了，所有天使听令，准备战斗！”马歇尔大笑着说道，而与此同时，恶魔那边也有无数的恶魔冲出了城市。

“敌人的远程在什么地方？”陈锋朝着马歇尔问道，马歇尔看了一下，最后一指，赫然是城市的最中心！”

“根据情报，那边是恶魔的最中心，那边地形开阔，聚集了整整三兆的远程恶魔，一起攻击，那是铺天盖地，站在那个位置，可以攻击到城市的各个方向，前些日子我们进攻了一次，铺天盖地的攻击，死了足足三十多个兄弟！”马歇尔说道。

陈锋立刻知道了，一个正放心的最中间，那远程就被放在这里，整个城市任何一个角落都可以防御到，因为那边已经是最中间了，让陈锋吃惊的是，没想到居然有整整三兆的远程单位，看来恶魔在这里投下了不少资本啊。

恶魔基本上是以近战为主的，远程单位数量较少，一支军队没，甚至有全部都是近战组成的，而全部由远程组成的，数量还真的不多。

战斗瞬间拉响，无数的箭矢铺天盖地的降落了下来，陈锋差点咬断了自己的舌头，因为那箭矢不是陈锋的骷髅的，而是敌人的，那箭矢才是真正的铺天盖地啊，箭矢一出，整个天空都瞬间进入黑暗状态，完全密不透光啊。

“我日！”陈锋一咬牙，瞬间变身大地骷髅王，紧接着一招手，一个结界出现，无数的箭矢落在结界上，立刻发出“叮叮当当”的声音，整个结界却纹丝不动。

陈锋松了一口气，但是陈锋的骷髅们却遭殃了，无数的骷髅瞬间被击杀，陈锋来到这个世界上第一次，自己的骷髅被人家的箭雨给干掉了。

“反击，他妈的一定要反击，这群狗日的太嚣张了！”陈锋一阵恼怒，近战骷髅一瞬间死的一个不留，好在陈锋没叫出远程骷髅和骑兵，不然还真的不知道怎么办。

那一阵箭雨下来，陈锋能保护好自己就不错了，实在是来的太快，又太急促了。

主要是陈锋的结界范围不够大，但是陈锋立马叫出了一个，两个结界一起，容纳仅仅一万多点的远程骷髅还是足够了的。

结果，陈锋的箭矢再次开始了，但是陈锋绝望了，陈锋的箭矢和敌人的箭矢比起来，完全是不上道啊，就好像是小虾米和蓝鲸的对比一样，完全不是一个世界的。

无数的箭矢瞬间就被敌人的箭矢给挡下来了，没错，陈锋的箭矢刚发射出去，敌人的箭矢就把陈锋骷髅的箭矢给撞了下来，结果自然不用说了，一只箭矢都没飞出去。

“我日，这他妈的太夸张了！”陈锋顿时惊呼着，马歇尔也跑进了陈锋的结界，看着陈锋不断的苦笑，陈锋取消了自己的远程骷髅，无数的天使进入了陈锋的结界躲避。

第843章 干掉敌人的远程大军！

“天呐，这太恐怖了吧？”陈锋还从未见识过如此恐怖的箭雨，铺天盖地，陈锋相信就算是在宇宙上看，都能看到黑压压的一片乌云，真的太恐怖了。

“所以你知道为什么我说这是最难的一块区域了吧？”马歇尔苦笑，大家休息了一会儿，再次冲了出去，其实主要是箭雨太多了，大家一时间被打蒙了。

现在有了准备，再次冲了出去，一个个能量护体，那箭矢也破不开防御，冲到了恶魔大军当中，开始疯狂的屠杀。

陈锋傻了，因为他已经没找了，没有骷髅的陈锋完全什么都不是啊，一时间陈锋彻底的被控制住了，陈锋自己都不相信，自己居然一时间被敌人给克制住了。

这可以说是陈锋第一次真正意义上的被敌人给克制。

“我去墓地，就不信了，自己居然被这么给克制住了！”陈锋立刻闭上双眼，四周的时间一下子暂停了，陈锋进入了墓地，龙龟出现在了陈锋的面前。

“又遇到困难了？”龙龟笑着问到，陈锋翻了一个白眼，然后把事情给说了一次，龙龟也愣住了，本以为陈锋是打不过敌人，龙龟都想给陈锋契约一个新的黄金骷髅了，可是却是陈锋总体上被压制了，龙龟一时间也没了注意。

主要是墓地内的骷髅 数量太多了，大家打仗都是依靠数量的，几兆几兆的骷髅上去，那是没箭雨的完全发挥不出威力来，所以对于墓地内的军团长来说，什么箭雨都是狗屁。

因为那是建立在同等的基础上的，毕竟双方都是几兆几兆的战斗，你来我往，几兆的远程还覆盖不了几兆骷髅的区域，所以等近战骷髅一接近，敌人就报废了。

但是陈锋这边不一样，首先双方士兵数量上头就差距了无数倍，天使十万，人类一个，骷髅四十万，加一起才五十万而已，而敌人那边呢，十兆。

用明显一点的数字来说，就是十万亿，也就是一亿是一万万，十万亿....自个儿算去吧。

这完全是不平等的，如果陈锋有十兆骷髅，管你死活，大军冲锋，不管你是死是活，冲进去再说，到时候一阵战斗，然后陈锋后头补充数量，攻下城池轻松简单。

可是陈锋没这个数量啊。

“办法......没有！”龙龟摇摇头，让他来想办法，还真的亏了，如果是要什么骷髅的，龙龟还能想想办法，但是让龙龟去打仗，算了吧。

“哎！”陈锋无奈的捂住了脑袋，看来只剩下一个办法，那就是海神结界了，用海神结界控制住一定的恶魔，先杀了再说，或者陈锋开疾风骷髅王进入城市，用海神结界罩住那三兆的远程恶魔，然后在击杀。

但是却不知道自己的结界能不能挡住八只次等恶魔的进攻。

“我估计能支持三分钟左右，你现在的实力开启海神结界，已经不是一般的恶魔可以击碎的，但是有八只次等恶魔，我的意思是三分钟！”龙龟说道。

“如果有三个是防御专长的呢？”陈锋又问道。

“十分钟！”龙龟立刻改嘴，陈锋等待着龙龟的解释。

“其实无论是恶魔还是人类还是天使，数量是可以改变质量的，如果八只一起攻击，那或许你可以支撑三分钟，但是一起攻击能算得上攻击的，只有五只，那减少的伤害平摊给其他的恶魔，就需要多几分钟来创造了！”

陈锋点点头，顿时一笑，走出了墓地，他必须先灭掉那群该死的远程骷髅，瞬间飓风一开，变身成为疾风骷髅王，陈锋朝着城市那边走了过去，只可惜疾风骷髅的实力不足啊，不然的话可以控制飓风出现在一定范围内。

飓风可以把所有的箭矢都给吹散了，的确现在陈锋也可以吹散箭矢，但是吹散箭矢的结果，就是把天使也顺手吹出去，因为飓风的控制太难了。

飓风，那是一团完全急速旋转的风暴，比任何东西都难以控制，所以陈锋不敢用，不然的话天使也会被陈锋给误伤的，那就糟糕了。

没办法使用飓风遏制敌人的箭矢，但是疾风骷髅王的隐身立刻就发挥了作用，陈锋大摇大摆的走进了城市内，那些个恶魔就从陈锋的身边经过，却丝毫没有发现陈锋。

结果陈锋顺利的来到了无数的远程恶魔聚集的地方，看着无数的恶魔黑压压的的一大片，陈锋的心中忽然开始偷笑， 因为无数的恶魔赫然全部聚集在一起，也就是说都是扎堆的。

这对陈锋来说，绝对是一个天大的好消息啊。

陈锋立刻眼中光芒一闪，来到了一个角落，变身了蔚蓝骷髅王，然后瞬间打开海神结界，一瞬间所有的箭矢攻击全部停止，紧接着海神幻象瞬间出现在了陈锋的背后，一声怒吼，海神戟出现。

顺戟刺，逆戟杀！

疯狂的两下攻击，顿时在无数傻愣愣的恶魔大军当中杀出了一条血路。

“人类，陈锋！”一声尖叫传来，那无数的远程恶魔当中，居然有一个认识陈锋的，陈锋一看，居然是一个次等恶魔，陈锋脸色立刻好看的多了，那就意味着外头只有7个恶魔了。

而且能真正做到输出的，只有4个。

“妈了个巴子的，今天非弄死你们不可！”陈锋立刻朝着虚空一指，无数的虚空之水开始降落了下来，这些可不是用来杀敌的，而是用来让敌人们无法站稳的。

虚空之水十分的轻，踩在上头都感觉踩不稳，顿时无数的恶魔滑倒在地，只可惜陈锋无法在海神结界开启的情况下使用其他骷髅王，而寒冰骷髅王的冰封千里和火焰骷髅王的烈焰风暴虽然已经冷却了，但是那是陈锋最后的杀招，陈锋要留着。

等结界破损了还没杀光恶魔，陈锋能用那两招。

那两招的威力太过于惊人了，虽然可以快速的击杀恶魔，但是一旦有什么变化，那就糟糕了，陈锋用的是最稳当的办法，毕竟陈锋可没这么多的时间之水来冷却技能。

陈锋的战斗立刻开始爆发，蔚蓝骷髅王的技能开始爆发，海水滔天，无数的虚空之水开始翻腾，顿时变成了海啸，大量的海啸疯狂的席卷着敌人的恶魔。

紧接着陈锋再次操控，那地上的虚空之水开始旋转了起来，其实这才是陈锋要的，那就是用漩涡聚怪，然后或者用冰封千里要么烈焰风暴击中秒杀。

海神结界的范围只有二十公里，但是如今也已经超过三千公里了，陈锋的实力增加了之后，海神结界变得更加庞大了，只不过范围是增加了，但是强度却还是没增加，以前是什么硬度，现在还是什么硬度。

陈锋的猥琐神功再次开始，雨越下越大，而漩涡也越来越大，无数的恶魔被纷纷聚拢在一起，好在不是在一个高度上的，更多的恶魔被水给淹没了，大量的恶魔抬头朝着陈锋射击，可是在结界内就是陈锋的地盘，海神幻象一巴掌拍过去，顿时翻起惊涛骇浪，什么箭矢统统无效。

紧接着自然是无往不利的骷髅偷袭了，无数的骷髅被陈锋召唤出来，就好像是水鬼一样，朝着敌人的脚踝拉去，顿时大量的恶魔被拉入了水中，这一次不是要立威，而是要杀敌，所有骷髅都是尽快的击杀敌人，不一会儿地上的尸体就死了一大堆了。

陈锋自然是可以控制，无数的尸体都被漩涡给甩了出去，到了遥远的结界尽头，在最中间的还是活生生的恶魔，结果就仿佛是生产链一样，死的扔出去，活的进来，被陈锋的骷髅给弄死。

陈锋的骷髅就好像是上班一样，就站在原地，往脑袋上这么一拉，就拉下来一只恶魔，然后四五把尖刀就插了过去，挣扎的恶魔没几下就被扎死了，陈锋自然是多了一堆的荣誉点。

最悲剧的就是那个次等恶魔了，在陈锋几个骷髅的围殴下，甚至死的比普通恶魔还要快，在可以漂浮天下万物的水中，那次等恶魔无论如何挣扎都逃脱不掉。

一个浪扑过来，有进入水底了，结果被陈锋的骷髅们抓住，一顿乱打，最后惨死在了阿修罗的手中，阿修罗的四把大刀，可是闪烁着死亡的光芒。

结界的出现自然是让无数的恶魔知道了，顿时几个次等恶魔一声咆哮，纷纷朝着结界展开攻击，可是结界的防御从里头打是轻松，从外头打，那可就难咯。

只可惜陈锋为了最大限度的保证结界时间的充裕，把海龙给关了，不然的话敌人一进攻结界，海神结界还上的海龙还会自动反击，到时候几个次等恶魔也不会这么轻松。

而此时的马歇尔也自然看到了结界，立刻猜到了陈锋要做的事情，漫天的箭矢不见了，马歇尔等人的怒火一下子就爆发了。

“给我杀，给我疯狂的杀！”马歇尔大声的怒吼，顿时天使们纷纷爆发，没有了箭矢的干扰，所有天使的战斗力直线上升，本来大家还要靠着能量保护身体不被箭矢穿透，可现在不用了，攻击力自然上升了。

“第十小队跟我来，我们给保护结界，给陈锋争取时间！”马歇尔大叫一声，顿时一百个天使快速的飞了过来，朝着结界飞去。

第844章 黑洞防御

无数的箭矢再次铺天盖地的朝着陈锋飞了出去，可是一个海浪一拍，顿时箭矢纷纷落入水中，无数的恶魔反而被自己的箭矢给击中，最后挂了。
如今陈锋的漩涡已经聚集了不知道多少恶魔了，恶魔也不是束手就擒的货色，立刻展开反击，可是如今的水位已经相当惊人的，而且这群恶魔笨蛋的目标，赫然是陈锋，而不是那结界。
如果攻击结界，里应外合，如此多的攻击，恐怕结界还真的支持不了几分钟，但是现在却不一样，无数的箭矢攻击目标是陈锋，而箭矢最终也是掉落到水中的，结果自然无法让结界受到任何的伤害。
而外头，马歇尔带着上百个天使已经挡住了剩下的几个次等恶魔，不过可惜，就算是一百多个最精锐的天使，也不是次等恶魔的对手，一巴掌就被扇飞了好多个，好在每个天使是以拖延为主，所以会注意保护自己，没被一巴掌拍死。
而时间一争取过来，那陈锋那边自然就轻松了许多，虽然陈锋也在赶集，但是大招陈锋不舍得放，毕竟一天多才能冷却，陈锋可不舍得，那可是对付大量怪物的好办法。
现在战斗情况正激烈，虽然放了可以消灭无数的恶魔，但是却没办法救命了，如果要冷却，陈锋最少喝三滴左右的时空之水，可是如今陈锋总共只剩下三滴了。
时空之水这东西，其实是从宇宙当中提炼出来的，大家都知道，宇宙是不存在水分的，因为任何水分到了宇宙当中，都会变成冰块，而时空之水，则更加难得，是从黑洞当中提取出来的。
黑洞当中偶尔会席卷过来一些冰块，而那些冰块被黑洞吐出来之后，就会迅速的溶解，就算是宇宙的温度再低，也会急速的溶解，但是却会剩下最后一丁点儿，那一丁点儿就是蕴含了时间的力量，非常的珍贵。
当年天使一次性得到了一块巨大的冰块，后来溶解了之后，得到了接近十吨的时间之水，可是后来都用的差不多了，如今剩下有个一两吨就算是逆天了。
而且经过稀释的时间之水，本身效果并不出众，但是对于陈锋来说算是无敌的东西了，如果是真正未稀释的，陈锋一年之内所有技能都可以疯狂投掷，那才是恐怖呢。
这一场战斗整整持续了十七分钟，每一分钟陈锋都能杀掉近千万的恶魔，因为敌人的恶魔无法战斗，但是陈锋的弩箭骷髅却可以无限的抛射，加上漩涡的聚怪，那战斗风格果断只此一家。
十七分钟，一分钟接近三千万左右的恶魔，十七分钟下来，连5个亿都不到，陈锋顿时傻眼了，总共三兆的恶魔，看着无数的恶魔还在疯狂的随着漩涡聚集过来，陈锋一咬牙，在结界破碎的一刹那，瞬间收起了自己所有的骷髅，然后身上寒光一闪。
冰封千里！
恐怖的寒气从陈锋的脚底下疯狂的扩散了出去，那宛如冰河世纪一样，又好像是雪崩降临，恐怖的寒气瞬间摧毁了方圆千里内所有的敌人，无数的冰雕出现在了地面上。
“啊！！”十头魔蛇看着那满地的冰雕，顿时一声惨叫，十个脑袋发出了凄厉的怒吼，可是那吼声却是罪魁祸首，一瞬间无数的冰雕崩裂，轰然破碎。
“人类，陈锋，我要杀了你！”十头魔蛇一阵疯狂的怒吼，因为那整整三兆的远程恶魔，全部都是他的手下，是他最精锐的部队，就算是迪亚波罗也垂涎这一只军队。
当年迪亚波罗命令全部恶魔征讨群魔堡垒，十头魔蛇愣是拖延了好几天，结果刚到半路，就听到迪亚波罗在人间死了，十头魔蛇二话不说转移征地，攻打了附近的一个守备虚弱的城市，顺手把附近搜有的远程恶魔都给收编了。
整整三兆的远程恶魔，放在人类世界是绝对无敌的存在，要不是十头魔蛇知道人类世界不好惹，不敢让自己的王牌军队下去冒险，人类世界还真的危在旦夕了。
可是没想到，今天一战，却是被陈锋一招给秒杀了，全部杀光了啊！！
“啊！！！”十头魔蛇疯狂的怒吼，那一连串的攻击打的陈锋是措手不及，陈锋知道会被攻击，可是没想到，那十头魔蛇发起疯来，居然如此的强悍。
漫天的火球，带着恐怖的呼啸声朝着陈锋飞过来，陈锋立刻举起手中的盾牌头颅格挡，只见那火球轰然砸在了盾牌上，顿时爆发出了一团火花，居然产生了巨大的爆炸。
“嘶！”一股无比灼热的气息传来，陈锋顿时倒吸一口冷气，一个火球居然砸掉了他一百多万的血量，陈锋立刻看了一眼新的属性，虽然没发生多少变化，但是陈锋总觉得，自己的防御好像弱了许多。
但是陈锋可不敢多浪费时间去思考这些问题，因为无数的火球正铺天盖地的袭来，陈锋的身上瞬间黑光一闪，变成了黑暗骷髅王，紧接着陈锋一伸手，天空中骤然间出现了一个大洞。
忽然，所有火球都调转枪头，齐齐朝着那黑洞飞了过去，一瞬间所有火球都没入了黑洞，立马被黑洞吞噬，那十头魔蛇一愣，猛然的眨巴了几下嘴巴，骤然间十道光柱从那十头魔蛇的口中喷发了出来。
那呼啸而来的光柱就好像小奥特曼的光线一样，陈锋被吓个半死，刚才的火球威力都这么大，那光柱岂会弱，而且是十道，就好像是激光一样，被一道打中，其他的都能立刻打中陈锋。
不过还好，黑洞还存在，只见原本笔直的光柱飞到距离陈锋还不到一半路程的时候，忽然遇到了弯道，笔直的朝着天空上的黑洞飞了过去，不一会儿被吞噬了个干净。
“吼！”十头魔蛇看傻了眼了，自己的几个攻击居然被如此轻松地给消灭了，而陈锋也看傻眼了，这么多的攻击，居然黑洞还没撑爆，这黑洞的威力提升了太多了吧？
其实陈锋不知道，黑洞本身威力就十分惊人，只是以前只吞噬了一次迪亚波罗的攻击罢了，没有对比就没有真正的了解啊，如今陈锋不到得到了黑暗骷髅王的宝珠，而且还经过身体的强化，所有骷髅王的招数威力变得更加强大。
那黑洞依然悬挂在空中，十头魔蛇的攻击一下子就停止了，可是还是愤怒的看着陈锋，陈锋却是诡异的一笑，十头魔蛇忽然一愣，不解的看着陈锋，然后一股无比惊人的吸引力从那黑洞当中传来。
黑洞，可不仅仅只能吸收伤害啊，而且还能吸收敌人的生命，既然十头魔蛇不进攻了，那就轮到陈锋了，黑洞要把敌人吸引到自己的面前，才会吸收敌人的生命，但是对于陈锋来说，光光吸引敌人到自己的面前，就是一个惊天的招数。
在十头魔蛇惊恐的眼里，他直接被吸引到了黑洞的面前，只感觉自己的身体一阵剧痛，那小巧的黑洞赫然想要把他给吸收到黑洞的对面过去。
可是陈锋才不会放弃这样的机会，只见陈锋几个最强大的骷髅猛然的出现，紧接着一连串的攻击瞬间砸在了十头魔蛇的身上，甚至其中的几个有着锐利武器的骷髅，都把目标放在了十头魔蛇的十个脑袋上。
一瞬间的功夫，十头魔蛇的十个脑袋就被斩落了整整7个，阿修罗同志一个人就砍下了十头魔蛇的十个脑袋，那黑洞与此同时力量也消耗殆尽了，顿时消失，十头魔蛇的身体失去了牵引力，重重的摔在了地上，顿时鲜血“噗嗤”一下喷的到处都是。
“不好了，不好了，看看你们都做了什么，你们这群混蛋！”忽然，一个次等恶魔指着陈锋惊恐的怒吼了起来，陈锋愕然的看着他，不过却没什么想法，反而一招手，陈锋的骷髅冲了过去，要把这个家伙给杀了。
“死定了，死定了，你这个白痴，那难道不知道，十头魔蛇只能封印，不能击杀么，尤其是十头魔蛇的脑袋，不能同时少于五个么？？完蛋了，他妈的是杀吧，死在你手里我反而高兴，反正是死定了，无论如何，都死定了！”那个恶魔一脸的凄惨，陈锋顿时让自己的骷髅攻击停止。
“怎么回事？”陈锋皱着眉头问道。
“白痴，你这个人类真的是群魔堡垒的高层么，难道连这个事情都不知道？十头魔蛇有十条命，每一个脑袋代表着一头，要杀十头魔蛇，必须一个头一个头的来！”
“可是你倒是好，一下子弄死了七个闹到，你知道这意味着什么，这意味着那死掉的七个脑袋所代表的力量，会全部灌入剩下的三个脑袋内！”
“也就是说，十头魔蛇没死，会变成三头魔蛇，然后拥有十头魔蛇七倍的力量，十头魔蛇七倍的力量，你以为是你能抵挡的么，那已经升到了仅此与魔王的级别了！”那恶魔话音刚落，只听见三声疯狂的咆哮。
紧接着，十头魔蛇那被斩落的七个脑袋直接飞了起来，然后让陈锋的惊恐一面发生了，那七个脑袋上的头，居然再次张开了眼睛，容纳后怒吼了一声，随后整个脑袋开始融化成了鲜血，快速的淹没了整个身体。
而在这个时候，受到了七个脑袋的鲜血覆盖的身体，开始急速的膨胀，不一会儿，整个身体膨胀了足足七倍，一股惊人的气势从那身体内传来，陈锋顿时倒吸了一口冷气。
恐惧，陈锋居然感觉到了一丝恐惧。
十头魔蛇本身实力就强悍，只不过被陈锋克制了而已，说实在的陈锋还真的是恶魔都克星，几乎所有恶魔都被陈锋个克制，而这一次更是严重，十头魔蛇的攻击主要是以魔法攻击为主，但是魔法攻击的威力自然不用说了，在盾牌格挡和减少伤害高达80％的情况下，陈锋照样被砸掉了一百万血。
要是被正面砸到，少说上亿的血，别忘了陈锋变身的是黑暗骷髅王，有的是黑暗骷髅王的铠甲，减少60％所有伤害，然后才是身体上的20％减免，算起来这样的伤害见面可是相当惊人的。
加上盾牌格挡，那伤害基本上只剩下原来伤害的百分之一了，可是却还是非常疼，更主要是漫天的火球，这要是被砸中了，不死也得少了半条命啊。
结果陈锋愣是用黑洞给吸收了，接下来的火焰更不简单，一口喷出来，估计能把陈锋给烧成灰咯，要是被十道一起喷到，估计陈锋连灰都不剩下了，可是照样被黑洞给吸收而且还有富余。
十头魔蛇被克制住了，接下里才是最关键的，那就是吸引。
陈锋说过，吸引敌人过来，这绝对是超神一样的属性，结果自然不言而喻，如果是网络游戏，你一招把敌人给拉到自己的身边，然后身边还有好几个强悍的战友，一起打下去，那胜负一下子就分了。
就好像是各种竞技游戏或者是网络游戏里头的PK一样，一招牵扯过去，敌人被拉过来，然后身边战友群殴而上，那绝对是稳赢的。

第845章 七倍实力的三头魔蛇！

陈锋也是如此，黑洞吸引过来，然后骷髅们一起进攻，瞬间把十头魔蛇的脑袋斩落了七个，只可惜陈锋不知道十头魔蛇的厉害，不然酒瓯不会用这一招了。
七倍实力的十头魔蛇，加上陈锋的黑洞已经用掉了，顿时十头魔蛇用仅剩下的三个脑袋看着陈锋的时候，陈锋就感觉自己面前站着的不是十头魔蛇，而是迪亚波罗。
“该死！”陈锋的脸色立刻一变，那十头魔蛇的眼中红光一闪，顿时一道光线直接朝着陈锋喷了过来，陈锋立马躲开，那光线瞬间照射在了大地上，顿时整个地面肉眼可见的溶解了，不一会儿变成了一个百米大小的深坑，里头都是熔浆。
“咕咚！”陈锋吞了一口口水，要不要这么夸张啊，刚才还是激光，尼玛现在是破坏死光啊！！
一招下去，百米的地面变成了熔浆，看着“咕嘟咕嘟”不断冒泡的熔浆，陈锋冷汗刷拉就下来了，这一下还真的被坑爹了。
立刻召唤出了无数的小骷髅，紧接着变身成为鲜血骷髅王，血色之链开启，陈锋的九个骷髅急忙冲了上去。
“人类，你们自求多福吧！”几个次等恶魔看了一眼，顿时对视一眼，然后对着陈锋大吼一声，居然跑了，陈锋瞪大着双眼，看着6个次等恶魔居然就这样跑了，顿时傻眼了。
马歇尔等人也是如此，他们能牵制住敌人，但是却无法困住敌人，敌人要进攻，他们能牵制几下，让进攻不那么猛烈，但是敌人要跑走，他们可不敢追。
再看一眼陈锋身边宛如小山一样的三头魔蛇，少了七个脑袋的这个家伙就只能叫这个名字，那家伙攻击十几分钟狂暴，陈锋后头的骷髅就宛如收麦子一样的倒下。
“太惊人了！”陈锋一捂脑袋，他最近是越来越喜欢拍额头了，不知道是不是拍了以后会更加灵光，但是这样的动作可帮不了陈锋，一道红色的光柱射在了阿修罗的身上，阿修罗手中的武器居然瞬间溶解。
阿修罗急忙把手里头的武器给扔了，然后看着陈峰，陈锋立马解散了阿修罗，过了三分钟再次召唤出来，阿修罗的手中再次多了三把武器。
“不好意思，还得一分钟！”陈锋一看，立刻又解散了阿修罗，一分钟后有召唤了出来，这时候四把武器才复原了，阿修罗再次冲了上去，一刀鬼斩毫不客气的砍了过去。
但是，只见一连串的火花，那鬼斩打中敌人的身体，居然冒出了一连串的火花，连那三头魔蛇的鳞片都没穿透，陈锋顿时一阵吃惊，这鳞片也太坑爹了吧？
“尼玛，七倍强化，莫非是全属性强化？”陈锋顿时惊愕的瞪大了眼睛，如果是这样，那就真的悲剧了。
果然，那三头魔蛇重重的踩了一脚，整个地面直接崩裂，陈锋一阵头疼，心中可有些不想战斗，但是三头魔蛇却怎能同意，顿时一声怒吼，朝着陈锋冲了过来，其中的一个脑袋，狠狠的朝着陈锋咬了过来。
“日，玩近战？”陈锋立刻闪开，那三头魔蛇的脑袋就好像是铲车一样，狠狠的撞在了地上，顿时无数的石块飞了起来，无比惊人的力量，地面都开裂了。
“我操，太暴力了！”陈锋震惊了，想要跑，可是一想外头还是十万天使，最后叹了一口气，如果是只有陈锋自己，陈锋想去哪儿就去哪儿，可是这么多的天使在这里，陈锋可没办法跑啊。
“马歇尔，你带人先去封印了传送门，这里我来牵制！”陈锋可没敢说这个家伙我来对付，陈锋还真的对付不了，这还是第一次连阿修罗的武器都砍不穿的鳞甲，好久没遇到这样的情况。
“好！”马歇尔一听，立刻带着自己的上百个天使朝着那传送门的地方飞了过去，可是那三头魔蛇忽然发现了他们，顿时一声怒吼，巨大的嘴巴狠狠的朝着那群天使给咬了过去。
“巴吉度鲸鱼！”陈锋一招手，地上巨大无比的巴吉度鲸鱼猛然出现，然后一声怒吼，在那三头蛇魔的肚子上狠狠的撞了一下，无比惊人的力道瞬间让三头魔蛇倒退了十几步，地面瞬间裂开成了无数的碎片。
巴吉度鲸鱼的力量惊人，可是在岸上几乎无法战斗，陈锋松了一口气，那群天使各个拍着自己的胸口，要不是陈锋反应快，恐怕这里一百多个，最少得死个一二十个。
“大恩不言谢，我们快去封印了那传送门，这就是对陈锋阁下最好的回报！”马歇尔顿时说道，所有天使纷纷怒吼一声，开始寻找传送门，因为这里被陈锋给淹没了许久，加上漩涡还有冰封千里的攻击，所以大部分的地面还是被冰封着的，加上无数的残垣断壁，所以找那传送门还真的有些困难。
天使们开始寻找传送的地点，这个其实非常的难找，因为有魔法阵封印空间的气息，然后又因为是封印魔法阵，本身就不会传递出什么波动来，所以基本上就好像是普通的地面一样。
陈锋在上一个城市是运气好，所以才会被找到，但是这一次却不同，四周都是残垣断壁，所以要找到还真的有点麻烦，因为都被陈锋给破坏的乱七八糟了。
而陈锋，正在和那个三头蛇魔不断的战斗，三头蛇魔的战斗力十分的惊人，陈锋只能尽量避免被打倒，不然的话真的非常疼，每一次陈锋的骷髅都被打倒，无数的普通骷髅都会倒下。
而与此同时，让陈锋感到欣慰的是，无数的恶魔开始朝着城市外头冲去，因为它们都害怕三头蛇魔，而陈锋却是诡异的一笑，因为三头魔蛇虽然是七倍实力，但是却盯着陈锋打，完全是疯狂了。
也就是说，如今的三头魔蛇，是一个疯子。
“来吧，可怜的家伙！”陈锋留下了一群骷髅打掩护，立刻朝着恶魔大军冲了过去，顿时整个城市外头开始沸腾了起来，以为陈锋冲了过去，三头魔蛇也冲了过来，那惊人的破坏力，瞬间无数的恶魔惨死。
只可惜，这些荣誉点都不是陈锋的，但是陈锋一口气消灭了三兆恶魔，那荣誉点的数量，陈锋已经懒得去计算了，徽章内无数个0，让陈锋看的眼花缭乱。
陈锋准备到时候去哈洛加斯，把等级升到110级，不知道手中的武器会不会进化，好在手中武器虽然被世界之石改变了，但是其中加成陈锋召唤兽力量的属性，还是没有消失，这让陈锋松了一口气。
不然陈锋的力量最少下降十倍。
抛开其他的不讲，就光光提高召唤仆从1000％攻击力这一条，就足够成为永恒的死灵法师神器，甚至连德鲁伊也会过来夺取，这可是对召唤系最好的神器啊。
而陈锋手中的武器的属性更加厉害，陈锋可不敢轻易的拿出去，其他人倒是不怕，陈锋还真的怕海格那家伙会过来，说要借去研究研究，到时候给还是不给，陈锋还真的无从下手。
言归正传，陈锋带着三头魔蛇攻入了恶魔大军当中，陈锋的个头才一米八出头，在地球上算是健康正常的平均身高，但是在暗黑世界里却是属于偏矮的，因为所有蛮子都超过2米的身高，大大的拉开了平均身高的高度，所以陈锋一度憎恨蛮子们，干嘛长那么高。
而在恶魔当中，陈锋就更多的弱小了，虽然沉沦魔的身高才1．2米左右，但是这么矮小的恶魔在地狱只有两个种族，沉沦魔和哥布林。
陈锋一开始还不知道，后来翻阅书籍才知道，有一个和沉沦魔一样身高，一样猥琐的种群，战斗力几乎为0，但是却是暗黑世界内所有恶魔都想要得到的一群家伙，叫做哥布林。
和地球上魔幻世界内那弱小无比的哥布林不一样，这里的哥布林战斗力几乎为0，但是移动速度奇快，而且还有一招非常惊人的招数，穿越时空。
没错，就是穿越时空，哥布林是所有恶魔当中唯一一个有空间能力的家伙，它们经常偷偷的进入人类世界，或者是去其他的世界，然后偷东西，随后打开空间之门，回到地狱，用来贩卖，甚至是交换给人类。
在地狱，人类见到哥布林有两个动作，一个是追上去砍死，一个是拿出金币买东西，因为哥布林长这一双“黄金瞳”，就好像是那些小说里头的一样，可以分辨出东西的好坏，所以哥布林偷来的东西，很大意义上都是好东西。
当然，也有类似于钻石制作的摆件之类的，但是那东西的确不错，只是对职业者用处不大，所以运气好的人类可以从哥布林的身上买懂啊，或者抢到好东西，前提条件是哥布林肯和你交易，或者是你能追的上哥布林。
而陈锋的身高放在恶魔当中，基本上和哥布林那不到一米的家伙站在陈锋身边没什么区别，所以“小巧”的陈锋自由的穿梭在无数的恶魔当中，三头魔蛇疯狂的攻击着，无数的火焰散落在了恶魔大军当中，顿时无数的恶魔纷纷被弄死。
“难怪那几个家伙跑的这么快，这家伙不但攻击力强大，而且还没脑子，这要是被我勾引到那几个次等恶魔身边，次等恶魔都吃不消这样的攻击！”陈锋一边跑一边想，这三头魔蛇，估计就算是这样耗着，也得好几天，陈锋可没这么多时间啊。
“进入墓地！”

第846章 新装备的惊人困难！

陈锋进入了墓地，寻求龙龟的帮助，如果实在不行，恐怕又得越级召唤了，必须得把三头魔蛇给干掉啊，不过三头魔蛇死亡，那这片区域就解放了，到时候有二十万天使属于自由战斗的，那对于整个战场来说可是一个非常好的事情。
毕竟，有整整二十万的天使加入其他区域，那对任何一个区域都是一件好事，接下来就是滚雪球，不断的解放区域，生力军越来越多，到时候自然变得更好，更快，更强大。
陈锋带着一个超级大BOSS在恶魔大军里头晃荡的时候，此时的群魔堡垒，正在经历一次改变全世界的会议。
当陈锋离开群魔堡垒的时候，海格也再次开启了一次新的变革，装备属性的基础，再一次被拿上了研究所，无数锻造师和炼金术师们，开始纷纷的考究起了这些装备数据。
“我觉得，这条生命之球的属性很耐人寻味啊，现在相比大家都已经得到消息了，人类世界的恶魔死亡之后，会有几率出现一个浓缩着血液的球体！”
“这个球体经过哈洛加斯的铁匠们研究，没有发现任何的危害，而且还会瞬间转换成为生命力量，修复人类的身体，换句话说就是血瓶的另外一种形式！”
“而你们看，一个生命之球目前为止已经计算出了瞬间加血的最大上限，是3W点生命值，也就是说可以在一秒钟内回复三万点生命值，如果放在以前那可是非常惊人的，但是现在别忘记了，现在大家都看看自己的血量，不单单是体能属性影响血量，连力量也会少量的影响！”
“你们这群老东西，谁的血量少于一百万的，站出来！”
四周的老头子一个都没动，那个发言的白胡子老人顿时得意洋洋。
“所以啊，我认为，防具上咱们要加强这条属性，当然是针对哈洛加斯的那一批，那边的职业者不缺少战斗力，缺少的是自保的能力！”
“有了这个恢复生命的生命之球，那那群职业者们只要击杀三只以上的恶魔，必定会出一个，一次性可以恢复更多的生命值，就算是你们去了，击杀三个恶魔的速度也快吧，无论是高等恶魔还是垃圾恶魔，那爆出来的生命之球都是一样威力的！”
“所以，加强生命之球的这条属性，必须给哈洛加斯的人配备上，多么好的属性，尤其是野蛮人，恶魔大军内旋风斩一开，那简直是爽透了！”那白胡子老头大声的说道。
“没错，我也附议，这条属性真的非常不错，要不咱们现在就开始研究构成？”
一件装备，如果是自然世界之石生成的，那不用去说，但是人为打造的，很多属性都是依靠锻造师附加的，所以锻造师必须学会如何附加这条属性。
可是如今全世界的属性都变化了，所以几乎是所有属性都要重新研究如何附加。
“等等，先等下再研究，我们还是研究研究最基本的属性吧，就是装备上唯一用白色显示的字体，我们就暂时称呼他们为‘白字’，但是这些白字，我感觉才是至关重要的！”海格摇着头说道，老到了他的这个地步，对于任何东西都有一种难以言表的敏感。
“白字？”所有锻造师都拿起了自己手中的一堆装备，都是一整套的装备，代表着各个部位，一件也不少，因为这里头出现了很多新的装备。
“对，白字，就是武器的攻击，还有装备的护甲这两条属性，或许你们没发现，但是这几天我计算了一下，一个职业者身上的装备不变，然后算上新装备，在未发生变化之前和如今相比，防御力最少下降了30％！”海格严肃的说道。
“什么？不可能，这里的装备可是多了好几件啊，比以前的装备栏要多出好几件，怎么可能还降低防御呢？”一个老人大声的说道，海格却是摇摇头。
在暗黑2的世界当中，装备一共分为武器（双持和单手＋盾牌或者箭矢），戒指＊2，项链，头盔，腰带，鞋子，手套。
而在世界之石发生变化之后，装备开始多出了三样新的东西，分别是护腿，护肩和护腕三件装备是多出来的，就是说这三件装备是新的东西，新的装备可以装备的，以前都没有的。
既然比以前多出了三件新的装备，怎么可能还会减少防御呢？
“我没说错，因为没有三件新装备，我特地让人去了一趟哈洛加斯，那边战斗力超群，运气好的人也多，半个月左右的时间，已经出了好几件暗金装备了，我立刻让人所过来，然后找人装备上，出门找怪物测试，结果发现防御力最少比以前下降了百分之三十！”
海格亲自的测验，所有在场的人脸色都难看了起来。
“你测试的人是什么职业的？”一个人问道。
“野蛮人，因为野蛮人的技能全部变化了，所以没测试战斗力，但是从现在的情况来看，多了三件装备，战斗力的确是提高了一些，但是仅限于攻击力，防御力不行！”海格说道。
“装备情况？”
“全身暗金，武器是单手大剑加上单手盾牌，本身就是防御装备，所以我可以轻而易举的测试出来！”所有人都明白了，因为技能的变化，海格没办法测试攻击力和战斗力的问题，所以干脆先则是保命的防御。
结局却让海格大吃一惊，在添加了三件新装备的情况下，那职业者的防御居然削弱了百分之三十。
“技能我们先不去管它，我们不是战斗人员，所以技能的搭配不管我们的事情，我们要做的，就是如何给置业者们锻造出更安全的装备！”
“大家来看看我这几天锻造的装备！”海格一伸手，桌子上多了几件新装备，闪耀着淡淡的暗金色光芒，果然是名家，一出手就是暗金级别的。
“现在这10件，我全部是给野蛮人打造的，所以用的是金属加上皮革，加入魔法力量，属性我什么都没添加，所以你们看到的装备虽然是暗金色的，但是只有护甲一条属性，其他的魔法属性可以后期添加！”
“我要让你们看的，就是在同样装备，同样手法之下，白字属性的浮动！”海格说道，大家伙对比了一下，惊人的发现，白色的护甲值浮动的非常夸张。
有的一件，100级的装备，护甲值只有1600，而一件却高达19400，整整12倍的差距，大家伙的脸色立刻难看了起来，因为海格的手法大家都知道，海格说同样的手法必定是同样的手法，海格说同样的材料，必定是同样的材料。
大家都是锻造大师，眼力自然不弱，一看就知道海格所言非虚，可是浮动居然如此的夸张，这让所有人都变得十分的严肃，因为仅仅这么一条，就关系到无数人的生命。
大家都不是笨蛋，知道越是基础的，却越是难以成功。
“在知道了同样材料和同样手法的作用下，防具的浮动如此夸张，我就开始换材料，分别制作了布甲，皮甲，锁子甲，板甲，铠甲五种装备，然后惊人的发现出现了，防御居然是呈现倍数的递增，而且让我惊奇的是，好像是谁的金属越多，谁的防御就越高！”
“布甲最低，全身铠甲最高，我锻造完了之后才发现，我用的手法不一样，因为不同的装备，自然是不一样！”海格说道，大家都已经明白海格的意思了。
也就是说，装备浮动这个情况，只有在连续锻造多件同样装备的情况下才会出现，这就意味着，完全无法批量生产，顿时大家伙的脸色难看了几分，因为批量生产，是用来保护一些人类最基本的一个手段。
毕竟许多装备都需要大量供应，一件价格低廉的好装备，自然是有无数人需要了。
“现在的会议就先到这里，大家回家先试试看，看看在同样材料和同样手法之下，锻造出来装备的浮动到底是怎么一回事儿！”海格说道，所有人都没有心思研究什么魔法属性了，顿时纷纷回家，大家都想要测试一下，到底是怎么回事。
“父亲，我们也还要继续么？”海格的儿子朝着海格问道，海格却摇摇头，这几天他已经尝试了很多次了，别看桌子上只有这么几件，背包里海格最少扔了数百件装备，都是全新打造出来的，海格只是把同类装备之中浮动最大的几件给挑选出来。
其实准确的来说，两件装备锻造出来的浮动其实并不大，但是那仅限于两件装备之间，也就是第一件和第二件，第二件和第三件，而第一件和第三件的属性浮动，就让人心碎了。
别看实际上浮动不大，但是真正的意义上，这已经是非常非常的不稳定了，换句话说，甚至有可能是颠覆海格等人的锻造方式。
试想一下，如果你考试的成绩不断地浮动，高的时候一百分，低的时候却只有十分，这是你的问题还是老师的问题？

第847章 祸水东引！

或许你的答题卡上，排列全部都错了，所以得换一种方式。

海格在思考的，就是是不是要换一个方式来锻造，或者说是换一些材料，虽然现在的材料可以打造出装备，但是并不意味着装备就稳定。

火药可以制作出炸药，但是并不意味着炸药就十分稳定，所以海格已经有了变革的新思路了，但是数万年的习惯，可不是那么轻易就能变革的。

此时，一场装备风暴正在群魔堡垒的中心酝酿着，无数的惊人的装备属性都会从这里开始爆发出来，从此以后，职业者的战斗居然变得更加多次多彩了起来，和以前相比，从此往后职业者需要更加小心，更加谨慎，但是职业者们的战斗却变得更加精彩。

海格等人的研究，自然是全世界关注的重点，尤其是哈洛加斯，作为新装备的第一实验地点，这里无时无刻不在关注着，自然有人会把会议的内容报告上去，所有人都没想到，属性的跳跃居然会如此的惊人。

在这里的，一辈子都和装备打交道，自然知道如此跳跃的属性是一个多么让人揪心的问题，装备是需要批量生产的，可是这样的跳跃属性，却直接扼制了批量生产的可能。

“连一个白字的基础属性都没办法稳定？”哈洛加斯的铁匠们不信邪了，纷纷开始自己动手打造，白字的属性其实说白了很简单，就是装备打造材料的问题。

铁比皮硬，这谁都知道，以前的时候，基本上锻造出来的装备，防御和攻击都会在控制的一定范围之内，可是这一次所有人都傻眼了，因为哈洛加斯的人锻造出来整整十把匕首，没有把的攻击跳跃的令人发指。

最高的达到了70000的白字伤害，最低的却只有120，这是什么概念，比海格当初打造的跳跃的还要厉害，海格的也才12倍的差距，可是这一次的差距，却达到了骇人的583倍。

580倍啊，这足够让一个菜鸟变成大神的差距啊。

“天呐，这到底是怎么回事？”看着如此巨大的差距，哈洛加斯的铁匠们傻眼了，这一次的属性变革，赫然把以前的东西全部打破，这一刻，所有的铁匠的心中都是一阵发寒。

“您试试打造不同的武器，用不同的材料！”那个报告回忆内容的小兵说道，铁匠一咬牙，再次拿起武器开始打造，不一会儿一串装备出现了。

弓箭，法杖，大剑，盾牌，还有锤子。

“很稳定的伤害，差距不超过一倍！”那铁匠一看，顿时傻眼了，这不是明摆着要让人一把一把的锻造么，连继续锻造，居然跳跃的如此厉害。

“您再试试，用同样的材料和手法，锻造不同的武器！”那小兵继续说道，铁匠看了他一眼，顿时点点头，继续开始抡起了锤子。

在超高温的火焰虾，任何材料都变得脆弱不堪，不一会儿一连串的铁器被打造了出来，铁匠看了一眼，顿时脸色十分难看，又跳跃了。

“这一次还好，幅度不是太大，只有50倍左右！”铁匠说道，四周的人顿时脸色难看，虽然和580倍比起来什么都不是，但是整整50倍的差距，还是让人无法介怀。

五十倍啊，一把1200攻击的武器，五十倍之后就是整整60000，可以说是，一个是打怪的，一个却是杀怪的，完全不是一个档次的。

尤其是如今还有一个情况，那就是已经有人测试出来新属性内的伤害到底是一个怎么回事了，原来就是最简单的武器平均伤害，乘以攻击速度，乘以暴击，再乘以攻击速度，再乘以主要属性，当然具体公式还没推算出来，炼金术师的那群渣渣们的数学水平还不如陈锋呢。

但是最主要的，就是武器的暴击还有主属性，主要属性其实非常的简单，野蛮人，圣骑士的主要属性是力量，新属性里头不是有一个力量属性伤害加成么？

陈锋的那个属性高的令人发指，所以伤害自然是高的令人发指，而其他人的属性虽然绝对比不上陈锋，但是几万几十万的大有人在，那加上武器的加成，自然是非常的高。

但是这里就出现差距了，1200的武器伤害，怎么能和60000的相比？

就算是傻子都能看出来这里头的差距，所以白字属性，终于战胜了所有铁匠们想要研究魔法属性的心理，还是专心研究最基础的一个属性吧，所有铁匠都叹了一口气，本以为新装备新属性的出现，会让人激发起研究新属性的热情。

可是现实却给他们浇了一盆的冷水，连最最最基础的白字属性都无法解决，不要说是魔法属性了，无数的铁匠开始垂头苦恼的敲起了铁块，无论是在哈洛加斯还是群魔堡垒。

这样的一研究，就是整整四天，前线已经传来消息，陈锋大人已经带着三头魔蛇消灭了敌人4兆的恶魔了，如今已经准备反击了。

陈锋是准备反击了，整整五天，加上路上的时间还有上一个城市，陈锋如今已经用了整整9天的时间了，这意味着陈锋还有接近20天的时间可以在外头帮忙战斗。

陈锋打算把这个三头魔蛇引导下一个城市，到时候再召唤出黄金骷髅，一起解决，然后靠着黄金骷髅的力量，连续毁灭边上的几个城市，最后虚弱的打开回城卷轴，回家养伤去。

按照陈锋的实力，陈锋现在召唤黄金骷髅，大概需要休息整整5天，所以陈锋必须留出5天的时间，也就是说陈锋要战斗15天左右，但是凡事都有例外，陈锋打算早点回家，所以要在野外战斗十天。

这一次，陈锋在前几天进入墓地的时候，就已经契约了新的骷髅，而且陈锋研究了一下地图，其中有一块区域，连续4个城池都是相互连接的，呈现一个“品”字，互相攻防，这里易守难攻，一旦有危险其他三个城市都会迅速的帮助防御，然后又立刻换防，可以说是相互辅助的十分恶心。

而距离陈锋所在的这个城市，大概要整整7天的时间，也就是说，实际上留下来给陈锋毁灭4个城市的时间，只有3天，陈锋琢磨了一下，三天的时间，足够陈锋走遍四个城市了，但是靠着黄金骷髅却不一定能在三天内灭掉三个城市。

如今陈锋的实力其实已经基本上可以召唤黄金骷髅了，因为黄金骷髅的实力，实际上就等于是次等恶魔，只不过有强有弱，有好有坏而已。

但是陈锋已经有龙骑士了，实际上龙骑士恰好占据了陈锋唯一的一个黄金骷髅的名额，结果陈锋要召唤其他的黄金骷髅，必须得越级召唤，必须得受到反噬。

陈锋现在有一种放弃了龙骑士的冲动，最后还是摇摇头，龙骑士可是跟着自己一路成长上来的，怎么能够随便抛弃呢？

好在马歇尔已经找到了这个区域的传送门，而且已经关闭了，陈锋最后怒吼着和马歇尔商量，反正后头的三头蛇魔完全疯了，就好像是变态一样，每天尾随着陈锋，要用嘴巴和舌头戳死陈锋，陈锋已经习惯了。

最后，商量了半天，马歇尔同意陈锋的计划，陈锋带着三头蛇魔出发了，无数的恶魔顿时一阵欢呼，这个恶魔终于走了，陈锋心中一笑，等自己的孩子出生，他还会回来的。

带着三头蛇魔，长途跋涉整整7天，陈锋总算是来到了一个城市，看着城市外头那浩瀚的恶魔大军，陈锋的脸上浮现出了比恶魔还要恶魔的笑容。

“准备一下，各位都可以下黄泉了！”陈锋大笑着冲了进去，惊人的移动速度带给陈锋绝对的安全，那三头蛇魔别看是全属性提高七倍，可是那速度却真的惨不忍睹，加上身体巨大，完全被陈锋玩弄在鼓掌之中。

“该死，三头蛇魔，那家伙一次性被干掉了七个脑袋，所有人撤退，不要无谓的抵抗！”一个次等恶魔看了一眼顿时大惊失色，显然认识那三头蛇魔，顿时一声怒吼，所有恶魔纷纷开始撤退。

所有天使都傻眼了，这到底是怎么回事啊，一个人类带着一个打怪过来，结果这里的恶魔居然全部都跑了？

“想走？”陈锋也听到了那个恶魔的怒吼，顿时不屑的一笑，直接飞了起来，快速的朝着那个次等恶魔冲了过来，而背后的三头蛇魔十分配合的张开了嘴巴，一道灼热的光束瞬间成为了天地之间最明亮的东西。

陈锋早就摸透了，只要自己在地上，三头蛇魔保证是近战攻击，势必要把自己给碾碎，而一旦飞起来，那必定是魔法攻击，一定要把自己给打下来。

而陈锋这家伙，狡猾狡猾的，不断的利用这样的特点，四天之内击杀了整整4兆恶魔，可想而知三头蛇魔的恐怖，和陈锋的邪恶！

第848章 生命骷髅王！！！！

“三头蛇魔！！”一声凄厉的惨叫瞬间响彻整个战场，所有恶魔和天使都惊恐的朝着一侧看去，赫然看见身高巨大无比的三头蛇魔正横冲直撞的朝着这边过来，而那口中一道红色的光柱笔直的朝着城墙上射了过去，瞬间击中一个1级巅峰恶魔。

那恶魔连惨叫的机会都没有，就瞬间化成了灰烬，所有恶魔顿时倒吸一口冷气，可是这时候三头蛇魔已经攻入了恶魔的边缘地带了，顿时巨大的身体迈着疯狂的脚步，直接踏入恶魔大军的所在地。

整个战场开始沸腾了起来，大部分都只看见蛇魔，但是却没看见陈锋，毕竟陈锋个头小，而且这一次变身的是疾风骷髅王给自己提高速度，疾风骷髅王自然轻微的隐身效果，许多恶魔基本上是忽略了陈锋的身影。

可是三头蛇魔没有忽略，三头蛇魔应该是继承了蛇类的本质，感受的是红外线，所以陈锋无论怎么变身，都还是逃不过三头蛇魔的眼睛，陈锋只能一路跑。

再次跳跃了起来，三头蛇魔顿时一声怒吼，口中猛然一口吸气，紧接着在无数恶惊恐的怒吼当中，一道无比粗大的光柱再次喷射了出来，顿时整个大地就仿佛是蛋糕一样的被切了开来。

那光柱不小心击中了城墙的一个角落，瞬间在那半个城墙消失，角落一下子就暴露了出来，无数人都看傻了眼，那城墙的一角，少说也有上千米粗细，居然一道光柱过去，整个角落都消失不见了。

“太暴力了！”陈锋回头看了一眼，看着三头魔蛇那眼中残暴的嗜血，顿时打了一个寒颤，立刻再次朝着城墙跑去，而此时三头蛇魔也一个转弯，继续跟着陈锋，笔直的朝着城墙冲了过去。

“拦住他，拦住他，拦住那个人类！”一个恶魔怒吼了一声，可是陈锋却轻轻的一跳，三头蛇魔十分配合的张开了嘴巴，一道光柱笔直的冲了过去，瞬间穿透城墙，没入城市内，顿时整个城市燃烧起了滔天的大火。

“哈哈，着火了！”陈锋知道，破坏这种东西，火焰是最好的，顿时再次跳了起来，可是这一次却不如陈锋所愿了，背后的三头魔蛇的确是张嘴喷射了，可是远处一个恶魔，也朝着陈锋扔过来了一道光柱。

陈锋立刻一个瞬间移动，出现在了百米之外，只见那光线急速的穿透了陈锋所在的地方，一瞬间击中在了三头蛇魔的身上，陈锋不屑一笑，三头蛇魔那鳞甲自己的阿修罗都打不破......

“嗷！”

三头蛇明确是一声惨叫，陈锋顿时长大了嘴巴，那光线居然直接穿透了三头蛇魔的鳞甲，有一块鳞片上赫然多出了一个小窟窿，陈锋冷汗顿时流了下来，这家伙到底是谁啊，居然有如此强悍的攻击力。

要知道陈锋的阿修罗开了鬼斩，几十倍的攻击都无法穿透三头蛇魔的铠甲，可是这个恶魔却一招就穿透了这个鳞甲，这让陈锋十分的震撼，三头蛇魔的鳞甲，是陈锋迄今为止除了迪亚波罗之类的魔王，见过的最坚固的鳞甲了。

“次等恶魔？”陈锋看着那恶魔，那恶魔也看着陈锋，忽然手中再次青光一闪，顿时一道光线笔直的朝着陈锋冲了过来，陈锋立刻一个躲避，那光线一下子就打在了陈锋的脚掌边上，顿时地上出现了一个小窟窿。

很小，但是陈锋却可以肯定，穿透力无比的惊人，最起码深入地底近万米。

“该死，这也太夸张了，这是多么惊人的穿透力啊！”陈锋顿时倒吸冷气一口，身体瞬间消失在了空气当中，疾风骷髅的立刻开始作用，立刻隐身，不过三头蛇魔还是看得见陈锋，继续笔直的朝着陈锋冲了过去。

陈锋已经非此接近城墙了，只要在过万米，就能到达城墙的面前了，可是就在这个时候，只见大地上忽然冒出了一些草木，陈锋不由的一愣，紧接着那些草木疯狂的成长了起来，不一会儿包裹住了整个城墙，陈锋的脸色瞬间变得格外的难看。

陈锋知道了，陈锋猜到了， 陈锋明白了。

这不是什么穿透力十足的光线，而是生命骷髅的死亡射线。

生命骷髅王，那是所有骷髅王当中唯一一个掌握着生命和死亡力量的骷髅王，甚至在某种意义上，创世神骷髅王对于生死的概念，都不如它。

生命骷髅王，不但是超级奶妈，可以加血加生命，而且还是绝对的死神，因为可以赐予生命，那就意味着可以剥夺生命，刚才的那一招赫然就是死亡射线啊。

陈锋听龙龟说过，死亡射线射到的任何物体，都会瞬间死亡，天底下任何东西都是有生命的，人类有，天使有，恶魔有，骷髅也有，甚至花草树木，飞沙走石，溪流山川都是有生命的。

而死亡射线的唯一力量，就是剥夺这些生命，难怪刚才的鳞片会瞬间被穿透，难怪地面也是如此，那鳞片本身也是有生命的东西，被死亡光线那么一照，顿时鳞片就死了。

死了的鳞片，哪儿来的防御力啊，就算是别针都能穿透进去，不要说是其他光线了，那一定是一种恶魔的普通光线能力，混合了死亡射线，双方一结合，就好像是穿甲弹一样，死亡射线负责穿甲，而其他的能量复杂杀伤。

“妈的，生命骷髅王居然现世了！”陈锋一阵吃惊，可是这么近的距离，陈锋却没有感觉到啊，陈锋一拍自己的脑袋，这一下只有一个解释了。

那生命骷髅王的躯体，被恢复的非常完整了，完整到已经可以屏蔽陈锋的感知了，陈锋琢磨了一下，自己变身的是疾风骷髅王，那就意味着敌人身上最少和疾风骷髅王一样，凑齐了同样数量的躯体了。

陈锋的脸色都绿了，这个家伙居然凑的如此之多，要知道当初陈锋面对阴影之王的时候，阴影之王才凑齐了两件，而陈锋又召唤来两件，加上后头陈锋又行军的时候找到了一件，陈锋手中的疾风骷髅王一共是5件，其中包裹了身体，头颅，双臂还有一只脚。

而那生命骷髅王的配置，绝对不会比陈锋弱，加上陈锋如今疾风骷髅王的状态都感知不到，那甚至有可能还在陈锋之上，所以陈锋迅速的隐身，如果敌人还能发现陈锋的话，那就说明敌人已经拥有超过陈锋的疾风骷髅王的生命骷髅王的数量了。

那就意味着，陈锋要悲剧了。

“噗嗤！”一道射线瞬间出现，穿透了陈锋面前的地面，陈锋咕咚一下吞了一口口水，果然如此，那生命骷髅王的修复程度相当的完整，陈锋瞬间从隐身里头出来，隐身已经没有了，立刻身上红光一闪，顿时四周的温度发生了惊人的变化，立刻开始节节攀升。

可是温度虽然是攀升了，陈锋的脸色却变得无比的难看，因为此时陈锋用的是火焰骷髅王，火焰骷髅王的身体是完整的，也就是说在没有宝珠的情况下，火焰骷髅王已经是达到最大程度了。

可是让陈锋真正无比震撼的是，那生命骷髅王的气息，陈锋感觉到了，但是却是和火焰骷髅王不相上下，这就不用再多说了，这就意味着，那生命骷髅王身上，也赫然是全部搜集完毕的枯骨。

只剩下一个宝珠了。

“人类，没想到你居然能得到骷髅王的认同，而且还不止一个！”那城墙上的恶魔顿时吃惊的看着陈锋，有了骷髅王才知道骷髅王的力量到底是有多么的恐怖，可是生命骷髅王却没想到，陈锋的身上居然还不仅仅只有一个骷髅王的继承。

“恶魔，我也没想到你居然能找到一整套的生命骷髅王，不过很遗憾，这是我的东西，我会杀了你，然后拿回来！”就好像是两个死敌碰面一样，其实不用多说废话，双方都垂涎对付身上的骷髅王，不会说你也好我也好的，这样的人碰在一起，只有战斗和厮杀。

“我知道生命宝珠的下落，只要得到了生命骷髅王的躯体，那我就可以去找督瑞尔的麻烦，当初督瑞尔拿出生命宝珠却没融合，那相比宝珠一定还在他的身上，只要得到这件宝珠，再去找督瑞尔的麻烦，到时候我就可以凑齐一个骷髅王，就可以成为真正和魔王对抗的存在了！”陈锋的双眼内闪烁着无比激动的神情，这完全是一个巨大的宝藏摆在陈锋的面前，陈锋完全没有理由拒绝啊。

陈锋立刻带着三头蛇魔冲了上去，那三头蛇魔可是陈锋的一个好宝贝啊，陈锋怒吼一声，手中骤然间凝聚一把红色的长矛，红莲之矛直接朝着那恶魔投掷了过去。

那恶魔冷笑了一下，一伸手，一道灰色的光柱从是手中爆发，瞬间击中红莲之矛，只见红莲之矛居然偷眼可见的瞬间融化了，分解了，陈锋顿时倒吸一口冷气。

陈锋知道，生命骷髅王非常强大，不然也不会屈居黄金骷髅王和空间骷髅王之下，但是却没想到，生命骷髅王的光线，居然连能量都能给腐蚀了，这让陈锋真的无法接受，这也太BUG了吧。

第849章 最强骷髅，布尔凯索！

巨大的三头蛇魔直接冲到了城墙边上，陈锋轻微的跳跃了一下，一道光柱帮助陈锋打开了城墙，其实是直接轰破了城门，陈锋立刻冲了进去。

“人类，你卑鄙！”那恶魔显然不知道人心险恶，在某种情况下，人类要比恶魔还要狡猾，陈锋听到那恶魔的怒吼，顿时哈哈大笑了起来，这个恶魔莫非还是一个孩子？

生死战斗，还有什么卑鄙不卑鄙的。

陈锋直接冲到了城市内，城市内的建筑在陈锋的面前那可是完全不碍事儿的，陈锋一声怒吼，脚底下瞬间无数的火焰冲天而起，顿时整个城市本来就被三头蛇魔的光柱给喷的燃烧了，此时更是开始方圆几万米都开始疯狂的燃烧了起来。

超炎区域，这种范围技能用来拆家真的是太轻松了。

“再来一个，烈焰风暴！”其实陈锋是在躲避天使，因为有的天使攻进来太近了，现在三头蛇魔加上陈锋的出现，使得天使们不得不暂时的后退，因为那三头蛇魔的攻击太过于暴躁了。

接下来进入了城市，陈锋自然是可以发威了。顿时烈焰风暴瞬间席卷了过来，那漫天的攻击就防御是倾盆大雨一样的倾泻了下来，那有着生命骷髅王的恶魔顿时傻眼了，不带陈锋这么暴力的。

随后，陈锋一举手，只见一个无比巨大的火球瞬间出现在了陈锋的手中，巨大无比的火球散发着金灿灿的火光，看的那生命骷髅王一阵后怕，顿时一连串的光线朝着陈锋的“炎帝”飞了过去，可是灰色的光线却对如此巨大的火焰造成不了什么实质性的伤害。

“不！”那生命骷髅王顿时一声惊呼，陈锋白了他一眼，又不是砸你，你害怕个什么劲儿啊，陈锋狠狠的把火球朝着城市外头砸了过去，巨大的火球就仿佛是保龄球一样，不断的朝着恶魔滚了过去，凡是路过的地方，没有一个恶魔是可以存活的。

而当火球走到到了自己的终点的时候，骤然间绽放出了一阵刺眼的光芒，然后轰然爆炸，顿时一阵无比惊人的冲击波，伴随着一朵蘑菇云出现在了天边，陈锋长大了嘴巴，这还是新属性之后第一次使用炎帝，威力居然上升到了如此骇人的地步。

“我的大军，我的大军，人类，我要杀了你！”那生命骷髅王一声咆哮，陈锋急忙开始跑路，可是骷髅王和骷髅王之间是有互相影响的，双方都能知道对付去了什么地方，那生命骷髅王的恶魔立刻追上了陈锋，只可惜陈锋身上光芒一闪，变成了疾风骷髅王，你虽然是生命骷髅王，但是论速度，疾风骷髅王可是完虐它的。

恶魔的城市被一个超炎区域外加一个烈焰风暴给毁了，外头的恶魔被一个炎帝和一个烈焰风暴也给灭的差不多了，陈锋不用说话，急速的朝着下一个城市进军，只要这里的天使官员脑子不算笨，就会去封印那传送门的。

而三头蛇魔和那生命骷髅王，则被陈锋一路带到了另外一个城市，现在时机未到，新的黄金骷髅的战斗力那可是非常非常的惊人，而且还有一个大招，陈锋可不想浪费，最起码要勾引个四五个次等恶魔才好玩。

陈锋不担心自己的生命安全，因为陈锋已经看过那个骷髅的属性了，十分的暴力，十分的牛逼，不要说是三头蛇魔等恶魔了，就算是魔王过来，那黄金骷髅照样能保护好陈锋。

“团长，这倒是怎么回事啊？”一个城市的战斗，前后不到半小时就结束了，看着数量锐减了十分之九的恶魔大军，天使们傻眼了，一个亲卫朝着自己的老大问道。

“笨蛋，这都不知道，那是陈锋阁下，你没看到那个巨大的火球么，当初迪亚波罗攻城的时候，陈锋阁下不也是使用过这一招么，能闹腾出这么大动静的，也就只有陈锋大人了！”虽然是议员天使，但是他不得不承认，此时的陈锋已经比他强悍太多了，所以西服口服的称呼陈锋为大人。

“走，我们立刻去封印了那传送门，陈锋大人相比也是为了这件事情而来的，现在他带走了这个城市内唯一的一个次等恶魔，接下来我们就是清理这些恶魔，然后赶过去，帮助陈锋殿后！”议员天使说道，所有天使立刻高呼一声，所有恶魔开始惊恐的逃窜了起来，因为恶魔们都知道，这一个城市，已经毁了。

而陈锋则带着三头蛇魔和那次等恶魔一路朝着下一个城市跑去。

“人类，有本事你别跑，给我站住！”那次等恶魔气急败坏的喊道，陈锋不屑的翻了一个白眼，傻逼才会站住，如果站住的话，那以后要警察叔叔干嘛？

陈锋不说话也不攻击，就闷头跑，但是这样却非常的有效果，三头蛇魔本身就是要追杀陈锋的，在他失去意识之前最后的一个念头，就是弄死陈锋。

而那生命骷髅王的恶魔，则被陈锋给弄的无比生气了，可是如今却追不上陈锋，有疾风骷髅王的陈锋，要是全力加速，早就跑没影了，要不是为了吊着后头这两位大爷，陈锋早就跑走了。

“三头蛇魔还好对付，但是这个有生命骷髅王的次等恶魔绝对不简单，下一个城市就越级召唤，不能再拖了！”陈锋回头看了一眼，，心中思考着。

那三头蛇魔陈锋是有击杀的本事，但是陈锋没想要击杀，最起码目前为止没想要，这么好的一个打手，陈锋不用白不用，如果不是二十天的时间内赶不到恶魔的老家去，陈锋甚至愿意带着这个三头蛇魔去攻打督瑞尔的老家。

但是显然，陈锋的速度没这么快，就算是陈锋有，后头的三头蛇魔也没这么快，尼玛小短腿伤不起啊，跑步太慢了，陈锋无奈的摇摇头。

这三头蛇魔就好像是蛇颈龙一样，下肢短小，无力，跑起来浑身都颤抖，虽然力道十足，但是频率不快，迈出去的步伐也不快，这样的速度，怎么可能追的上陈锋啊。

不要说是一个月了，就算是给这个恶魔三个月的时间，估计也到不了督瑞尔的老家，更不要说是更深处的阿兹莫丹了，陈锋也想带着这群家伙去魔王老家潇洒走一回，可是小短腿伤不起啊。

第二个城市就在眼前了，陈锋知道距离非常的近，但是没想到居然如此的近，这才半天不到的功夫就到达了，如果不是为了等待三头蛇魔那小短腿，陈锋早就到了，那小短腿真的太不给力了。

二话不说，陈锋身上光芒闪烁，变身成为了寒冰骷髅王，那后头的生命骷髅王恶魔顿时傻眼了，没想到陈锋居然还有一个骷髅王，而且寒冰骷髅王的身上所散发出来的气息，要比火焰骷髅王厉害的太多了。

“这个人类到底是谁，为什么身上会有三个骷髅王的传承，他是怎么同时得到三个骷髅王的传承的？”那恶魔傻眼了，陈锋却开始动手了，寒冰骷髅王的冰封千里没什么顾忌，不会误伤同伴，陈锋十分干脆的大招洒了出去，顿时无数的恶魔瞬间被冻成了冰棍，城内顿时传来了一阵阵的怒吼，而陈锋也是一阵大笑，手中出现了一个金色的魔法阵，紧接着不远处立刻金色的魔法阵开始闪烁起了光芒。

一股无比惊人的气息，从那魔法阵内传了出来，而同一时间，城市内咆哮着要出来的次等恶魔，陈锋背后的生命骷髅王的恶魔和三头蛇魔居然同一时间刹车，停在了原地，惊恐的看着那魔法阵内的东西。

“轰！”一只强壮的手臂从里头伸了出来，紧随其后的是一把惊人的大剑，天使和恶魔也都朝着这边看了过来，已经有人叫出了陈锋的身份，顿时所有天使都开始后退，显然这么多个次等恶魔的战斗，他们可承受不起。

那魔法阵闪烁着急促的光芒，骷髅的脑袋从里头钻了出来，赫然是一个光头，普普通通的，没什么区别，而随后整个骷髅都从里头钻了出来，站在了陈锋的身边。

骷髅身高2．8米，如果披上皮肉，估计有3米左右，浑身的骨骼和人类无异，手持两把大剑，一把在手中，一把放在后背上，那骷髅身上有装备，一套连身的铠甲，唯独没有头盔。

“该死，头盔掉在墓地了！”陈锋念头刚落下，那骷髅顿时一拍脑袋，顿时整个地面居然轻微的颤抖了一下，然后快步走到了那传送阵的边上，一把伸入魔法阵，抓出了一个牛角头盔，带在了脑袋上。

“我说，不带您这么玩的！”陈锋苦笑着说道，那骷髅顿时挠挠头，嘿嘿一笑，浑身刺眼的金光，手中却是两把散发着绿色光明的武器，陈锋知道那两把大剑的名称。

而眼前的骷髅的身份，更是响彻全天下，陈锋也没想到，这一次龙龟给自己安排的居然是这个角色，陈锋立马就相当了前几天在竞技场内的战斗，陈锋无数的骷髅面对他一个，最后被一招给集体秒杀了。

本以为自己的骷髅十分强大的陈锋，这一次却是苦笑连连，不是陈锋太弱了，而是这个家伙太强悍了。

宇宙第一野蛮人，布尔凯索，人类第一位先祖，他妈的能不强大么？

“后辈小子，要不是你说这一次关系到人类世界的安慰，老子才不跟你出来呢，你只有10个小时，不过你消耗过大，现在只有8个小时支配我的时间，你自己看着办吧！”布尔凯索大声的说道，那声音恐怕要比洪钟还要震撼。

陈锋尴尬的挠挠头，其实陈锋压根就打不过这个家伙，被布尔凯索在墓地内一招秒杀之后，陈锋就发挥耍赖的本质，和布尔凯索说人类世界正遭受着无穷的磨难，你的后代此时正深陷水深火热之中，布尔凯索这才和陈锋签订了契约。

可是布尔凯索太强大了，为了保护陈锋，本来陈锋召唤一只黄金骷髅可以持续24小时，但是陈锋说自己必须在昏迷之后五天内醒来，龙龟告诉布尔凯索，只允许10个小时。

第850章 惊天一招，雷霆旋风，呕吐吧，少年！

但是这几天陈锋疯狂的赶路，有连续用了好几个大招，精气神明显降低了许多，为了陈锋的身体，布尔凯索十分干脆的再次削减了陈锋2个小时的召唤时间。

“好，我也不多说废话，他，他，他们，还有这群，全部干掉吧！”陈锋一指生命骷髅王，三头魔蛇，还有城市内正站在城墙上一脸惊魂未定的看着这边的4个次等恶魔，还有无数一脸惊恐恶魔，笑了。

“好”布尔凯索也不废话，瞬间拿下了自己手中的两把武器，不过却没有攻击三头蛇魔，反而是直接冲到了恶魔大军当中，陈锋顿时倒吸一口冷气，因为那一招秒杀陈锋40W骷髅的超级大招要出来了。

“雷霆旋风！”

布尔凯索一声 怒吼，只见两把大剑疯狂的旋转了起来，四周的恶魔瞬间惨叫着被切成了碎肉，可是覆盖范围仅仅不到十米而已，这样的招数能秒杀陈锋四十万大军？

忽然，就在这个时候，所有恶魔和天使都可以清晰的感觉到，整个天地之间，开始吹起了微风，不一会儿微风变成了大风，最后变成了飓风，这过程不到十秒钟的时间，一道通天的龙卷风瞬间席卷了整个战场。

所有的恶魔都惊恐的惨叫了起来，它们双脚离地，被那飓风毫不客气的吹到了天上，紧接着无数的雷霆从天而降，一瞬间这仿佛是末日灾难的情况，让所有恶魔都绝望了。

一招，二十兆，全部秒杀！

陈锋的徽章内的荣誉点，已经达到了兆兆之数了，不过对陈锋来说这些都是没用的东西，到时候全部喝了经验药水，给自己的孩子当双倍经验值用。

“一招，全部秒杀！”十分钟后，旋转停止了，陈锋看着那漫天的血雨，顿时一阵阵的干呕，无数的鲜血从天空中散落了下来，其中夹杂的东西自然不用细说了，看着身上无比恶心的一层，陈锋十分干脆的呕吐了起来。

看见一个死尸不恶心，但是看见漫山遍野都是，那就恶心的要死了。

此时，陈锋哪儿还有心情看布尔凯索虐其他人啊，这个家伙的战斗媲美魔王，就算是魔王过来了也讨不到好，这么大的动静，陈锋知道阿兹莫丹和督瑞尔肯定知道，就是他们敢不敢过来，还是一个问题。

“啊！”三头蛇魔惨叫了一声，修长的脑袋再次被斩落了一头，重重的摔在了地上，剩下两个脑袋好像是恢复了智力，惊恐的看着布尔凯索转头就跑，陈锋虚弱的摇摇头，跑什么跑啊，布尔凯索要是追不上你，老子把头切下来给你当灯泡猜着玩。

果然，那“两头”蛇魔刚转头，布尔凯索就冲了上去，手起刀落，剩下两个脑袋也轰然的倒地， 紧接着一个跳跃，直接来到了生命骷髅王的边上，两把大剑狠狠的砍了下去。

不过生命骷髅王不经是有次等恶魔巅峰的实力，一招手，一个盾牌出现在自己的面前，布尔凯索的双剑居然被挡住了，布尔凯索顿时“咦”了一声，可是狂暴的姿态却完全不减，立刻一个转身，手中的武器狠狠的再次砸了下去，盾牌瞬间开裂破碎。

那生命骷髅王的恶魔也不是好惹的，一声咆哮，一连串的光线朝着布尔凯索射了过去，布尔凯索不屑的一笑，顿时仰天一声怒吼，那急促的怒吼居然产生了空气的震动，一瞬间光线居然被弹射了出去。

“我日，不带这么战斗的，尼玛光线还能被声音给震退？”陈锋目瞪口呆，这也太恐怖了吧，一声怒吼居然震退了光线，说出去都没人相信。

“龙龟怎么会安排他和我战斗啊，不带这么坑底的！”陈锋心中苦笑，布尔凯索的战斗力在陈锋的眼里完全是魔王级别的，甚至龙龟都不一定打的过布尔凯索，但是龙龟却安排布尔凯索和自己战斗，和自己签订契约，这里头一定有事儿。

其实陈锋猜的没错，布尔凯索其实是新被攻打下来的一块区域的老大，它的个体实力的确是比龙龟还要强大，可是军团长有是十三个啊，黄金骷髅数量更多啊，全部一起上，布尔凯索只能软了。

然后龙龟告诉布尔凯索，你以后的主人其实是你的后代，是庇护所世界里头的人类，布尔凯索不信，龙龟就让陈锋和他打一架，其实也是龙龟想看看陈锋被虐。

结果陈锋这家伙居然说服了布尔凯索帮忙战斗，这一切都在龙龟的意料之外，其实只是想让布尔凯索见见未来的主人罢了，却没想到陈锋居然真的把布尔凯索给收复了。

陈锋自己都没想到，误打误撞居然找了这么一位老大来帮忙，那生命骷髅王的战斗的确是十分惊人，可是遇到陈锋这个BUG，布尔凯索的战斗那可是连墨菲斯托都要避让三分的，如果布尔凯索拼命起来，就算是墨菲斯托，也得重伤，而布尔凯索肯定伤的比墨菲斯托要轻。

“啊！”在一声惨叫之下，那恶魔的盾牌再次被击碎，紧接着整个手臂都给挑飞了出去，陈锋顿时一笑，布尔凯索的战斗力真的太惊人了，自己的40W大军连人家的身子都没碰到就被灭掉了。

现在伊泽克和莫克还在墓地里不断的讨论呢，陈锋估摸着，莫克要升级了，因为莫克到现在为止还是白色的，但是这一次和布尔凯索的交战，莫克的收益要比伊泽克大的多了。

二十分钟之后，战斗结束了，布尔凯索提着那恶魔的头颅，把一套的生命骷髅王的铠甲交给了陈锋，顿时顿时一阵激动，但是现在显然还不是时候，布尔凯索又提刀和陈锋一起朝着下一个城市进攻。

可惜，这个城市的四个次等恶魔已经跑了。

“这里就交给你们了，你们解决掉传送门，就去和马歇尔会和吧！”陈锋大叫了一一声，然后一把被布尔凯索抓住，朝着下一个城市跑去。

留下一群天使，你看我我看你，最后纷纷欢呼和大吼了起来，刚才那一幕可是把所有的天使都给吓坏了，好在那攻击没有对天使产生任何的影响，最多是让无数的天使吐了个稀里哗啦的罢了。

“我要把这里给圈地圈起来，以后谁说人类弱，以后谁说骷髅差，就带他到这里来看一眼，呕！”

“没错，太恐怖了，那一个旋风斩，我好像感觉到面对的是真正的龙卷风，太恐怖了，太震撼了，呕！”

“他妈的，别往我这边吐，呕！”

“我也不想，忍不住啊，呕！”

顿时所有的天使的天使吐成了一团，最后等陈锋灭了第三个城市，第二个城市这才被解决掉，接下来自然是第四个城市，此时第四个城市内11个次等恶魔已经准备就绪了。

可是它们注定灭亡，因为在他们面前的不是别人，而是传说中的野蛮人先祖，布尔凯索，继承了天使和恶魔第一代力量的超级人类，就算是黄金龙龟和他单打独斗，都必定落下风。

而布尔凯索还有一个牛逼的名字，黄金野蛮人之王，布尔凯索。

仅仅2个小时，所有战斗都结束了，陈锋看着地图，最后还是摇摇头，因为距离这里最近的过去，也需要一天的时间，那时候布尔凯索早就回到墓地了。

“好了，战斗结束了！”看着四周逃窜的恶魔们，陈锋深深的叹了一口气，没想到召唤出了布尔凯索，把三天的战斗2个小时就解决了，不愧是黄金野蛮人之王啊。

“嗯，没想到现在的恶魔居然已经庞大到了如此地步，不过太弱了，真的太弱了，无论是天使还是恶魔，无论是你还是你的骷髅，都太弱了！”

“以后不是魔王级别的就别叫了，普通的恶魔就算是把我召唤出来，我也懒得对付！”布尔凯索看着陈锋说道，陈锋尴尬的挠挠头。

“你都知道了？”陈锋一笑。

“你说是魔王级别的对手，其实就是那个三头魔蛇对不对？结果呢，那家伙简直弱到爆了，太弱了，真的没意思，以后没本源恶魔，就不要叫我出来了，就算是我出来了，也不会帮你的！”

“你需要自己成长，不能依赖我的力量，我虽然变成了骷髅，但是战斗力却有增无减，现在就算是对上迪亚波罗我也有把握胜利，但是很可惜啊，迪亚波罗居然死了！”布尔凯索十分可惜的说道。

“你这都知道？”陈锋好像没告诉他迪亚波罗死了，他是怎么知道的？

“这个世界上的恐惧力量在不断的减少，我也不知道是为什么，而且有一种新的力量在不断的增加，那种新的力量非常的庞大，庞大的让我都吃惊！”

“黑暗本源，那是黑暗本源，如果你对上这种力量，你有胜算么？”陈锋急忙问道，布尔凯索思考了一下，却是摇摇头，陈锋顿时也愣了。

“只是黑暗本源而已啊，它是迪亚波罗的一个分身，虽然比迪亚波罗厉害，但是应该强大不到哪儿去吧？”陈锋问道。

第851章 归来，被海格坑了！

“不，没你想象中的那么简单，那个黑暗本源正在不断的壮大，我感觉到这个世界里的七大本源，有三个正在不断的衰退，就好像是要消失一样，那个黑暗本源，莫不是在吞噬这三个本源？”布尔凯索皱起眉头。
陈锋也皱起眉头，他不懂布尔凯索的意思，难道是超级暗黑破坏神在吞噬迪亚波罗的力量不成？
不太可能吧？
陈锋顿时冷汗流了下来，如果真的是这样，那一切就真的糟糕了。
“好了，后辈，我回去了，记住，没有魔王，别叫我，太弱小的敌人无法让我提起任何战斗的欲望！”布尔凯索说道，陈锋连连点头。
布尔凯索离开了，那陈锋也得回家了，立刻破坏了第四个城市的传送门，陈锋忽然感觉到自己的体内一股刺痛传来，陈锋倒吸一口冷气，反噬来了。
急忙打开回城卷轴，回到了家，，然后让龙骑士带自己去家里，陈锋十分光棍的晕了过去，好在无数的天使人类都认识陈锋的龙骑士，立刻带着龙骑士去了陈锋的家里头。
而龙骑士也早就得到了陈锋的命令，把事情给朱利安等人讲了一下，朱利安等人这才放心，陈锋只是收到反噬而已，这也第一两次了，但是朱利安等人还是十分生气，因为陈锋又把自己给弄伤了。
等陈锋醒来，却悲哀的发现，自己的家里头居然一个妹纸都没有，陈锋愕然的看着自己，自己的老婆呢？
忽然，背后传来一阵“咿咿呀呀”的声音，陈锋连忙转头，只见自己的女儿泰瑞娜忽然在自己的床边上，此时睁着圆滚滚的大眼睛看着陈锋，看到陈锋转身过来，顿时激动的开始手舞足蹈了起来。
“哎哟，我的小公主，你可算是踹疼我了！”小丫头不知轻重，手舞足蹈的一脚揣在了陈锋的脸上，如果是平日里，就算是布尔凯索一脚踹过来都没事，可是这一次陈锋全身受到反噬，一点力气都提不起来，加上浑身的痛觉敏感了无数倍，顿时剧痛从脸上传来，陈锋顿时眼泪就下来了。
“哈哈哈哈！”一阵大笑从门口传来，狄维娜大笑着走了进来，小丫头听到狄维娜的笑声不但没有因为声音过大而害怕，反而更加激动了，踹的更用力了。
“让你受伤，姐姐说了，这是对你的惩罚，以后要是再敢受伤，把拉斯马也放在你身上，拉斯马现在喜欢用拳头砸人哦！”狄维娜可爱的扬扬自己的拳头，陈锋的脸都绿了。
“那个丫头！”朱利安听到狄维娜的笑声，走了过来，看着自己的女儿小脚丫子正不断的朝着陈锋的脸上踹去，顿时噗嗤笑了起来，然后连忙把女儿给抱了起来，小丫头还不开心，顿时咿咿呀呀的抗议着，显然还没玩够呢。
陈锋脑门子上都是汗，这一次可算是吃大亏了，但是自己的女儿给自己的亏，陈锋必须得吃啊，而且还得赔笑，看着女儿开心的手舞足蹈的样子，陈锋知道这几下疼痛，没白疼。
“哎哟，小丫头没轻没重的，我的眼窝啊！”大家伙顿时一阵大笑，小丫头好像也知道一样，顿时开心的大笑了起来，不得不说，陈锋家的孩子就是健康，虽然才四五个月，但是已经会爬会叫。
而且力气大的惊人，上次的新属性，全世界没遭罪的就只有两个孩子，或许是孩子本身就还在发育，所以属性会随着成长而改变，但是谁知道呢，两个孩子连属性面板都召唤不出来，实在是不知道怎么召唤啊。
狄维娜发誓过，等孩子们听得懂话了，会说话了，就立刻让孩子们把属性面板给放出来，这也是认识陈锋，知道陈锋的孩子是天赐之子的人的愿望。
大家都无比的好奇，天赐之子到底是什么职业，属性又是如何。
这一次因为只召唤了2个小时的布尔凯索，才两天陈锋身体就好了，接下来就是等待艾米丽的产期，这几天艾米丽可是老妈子一个，天天躺在床上，任何人都不让下地。
艾米丽的母亲也来了，那一位亚马逊的传奇女侠，当代亚马逊部落的酋长，亚马逊部落可是无比庞大，人口接近800W，能统帅八百万女战士的，地位何等的强大啊。
可是这几天却才是一个母亲，每天都伺候着自己的女儿，就算会朱利安的老爹带了几个宫女和老妈妈上来，照样不然插手，用她的话来说：“亚马逊有自己的生产方式，要不是这个孩子是陈锋的，如果生出来是男孩，我自己扔出去！”
陈锋满头大海，虽然知道亚马逊不喜欢男孩儿，但是没想到居然如此的不喜欢，就好像是古代的重男轻女，亚马逊却是众女轻男。
和别的穿越者不一样，或许有的穿越者会去掰过来，说男女平等什么的，可是对陈锋来说却不一样，陈锋不想阻拦他们，因为这是无数年传承下来的，亚马逊任何一个传统，甚至比中国的历史还要悠久，凭什么去破坏人家的传统？
不过陈锋还是会主张，以后让亚马逊的男孩儿们，送出亚马逊，不要溺死，毕竟也是一条生命，可以拿去给巫医部落啊，他们人口稀少，巴不得壮大人口呢。
当然，这些陈锋暂时关不了，等孩子出生之后，陈锋会把艾米丽的等级推到110级，然后穿上安达利尔套装，陈锋会让艾米丽去挑战自己的母亲，成为亚马逊的酋长，到时候下达一个命令。
在亚马逊，酋长就是皇帝，说的话就是圣旨，陈锋要让艾米丽下令才有用，最近的岳母陈锋还真的使唤不动。
休息了第二天，陈锋照旧陪着艾米丽等人说话聊天，体验着温馨的日子，不过偏偏有人不想让陈锋这么单调的生活，海格亲自上门找陈锋，这一次不为吃不为了喝，专门找陈锋，协助调查。
听到这句话陈锋还以为自己回到地球了，协助调查，这不是某些人们卫士们的话么，不过陈锋还是乖乖的跟着走了，海格可比那群家伙更加暴力。
“陈锋，你这几天杀了多少恶魔？我看你徽章都变成最高级的了？”海格搓着手朝着陈锋问道，陈锋一愣，看了一眼自己的徽章，顿时一阵晕眩，里头的荣誉点太多了，要不是海格提醒，陈锋还真的忘记了。
“我也不知道，懒得数！”陈锋说道，看着陈锋那震惊的样子，海格就知道陈锋杀的一定不少，立刻开始笑了起来。
“你看这样啊，因为新属性的问题，所有装备打造都要重新研究，可是我们苦，我们铁匠公会人太多了，一次性锻造的材料那是数不胜数，你看你杀的那些个恶魔，是不是把尸体都卖给我们？便宜点，你稍微吃点亏！”海格有点谄媚的说道，陈锋顿时恍然大悟，难怪找自己来了。
“呵呵，没有！”
陈锋一笑，然后冷冷的说出了两个字，海格脸上的笑容立刻变得尴尬了起来，他还以为陈锋不同意吃点亏呢。
“您也别这幅表情，我是真没用，用的是寒冰骷髅王和火焰骷髅王，两招下去，哪儿来的尸体啊，都是灰！”陈锋苦笑着说道，他算是亏大本儿了，居然忘记尸体卖钱这一回事儿了，基本上所有尸体，都被陈锋给变成飞灰了。
“真的没有？”海格脸色一脸的郁闷，陈锋苦笑着摇摇头。
“只有这个几个，是次等恶魔的尸体，我顺手拿了过去，小怪的尸体我压根就没办法拿，一个炎帝下去，全是灰了，不信到时候马歇尔他们回来，你去问去，技能太狂放，一招下去，尸骨不存啊！”陈锋苦笑着说道。
“你说你这个败家的东西，怎么就全烧了呢，现在的多需要恶魔的尸体做材料啊，你这个败家的东西！”海格指着陈锋大声的怒吼着，陈锋被骂的头都抬不起来。
的确，如果陈锋把尸体都给拿回来的话，徽章内的荣誉点最少也得增加个50%，毕竟那尸体的属性可是无数的。
“那现在怎么办？”陈锋苦笑着说道，海格翻了一个白眼，还能怎么办，全速收购尸体啊。
“这样，这样，您老别生气，钱我来出，反正我杀了挺多恶魔的，不缺荣誉点，我来收购尸体，然后再送给您，可以了吧？”陈锋对着海格说道，海格顿时眼睛一亮。
“真的？”
“真的！”陈锋哪儿还敢开玩笑啊，立刻斩钉截铁的说道。
“我可先说好了，荣誉点可不少啊，几百兆都有可能的！”海格先打预防针。
“不要说一百兆，一亿兆我也给你出！”陈锋大笔一挥，海格顿时一拍巴掌，只见无数的职业者朝着陈锋走了过来，拿着一张张的清单，陈锋彻底傻眼了。
“我去，在这里等我呢！？”陈锋顿时一声怪叫，但是却不得不付钱，谁让自己有话在先呢？

第852章 孩子出生，生命赐福！

被海格坑了无数的荣誉点，陈锋无奈的去了一趟哈洛加斯，把哈洛加斯所有的经验药剂统统包圆了，又包圆了无数的倍数药剂，然后回到了群魔堡垒，找炼金术师们浓缩药剂，然后回到了家里。
现在陈锋的家里头，可是有着无数的人，几个娘子的家人，还有伊姆帕里斯也十分干脆的住进了陈锋的家里，美名其曰：“多和小子沟通沟通，将来方便训练！”
陈锋顿时无奈，自己的孩子这才四个月，居然有人就开始和他培养感情了，陈锋哑然失笑。
比和儿子，女儿更加的粘着着陈锋，或许是女儿是父亲上辈子情人的关系，陈锋也格外的疼爱自己的这个女儿，而儿子则更加粘着朱利安和其他几个妈妈，每次都往自己媳妇儿的怀里钻。
要不是这家伙是自己儿子，就冲着这小子往自己媳妇儿的胸脯上拱，陈锋就敢大巴掌下去，果然父亲这个职业不好当啊，连自己的儿子的醋都要吃。
接下来就是等待了，等待艾米丽肚子里的孩子诞生，按照一般的程序，还需要大概三四天，艾米丽肚子的孩子才会诞生，但是因为有误差的关系，毕竟预产期这东西，属于范围的概念话题。
具体的还是真的没人算得准，所以这几天的艾米丽可是所有人的心头肉，伊姆帕里斯十分干脆的派遣了一只小队，保护着陈锋的家，但是这时候陈锋却大叫了起来。
“话说，我孩子要是出生了，这里能不能吸收到能量啊？”陈锋的问题，所有人都傻眼了，所有人都一拍脑子，尼玛居然把这个问题给忘记了，那就是世界之石变化之后，是否还支持天赐之子。
如果支持，那群魔堡垒内是否能够吸收孩子需要的储备力量？
“赶紧，赶紧，哈洛加斯，哈洛加斯！”所有人都开始忙碌了起来，朱利安的老爹和艾米丽的老娘一马当先，冲到了哈洛加斯，开始制备起了房产，不过不用他们特地去弄，陈锋的儿子要在这里生产，自然有人来接应。
而且陈锋没准备在这里生孩子，因为陈锋害怕，世界之石就在不远处，现在全天下唯一的谜团，就是凯恩到底怎么样了，而哈洛加斯距离世界之石那么近，陈锋绝对不敢的。
所以，陈锋立刻带着岳母回到了亚马逊群岛，好在亚马逊群岛本身就有传送阵，只是后来被关闭了，因为亚马逊要出去历险，出海就是第一个考验。
陈锋全速回到了亚马逊森林，开启了传送阵，然后艾米丽等人全部传送了回来，与此同时整个亚马逊群岛陷入了最高级别的警界，无数的亚马逊都开始戒备了起来。
因为艾米丽的肚子疼了。
“羊水破了！”刚到了布置好的家里头，艾米丽就开始淌出了羊水，顿时所有人都开始忙碌了起来，好在只是经历了两次传送，接生婆等人没有任何的萎靡，立刻用冷水在自己的脸上拍了几下，然后精神振作的开始接生了起来。
还是那撕心裂肺的惨叫，陈锋上一次已经经历过了，但是这一次的精力却让陈锋更加的紧张，毕竟这种东西不是说熟能生巧的，而且艾米丽的体质不如朱利安，朱利安是能扛下来，那是因为朱利安个性坚强，而且身体素质非常强悍。
但是艾米丽却不一样，虽然经过了新属性的洗礼，体质变得更强大，但是艾米丽毕竟是敏捷特长的，在这种情况下自然无法和朱利安比拟，其实主要还是狗日的电视剧看多了。
陈锋一看到生孩子的场景，脑海里就会出现“是保孩子，还是保大人？”这个问题，也不怪陈锋胡思乱想，毕竟到了这个时候，脑子里总是会乱七八糟的。
忽然，天空中一个巨大的黑影出现，警戒一下子就响了起来，不过没一会儿就消失了，陈锋出门一看，地面骤然一震，原来是塔利斯那家伙来了。
“怎么回事，为什么这里会全部戒严？而且天地之间的力量正明显的朝着这边汇聚过来？”塔利斯不解的朝着陈锋问道，作为亚马逊群岛的守护者，它可是对这里异常的关注。
“我的妻子生了！”陈锋笑着说道，带着无穷的激动，塔利斯顿时恍然大悟，以陈锋如今现在的实力，在人类世界内必定是传奇级别的，所以陈锋的孩子出生，有这么大的阵势也是正常的。
“咦，那为什么能量正在不断的朝着这边汇聚？”塔利斯不解的问道，陈锋脸上已经藏不住任何的欢喜了，立刻骄傲的说道：“因为我的孩子是天赐之子！”
“什么？天赐之子？不可能，几个月前已经出现了两个天赐之子了，怎么现在又出现一个，什么时候天赐之子这么不值钱了？”塔利斯大声的说道，陈锋顿时白眼一翻。
“不好意思，上次那两个不值钱的，也是我的孩子！”陈锋淡淡的说道，塔利斯顿时瞪大了龙眼，一脸不可思议的看着陈峰，那样子多少让陈锋有些得意。
“如果我有一个女儿的话，我也想塞给你，看看能不能再生一个天赐之子出来！”塔利斯忽然叹了一口气说道，陈锋顿时冷汗都流了下来，你的女儿，那不就是母龙么？
吃不消啊，太重口味了。
“既然是你的孩子出生，那我就放心了，我生怕这里出现了什么问题，那我也帮你守护守护吧！”塔利斯笑着说道，陈锋立刻感激，塔利斯飞到了海中，开始环绕着整个海岛飞行了起来。
看着塔利斯飞了出去，陈锋立刻回到房间内，这样的恩情陈锋记在心里，只要是帮助过自己的人，无论是井上添花也好，还是雪中送炭也好，陈锋都铭记在心。
“出来了，出来了！”在无比焦急的等待当中，孩子终于出来了，陈锋都不知道过了多久了，反正那种度秒如年的感觉，真的非常的不好受。
果然，还在一出现，整个天地之间顿时一阵颤抖，紧接着一道光柱瞬间照耀了下来，那雪白的光柱立刻笼罩在了整个房间内，然后光柱内的力量立刻朝着孩子的体内涌入了进去。
“还好，有效的，有效的！”陈锋激动的说道，产婆有了上一次的经验，十分淡定的给了孩子两巴掌，等孩子哭出来之后，洗干净，抱上襁褓，送了出来，产婆已经知道了这个光柱会随着孩子移动的。
看着白色的光柱开始移动，陈锋等人就知道孩子要出来了，门打开，孩子被抱了出来，陈锋立刻上前，轻轻的抱着自己的孩子，那孩子被打了两巴掌，为了通气管，现在还在扯着嗓子哭呢。
“哭的真带劲，不愧是我儿子！”陈锋激动的说道，四周的人一头冷汗，这叫什么话。
“妈，帮我抱着！”陈锋忽然把孩子递给了岳母，艾米丽的母亲，岳母立刻接了过去，这一次还是陈锋第一次开口叫妈，但是孩子的出生，完全淹没了陈锋此时对岳母的尊敬了。
“生命骷髅王，变身！”陈锋身上骤然间绿色光芒暴涨，紧接着瞬间变成了生命骷髅王，其他人都愕然的看着陈锋，不知道陈锋在这个要紧的时刻变成骷髅王干嘛。
“这个是生命骷髅王，传说中所有骷髅王当中唯一一个掌握了生命起源和生命毁灭的力量，它有几个特殊的能力，对婴儿有最好的功效！”
“生命赐福！”陈锋轻轻地竖起一个手指，那手指上散发着淡淡的绿光，一闪一闪的，看起来好像是萤火虫一样，孩子眼睛还没张开，但却好像是看见了绿光一样，不由的停止了哭泣，朝着绿光看了过来。
“咦？不哭了？”所有大人都是一阵惊奇，陈锋缓缓的把手指按在了孩子的脑袋上，只见那绿光瞬间没入了孩子的脑门，紧接着一朵绿色的花朵图案瞬间出现，随后那花朵居然在所有人震惊的眼神中快速的长大了。
没错，就好像是看动画一样，那原本宛如纹身的花朵，在孩子的额头上开始，迅速的长大，瞬间覆盖了整个身子，整个孩子身体上顿时覆盖了密密麻麻的花纹，纹身，看起来格外的奇异。
“这.......”艾米丽的母亲怒视着陈锋，陈锋却是一笑，只可惜是骷髅的脑袋，就算是张嘴笑，别人也是看不出来的。
“再等一会儿！”陈锋淡淡的说道，所有人都屏息看着那孩子，果然花纹再次开始发生变化，不一会儿所有花纹都开始消失，但是却朝着五个方向流动了过去。
额头，两只手的手背上，两只脚的脚底心，五个花朵的图案，出现在了这个孩子的身上。
“好， 生命赐福，孩子从今往后将会无病无灾，就算是不是职业者，也可以活上千年，如果运气好，是德鲁伊的话，那小子将会成为比我还要牛逼的存在！”陈锋笑着说道。
“什么？”众人顿时愕然的看着陈锋，陈锋淡淡的一笑。
生命赐福，是对新生生命的赐福，一辈子只能使用一次，陈锋毫不犹豫的使用掉了，如果自己的孩子是德鲁伊的话，那这个技能将会早就出一个比陈锋还要厉害的存在。
但是陈锋不后悔，因为这个技能最主要的力量，就是“与自然同在”，只要四周有植物，就永远不会死，德鲁伊，叫个树藤出来躲在地底下，那就代表着陈锋的孩子永远不会死了。
也就是说，得到这个赐福，就算是现在把陈锋的孩子给扔到野外去，也绝对不会死，四周的植物会自动释放出生命力，滋养陈锋孩子的身体，修补受损的生命。
如果这个孩子永远生活在库拉斯特之类的远古森林，陈锋相信，这个孩子能得到永生。
没错，这就是一个永生的技能。
其实，这个赐福是给孩子一种和自然融为一体的力量，是整个自然，整个生命界给孩子的赐福，以后这个孩子可以听懂花草鸟兽的语言，可以知道山川河流的心事，甚至可以懂得日月星辰的想法。

第853章 新任务，前往地狱熔炉！

这才是这个技能真正恐怖的地方，所以说如果这个还是是德鲁伊，那他将会成为比陈锋还要无敌的存在，因为一个和自然融为一体的德鲁伊，那才是真正让所有人恐惧的存在。
所有人都看着陈锋，陈锋虽然只解释了一点点，但是所有人都知道，这个技能绝对不同凡响，就冲着那一句“将来比我还牛逼的存在”一句话，就可以知道这个技能到底是多么的恐怖了。
“我还想把我的孙子培养出未来最强大的亚马逊战士呢！”艾米丽的母亲郁闷的说道，陈锋这时候才恍然大悟，看着自己孩子的小JJ，原来是一个男孩啊。
众人满头冷汗，这个父亲真的是一个奇葩，这么久过去了，居然才发现自己的孩子居然是一个儿子了。
“名字呢？名字想好了没有？”朱利安的父亲问道，此时他早已经没有了国王的气势了，就是一个普通的家长罢了。
“没想好，我打算留给艾米丽自己取，看艾米丽心情了！”陈锋笑着说道，可是陈锋的岳母大人脸色却骤然间的大变，立刻发疯了一样摇头。
“我不同意，绝对不同意，那丫头取名字的水平我知道，我以前养着一只苍鹰，浑身雪白，她愣是取名叫小黑，后来我养了一条蛇，全身漆黑，结果她取个名字叫阿花.........”
“................”
“.......................当我没说说过，我回去翻字典去！”
“要不我来取吧？”国王陛下跃跃欲试，要知道他的两个外孙他愣是没抢到一个取名字的机会，他可不愿意放弃这么一个机会了，不过艾米丽的母亲却不同意了，这可是她的外孙，什么时候轮得到你来取名字了。
曼陀罗老爷子也跃跃欲试，陈锋自然也是要争夺名字的归属权，顿时所有人吵成了一团，小JJ一看这么吵，干脆也来凑热闹，张嘴就大哭了起来。
“怎么了怎么了？”朱利安等人快速的走了出来，怀里抱着拉斯马，看着外头的人吵成一团，顿时一阵紧张，还以为出了什么事儿呢，一听到居然是为了取名字，顿时无语，然后笑着走到一边，接过了小家伙，和拉斯马放在一起。
拉斯马看着身边的小弟弟，那光柱的感觉让他十分的喜欢，顿时“呵呵”的开始手舞足蹈了起来，然后又转过头看看自己的弟弟，居然一把抱着弟弟开始笑了起来。
只可惜脸上的口水出卖了这个小子，可能是想喝奶了.......
“这样，大家等下回家，把名字写在纸条上，我们抓阄！”长辈太多了，陈锋实在是无奈，最后一咬牙，抓阄。
“我们也要？”狄维娜顿时激动的问道，没想到居然还有这样的机会啊，陈锋点点头，狄维娜顿时开心的拍手，然后开始思考自己的这个三儿子，要取什么名字呢？
“叫什么呢？”顿时，所有人都陷入了沉思，陈锋顿时白眼一翻，这群王八蛋，名字都没想到居然先吵起了取名权，陈锋翻了一个白眼，然后看着光柱，随时准备灌入经验值，闭关这个孩子吸收任何一点的负面能量。
不得不说，海洋和森林上的能量储备就是多，上次陈锋的孩子没吸收一天，光柱就变成红色了，这一次陈锋的三孩子吸收了整整一天半，光柱才开始变红，陈锋立刻接班。
不过这一次好运，阿兹莫丹和督瑞尔都已经知道了，但是看着正大光明站在陆地上的陈锋，两个魔王在虚空中对视了一眼，又滚走了，伊姆帕里斯等人在一旁磨刀霍霍，要是两个魔王敢出现，绝对要留下一个。
不过两个魔王都没胆子，上次迪亚波罗都死了，愣是对陈锋没丝毫办法，这一次虽然没有远古人类拉斯马，但是却有远古巨龙塔利斯，两个魔王惹不起，果断不管了。
结果，陈锋这一次居然相安无事的度过了整整两个半月的，甚至比当初这个小子的哥哥姐姐还要长一个月，国王陛下脸色难看，而酋长大人的每天春光灿烂，看到谁都是笑，弄的她的部下以为自己的酋长疯了。
2个的时间，按道理一个月的时候就得摆满月酒，但是陈锋却愣是到了现在才开始，陈锋痛痛快快的拿出了无数的荣誉点，去天使那边换了大量的食物，开了一次盛大的派对，当然食物大部分还是以水果为主，谁让天使们都喜欢吃水果呢。
当然，人类也有圈养许多肉食，但是不肯卖给陈锋，因为那些是给群魔堡垒的人类食用的，卖给陈锋了，其他的职业者吃什么啊，人类毕竟是肉食动物，尤其是这群战士，几乎是无肉不欢的。
所以，陈锋的派对上悲剧的只有一丁点儿的山珍，其他都是海味和水果，大家伙吃鱼都吃到吐了，结果水果一个都没留下，就算是掉地上的，也被捡起来洗洗吃了，除非是烂的才没人要。
而海货.......基本上都留着，陈锋气的直骂娘，不过没办法，浪费吧陈锋又不舍，干脆全部扔进背包。
“哼哼，以后等没东西吃的时候，老子一个扇贝一个皮皮虾的诱惑你们！”陈锋恨的牙根痒，不过说实在的，对于大陆深处的人，连续吃半年的海鲜，真是要人命的活儿，尤其是有人海鲜过敏，陈锋每次都只能给他们吃蘑菇汤。
大雨带来的好处就是蘑菇的数量暴涨，但关键是那东西不顶饿啊，所以还是吃鱼为主，过敏的人吃淡水鱼，那可是陈锋千辛万苦弄来的，可以说在暴雨的那一个月，陈锋这个保姆，是尽心尽力，绝对没有辜负人们和党的期望。
庆祝结束了，陈锋又带着人回到了群魔堡垒，虽然两个月的时间都在消耗经验，但是实际上陈锋的等级却1级都没减少，因为陈锋此时已经110级了。
算是上是真正牛逼的存在了，而陈锋的几个妻子，也都被陈锋给顶到了100级，按道理陈锋买的经验药剂是不允许给别人喝的，可是陈锋是谁啊，三个天赐之子他爹，而作为管理者的伊姆帕里斯还眼巴巴的洗完陈锋把第二个儿子也交还给他呢，所以干脆就当做没看见。
结果，人类一次性多出了5个神级强者，如今陈锋一家子六个人全部都是神级强者，而三个孩子，全部都是天赐之子，这样的队伍说出去都能吓死无数的恶魔。
因为新属性变化的问题，给艾米丽打造的安达利尔套装只能暂时搁浅了，以为海格还没研究出来，他怕耽误了这一个套装，而安达利尔的死亡凝视，也就是那个头盔，也将会被回炉打造，虽然属性被新属性给占据了，但是海格不满意。
至于另外一边的四百八十万天使大军攻打恶魔，因为陈锋的关系，四百八十万里头多出了六十万空闲的天使，这一批天使就成为了生力军，六十万天使一商量，干脆一起吧。
结果恶魔们悲剧了，原本就十万恶魔攻打城市，结果六十万生力军一起到来，六个议员天使一人一个审判，次等恶魔纷纷逃窜，随后无数的攻击降落城市，整个地狱开始了数万年都没有出现过的天使深入地狱的情况了。
“毁灭墨菲斯托的灵魂之石？”陈锋又被伊姆帕里斯授予了一个新的任务，没想到这一次的任务居然是上一次卡夏等人失败的任务。
“嗯，你相比也知道了，墨菲斯托的灵魂之石有了一点裂缝，现在靠着魔法阵的压制，绝对不会好过的，所以我打算，用盒子装起来，然后给你，让你送去地狱熔炉，用地狱熔炉之锤敲碎，这样墨菲斯托的灵魂就彻底灭亡了！”
“这样一来，三大魔神之首的墨菲斯托就彻底死亡了！”伊姆帕里斯说道。
“说的简单，但是我怎么进去，那一片区域，可是排名前十的一群次等恶魔守护着啊，而且里头还建立了一个堡垒，那堡垒听说比群魔堡垒还要变态！”陈锋说道，伊姆帕里斯翻一个白眼。
“别瞎听忽悠，这个世界上没有比群魔堡垒更坚固的堡垒了，就算是天空之城都不行，三千多个结界，你有么？它地狱熔炉有么？”伊姆帕里斯不屑的说道。
“这个任务难度很大啊，万一我被墨菲斯托给诱惑堕落了咋办？”陈锋瞪大眼睛，伊姆帕里斯怒视着陈锋。
“放心好了，如果你堕落了，我会亲自杀了你，然后正式接管你的孩子！”陈锋也怒视着伊姆帕里斯，两个人就好像是斗鸡一样的对视着。
“危险很大？”陈锋忽然问道。
“起码我去没什么把握，那边是地狱真正的重点防线，如果有可能，我估计魔王不会坐视不理的！”陈锋倒吸一口冷气，地狱现在只剩下2个魔王，可是任何一个都不是陈锋愿意招惹的。
别看比2个魔王强大的迪亚波罗都死了， 可是陈锋这一方却付出了两个相当于是迪亚波罗的存在才消灭了迪亚波罗，而且陈锋还有疑问，那就是迪亚波罗是否真的死了。
反正拉斯马和泰瑞尔是真的死了。

第854章 抓住俩俘虏！

接受了一个新的任务，但是这是必须的，其实这个任务在暗黑2的历史里头就应该被完成了，这是恶魔太过于强力，至今都无人可以完成这个任务，现在按照陈锋的话来说，已经进入到了暗黑3的历史里了，必须得完成掉这个任务。
其实，对于暗黑3陈锋完全不熟悉，用这样的词语，只是形容一个新的纪元而已，因为新属性的出现，明年开始，将会出现一个新的纪元，具体名字待定。
而陈锋也准备好了差不多了，开始朝着地狱熔炉出发了，虽然有些不舍得，但是毕竟已经和自己的妻子在一起接近三个月了，这一次为了消灭墨菲斯托，陈锋必须上路。
本来是想带人过去的，但是最后陈锋一琢磨，自己一个人有隐身，要走就走，要跑就跑，何必找人来为难自己，所以十分干脆的一个人上路了。
海格说了，这一次如果做的好，那就好装备伺候着，对此陈锋表示嗤之以鼻，上次说的首饰套现在还没给我呢，现在又来忽悠呢，要不是你说要研究研究新属性，鬼才肯答应继续留给你呢。
一路往下走，地狱熔炉的位置其实十分的好，因为恰好是在地狱的正中心，那边陈锋说过，环境十分的奇特，几座山峰，有雪山也有火山，还有满是树木的森林山脉。
三座山脉上遍地都是矿石，加上温度过万的恐怖熔浆河流，还有绝对富含矿物质的雪山之巅的泉水，对于打造来说，这里就好像是天造地设的一块宝地一样。
所以，地狱最大的兵工厂，就被放在这个地方，当然也受到了无数恶魔的保护，可以说闯荡这里，绝对不比闯荡魔王的老巢来的容易，陈锋叹了一口气。
地狱熔炉之锤，是地狱铁匠手中最好的一把武器，但是却并非是用来战斗的，而是用来打造的，世界上任何的铁锤都无法和这一把相比，相传这是地狱开创之初，黑暗创世神塔撒梅特的鼻尖上唯一的一根独角浓缩而成的，可以破坏天底下任何的东西。
后来经过天使们的研究，只有地狱熔炉之锤才能够彻底的毁灭恶魔的灵魂，就算是无法彻底的毁灭，也可以让灵魂暂时的毁灭一段时间，而这一段时间，就是人类和天使成长的时间了。
如果魔王的灵狐想要复活，最起码也是千百万年之后了，到时候人类早就充满了无数的英雄了，甚至都已经到了暗黑5暗黑8的年代了。
一路行军，陈锋一路上并没有掩藏自己的身份和自己的动态，陈锋十分干脆的一路屠杀过去，以为海格特此交代，一定要带回来尸体，不然的话就弄死陈锋，陈锋知道自己被威胁了，但是还是得妥协，那个老头太暴力了。
屠城，屠城，屠城。
陈锋对于恶魔没有丝毫的怜悯和客气，完全是一副杀神的样子，一路杀过去。
“主人，又来了，两个次等恶魔！”晚上，陈锋躺在地上睡觉，忽然伊泽克的声音在陈锋的脑海里响起，陈锋立马张开眼睛，看着帐篷外的时间，陈锋一阵叹息。
“死在我手里的次等恶魔有多少了？少说有二十只了！”陈锋叹了一口气，整个地狱的次等恶魔也才三百多，死在陈锋的手里却多达20个，虽然可能在人类世界崔斯特瑞姆地底下的那些不算，但是就算是地狱的正牌次等恶魔死在陈锋手中的数量，也绝对不会少于15只。
陈锋，是名副其实的第一杀神。
“才2个，既然来了，那就别走了，隐身！”疾风骷髅王的光芒一闪，陈锋和陈锋的骷髅们瞬间进入了隐身，整个地面一下子变得空旷无比，相比没人会怀疑，这里居然隐身着一群嗜血狂徒。
“人呢？你不是说，那可以感觉到他们在这里么？”两道黑光出现在了高高的天空当中，看着地面上空无一物，顿时皱起了眉头，他们可是探查好的，陈锋在这列露营，打算过来偷袭一波，却失去了陈锋的踪迹。
“该死，这个该死的人类，我刚才明明探测到，他在这里的！”西莫看着四周，却感觉四周一阵诡异，仿佛有无数双眼睛在看着自己一样。
“艾得力克，你有没有觉得，这附近有些诡异啊？”西莫朝着自己的伙伴问道，可是那个白痴却是看着四周，十分果断的摇着头，但是就算是伙伴摇头，西莫还是觉得诡异。
“艾得力克，你仔细看看地面，明明空无一物，为什么这些杂草都是弯的？好像有人踩在上头一样？”西莫的问话让陈锋满头大汗，他居然忘记自己是隐身，而不是穿透，那杂草自然是被陈锋的骷髅大军给踩的。
“给我打！”陈锋一声令下，无视无数的箭矢直接朝着天空扑了过去，紧接着一个盾牌散发着灿烂的光芒，直接朝着天空中的两个恶魔砸了过去。
“埋伏！”艾得力克怒吼一声，西莫悲愤的看了这个家伙一眼，忽然眼中白光一闪，本以为躲避过去的盾牌居然一个拐弯，直接撞在了他的脑子上。
顿时西莫感觉到一阵晕眩传来，然后整个人失去了控制，笔直的朝着地上掉了下去，陈锋顿时捂着脑袋，这个白痴不知道躲远一点么，移动两步就算躲过去了？
西莫被十分干脆的砸了下来，那艾得力克战斗力惊人，可是遇上的却是陈锋，被陈锋的一群骷髅一阵围殴，也被抓了起来，陈锋看着地上一个跪着，一个躺着。
“你们两个白痴真的是次等恶魔？你们是我见过最弱的次等恶魔了！”陈锋无奈的说道，艾得力克脸上浮现出了一丝尴尬，然后一阵恼怒，什么叫做最弱的次等恶魔啊。
“混蛋，有本事你放开我，和我一对一单挑！”
“你果然是傻逼.....”陈锋摇着头，这家伙果然是没脑子，然后看着那还晕倒在地上的另外一个次等恶魔，陈锋十分干脆的一脚踹了过去，顿时那恶魔惨叫了一声，从地上跳了起来。
背后的龙骑士十分干脆的一枪插了过去，直接插在了那恶魔的腰上，顿时恶魔一声惨叫，整个人又弯曲了下来。
“别乱动，乱动会死人的，现在你们是我的阶下囚，从现在开始你们说的每一句话，都将成为我杀不杀你们的决定！”陈锋随手改写了警察的词语，然后找了一张凳子坐了下来，翘着二郎腿看着两个次等恶魔。
“你们两个，叫什么名字？”陈锋大刀阔斧的问道，两个次等恶魔一个迷糊，一个愤怒，一个不解的看着地面和自己的伤口，一个却是怒视着陈锋。
“不说？莫克，给他们几巴掌！”
“啪啪啪啪！”
几巴掌过去，两个恶魔的同步率达到了百分之百，都是愤怒的看着陈锋，陈锋淡淡的一笑，嘴巴硬什么的最好玩了。
“我现在问你，你叫什么名字？”陈锋转头看向西莫，西莫冷哼了一声，没有回答，那样子就好像是被抓住的地下党一样，十分的坚定，十分的硬骨头。
“好！”陈锋一拍手掌，有骨气：“给我揍他！”陈锋一转头，指着 艾得力克说道，顿时在艾得力克不可思议的眼中，陈锋的骷髅们一拥而上，顿时一阵乱揍。
“你审问我，为什么揍他？”西莫愤怒的说道，陈锋冷笑一声：“我喜欢，你咬我啊，要是见不得他受苦，那就说出你的名字，恶魔！”
“我叫西莫！”看着自己的伙伴被一群骷髅暴打，西莫没有来的感觉到了一阵屈辱，最后还是一咬牙，回答了问题，陈锋点点头。
“好了住手，那你叫什么名字？被揍了这么久，你应该有觉悟了！”看着被揍的躺在地上的骷髅，陈锋淡淡的问道，可是那恶魔比陈锋想象中的要硬气的多了。
“不说？”陈锋一愣，然后嘴角浮现出了一丝残忍，转头看向了西莫，西莫顿时感觉一股寒气从自己的背后升起，立刻张嘴喊了出来：“他叫艾得力克！”
“我没问你，我要他自己回答，谁让你抢答了？给我揍他一顿！”陈锋淡淡的说道，所有骷髅瞬间转换目标，开始围殴莫克，那莫克本身实力就较弱，最大的优势就是可以侦察到敌人的所在，可惜这一招却被陈锋给克制了。
没办法，疾风骷髅王就是这样，除非有精神力超过陈锋的，或者是有比陈锋的疾风骷髅王数量多的骷髅王在一旁，不然的话是发现不了陈锋的。
西莫被揍的一阵阵惨叫，可是那艾得力克却完全无视自己伙伴的惨叫，还是怒视着陈锋：“人类，你卑鄙，有本事放开我再打一次，偷袭算什么本事？”
“哟呵？”陈锋接了一个十分困难的任务，这几天越想心情越是不好，自己干嘛非要接这个差事啊，为了全人类？
好吧，既然是为了全人类，那就当一次英雄豪杰，但是陈锋已经铁了心了，打不过肯定是要跑的，结果那艾得力克居然说陈锋卑鄙，恰好撞在了陈锋的枪口上。

第855章 魔神陈锋！

“单挑？好，我成全你，单挑！”陈锋十分的深明大义，一招手，围殴的骷髅停止了围殴，然后陈锋看着自己的骷髅，葫芦娃兄弟，在看着艾得力克。
“你挑一个吧！”陈锋现在就差手中叼着一根雪茄了，十分暴发户的一招手，任君挑选。
不是陈锋骄傲，而是陈锋有底气啊，升级到了110级，陈锋手中的武器“陈锋的骄傲”再次进化，再次给陈锋提高了30级的全技能，和500%的全属性提高，战斗力完全不同往日。
加上陈锋找了布尔凯索作为教练，每天都在墓地内操练陈锋的骷髅们，有智慧的那个几个骷髅天天被虐，战斗力疯狂的上升啊，现在单挑次等恶魔，已经不是梦想了，稍微耍点小手段，单挑一个次等恶魔那是稀疏平常的事儿。
当然，战斗时间要久一些。
艾得力克开始挑选了，结果选了一个连陈锋都捂脸的，他居然选了野蛮人莫克。
野蛮人莫克，算是陈锋几个最强骷髅当中中等的一个，可是那是以前，现在布尔凯索可是他当徒弟的虐待，在虐待中成长的莫克，现在连伊泽克都不是他的对手了。
被小看了莫克，陈锋每次进入墓地，外头一瞬间，墓地内整整一个月，连续两个月的时间，那可是好几年啊，当然陈锋是出去征战，筹备自己的骷髅大军，而莫克等人则跟着布尔凯索天天打竞技场，战斗水平直线上升。
和他们对战的都是黄金骷髅，每一个都能虐他们，在虐待当中，莫克的成长最高，因为教导他和虐待他的，就是布尔凯索，现在可以毫不犹豫的说，莫克的战斗力，是如今为止陈锋所有骷髅当中最强大的一个。
陈锋捂着脸，这个倒霉孩子，选了一个最强大的。
莫克出列，艾得力克知道莫克看起来不咋地，但是并不会弱，能被陈锋带在身边最亲近的骷髅，怎么能弱呢，双方立刻后退，为了防止那艾得力克逃跑，陈锋的几个骷髅站在艾得力克的背后，而几个站在陈锋的背后。
这样一来，艾得力克想逃跑或者要先杀了陈锋，那就没办法了。
战斗开始了，率先冲锋上去的反而是艾得力克，艾得力克是狂暴魔，这种恶魔的样子和迪亚波罗有些类似，属于人形的恶魔，使用武器和装备，擅长地狱火焰魔法，战斗力惊人。
在三百多个次等恶魔里头，狂暴魔的次等恶魔就多大7个，可想而知这个种族出巅峰恶魔的几率到底有多高。
战斗瞬间开始，却也瞬间结束了。
布尔凯索的教育方式，野蛮人最擅长的不是防御，而是进攻，进攻，进攻，一往无前的进攻，结果莫克瞬间爆发，直接击晕了那个艾得力克，然后斧子放在了那艾得力克的脖子上。
陈锋看的一脸的冷汗，不带这个玩的，一秒钟不到就秒杀了.......
“怎么样？”陈锋无奈的看着艾得力克，说实在的，陈锋之所以同意单挑，是想要测试一下在野蛮人先祖的教育下，自己的骷髅能变成什么德行，可是没想到居然一招秒杀。
陈锋知道，一来是艾得力克轻敌，二来是莫克早就蓄势待发了，甚至非常可能黄金骷髅里头就有狂暴魔的，莫克遇到过，知道弱点，结果那可怜的次等恶魔啊......
一旁的西莫早就傻眼了，那艾得力克好歹也是次等恶魔啊，比自己还要强大，可是却被一招秒杀，两个次等恶魔都傻眼了。
“好了，游戏结束，现在开始正式问问题了，我不会和你们再闹着玩了，现在告诉我，地狱熔炉内有多少次等恶魔镇守？”陈锋严肃的问道，这才是陈锋真正的主要目的。
“啊？”西莫没想到陈锋居然问这个问题，顿时一脸的惊慌，陈锋顿时一喜，没想到还真的抓到一个知道情况的。
“说吧，不说你会死的，而且会死的非常凄惨，我会把你的肉一片片的切下来，看到那个四把刀的骷髅么，就是专门切肉的，然后把你的肉拍成肉泥，捏成丸子，然后撒到沉沦魔的大军里，让沉沦魔把你吃掉！”
“然后把你的皮筋一根根的抽出来，做成弓箭，把你的骨头制作成箭矢，用来对付恶魔，最后你就剩下一个脑子，我会把你的脑子制作成标本，悬挂在群魔堡垒的外头，供人敬仰！”
陈锋淡淡的说道，西莫的脸色瞬间变得苍白，其实陈锋的威胁等级不高，比起天朝的人低太多了，但是对于恶魔，已经非常的高了，尤其是最后一项，那简直就是要成为遗臭万年的笑柄啊。
“我说，我说，地狱熔炉一共有88个次等恶魔镇守，其中有七个传送阵，分别通往魔王的领域，也就是说一旦地狱熔炉受到进攻，就可以立刻从七大魔王的领域调遣兵力，甚至七大魔王会亲自出现！”
“切，现在还剩下2个！”陈锋竖起手指头，摆了一个非常可爱的造型，可是那造型在西莫的眼里，就仿佛陈锋才是真正的恶魔。
“对对，现在还剩下两个，但是您也打不过啊，您还是千万不要去了，您一定会死的，88个次等恶魔，加上整整一百八十兆的精英大军啊，还有2个魔王随时准备过来！”西莫对着陈锋大声的说道，陈锋没想到居然有人反过来劝告自己。
嗯，不错，好恶魔，饶你不死！
陈锋笑了，没想到敌人的阵仗还真的惊人啊，88个次等恶魔，好数字，2个魔王，一百八十兆精英恶魔大军，啧啧，这都快赶上一个星球的生物总和了。
“行了，你们2个滚蛋吧！”陈锋淡淡的说道，一拍手，顿时让自己的骷髅放开了2个次等恶魔，两个次等恶魔顿时一愣，然后是狂喜，二话不说转身就跑。
“连一句谢谢都没有，真的薄情寡义啊！”陈锋无奈的摆摆手，身上绿色的光芒一闪，紧接着远处的天空当中，无数的灰色光柱降落了下来，一瞬间西莫和艾得力克被那灰色的光柱穿透了身子。
“你不是说....... ”
“哎，我可没说不杀你们，我只是让你们滚而已！”陈锋笑着说道，刚才心里头说了，那只是开玩笑而已，嗯开玩笑的。
陈锋的一群骷髅瞬间一拥而上，杀了两个次等恶魔，刚才的一招叫“死神的哀悼”，是死亡射线的大招，冷却时间长达一个月，瞬间在一定范围内，制造出无数的死亡射线，被击中的地方必定坏死。
运气不好穿透脑袋的话，那就只能说运气真的非常的不好，那可是必死无疑的。
2个恶魔的尸体陈锋自然不能放过，不过一看尸体，上头千疮百孔，全部都是灰色的点点，一碰那灰色的点点全部都变成灰了，陈锋倒西一口冷气，这要是打在脑壳上，那还真的秒杀的。
“以后不能用这一招对付小怪，尼玛一招下去，海格不找我拼命！”陈锋笑着说到，随手把尸体扔进了背包，这一次陈锋出门，带了五个空间戒指出来，每一个都有数千平方，羡煞人也。
但是陈锋却是用来装尸体的，因为海格已经说了，真的没恶魔的材料了，所以这一次陈锋无论如何也得装满最少一个解释，陈锋看了一眼，一千多平方而已，简单。
沿着小路继续前进，陈锋群魔堡垒到地狱熔炉，就路上，最少也得半年的时间，而且是用陈锋的速度来计算的，如果是其他人，少说也得一年，这就是星球巨大的坏处啊。
而陈锋则是一路杀过去，整个地狱的每天的新闻，就是陈锋这个杀神走到哪儿了，一旦出现在附近，整个城市的人都会举家迁徙，谁都知道陈锋这个杀神只屠城，从来不要俘虏。
陈锋是不要俘虏，那东西太麻烦了，还得供吃供住的，陈锋哪儿有闲工夫啊，干脆全部杀了，赚了荣誉点和拿了尸体，到时候免得海格天天喊没材料。
而且陈锋这个坏蛋每次都顺手拿走恶魔城市的仓库，里头无数的材料，都是些锻造专用的，结果便宜了陈锋这家伙。
不对，是便宜了海格，陈锋可没打算卖钱，反正荣誉点陈锋已经多到用不掉了，而经验药水正在紧急配置，陈锋等着自己回去之后去买经验药水，看那老板的苦涩。
没办法，陈锋上一次一口气包圆了，那小酒馆差点被砸了，多少职业者等着升级呢，最后群魔堡垒的炼金公会不得不替陈锋擦屁股，带着所有人去哈洛加斯配置经验药水，这才缓解了经验药水的缺货问题。
而如今那些炼金术师已经被扣留了，到陈锋回来之前，每天都要配置无数的经验药剂，就等着陈锋最后回来一口气全买了。
一个月后，陈锋来到了一个大城市的面前，十分难得的是，这个城市没有逃跑，而是整装待发，城内9个次等恶魔，势必要里留下陈锋。

第856章 米高城！

米高城，因为城主叫“米高”而命名。
城主是一个次等恶魔，种类却是女妖，算是女妖当中的佼佼者了，战斗力惊人，尤其精通风暴和火焰，两者结合的威力相当的惊人，并且攻击范围十分的巨大，一般情况下，没有多少恶魔敢到这边来捣乱。
因为在战场上，米高的大招可以一瞬间秒杀无数的恶魔，瞬间让双方的数量发生惊人的差距，所以米高城自从建城开始，仅仅遭受过4次进攻，无一例外都是敌军失败。
而这一次，是第五次，但是却也是第一次由人类，或者说是恶魔的死对头进攻，陈锋算是给敌人破了处了。
米高城不大，相比之下十分的小，里面驻军不再是上兆，而是仅仅2亿，但是这个两亿却是绝度强悍的存在，所有恶魔都是恐怖魔，这群家伙是迪亚波罗的直属下属，样子却类似人类，浑身长着鳄鱼一样的鳞片，爪子十分尖锐，牙齿密密麻麻。
一般情况下，战斗的时候会采用抓住敌人，然后咬住脑袋，然后把脑袋给摘下来的战斗方式，而且这群家伙几乎火焰免疫，精通火焰和剧毒伤害，战斗力相当惊人。
而城市内，仅仅2亿的恶魔，却各个都是1级恶魔，每一个队长都是1级巅峰级别的，这样的队伍放在群魔堡垒面前，足够让泰瑞尔等人亲自出马了。
士兵虽然少，但是城内居住的恶魔却非常的多，大概是接近50亿到100亿左右，什么种族都有，因为米高城市太小，所以居住的恶魔无一不是精英，如果必要的时候，这接近一百亿的恶魔，也将会城市战士，投入战斗。
米高城市是附近最繁华的一个城市，因为这里安全，这里数万年来仅仅遭受了4次进攻，其中第一次米高亲自出手，一天之内击杀所有入侵的敌人，第二次由当时只有1亿的精锐恐怖魔出手，历时一个礼拜，全部击杀。
第三次米高再次亲自登场，这一次和恐怖魔联手，仅仅3天，敌军全军覆没，第四次更是全城出动，历时一个半月，全部击杀恶魔。
相比大家都已经知道了，攻打米高城，米高是绝对不会留下任何的活口的，所以从今往后，再也没有人敢冒犯米高城了，但是今天却不一样，因为有一个人类，站在了米高的城外，四十万骷髅排排站。
此时，陈锋的骷髅大军已经大变样了，普通骷髅的数量原本多大35W，但是经过休息的那一段日子，陈锋终日进入墓地寻找骷髅，终于被陈锋削减到了20W，而真正让陈锋强大的，则是远程骷髅。
如今的远程骷髅总数量达到了19W，仅差一步就快要到达20W了，主要是远程骷髅有些实在不给力，所以被陈锋给弄死了，所以数量才只有19W。
如今陈锋的等级110级，总骷髅的数量达到了45W，除去20W的普通骷髅和19的远程骷髅，还有六万，被陈锋全部弄成了骑兵，这群骑兵几乎都是重甲，轻甲的几乎可以忽略不计。
一旦重骑兵开始冲锋，那绝对是破坏力惊人的，如今陈锋的骷髅分成了最明显的三个方阵，炮灰，远程，骑兵。
虽然说普通骷髅是炮灰有些不对，毕竟其中也有一些精锐的骷髅，但是在陈锋的眼里，真正精锐的除非是和龙骑士之流的，不然算不上精锐。
其实陈锋已经没有多余的心思去培养新的骷髅了，阿修罗和龙骑士的进化，已经让陈锋的耐心到达了极致，其实真正的原因还是尸鹫至今都不肯进化，龙龟也说不上来为什么，陈锋只知道，尸鹫还没到时候。
但是要到什么时候？陈锋不知道，谁也不知道，恐怕只有尸鹫自己知道，可是尸鹫的智商在两年前，那是所有陈锋的骷髅当中最好的一个，可是如今却是几乎和普通骷髅没多大的区别。
“人类，没想到你居然敢走这条路线，今天在米高城下，就是你的死期！”米高站在了城墙上，这一次被她认为是有史以来最艰难的一次战斗，而等下开始的战斗，也让米高确定了这个想法。
“要我死的人太多了，开始每一次死的都不是我，而是它们，今天，你也不例外，废话多说无益，开始吧！”陈锋一招手，铺天盖地的箭矢率先飞了出去，瞬间没入了城市，顿时无数的恶魔开始惨叫，尖锐的箭头毫不客气的收割着他们的生命。
可惜，陈锋仅仅19W骷髅，而敌人的数量多达百亿，这样的差距不是远程骷髅的攻击可以弥补的，就算是1只骷髅能干掉1只恶魔，要一百次也才击杀1900W的恶魔，要一千次射击，才能干掉2亿的恶魔。
但是一千次射击得多久？不是说射出去以前支箭矢，而是一千次的攻击，因为一次攻击，甚至都无法杀死恐怖魔，恐怖魔的防御太高了，就算是陈锋的骷髅实力已经提高了许多，依然无法造成过多的致命伤害。
“吼！”箭矢的确是击杀了几个恐怖魔，可是都是运气不好的，被插入眼窝之类的，加上无数的恶魔都是分散着的，这一次攻击击杀了几个恶魔之后，却成功的惹怒了所有的恶魔。
“开抗性光环！”陈锋朝着伊泽克说道，伊泽克毫不犹豫的开启了抗性光环，他自然知道，这一群恶魔的火焰攻击可绝对不会客气的。
果然，无数的火球从天而降，那箭矢一样凶猛的砸进了陈锋的大军当中，瞬间无数的普通骷髅被火球吞噬，有的没死，有的死了，有的散架了，有的变成了飞灰，有的却一往无前的继续往前冲。
不得不说，陈锋不怕，陈锋真的不怕，因为陈锋是一个死灵法师，陈锋可以无限的召唤出死灵，这一点是陈锋任何一个敌人都无法比拟的。
普通骷髅大军开始冲锋，远程的骷髅们再次开始抛射了起来，陈锋没有开启鲜血骷髅王，而是开启了大地骷髅王，制造了一个大地的连接，这个链接可以让大地帮助骷髅们吸收伤害，当然吸收的程度不高，大概只有20%左右。
可是和伊泽克的光环却是叠加的，也就是说可以吸收掉大概40%的伤害，这样一来，起码骷髅们的存活率可以大大的提高，而在这种战场上行，存活率就代表着杀敌率。
陈锋距离城市仅仅不到两千米，只可惜无法再接近了，所以无数的骷髅们开始冲锋，好在两千米仅仅几分钟的时候，加上陈锋的骷髅们各个体力无限，仅仅2分钟，骷髅们就到达城墙之下了。
“主人，让我们进攻吧！”恐怖魔的总指挥，看着地上密密麻麻的骷髅，心中却是不屑，因为这么点的骷髅在他的眼里，没几分钟就完全碾碎了。
米高却是摇摇头，她知道下面的骷髅都是垃圾，但是她真正忌惮的是陈锋，还有站在陈锋身边的几个骷髅，那巨大无比的攻城突击兽骷髅，光光样子和气势，就足够说明它的实力了，这还不包括其他的骷髅。
那个脚底下踩着无数光环的骷髅，把整个战场都弄的五颜六色的，可是米高知道，这是圣骑士的力量，那个骷髅居然还保留着圣骑士的力量，而且还如此之多，对于圣骑士对职业者的增幅，相比不用多说了。
“桑尼，你带十三团出去，先把破坏城市的那些该死的蚂蚁给弄死！”米高看着城墙脚下，顿时眼角一阵抽搐，看到恶魔居然不出城，陈锋的骷髅们居然变身拆迁办，开始拆迁城墙了起来。
城墙的防御自然坚固，可是也架不住骷髅多啊，没多久城墙就被破坏了一大块，好在城墙真的很坚固，破坏的仅仅是一个缺口，而且还没看到城墙对面。
“杀！”一阵滔天的喊声，城市的大门轰然打开，无数的恶魔开始冲了出去，瞬间开始击杀骷髅，陈锋的骷髅有的想冲到城市进去，却没击杀就被冲了出去。
二十万的骷髅，面对一亿的骷髅，每几下陈锋的骷髅们就彻底阵亡了，陈锋无奈的看着，再次一招手，二十万大军再次出现，米高的眼角直跳，如果是这样，陈锋单单靠着骷髅，就能把这个城市给拖垮了。
无数的箭矢再次铺天盖地的打了下来，这一次目标是城墙脚下的那一群恶魔，既然出来了，那就自然要好好的招待，箭矢瞬间没入恶魔大军之中，无数的恶魔中箭倒下，他们的身体不如恐怖魔，所以箭矢对他们造成的伤害十分的客观。
一亿恶魔宛如收麦子一样的被收割了下去，瞬间死伤无数，米高可以肯定，这一次的战斗，是米高城建成以来损失最大的一次战斗。
“攻！”既然敌人要耗，那陈锋也陪着他们耗，反正陈锋耗得起，无数的骷髅就仿佛饿狼一样的冲上去，遇到恶魔就杀，反正杀不过就是一个死字，陈锋继续召唤填补上缺口，保证陈锋的炮灰们不少于15W。
这一场持久的攻城战役终于开始了，恶魔和骷髅的对决，一个人类和一个城市的较量，在这片昏暗的大地上展开了。

第857章 玩的愉快！

敌人要耗，陈锋也要耗，其实如果是其他人，或许早就一往无前的冲到了地狱熔炉，然后召唤出布尔凯索，一路杀进去，陈锋自己偷偷摸摸打开个疾风骷髅王进入其中了。
但是陈锋不行，陈锋这一次有一个目的，要引出督瑞尔，因为陈锋要督瑞尔手中的生命宝珠，而且陈锋还要大量的尸体，最主要的，却是要立威。
没错，陈锋是要立威，现在无数的恶魔进入人类世界，要挡住这些恶魔进入人类世界非常的困难，虽然人类的实力提高了，如今神级的强者，战斗力已经接近议员天使了，也就是说人类再次得到了进化。
但是因为装备属性的问题，很多东西需要无数的人靠着性命去测试，所以现在的实力还无法得到更进一步的强化，如果等装备的属性明朗起来，和以前一样，大家都知道什么属性对自己最有用，这样一来大家就能够更好的强化自己，然后再进一步。
到时候，神级强者的战斗相比就和议员天使一样了，那样的话，人类就真的不再在终端力量上懦弱了，而是会全面崛起，因为人类的神级强者，多达二十多个，加上此时陈锋心目中还有的“造神计划”，那就是选择一批战斗技巧十分好，而且内心纯洁，或者说是无不良记录的人，直接提升到神级。
当然，同时也要经历无数次的任务，陈锋要开始培养下一代了，为了人类的未来。
而与此同时，陈锋要震慑住整个地狱，让整个地狱都知道，有陈锋在这里，就算是魔王来了也没用，所以陈锋要一路杀过去，而不是他偷偷摸摸的过去。
一路杀过，那陈锋的凶名就会彻底的传开来，这样恶魔进入人类世界也会思考一下，因为陈锋是完全不按常理出牌的人，进入人类世界反而会去送死，那会有多少恶魔会去送死？
而有陈锋坐镇的群魔堡垒，那更是“恶魔”所在的地方，几乎没有多少恶魔敢过去，陈锋要的，就是把自己打造成一个惊天的杀神，从而震慑整个地狱，他要让所有恶魔听到自己的名字，都落荒而逃。
所以，陈锋必须正大光明的打上去，如果是偷偷摸摸的过去，别人会怎么想，偷袭的胆小鬼，有什么好怕的？
而这一次耗在这个城市的面前，陈锋要的就是有时间流逝，让自己的名头传遍整个地狱，让这一次战斗的情报详细的传递到四周的城市，让更多的恶魔知道，陈锋一个人，就敢单挑一个城市，而且毫发无损。
“10团到15团，全部出动！”米高看着无数的箭矢击杀这自己的属下，顿时再次下令，4个团的恶魔再次出动，再次4亿恶魔出现在了城外，陈锋心中一笑，米高忍不住了。
“既然来了，那就给你一份大礼吧，这4亿恶魔，我手下了！”陈锋一笑，一招手，只见六万的重骑兵瞬间出现在了远方，然后尸鹫直接降落在了重骑兵大军当中，顺价提高了重骑兵们200%的移动速度。
“冲锋！”陈锋一声怒吼，所有的重骑兵开始疯狂的奔腾了起来，不到半分钟，就到达了恶魔们的面前，紧接着宛如卡车一样的开始疯狂的碾压了起来。
无数的恶魔被撞飞，被踩踏，被砍死，无数的尸体伴随着血肉模糊开始飞起来，那样子无比的震撼人心，米高看傻眼了，她从未看到过，重骑兵在战场上真正的意义。
无论是在什么年代，重骑兵这种兵种，就是战场上的杀神，的确恶魔也有重骑兵，可是很多都不在意，而且那些骑兵实际上只是骑着恶魔的恶魔罢了，一个位置两个单位，完全不是陈锋这种。
重骑兵，在原本的意义上战马披着铠甲，骑士披着铠甲，拿着弯刀或者长矛冲锋，来回的冲锋，就好像是反复碾压一样，撞飞敌人，踩死敌人，砍死敌人，戳死敌人。
这样的部队应该是宛如锥子一样的插入敌人的大军当中，然后瞬间把敌人完整的阵型给分割成无数的方块，然后自然是其他的兵种开始快速的蚕食，这样急速的消灭敌人。
就好像是吃牛排，刀就是重骑兵，叉子就是用来蚕食那些被切割下来的敌人，然后慢慢的，慢慢的，一步步的消灭所有的敌人，这才是真正的重骑兵。
而陈锋的重骑兵却不一样，陈锋的重骑兵只有6W，可是发挥出来的实力，却比陈锋19W的远程单位还要恐怖，因为那重骑兵的意义，是巨大的坐骑，要不要骑士无所谓，疯狂的冲锋，所经之处绝对不会留下任何的活口。
这才是陈锋的重骑兵，如果说陈锋记忆当中的重骑兵是刀，那陈锋的重骑兵就是碾压机，一路碾压，绝对看不见完整的尸体，绝对是让大地都盖上一层明媚的血衣。
惊恐，恐慌。
瞬间传遍了整个战场，无数的恶魔看到巨大无比的巨响，看到那一个个小轿车大笑的蜥蜴骷髅，那横冲直撞的样子，完全害怕了，他们疯狂的逃窜，可是两只脚的怎么跑得过四只脚的，没一会儿就被追上了。
被追上了，狠狠的一撞，身体飞了出去，刚落到地上，一个大脚丫子就踩了下来。
咔嚓，骨头断了，内脏破了，皮肤裂开了，鲜血噗嗤一下飞溅了出来，紧接着是无数个脚掌纷至沓来，顿时身体碎裂了，变成肉泥了，鲜血被踩进了泥泞里，无数的血肉被那骨头带到了其他地方，留下了一条让人作呕的血路。
恐慌，以一个不可思议的速度朝着四周蔓延着。
没错，这也是陈锋要的效果之一，恐慌。
恶魔的胆子大么？这个问题其实困扰了所有人，因为在他们的眼里，除了沉沦魔和哥布林，其他恶魔的胆子无一例外都是大的吓人，额可是在陈锋的眼里，这群家伙都是一群恶狗。
恶狗敢于面对任何的生物，可是碰到一只老虎，恶狗就傻眼了，而叫一只恐龙出来，恶狗连哼哼的力气都没了，陈锋就是要做一只恐龙，谁说恶魔胆子大的，在绝对的力量面前，恶魔照样只有跑路的份。
以前是恶魔戏耍人类，可是现在却是人类戏耍恶魔，陈锋一个人，戏耍全天下的恶魔。
那重骑兵惊人的战斗收益，没几分钟，在米高反应过来之前，近千万的恶魔已经被干掉了，这才几分钟啊，如果是和普通骷髅打，陈锋最少召唤近百次，才能消灭掉上千万的恶魔。
“1团，1团出去！快，1团！”米高震惊了，那一群骷髅到底是怎么的一个存在，就好像是一群孩子拉出来群体跑步一样，结果跑了一圈，却发现踩死了无数的生命。
陈锋的重骑兵，没动枪动刀，仅仅是出来跑几圈，却杀了如此数量的恶魔，更是让无数的恶魔吓的尿了裤子，现在地面只要一颤抖，无数的恶魔都会惊恐的拔腿就跑，或者干脆学鸵鸟，倒在地上不动了。
陈锋在远处残忍的一笑，重骑兵的效果已经非常明显了，陈锋所有重骑兵内，身高最矮的都有4米，最高的更是达到12米的高度，那跑起来，轰轰轰轰，地面一直在颤抖。
杀敌就是这样，攻心为上，陈锋一招重骑兵，可算是把无数的恶魔给吓破了胆了，那重骑兵并非是无法抵挡，只要遇到体型比他们大的就彻底完蛋了。
可是谁让敌人派遣出来的都是才一两米的恶魔呢，不撞他们装谁啊。
一招重骑兵，杀敌千万，最少让两亿的恶魔没了胆子，要想再在陈锋的面前举起武器，还真的是一个难题，陈锋诡异的一笑，第三部要开始了。
如陈锋所料，敌人的精锐部队出动了，一次性就出来一亿，看着那一只只的恐怖魔，陈锋也不由自主的倒吸一口冷气，这群家伙的卖相还真的非常不错，看起来霸气十足。
一亿恶魔大军，排排站，宛如红云一样的铺天盖地，惊人的气势瞬间搬回了刚才的失意，陈锋不由自主的摇摇头，果然还是有相当大的差距啊。
20W普通骷髅，不到十秒钟，全部死亡，陈锋捂着额头，这丫的太坑爹了。
但是那就继续坑爹吧，这里一亿精锐恶魔，陈锋最少也要留下一半。
“结界！”陈锋怒吼一声，瞬间变身蔚蓝骷髅王，海神结界毫不犹豫的开启，瞬间浓缩到了仅仅二十公里的地步，此时陈锋面对一亿恶魔，二十公里的范围，其中90%都是恶魔占据的，剩下的10%里头的千分之一，才是陈锋的位置。
“好了，各位，欢迎来到我的海神结界，大家放心吧，你们城市里只有9个次等恶魔，要击碎我的结界，最少需要三分钟，希望你们在这个三分钟内，玩的愉快！”
话音刚落，巨大的海神幻象就出现在了陈锋的背后，紧接着一把海神戟便立刻出现在幻象的手中，陈锋一声怒吼，巨大的海神幻象手中的海神戟十分急促的刺了出去。
顺戟刺。
一瞬间，巨大无比的海神戟瞬间没入了敌军当中，顿时一路所向披靡，没有任何一个恶魔可以和陈锋的海神戟抗衡，全部被一招穿透，或者击飞。
紧接着，陈锋手中的海神戟一变，立刻第二招出现。
逆戟杀！
“噗嗤！”
无数的鲜血随着海神戟的回来而绽放，无数的恶魔甚至连怎么回事都不知道，就已经命归黄泉了，海神戟的两招，乃是夺命杀招。

第858章 对不起，用错技能了！

两招过后，敌人死伤达到数十万，无数的恶魔这才醒悟了过来，顿时怒吼着朝着陈锋冲了过来，而与此同时，两声嚎叫从一旁传来，九尾灵狐姐弟瞬间变身，二话不说一口“妖狐火焰”，覆盖数千恶魔。

恐怖魔是接近火焰免疫的，无数的恶魔表示不屑那蓝色的火焰，自告奋勇的冲了过去，可是让它们绝望的是，刚触碰到那火焰，整个身体就被引燃了，瞬间火焰吞没了恶魔的身体，紧接着就只剩下凄厉的惨叫了。

的确，它们的身体是接近火焰免疫，但是还没免疫，更可惜的是，妖狐火焰虽然是火焰，但是却并不属于火焰攻击的范围，如果说的准确点，应该是属于寒冰的范围，至于为什么会着火，那陈锋就不知道了。

陈锋只知道，冰系免疫的恶魔，可以无视妖狐火焰。

紧随其后的是鬼火玉，这一次不是缠绕在恶魔的四周然后爆发，而是宛如一枚枚子弹一样的扔出去，每一个触及到恶魔，都是直接爆炸，然后瞬间吞没身边三四个恶魔，然后一群上黄泉。

1级的恶魔，的确非常强悍，可是非常可惜，这里的地面属于死气重的地方，也就是说，在这个区域上，妖狐火焰和鬼火玉的威力可以得到几十倍的提高。

而且让恶魔郁闷的是，九尾灵狐变身成为九尾妖狐，又让两个技能的威力上升十几倍，那一加起来，加上伊泽克的信念光环降低着敌人的抗性，那结果自然是非常的可喜。

妖狐火焰开始战斗了，其他的骷髅自然不是坐着看戏的，伊泽克率先冲了出去，手中的盾牌猛然的抛到了空中，陈锋一愣，只见伊泽克的手中骤然间绽放出了一阵神圣的光芒，随后一个天堂之拳砸在了那盾牌上头。

天堂之拳是一个光团，砸在了那盾牌上，盾牌赫然一阵白光闪烁，只见天堂之拳瞬间分散成了无数个小天堂之拳，瞬间覆盖了周围十几米，无数的恶魔被那光芒击中，顿时惨叫起来，身上多出了好几个小窟窿。

“还有这样的招式？”陈锋砍看傻眼了，从来都没想过，天堂之拳居然还能如此的使用，但是不得不承认，刚才的样子真的太帅了，一个天堂之拳瞬间分为几十个，把单体的技能变成群体的，这样的变化太棒了。

伊泽克一笑，连续击出好几个天堂之拳之后，盾牌掉了下来，伊泽克接了过来，一把拍在了边上冲过来的恶魔脸上，盾牌上蕴含着神圣的力量，一下子恶魔的脸庞就被光芒给给侵蚀了。

而与此同时，其他的骷髅也冲了上去，刺客骷髅瞬间在地上放下了几十个陷阱，一下子整个地面都弥漫着无数的攻击，瞬间又是几个恶魔死了。

然后是法师骷髅，一招手，地面上无数的寒冰出现，顺价一只只的恶魔被冰封了起来，然后闪电急促的流窜了过去，无数的恶魔惨叫了起来。

最牛逼的要数野蛮人骷髅了，现在他得到了布尔凯索的真传，直接冲出去，二话不说一个旋风斩，那范围巨大达到了惊人的千米，瞬间千米内的恶魔都被吸引了过去，然后那武器无情的斩杀在了它们的身上，不一会儿野蛮人的身边居然空无一物了。

厉害！

龙骑士自然不甘示弱，不过这一次，为了达到最大的击杀效果，它的红莲枪和红莲之盾可是成为真正的杀招，两招下去，最少死了上万个恶魔。

攻城突击兽的作用非常的简单，就是来回的横冲直撞，把想要冲过来的敌人给逼退了，或者是打乱敌人的战略部署，一亿的恶魔，可没这么简单，陈锋要的是留下五千万以上。

虚无之水。

天空又开始下雨了，陈锋干涉了，最快速度下最大的雨，不要求是不是虚无之水了，只要是水，就行了，当然陈锋不是笨蛋，没有虚无之水，但是陈锋有神圣之泉啊。

一桶一桶的神圣之泉扔进了水中，所有恶魔都仿佛是触电一样的疯狂起来，因为那水中仿佛是倒了硫酸一样，开始疯狂的腐蚀起了恶魔的身子，这才是陈锋的自信和杀招。

一百二十吨，全部倒了进去，那可是整整一百二十吨啊，足够填满一个硕大的游泳池了，虽然是方圆二十公里，但是神圣之泉的效果却被陈锋给聚集了起来，谁让陈锋可以控制水呢？

近距离的恶魔悲剧了，神圣之泉仿佛是跗骨之蛆一样，直接开始腐蚀他们的鳞甲，不断的开始破坏他们的肌肉，他们惨叫，怒吼，迎来的却是陈锋骷髅的一阵围殴。

在神圣之泉下，就算是1级巅峰恶魔，照样悲剧，何况是如此数量的神圣之泉，加上一大堆完全无惧生死的骷髅，仅此一会儿，无数的恶魔就惨死在了陈锋骷髅的刀下，而且数目正在疯狂的扩大。

“再来一招吧！”看着无尽的恶魔，陈锋一招手，瞬间一个巨大的漩涡形成，无数的恶魔立马被席卷了过来，随后陈锋一招手，无数的海浪疯狂的朝着四周拍了过去，又是不知道多少恶魔死亡。

然后陈锋立马喝下了时间之水，所有技能瞬间冷却，紧接着再次使用了一个漩涡，只见原本正在旋转的漩涡变得更加巨大，吸引来的恶魔数量更多。

紧接着，陈锋一招手，海神戟再次出现在了海神幻象的手中，陈锋一声怒吼，顺戟刺，逆戟杀，再次轰然出击，一瞬间击杀近千万恶魔，陈锋身上的荣誉点暴涨数不知几万兆。

没错，1级恶魔的荣誉点就是这么多。

一招顺戟刺，一招逆戟杀，再次毁灭了敌人近千万的恶魔，那一次性的进账自然是无比的多，而且顺戟刺和逆戟杀还有一个好处，那就是可以最大程度的保证尸体的完整度，陈锋二话不说，海神幻象一把捧起尸体，扔到了陈锋的背包里头。

这可是1级恶魔的，得值多少银子啊，陈锋非要敲诈死海格那个王八蛋不可。

数千万的恶魔就这样说没就没了，只是可惜陈锋的任务没办法完成，本以为能留下个四五千万的，结果在结界破碎的一刹那，陈锋大约杀了一千八百多万而已。

还剩下接近8200W还活着，1级恶魔果然不是虚的，而且陈锋的几个骷髅都不同程度的受伤，好在伤势不重。

但是陈锋怎么可能善罢甘休，结界一破碎，陈锋瞬间变成火焰骷髅王，一招烈焰风暴直接扔了出去，随后又立刻变身寒冰骷髅王，一个冰封千里立马撒了出去。

米高被吓死了，那结界仿佛是涨了眼睛，就扩散到了城墙的脚根下，结果包裹进了一亿的精英恶魔，米高立刻带着自己的下属一起进攻，可是那结界上头居然还有一只海龙会反击的，为此还伤了一个次等恶魔，这才击破那结界。

可是结界刚破损，无数的火焰顿时从天而降，瞬间覆盖了整个撑死，那恐怖的火焰仿佛是太阳公公的放个屁一样，立马吞噬了整个城市，随后又是一阵极度寒冷的寒冰出现，这一下米高傻眼了。

陈锋也傻眼了，本来陈锋是打算慢慢打的，大家你来我往，结果两个技能一用.....城市没了。

没错，在一个烈焰风暴之下，城市内的普通骷髅死了个尽光，无数的建筑瞬间燃烧殆尽，变成了灰烬，而城墙也开始破裂，接下来寒冰到来的时候，城墙里头空无一物，只剩下城外八千万还有城内一亿的精英恶魔。

一瞬间，米高觉得自己变成了光棍司令了，城市瞬间被秒杀了......

“该死，大招用过头了！”陈锋顿时无奈，其实陈锋要秒杀这个城市非常的简单，大地骷髅的“超级地震”就是攻城的利器，一招下去地动山摇，什么城墙统统毁灭，然后烈焰风暴，超炎区域，死亡区域，冰封千里，冰之矛。

这些都是破城，甚至是毁灭城市的利器，结果陈锋只记得要杀恶魔，忘记要延长战斗时间，结果城市被灭了个干净，现在只剩下米高，还有8个次等恶魔，外带1.8亿的精英恶魔大军了。

“那个.....还打不打？”陈锋弱弱的问了一句，傻眼的米高顿时一阵暴怒，立刻咆哮了起来，口中无数的怒火喷了出来，然后巨大的风暴瞬间席卷着火焰朝着陈锋汹涌的扑了过来，陈锋顿时一阵鸡飞狗跳，把自己的骷髅全部给解散了，就留下龙骑士替自己遮风挡火。

“人类，该死的人类，我要杀了你，我一定要杀了你，我的米高城，我的城市！”米高疯狂的怒吼着，那样子像极了一个泼妇，但是陈锋知道人家的心情，数万年的老巢，一朝被陈锋给灭了，谁不心疼啊。

“真的对不起，我也没想到这样！”陈锋十分淡定的摇摇头，看样子拖延时间是拖延不下去了，都杀了吧。

一瞬间，陈锋眼中凶光绽放，惊人的杀意立刻开始弥漫了起来。

第859章 卑鄙的陈锋！

“哎，大白天的，真的不想杀人啊！”
陈锋话音刚落，无数的骷髅便冲了出去，一旁的伊泽克深深的看了一眼陈锋，发现陈锋自从第二个儿子出生之后，就变得无耻了起来，莫非是没了精神上的压力，所以人也活泼了起来？
伊泽克知道陈锋以前为了自己的孩子努力的提高自己的等级，平日里压抑着自己的个性，现在到是好，实力强大起来了，又有布尔凯索这样的牛逼存在可以召唤，自然是得瑟了起来。
如今没有了升级的压迫，陈锋基本上已经放开了自己，所以现在是想干嘛就干嘛，只要能完成任务，陈锋是在所不惜，反正陈锋从来都没说过自己是君子，陈锋可是真小人。
无数的骷髅冲了上去，米高此时也已经完全忍不住了，疯狂的朝着陈锋冲了过来，千米的距离转眼就到，陈锋却是微微一笑，身上绿光一闪，藤甲一样的铠甲就出现在了陈锋身上，紧接着一道灰色的光线笔直的朝着米高冲了过去。
米高下意识的躲避，陈锋如此的淡定，那招数一定不会弱，灰色的光线瞬间从身边擦肩而过，没入了城墙，那城墙立马就被射了一个对穿，米高一惊，城墙都能对穿，那威力必然不小，而且看样子射穿城墙之后，威力还不减啊。
米高立刻小心了起来，可是刚回头，伊泽克却已经出现在了她的面前，手中硕大的盾牌毫不客气的拍了下去。
“当！”一声响声，米高直接惨叫一声掉在了地上，陈锋无奈的捂着眼睛，这个傻逼，战斗的时候回头看毛线啊，活该你挨打。
伊泽克的战斗水平自然不用多说，那米高一掉在地上，就别想再起来了，而其他的骷髅也纷纷找上了一个骷髅，野蛮人甚至准备一挑二。
剩下的自然是清扫那请精英恶魔了，这样的事情自然是交给陈锋，生命骷髅王的攻击招数不多，仅仅三个，一个死亡光线，一个死亡光线的集体版，死亡区域，而第三个则是生气剥夺。
第三个技能针对的是那些有伤口的，从伤口内把敌人的生命气息给剥夺出来，威力不大，但是持续性强，在持续战斗当中，是一个非常好的技能，因为敌人会越打越虚弱。
陈锋毫不犹豫的用了一下，顿时场地上弥漫起了淡淡的灰色物体，陈锋知道哪些都是死气，可是就在这个时候，九尾妖狐忽然冲了出去，大口大口的吞食起了死气。
“对你们有好处？”陈锋立刻问道。
“是的，主人，这些力量可以帮助我们进化！”陈锋顿时眼睛一亮，不过现在不是吃饭的时候：“先把敌人杀了，我会给你们充足的死气，这些死气我可以控制，不会弥漫出去的！”
陈锋的话两个骷髅自然相信，立刻开始.发.情.一样的战斗，好像是为了争夺XX的权利一样，本身九尾妖狐的战斗力就惊人，因为变身之后，就算是1级巅峰恶魔也可以虐。
但是经过陈锋的属性强化之后，加上装备还有布尔凯索这些日子的虐待，两个九尾妖狐的战斗水平是直线提高啊，面对次等恶魔丝毫不弱下风，甚至得到陈锋许诺之后，战斗力更是惊人。
疯狂的暴打一顿之后，在米高城陈锋仅仅逗留了两天，2亿精英恶魔，全灭，接近68亿的恶魔，全灭，一招就死光了......9个次等恶魔，全灭。
“哎，算了，还是继续杀吧，为了名头啊！”陈锋无奈的摇摇头，本来是想让这个消息快速的传递出去，让整个地狱都关注这边，然后自己慢慢的虐杀这边，然后一路杀过去，这样无数的恶魔心目中，陈锋就会慢慢积累起来一个杀神的名头。
不过在陈锋的意料之外，这一次的快速杀戮居然比陈锋想象中的要好很多，因为当陈锋到达下一个城市的时候，城门大开，整个城市内一个恶魔都没有。
“我去，太凶残了吧？”陈锋精神力里里外外，甚至挖地三百尺，愣是没找到一个恶魔，所以陈锋十分干脆的开始拆，拆了这个城市，尼玛就算是没怪，老子也要拆了城市。
这个消息一出，整个地狱都哗然了，那个叫陈锋的人类，在没有恶魔的城市里，不然没有收手，反而愤怒的摧毁了整个城市，事后有恶魔去看了看，那个城市仿佛是被夷为平地一样，那上头无数的燃烧冰冻的痕迹，看起来毁灭的相当给力啊。
陈锋一路进军，而恶魔们也开始紧急的部署，好几个城市陈锋到来之后，都是空无一人，陈锋也没有浪费这样的机会，十分干脆的摧毁了城市。
而恶魔也不是一味的逃跑，好几个城市联合起来阻拦陈锋的也有，可是最长半个月，最短3天，全部被陈锋给杀了，而陈锋击杀的数量也在直线上升。
一兆，十兆，一百兆.......
等三个月之后，陈锋已经是杀了足足750兆的恶魔了，徽章内的荣誉点已经彻底的突破兆这个数字了，达到了新的境界，京！
其实早就达到京了，这是不足一万不显示京这个数字的，一万兆，为一惊，而陈锋此时已经有一万京了，也就是有足足一亿兆了。
“后面的路越来越难走啊！”陈锋知道，后面还有无数的恶魔等待着自己，陈锋的凶名已经彻底的响彻整个地狱了，但是却有更多的恶魔聚集在一起，拦在了陈锋的路上。
陈锋就感觉自己好像是唐僧一样，明知山有虎，偏向虎山行，而且还是要去打老虎，这算不算是吃饱没事儿干自找死路？
又过了三个月，陈锋的荣誉点非但没有减少，反而再次翻了一倍，足足两亿找，两万京，陈锋发现，必须得创建一个比京更大的数字了，但是仔细一想，还是算了，有些人估计一辈子连“京”这个单位都没听过呢。
地狱熔炉，陈锋终于到了，其实在后三个月，只有第一个月陈锋大开杀戒，后面基本上就没怎么杀恶魔了，因为所有路上的恶魔都聚集到了地狱熔炉。
如今，地狱熔炉内的恶魔，多大1京，足足一万兆的恶魔聚集在这里，而次等恶魔更是多大127个，整个地狱三分之一的次等恶魔聚集在这里。
而且更让陈锋忌惮的是，魔王阿兹莫丹亲自坐镇这里，也就是说，这里有一个魔王坐镇，单单一个阿兹莫丹就足够让陈锋头疼了，一万兆的恶魔，加上127个次等恶魔，这样的豪华阵容，打群魔堡垒都足够了。
“啧啧，真的看得起我啊！”陈锋站在一个山峰上看着远处，那是一脸奇特的地理环境。
四周都是白雪覆盖，雪白的大地上却出现了一块红色的斑点，那红色的斑点当中，又是宛如一个太极一样，一边鲜红，一边雪白，这就是地狱熔炉啊。
“看样子硬闯是肯定不行的，我估计一出现就会被轰杀至渣！”陈锋摇着头说道，看着下方无数的恶魔，白雪地上都是黑色的身影，陈锋就知道这一次，非常的艰难啊。
“伊泽克，你带队，开始进攻！”陈锋对着伊泽克说道，伊泽克点点头，带着二十万大军和六万的骑兵开始冲锋了。
“人类来了，那个人类来了！”一阵阵沸腾的怒吼瞬间传遍了整个战场，陈锋的骷髅们出现在了大地上，立刻整个大地都仿佛是苏醒了过来，震天的喊杀声，让陈锋一阵郁闷。
“老子就这么惹人怒么？”陈锋疑惑的看着那边，最后还是苦笑着摇摇头，看来还真的非常的惹恶魔厌恶啊。
二十万骷髅和六万重骑兵投入到战场上，就好像是一滴水扔进了大海里头，瞬间二十万骷髅就被吞没了，还存在的只有重骑兵，在整个战场上横冲直撞，无数的恶魔被践踏致死。
可是恶魔们早就知道陈锋的兵力部署了，瞬间一群比陈锋的重骑兵骷髅还要巨大的恶魔们冲了过来，不到半个小时，就和陈锋的重骑兵们相遇了。
不过陈锋却是诡异的一笑，谁他妈愿意和你正面交战啊，一招手，所有骷髅都瞬间散架了，战场上一下子就傻眼了，所有骷髅死的死，散架的散架了，一瞬间所有敌人都消失了。
“该死的，愚蠢的人呢类，有本事出来正面战斗！”一个惊天的咆哮从远方传来，陈锋不由的震惊，好大的嗓门啊，可是陈锋才不高兴和你们正面交战啊，毛爷爷的战斗策略，咱必须得活学活用啊。
白天，陈锋一次都没有再出击，到了晚上，恶魔们松懈了下来，陈锋开始偷袭了，按道理白天不攻击，那肯定是晚上攻击，恶魔们不应该松懈，可是一万兆啊，足足一京的恶魔在这里，大家都认为不会来攻打自己，谁还会戒备啊。
但是偏偏是这样，陈锋进攻了，一个人，一个冰封千里额外赠送一个烈焰风暴，打完就变成疾风骷髅王隐身逃走，两个招数瞬间吞没了整整3亿的恶魔，一口气就消灭了天朝一半的人口了。
“卑鄙，卑鄙！”恶魔大军中无数的恶魔怒吼着，陈锋才不管呢，在雪地里挖一个洞，睡觉！

第860章 海格的打算！

“成功了！”群魔堡垒内爆发出了一阵急促的欢呼，只见铁匠公会瞬间被掀翻了盖子，无数的铁匠开始激动的狂舞了起来。

所有人都无比幸喜的看着那海格手中的十件装备，连续锻造十件装备，同样的材料，同样的手法，同样的装备，甚至是同样的款式，白字属性跳动的差距最多只有51%。

51%啊，这是一个多么神奇的数字，虽然差距依然是十分惊人，可是和以前整整52倍的差距比起来，这已经是一个天大的进步了。

“现在所有人都明确了吧？你们几个，把具体的操作方式写下来，传递到哈洛加斯去，然后立刻给我大肆的收购魔法装备，我们开始研究魔法属性了，生命之球！”海格大手一挥，顿时整个世界都震动了起来。

整整半年，白字的困难终于被客服了，海格此时再次成为神一样的男人，站在了锻造的最巅峰，俯瞰着下面无数人崇拜的脸庞，心中却是一阵感慨啊。

没想到，简简单单的一个白字属性，却耗费了无数人整整半年的时间啊，材料更是用了不计其数，果然搞科研这东西没有什么捷径可以走，只能慢慢的一步一步的实验。

“多少字？3674551次？”海格看着仓库内的材料，半年的时间他日夜不停息，打造了无数次的装备，最后一看统计，海格自己也傻眼了。

半年的时间打造了足足三百六十万次，每一次都是动用不同的材料，混合起来，就好像是小学数学题一样，一二三3个数字搭配成十位数，可以搭配多少次啊？

而海格面对的，却是无数的材料的无数次搭配，好在起码有一些是不必要的，足足半年的时间，终于成功了。

把白字的跳动幅度，控制在了上下50%之内，这个50%不是说最高数额和最低数额的差距，而是平均值的50%。

也就是说，可能会多出50%的防御，也可能少了50%的，总体的差距，其实还是整整的一倍，但是这样已经足够了。

最高和最低的差距达到了一倍，这也是海格无法控制，其实在一个月之前就已经确定了这个百分之五十的差距了，但是因为还要研究是否能够继续缩小，但是结果自然是无法继续缩小了。

这个百分之五十，已经是极限了，而且跳跃的数字，大概因人而异，如果差的话，甚至可能跳跃到100%左右，也就是高低相差两倍，但是这是无法避免的，毕竟没有人的锻造技巧比海格还要高。

这跳跃的差距，就看人的技巧了。

当然，如果属性跳跃的高了，那自然是非常的好，如果是跳跃到了低的地方，那这件装备的白字非常可能是惨不忍睹。

而之所以要控制在50%之内，主要还是因为装备的稳定程度，海格在这个半年内测试过，如果跳跃的数额太大，加入一些魔法属性后，装备极有可能在战斗的时候，发证破损，如果魔法属性过多，甚至可能会爆炸。

换句话说，装备本身十分的不稳定，再加入大量的魔法属性之后，稳定性就更差了，这样的结果就是在战斗当中，魔法属性的发挥，会让装备产生巨大的冲击和磨损。

运气好的，装备忽然崩裂，破损，运气不好的，里头所蕴含的魔法力量会急速的爆炸开来，轻则身体受伤，重者直接死亡。

因为哈洛加斯有几个铁匠不信邪，拿了那跳跃数值非常高的装备，认为这就是已经完美无缺了，直接加入了几个基本属性，让职业者去测试。

结果装备十分干脆的爆炸，尤其其中还是一个头盔，结果那职业者再也没有回来，而那几个铁匠，更是被愤怒的海格直接逐出了铁匠行列，拿着铁锤，在被害人家属的看管下，修补城墙去了。

从此之后，海格等人就开始锻造护腕，而且是等级最低的护腕，因为必定有测试人员，在这个世界内，没有机器人，没有碰撞机，没有摩擦机器，一切都靠着反复的战斗才能得到测试数据。

再说了，反正终归是要用在人的身上的，所以必定要用人来做实验，低等级的魔法装备蕴含的力量较少，所以就算是爆炸，最多也就是被鞭炮炸了手而已，一滴神圣之泉下去就恢复了。

况且，测试人员99.99%都是野蛮人，因为这群家伙皮糙肉厚，而且胆大包天，什么都不怕，是最好的测试人员，最近两个月，酒吧内经常可以看到吊着手的野蛮人。

他们不舍得用神圣之泉，干脆就让手腕自己恢复，毕竟神圣之泉是救命的东西，怎么好意思用在这点小伤小痛上。

“陈锋那边有没有新消息？”海格除了研究装备，每天必定打听陈锋的消息。

“陈锋阁下目前已经到达地狱熔炉了，但是至今还未现身，每天都是偷袭恶魔，搅的恶魔那边是天翻地覆！”

海格顿时笑了起来，他知道陈锋的个性，陈锋一定是没多大的把握，这才开始不断的偷袭，捣乱，试图找到一丝机会，如今地狱熔炉可是全世界的关注的重点。

一京数量的恶魔大军，127个次等恶魔，1个魔王，在这里亲自坐镇，这样的阵型一般情况下只有十年一次的恶魔大进攻才有。

而恶魔大进攻为的是消耗恶魔的人口，而这一次却是被动防守，而进攻方却只有陈锋一个人，无论如何，陈锋必定是名垂千古了。

“那小子就是不安生，陈锋不是有个兄弟叫流光么？就是富丽儿的儿子，去，把他给我叫来！”海格说道，半个小时之后，正在巡逻的流光到了。

自从被陈锋劝服，又经过神圣之泉的洗礼之后，流光总算是恢复了天使的光明，但是力量却是一落千丈，不过流光毕竟是经历过生死，又经过了黑暗和光明的双重洗礼，恢复的速度惊人。

只要再过十几二十年，流光必定成为议员天使，如今流光的实力，比以前是只强不弱。

“流光，你现在的恢复情况如何了？”海格朝着流光问道，流光一愣，然后立刻大声的说已经完全恢复了，而且实力已经更进一步了。

看着流光背后已经虚化了一大半的翅膀，海格十分的满意：“多亏了当年陈锋救你回来啊，不然天使必定又少了一个能征善讨的大将！”

流光尴尬的挠挠头，以前的事情他已经不想再提了，每天看着自己爱人躺在冰封棺材内，流光觉得自己起码可以陪着她。

“这一次我有一个任务交给你，是给陈锋的！”海格对着流光说道，流光立刻严肃起来。

“这是一次艰难的任务，你要在两月内达到地狱熔炉，然后把几件装备给陈锋，不知道你办不办得到？”海格严肃的问道。

“两个月？”流光有些诧异，因为两个月的时间的确是非常的苦难，一般来说从群魔堡垒到地狱熔炉，没有个一年半载是无法达到的。

“没错，两个月，我会给你配备几件装备，都是增加速度，但是却大幅度的削弱你的防御能力和攻击能力，并且让你提前拥有光速化的能力！”

“而这一路上，虽然被陈锋给一路杀了过去，但是难免有漏网之鱼，所以你有把握吗？”海格问道。

“有，如果是其他人，我或许会不想出去，但是只要是对陈锋有好处的，我就算是死也认了！”流光大声的说道，海格顿时笑了出来。

“那好，你跟我来！”海格带着流光来到了自己的仓库，这里头有一些装备的属性是必定不会变的，海格拿了出来。

“这是风之翼，我来帮你带在背上！”海格拿出了一个类似书包一样的东西，但是却只有带子，还有两根管子一样的东西，等装备上一看，原来那两根管子是分别卡主流光翅膀的根部的。

“这件装备可以让你提前拥有光速移动的力量，你可以试试！”流光点点头，以前黑暗天使的时候，他的确也能进入光速，但是仅仅几秒，而且速度其实仅仅是接近光速而已，并非是真的达到光速。

而这一次，流光的身体瞬间化成一道光线，眨眼间整个仓库都被跑了过来，如果顺手牵羊的话，仓库内估计都没东西了。

“太厉害了，这才是真正的光速！”一秒和零点一秒，在光速的面前可不仅仅是几倍的差距啊，这一次的光速移动，给流光通往议员的道路上，更是铺垫上了大量的石板，帮助流光更进一步。

“然后把这套装备装备上去，这套装备的效果，可以让你联合背上的风之翼，进入三倍光束半个小时，超过半个小时你的身体会吃不消的！”海格说道，光速的确是天使的天赋，可是一般的天使因为身体无法虚化，所以是完全吃不消光速的。

流光已经半步达到议员了，加上身体经过堕落，又经过净化，得到了双重强化，所以海格还算是放心。

“然后，把这套装备，完整的带到陈锋的手中，有了这一套装备，相比陈锋就有办法进入地狱熔炉了！”海格把一个大盒子交给了流光，流光没有打开来看，而是慎重的点头。

第二天，流光就出发了！

第861章 谢谢你的大礼！

陈锋现在也郁闷，惹来了太多的敌人，好在敌人太多也是一件好事儿，起码陈锋的游击战打的还是十分的热闹的。

每天陈锋是不定时的进攻，弄的恶魔大军是身心疲惫，一开始还是普通骷髅诱饵，重骑兵冲锋，远程骷髅都不敢出现。

到了后来，陈锋的一群重骑兵都不敢叫了，只敢让普通骷髅当诱饵，然后其他的几个顶尖的骷髅扔几个大招，陈锋自己过去，几个大招一扔，收割个上亿的恶魔。

陈锋如今的名头，可是比恶魔还要恶魔，每天出现，必定有上亿的恶魔死在陈锋的手中，不要说是普通恶魔了，就算是次等恶魔看的也无比的胆寒啊。

陈锋再次躲在了恶魔大军当中，敌军没有骷髅王，陈锋的疾风骷髅王在这里等于是无敌的存在，但是很显然，那地狱熔炉内阿兹莫丹的结界，陈锋进不去，因为陈锋试图偷偷进去过，但是却被发现了。

要不是靠着疾风骷髅王外加瞬间移动，陈锋还真的逃不出去。

如今陈锋再次开始偷袭，反正时间多的去了，这个任务压根就没要求时间，只是可能陈锋回家之后，儿子都能叫妈妈了，却还不会叫爹爹，那就郁闷了。

所以，陈锋一方面又想快一点，但是实际上，陈锋的作为却是不慌不忙，谁耗得过谁啊，陈锋什么也不怕，而且最主要的是，督瑞尔还没来。

这里只有阿兹莫丹镇守，可是陈锋真正的目标，却是督瑞尔。

或者更具体一点，是要督瑞尔手中的生命宝珠，但是如今陈锋要让督瑞尔出现，只有一个办法，那就是让恶魔们产生极度的恐惧，尤其是让阿兹莫丹都要没有任何的安全感，陈锋这才敢动手。

“算了，还是先试试看，能不能让督瑞尔过来，只有督瑞尔的生命宝珠，才能克制我的剧毒”甘甜剧毒，陈锋可是带了无数过来啊。

陈锋知道，地狱熔炉这边必定会出现无数的恶魔，可是等陈锋真正到的时候却也傻眼了，因为整整一京的恶魔，好像是蚂蚁一样密密麻麻的包裹着整个城市，陈锋都感觉吃不消。

一直以来，陈锋都没有动用甘甜剧毒，就怕督瑞尔知道陈锋是冲着他来的，但是闲杂陈锋忍不住了，为了让督瑞尔过来，只有这一招。

无数的甘甜剧毒开始雾化，在蔚蓝骷髅王的操控下，朝着那无数的恶魔弥漫了过去，这些恶魔等级都在6级以上，甘甜剧毒的威力不会太过分，但是却一定有作用的。

淡绿色的雾气弥漫了一块战场，无数的恶魔瞬间后退，因为很多恶魔都是参加过上一次陈锋和迪亚波罗对决的那一次攻城战的，知道陈锋非常善用剧毒。

结果现在，那绿色毒雾的出现，所有恶魔都害怕的后退，因为在他们的记忆里头，还清晰的记得甘甜剧毒这种恐怖的剧毒。

而且这一次陈锋还拿了其他的剧毒，就是在库拉斯特里头，在新属性还没出现的时候用的剧毒，一旦浸泡到血液，就会瞬间融入鲜血，然后剧毒会促进鲜血的循环，同时大量造血，最后挤爆了恶魔的身体。

从而带着鲜血的剧毒，会被爆炸分散到四处，又是一团毒雾，然后又是不断的分裂，直到覆盖整个战场。

只是很可惜，甘甜剧毒没有这功效，但是那爆炸出来的冲击波，却也是推动甘甜剧毒的好办法，等剧毒的浓度达到了一定程度，陈锋又贬称疾风骷髅王，微风徐徐出来，却成了无数恶魔的招魂幡。

绿色的毒雾再次弥漫了整片大地，所有恶魔都开始惊慌失措了起来，他们想要逃跑，可是地面太小，入口因为要封锁陈锋，被堵住了，现在就算是要逃跑，一次性这么多的恶魔，也无法集体逃跑。

而想要吹飞那些烟雾，却没料到，陈锋比他们更恶心，敌人用翅膀扇，陈锋就用微风吹，敌人要是集体鼓风，陈锋就用大风吹，要是次等恶魔出来用技能吹，陈锋就用龙卷风吹，反正风这个东西，就是疾风骷髅王在控制的。

结果，那剧毒是越吹数量越多，无数的恶魔浑身开始变绿，在剧毒的作用下，身体开始被腐蚀，脓疮，一个个的泡泡，一捏就挤出无数恶心的东西。

晕眩，呕吐，整个世界都弥漫在一股恐慌和绝望之中，很多恶魔都想要逃跑，可是陈锋的一群骷髅就在出口，欢迎大家逃跑，来多少杀多少。

有次等恶魔过来挑衅，陈锋就立刻逃走，然后在更远的地方狙击，杀了无数的恶魔，一天之内所杀的恶魔，居然比以往的要多少数倍，可想而知陈锋这一招有多毒。

其实，这也不怪陈锋，因为地狱熔炉的后方，是无尽延绵的大山，恶魔进去只有饿死，而大山的范围可是相当的广阔，所以进去就基本上是死路一条。

而唯独这一条路，才是出口，可是出口因为要防止陈锋逃走，被封锁了，如今更是被陈锋给夺走了，结果自然是悲剧了，陈锋一夫当关万夫莫开，虐的无数恶魔嗷嗷叫。

陈锋的这一招可谓是真的惹怒了所有恶魔，但是更多的却是让所有恶魔都胆寒，没想到陈锋的胆子居然如此之大，在整整一京的恶魔的包围下，居然还敢出来，并且想要杀光所有恶魔。

这一次可不得了了，因为阿兹莫丹都中毒了，阿兹莫丹不得不联系督瑞尔，他自己可以解毒，但是无数的恶魔却不行，阿兹莫丹知道督瑞尔手中有一个宝贝可以解除剧毒，只能叫来。

如同陈锋所料，督瑞尔真的到来了，带来了陈锋所要的生命宝珠，无数的绿色毒雾被吸收了个干净，陈锋顿时深呼吸了一口气，虽然毒的确是被解除了，但是陈锋却知道，无数的恶魔已经被陈锋的猥琐招数给吓破胆了，并且中毒的时间过去了整整12天，许多恶魔虚弱的吼叫的力气都没了。

12天，虽然可以不吃不喝，但是体力已经完全跟不上了，陈锋直接长驱直入，因为陈锋知道，督瑞尔已经到了，无数的恶魔现在没有力气，如今能夺走那生命宝珠，只有现在这个一个机会。

这一切都是陈锋的算计，先是不眠不休的随时随地偷袭恶魔，让恶魔们陷入紧张的气氛，然后施展毒雾，让所有恶魔都中招。

这种天气，陈锋如今手中有疾风，有蔚蓝，有大地，有生命等等，如此多的骷髅王，又怎么控制不了一片毒雾呢？

虽然波及范围非常之大，但是最终也被恶魔们消散，可是这一切都是陈锋的意料之中，只要督瑞尔来了，就算是陈锋那甘甜剧毒水漫了这地狱熔炉，照样是无法让所有恶魔死光。

而生命宝珠的出现，蕴含着无尽的生命力量，瞬间解散了剧毒，可是剧毒虽然解散了，但是生命宝珠也没力量让一惊的恶魔恢复体力，更别说是中毒的创伤了。

所以，如今一京恶魔巨大多数都已经病入膏肓了，虽然未死，但是却任由陈锋宰割，唯独次等恶魔和魔王安然无恙。

陈锋直接大刀阔斧的冲了进去，如今偷偷摸摸的什么都没用，到时候一打起来，几秒钟这群家伙就能到陈锋的身边，陈锋要躲也躲不过去。

而陈锋的目的却并非是毁灭了灵魂之石，更不是杀了魔王，而是悬挂在空中滋养着无数恶魔的生命宝珠，正是因为这个东西，无数的恶魔身上的病痛没有加剧，而是在逐渐的减少，逐渐的恢复力量。

此时，陈锋一步一步的走入了地狱熔炉，无数的恶魔挣扎着从地上爬起来，可是面对的却是陈锋毫不留情的斩杀。

陈锋宛如一个魔王一样，缓缓的走入恶魔大军，一步一步，脸上带着鄙夷和不屑，无数的恶魔爬起来，却又被陈锋的骷髅给杀了，栽倒在地。

惊人的杀意从陈锋的身上弥漫开来。

“督瑞尔，阿兹莫丹，我来了！”

不响，但是异常清晰的怒吼传遍了整个地狱熔炉，随着两声怒吼，督瑞尔和阿兹莫丹直接出现在了空中，惊愕的看着陈锋。

这才过去多久，这个被迪亚波罗打的到处跑的人类，居然已经有胆子同时挑战两个魔王了？

“陈锋，你好霸气，莫非你以为你一个人，就可以战胜我们2个魔王吗？”督瑞尔十分愤怒，却有十分解气，因为正是陈锋，让他变成了迪亚波罗的属下，却又因为陈锋，他从迪亚波罗的属下逃脱出来，甚至还接管了一部分迪亚波罗的领地。

“哼，能不能不是你说了算，到时候被揍，别哭鼻子！”陈锋冷笑一声说道，督瑞尔顿时愤怒的怒吼，无数惊人的寒气开始弥漫了起来。

“没用的，你的分身都知道的道理，你却不知道？白痴！”陈锋一招手，寒冰骷髅王浑身附体，无数的寒气立刻围绕着陈锋，督瑞尔忽然脸色一变。

“你敢！”

“你的大礼，我怎么可能不接呢？谢谢你的寒气，冰封千里！”

第862章 终成―生命骷髅王卡巴拉，诞生！

无数的寒气被陈锋瞬间转换利用，威力更加惊人的“冰封千里”瞬间就席卷了出去，一下子，无数的恶魔连惨叫都没有发出，直接被冰封在了地面上。

“陈锋！”督瑞尔一阵愤怒，心中也是一阵恼怒，自己怎么就这么笨，明知道那陈锋可以控制任何寒冰，结果自己送上门去。

四周的可都是精英恶魔啊，现在一招之下，死的死，伤的伤，基本上不死的也就剩下一星半点的性命了，估计有人那手指头戳几下就能弄死他们。

“陈锋，不得不承认，你真的非常强悍，居然能闯进这里来！”阿兹莫丹看着陈锋，这也是陈锋和阿兹莫丹的第一次谈话。

“阿兹莫丹，罪恶之王，我也没想到，你居然也会在这个地方等我，这群废物在这里等我，我还算是认同，但是我还想从未惹过你！”陈锋看着阿兹莫丹问道。

或许，阿兹莫丹是陈锋所有魔王当中唯一一个没惹过的恶魔，所以对于阿兹莫丹亲自坐镇这里，陈锋还是有些不理解。

“哼，陈锋，你太嚣张了，你以为你真的是天下无敌么，居然敢一个人单挑整个地狱，我本以为我在这里你就不敢来了，但是没想到，你居然还真的敢过来！”阿兹莫丹冷笑一声说道。

“好吧，看来你也是看不惯我啊！”陈锋笑着说道，忽然一连串的爆炸从背后传来，陈锋冷冷的回头一看，只见几个次等恶魔尴尬的看着陈锋，脚底下无数的陷阱正在释放着绚丽的火花。

“二逼！”陈锋淡淡的说了一句，那几个次等恶魔的脸色一下子就变得格外的难看，可是却没办法，因为在这个时候，陈锋已经动手了。

陈锋的招数非常简单，关门，放布尔凯索，自个儿隐身.......

“哈哈哈哈哈，阿兹莫丹，督瑞尔，多少年了，我可是想你们想的紧啊！”一阵大笑从魔法阵内传来，一阵金光瞬间来到了阿兹莫丹的面前，阿兹莫丹还没反应过来，两把巨剑就宛如苍蝇拍一样，狠狠的拍在了阿兹莫丹的身上。

“布.....布尔凯索！”督瑞尔惊恐的叫了起来，无数的次等恶魔不可思议的看着眼前的金光，只见那金光内，一个仅仅三米高，但是浑身散发着无比惊人气势的骷髅，正大笑着把阿兹莫丹给锤在了地上。

“真的是布尔凯索，真的是布尔凯索！”

“真的是他，虽然是骷髅，但是那两把大剑，绝对不会错的，真的是他！”

“天呐，这个暴君回来了！杀神回来了！”

无数惊恐的声音从那些次等恶魔的口中出现，陈锋看着布尔凯索，没想到这个死老头居然这么霸气，不过陈锋还是有事情要做。

立刻在一个角落里解除了疾风骷髅王的变身，迅速的让无数的毒雾再次蔓延了起来，要得到生命宝珠，必须先让生命宝珠再次出现不是？

生命宝珠如今虽然悬挂在空中，但是太高了，高达万米，陈锋飞不上，所以陈锋要用毒雾来盖住恶魔的眼睛，虽然督瑞尔会注意到生命宝珠，但是到时候已经落入陈锋手里了。

其实，陈锋不这么做也可以，但是为了保险起见，陈锋还是要做，一切都是用最繁琐，但是却最安全的方法来。

毒雾开始散发了 出来，陈锋立刻又变身疾风骷髅王，进入了隐身，急忙离开了原来的位置，下一秒原来的位置就是一阵爆炸。

叹了一口气，有隐身就是他妈的好，偷偷的看着那生命宝珠，陈锋的精神力疯狂的探索了出去，因为害怕魔王发现，所以陈锋利用毒雾来分散他们的注意力。

带上了强制瞬移戒指，陈锋的脸上浮现出了灿烂的笑容。

忽然，陈锋一阵警觉，只见那生命宝珠居然开始移动了起来，转头一看，只见督瑞尔正打算收回宝珠，显然是认为宝珠有危险。

但是陈锋怎么会同意，立刻对着布尔凯索一声急切的怒吼，布尔凯索二话不说直接朝着督瑞尔冲了过去。

这个杀神过来，督瑞尔顿时吓个半死，虽然是魔王级别，但是面对当年追着他们打的布尔凯索，督瑞尔那深入内心的恐惧再次弥漫了出来。

当年布尔凯索还在的时候，恶魔就尝试入侵人类世界，后来被布尔凯索打跑，然后人类世界的守护神塔格奥，这才用迷雾掩盖了人类世界的踪迹。

具体的陈锋就不知道了，反正就是当年督瑞尔等人都被布尔凯索给虐过，此时看到布尔凯索朝着自己冲过来，督瑞尔顿时一惊，立刻本源力量开始反击。

可是忽然，他只感觉自己和生命宝珠的联系一下子就切断了，下一秒，无数的绿光猛然的从一旁绽放了出来，布尔凯索顿时大笑了起来。

陈锋成功了，陈锋真的成功了，陈锋一把抓住了生命宝珠，那生命骷髅王不自觉的就附身在了陈锋身上，陈锋瞬间变身生命骷髅王，紧接着浑身上下绽放出了无尽刺眼的绿色光明。

“啊！”一声怒吼不由自主的从陈锋的胸膛内宣泄了出来，无数的绿光伴随着无数的生命力量疯狂的融入了陈锋的身体，陈锋的数据以一个肉眼都难以分辨的速度疯狂的攀升着。

“生命，死亡，融合吧！”陈锋头颅内的灵魂之火骤然间从金色变成了翠绿色，那绿光顿时一闪，仿佛是陈锋的双眼闪耀了一下，而与此同时，陈锋的眼前瞬间出现了一片郁郁葱葱的森林。

一片无比庞大的森林，森林的中间有一个湖泊，金灿灿的阳光洒落在了湖泊上，泛着波波磷光。

忽然，整个画面开始变化了，只见整个画面好像是快进一样，开始迅速的变化，花开又谢，树木慢慢的长大，然后变成苍天大树，但是又慢慢的枯萎，腐朽，最后老死。

一幕幕，一段段，那是生命的轮回。

陈锋看到了，看到森林从一片小树林，慢慢的变成了一片无比巨大的森林。

陈锋看到了，看到了一片小湖泊，随着动植物的增加，慢慢的变成了一大湖泊，里面的生物，从微小的虾米，慢慢的增加，鱼类一种种的增加，一片片的繁衍，最后湖泊干了，鱼都死了，地面开裂了。

陈锋看到了，看到了森林从空无一物，慢慢的出现了动物，食草的，食肉的，草被吃， 动物也被吃了，死在地上，慢慢的腐朽，变成白骨，最后白骨也腐烂了。

陈锋看到了，看到了这个星球，从原来的雪白，慢慢的开始变化，有水了，有树了，有动物了，有人了。

水没了，树没了，动物没了，人也没了，最后星球爆炸了，可是没几秒钟，爆炸后又出现了一个新的星球。

这一切的一切，都出现在了陈锋的眼前，生命，死亡，轮回，从有到无，从繁荣变成废墟，陈锋仿佛感悟到了什么，可是却什么也说不出来。

忽然，整个画面变成了灿烂的绿光，紧接着陈锋进入了自己的脑海里，以前只有创世神骷髅王的一个意志在陈锋的脑海里静悄悄的安坐着，可是如今又多了一个。

一个绿色的小骷髅人，静悄悄的坐在了金色的骷髅身边，两者没有说话，但是无比的安逸，陈锋可以清晰的感觉到，无论是金色的骷髅，还是绿色的骷髅，都在感叹。

又见面了。

分别了无数年，又见面了，陈锋感到开心，非常的开心，一股无穷无极的力量从陈锋的体内复苏了。

陈锋张开了双眼，人类的样子上，却多了一层淡淡的绿色光芒。

原来，完整的骷髅，已经不需要陈锋再次变成骷髅了，如今陈锋依然是人类的身躯，但是却掌握着骷髅王真正的力量，那毁天灭地的力量。

陈锋感觉，自己他妈成神了！

“不可能，你的力量，为什么会忽然增加？”督瑞尔惊恐的看着陈锋，因为他在陈锋的身上，感觉到了和自己比拟的力量。

“这还得多谢你啊！”陈锋笑着说道，督瑞尔一愣，然后猛然的想到了自己刚才失去的宝贝，顿时大惊失色。

“我为了得到你手中的宝珠，足足安排了半年，今天总算是让我得逞了！哈哈哈哈哈！”陈锋大笑了起来，半年啊，自从得到生命骷髅王的躯体开始，陈锋就日思夜想，如何得到生命宝珠。

今天，总算是得到了，历尽万难，甚至走错了好几次路，但是陈锋总算是成功了。

生命骷髅王，卡巴拉！

传说中，掌握着天地之间生命和死亡的存在，领悟了生命和死亡的法则，虽然没有火焰骷髅王之类移山填海的威力，可是却有着无穷无尽的生命，和让人胆寒的死亡能力。

陈锋不知道生命骷髅王是如何死亡的，但是陈锋知道，从今天开始，自己已经不死了，只要自己不愿意死，那就永远不会死去。

陈锋，真正的与天齐寿了！

“督瑞尔，为了感谢你，我决定，亲自杀了你！”陈锋眼中的感激，瞬间变成了杀机！

第863章 生命涅盘！

得到骷髅王的力量，就可以和魔王有一拼之力，陈锋现在才真实的感觉到，的确是如此，不过很可惜，陈锋如今已经没有属性面板了。
成为骷髅王，陈锋已经正式超脱于世界之石的管理范围了，用简单点的话来说，此时的陈锋，已经是和世界之石一个层次的存在了，虽然没有世界之石那么强大的力量，但是毕竟是一个档次，世界之石已经无法管理陈锋了。
但是，消失的仅仅是属性面板，其他的依然还是存在，装备，技能，不然陈锋真的要哭死过去了。
“布尔凯索，给我争取三分钟！”陈锋心灵里对着布尔凯索说道，布尔凯索大笑一声，陈锋也放出了自己无数的骷髅，然后随手扔了一个大招。
“宁静之雨，对一定范围内的友军单位，造成每秒5%的生命值恢复！”
这个名字是陈锋取的，陈锋成为了骷髅王之后，已经再也不用受到限制了，当然陈锋也感觉到了，自己的体内多了一股力量，这股力量，就好像是法力值一样，以前施展任何技能都要CD，现在却是要法力。
法力恢复的很慢，陈锋最后思考了一下，还是觉得换一个名字比较好，法力法力，会和技能的法力冲突，陈锋思考力一样，就叫“生命之能”吧。
其实刚才那个宁静之雨只是一个测试，因为陈锋如今的技能也已经没有了具体飞数字提示了，换句话说，陈锋已经可以召唤地狱内任何骷髅了，但是这个数额，已经得沦落到陈锋自己把握了。
陈锋没有立刻疯狂的召唤，而是使用了一个骷髅王记忆当中，消耗较大的技能，被陈锋命名为“宁静之雨”，实际上脑海里却叫做“生命雨露”的技能。
这个技能用脑子里的记忆来说，消耗较大，陈锋测试了一下，的确比较大，大概需要消耗体内接近十分之一的生命之能。
当然，这个生命之能其实并非是在体内，这是陈锋感觉是在自己的身体里，可是实际上储配的地方，却是在脑海里。
陈锋闭上眼睛，脑海里的绿色小骷髅此时已经“秃顶”了，陈锋顿时明白了，这个生命之能一旦消耗掉，生命骷髅王在脑海里所形成的“小骷髅”，就会“褪色”而当绿色都没了，那就没“生命之能”。
而记忆中，如果全部消耗干净，那最少也得两天才能恢复，一次性用了十分之一，陈锋却一点也不心疼，瞬间召唤出了自己最强大的一批骷髅，挡住。
“生命守护！”陈锋再次消耗一部分生命之能，瞬间变成了四周形成了一个结界，那个结界和血色之链有异曲同工的效果，可以把四周的己方单位的生命连接在一起，一荣俱荣，一损皆损。
但是，在每秒5%的生命恢复下，这个技能就牛逼大发了，而且还可以作为结界保护陈锋，陈锋现在需要进行一个至关重要的蜕变。
只有这个技能成功了，陈锋才算是真正得到了骷髅王的力量了。
“生命，涅??！”
陈锋闭上了眼睛，体内的力量瞬间消耗殆尽，无数惊人的绿光从陈锋的体内绽放了出来，瞬间化成一个巨大的蚕茧，迅速的包裹住了陈锋。
“陈锋怎么回事？”督瑞尔和阿兹莫丹一边忍受着布尔凯索和陈锋一群骷髅的疯狂进攻，一边愕然的看着陈锋。
忽然，所有次等恶魔和两个魔王的眼内都绽放出了刺眼的金光，显然他们都猜到，陈锋正在举行一个非常庄重的仪式。
“给我阻止他，阻止他！”督瑞尔扯着尖锐的嗓子怒吼着，顿时数百个次等恶魔疯狂的朝着陈锋冲了过去，布尔凯索怒吼一声，两把大剑疯狂的在空中挥舞了一下，顿时只见一连串的火焰疯狂的朝着那一群群的次等恶魔砸了过去。
“哈哈哈，想要打扰陈锋，先过我这一关！”布尔凯索大笑着硕大，手中的大剑挥动的更加卖力了。
可是布尔凯索知道，他对付次等恶魔那简直就是切菜，但是对付魔王，尤其是两个魔王，那就十分困难了。
布尔凯索是一个兵王，可是督瑞尔和阿兹莫丹也是兵王，一百多个次等恶魔都是精英的特种兵，布尔凯索打次等恶魔，都不用半分钟，单对单的单挑魔王也可以轻松获胜。
这里的获胜是打败，而不是击杀，但是对付次等恶魔就是击杀了。
可惜，如此数量的次等恶魔和两个魔王一起，布尔凯索就算是在强大，也无法真正的牛逼起来，一瞬间，布尔凯索还是被逼退了。
但是布尔凯索是谁，野蛮人之神啊，凡是都是遇难而上的，谁见过野蛮人退缩的？
顿时一声怒吼，身体瞬间旋转了起来，无比惊人的旋风出现了，瞬间席卷了整片天地，雷鸣闪电瞬间降落了下来，原本好不容易接近陈锋的次等恶魔，一瞬间被就被惊人的吸扯力给拉扯了回去，瞬间进入了旋风内。
随后，无数的刀刃和闪电狠狠的轰在了他们的身上，顿时无数的次等恶魔惨叫了起来，布尔凯索最强大的一招，雷霆风暴。
“布尔凯索，我今天就要你死！”督瑞尔和阿兹莫丹异口同声的怒吼了一声，两道惊人的本源力量疯狂的凝聚了起来，狠狠的朝着布尔凯索砸了过去。
两道力量瞬间进入了那龙卷风内，顿时惊人的爆炸在灰色的龙卷风内不断的传来，一阵阵的光团印证着那本源力量的确是起作用了。
可是，龙卷风却还是在持续，一时间两个魔王也愕然，足足转了一分钟，雷鸣风暴总算是停了下来，可是等停下来一看，两个魔王彻底的傻眼了。
“为.....为什么，用本源砸我们？”一群次等恶魔双眼含泪的看着两个魔王，然后脑袋一歪，死了。
督瑞尔和阿兹莫丹对视了一眼，都发现对付眼里的不可思议和苦笑，没想到自己的本源居然被龙卷风吸引到了自己属下的身上。
本以为刚才那连续不断的爆炸是在炸布尔凯索，却没想到，那是在炸自己的属下啊，一瞬间两个恶魔都感觉到无比的蛋疼。
“哈哈哈哈，两个白痴！”和陈锋呆久了，布尔凯索也变得放荡了，或者说陈锋和这个家伙在一起久了，痞气也沾染了十足。
布尔凯索一出来就对这两个魔王大笑，完全不顾两个魔王黑的宛如锅底的脸，他也没想到，两个魔王居然这么傻，居然朝着自己的龙卷风内扔本源。
要知道本源很大程度上都是以雾气的形态发射出去的，或者是一个能量球之类的，但是布尔凯索的龙卷风旋转速度惊人，什么东西能直接打到布尔凯索啊。
结果，自然是无数的次等恶魔代替布尔凯索受伤了，一下子布尔凯索都觉得自己乐得不行了，没见过这么二的魔王。
“我认识你们也不是一天两天了，但是到现在才知道，你们两个傻子居然傻到了这个地步！”布尔凯索无奈的摇摇头，两个魔王顿时脸色铁青，本源力量直接朝着布布尔凯索砸了过去。
说别人笨蛋，自己当然不能傻咯，布尔凯索可不敢硬接本源，要是有肉体的时候或许还不怕，但是现在，布尔凯索可不敢咯。
连忙躲避，巨大的爆炸传来，结界挡住了爆炸的冲击波，但是显然那冲击波还是影响到了结界，结界上的光芒顿时黯淡了几分。
两个魔王朝着布尔凯索冲了过去，布尔凯索再次严肃了起来，还有两分钟，两个魔王认真起来，布尔凯索可真的吃不消。
但是还有两分钟的时间，可是还有几十只次等恶魔没死，立刻尖叫着朝着陈锋冲了过去，布尔凯索连忙想要阻拦，可是两个魔王怎么会让布尔凯索去阻拦呢，立刻欺身而上，直接挡住了布尔凯索的去路。
“该死！”布尔凯索没办法阻拦，但是陈锋的骷髅却可以，其他的骷髅全部一拥而上，三两下就被打飞了出去，敌人太多了。
“咚咚，咚咚！”陈锋缩在那个绿色的光茧内，轻微的跳动着，但是如今过去了一分钟，那跳动越来越激烈了，如果静下心来听，会听到仿佛整个世界都只存在这个一个声音一样。
“咚咚，咚咚！”
陈锋的龙骑士被率先拍飞，随后龙骑士奋力反抗，可是面对几十只的次等恶魔，龙骑士最终反抗无效，被次等恶魔活生生的撕成了碎片，无数的碎骨洒落了一地。
龙骑士，死！
接下来是伊泽克和攻城突击兽，一个光环太多，惹人注意，一个身材高大，也惹人注意。
龙骑士坚持了十五秒，而伊泽克和攻城突击兽坚持了35秒，足足50秒，在两个骷髅的牺牲下，坚持下去了。
紧接着是莫克，野蛮人一个人，足足坚持了半分钟，可见布尔凯索的教育是多么才出色。
可是在莫克死亡之后，剩下的骷髅连10秒钟都没坚持下去，只剩下最后一个法师骷髅了。
就在所有恶魔都冲向法师骷髅的时候，光茧顿时绽放出了无比刺眼的绿色光明。
“我倒要看看，谁能杀死我的骷髅！”
“复活吧，我的仆人！”
一道道的绿色光柱从天而降，野蛮人，圣骑士，阿修罗，九尾灵狐，龙骑士等等，一一复活，陈锋缓缓的从那结界内，走了出来。
生命骷髅王，重生了！

第864章 阿兹莫丹逃走！

力量，无穷无尽的力量从身体内涌现出来，陈锋可以清晰的感觉到，自己仿佛可以控制周围的一切，一切的生命都在自己的控制当中。
一招手，原本死亡的几个骷髅居然再次复活，他们愕然的看着自己的身躯，然后看着陈锋，立刻就知道是陈锋复活了他们，说来是简单，可是实际上却无比的悲壮，他们为了保护陈锋，甘愿付出自己的生命，可是得到的结果却是被瞬间杀害。
以前的战斗都是几分钟甚至是几个小时的坚持，这一次却是几秒钟的坚持，让这群家伙产生了一种自己太弱的念头，不过无奈，谁让敌人这么多呢？
伊泽克为了战斗，盾牌碎了，武器碎了，最后全身上下的骨头都碎了，莫克被活生生的踩烂了头颅，刺客骷髅被懒腰炸断，然后一把火焰烧成了灰烬，法师骷髅是唯一活着的，但是身上遍布伤痕，就差一点也命归黄泉了。
龙骑士的龙枪龙盾都被折断了，巨龙被扯掉了翅膀，折断了尾巴，龙头下颚被掰开，龙骑士本身被狠狠的踩碎了身子，完全找不出一丝好的骨头来。
在这样的情况下，它们总算是保护住了陈锋，而当陈锋真正封神的那一刹那，一人得道鸡犬升天，一招下去，瞬间所有的骷髅都复活了，紧接着无数的力量涌入了他们的体内。
骷髅们都复活了，强大的力量涌入他们的身体，他们明白了，限制解除了。
以前因为陈锋的等级，所以几个骷髅的实力，实际上是被限制住的，例如布尔凯索，例如龙骑士，别看他们的实力不强悍，但是龙骑士本质上已经是黄金骷髅了，而用龙龟的话来说。
“黄金骷髅，就等于是次等恶魔！”
而龙骑士一直都没有发挥出这样的威力，但是现在没有限制了，因为陈锋已经成为骷髅王了，陈锋已经不再需要受到任何技能的限制了，只要陈锋的精神力能支持的住，陈锋可以无限制的召唤骷髅。
陈锋发威了，一招手，漫天遍野的骷髅开始疯狂的被召唤了出来，这一次，生命军团的军团长，在墓地内激动了，兴奋了，因为他从未想过，第一个恢复了骷髅王的，居然是他的军团。
在陈锋的召唤下，无数生命军团的骷髅开始出现在了大地上，无数的魔法阵出现在大地上，一团团，一片片，一堆堆的骷髅不断的拥入，陈锋疯狂的计算着自己的精神力操控上限。
“十万，五十万，一百万了！”陈锋激动的瞪大眼睛，一直以来陈锋都是以发展骷髅海为主，可是因为技能的限制，陈锋的骷髅最多的时候也才45W，面对无数的恶魔，这样的骷髅数量还真的不够看。
但是现在不一样了，短短几秒钟，骷髅的数量居然超过了整整一百万了，而且这个数字还在以每秒几十万的数量疯狂的增加。
“两百万，三百万，五百万，一千万了........”
陈锋长大了嘴巴，现在不知道是要高兴还是激动，短短半分钟，陈锋骷髅的总数量，达到了骇人的一千万，要是放在平日里，陈锋那是想都不敢想啊。
但是，这个数字还在疯狂的提高着。
“两千万，四千万，六千万，八千万，一亿了.......”
一亿了！
陈锋瞪大双眼，忽然开始疯狂的大笑了起来，一亿了，真的一亿了，只要到达这个数字，陈锋感觉自己已经此生无悔了，一亿只骷髅了，数字还在疯狂的跳动。
整整两亿五千万，陈锋终于感觉到自己的大脑一阵刺痛，立刻停止了召唤，整整两亿五千万，陈锋如今精神力可以支持召唤的上限，达到了惊人的两亿五千万啊。
“哈哈哈！”陈锋疯狂的大笑着，这个恐怖的数量，足够让陈锋一个人，站着不动，单挑一京的恶魔，陈锋只有45W骷髅的时候，就把一京恶魔给弄的天翻地覆。
如今陈锋有两亿五千万啊，两亿五千万啊，这个数字，足够让陈锋横扫地狱，而且陈锋知道，只要自己以后再凑出一个骷髅王，这个数字还是会上涨，而且最少是翻倍。
“杀！”陈锋二话不说，一声令下，无数的骷髅开始疯狂的朝着四周杀了过去，而这时候那几十个次等恶魔也幡然醒悟了过来，立刻怒吼着朝着陈锋和陈锋的骷髅冲了过来。
“刚才就是你们杀了我的骷髅？”陈锋转头，冷眼看着那一群次等恶魔，忽然那一群次等恶魔只感觉四周的温度一下子下降，浑身冒着阵阵的寒气，一股死亡的味道骤然从心底攀升起来。
“生命剥夺！”陈锋忽然一伸手，指着一只恶魔，那恶魔一愣，猛然间只感觉自己的皮肤“咔嚓”一下，宛如饼干一样的崩裂，然后鲜血直接喷发了出来，皮肤开始肉眼可见的迅速脱水，然后变干，最后风化，变成了飞灰。
然后是肌肉，血脉，骨头，那恶魔就这样惊恐的看着自己，宛如一尊年迈的雕像在风中被逐渐的风化一样，整个身体被风轻轻地一吹，就变成了灰烬了。
陈锋把自己脑海里头的生命之能，一共分成了一百等分，宁静之雨需要足足10点生命之能，而刚才的生命剥夺，更是需要15点，算是非常强大的一个技能了。
只可惜，对魔王无效，不然的话宁愿这个技能一次性消耗一半的生命力量，连续两招下去，那俩魔王还不死翘翘？
“死亡射线！”一连串的光线从陈锋的手中喷发了出来，1点生命之能足足可以支撑死亡射线二十次，陈锋消耗5点生命之能，可以射出一百多道的死亡射线。
顿时漫天都被灰色的死亡射线给占据了，无数的恶魔惊恐的后退，可是却遇到了陈锋，那死亡射线仿佛跗骨之蛆一样，死死的跟着那几个恶魔，甚至还有射线十分轻松的在空中拐了一个弯，最后还是击中了敌人，顿时那恶魔惨叫一声，从天上掉了下来。
他的翅膀被陈锋给穿透了，只见那肉翅偷眼可见的开始风华，就好像是被石化光线射中了，然后石头变成砂子一样。
“不，不，不，我不要死，我不要死！”那恶魔乱滚带爬的跑了起来，迅速的朝着远处跑去，而且还惊恐的回头看着，因为有七八道的光线，在他的屁股头后追着。
可是，爬行怎么比得上光线呢。那恶魔还没走两步，就被光线追上了，一瞬间光线穿透了那恶魔的身子，恶魔顿时一声惨叫，整个身体忽然开始缓缓的石化，然后慢慢的变成了砂子，洒落了一地。
“跑啊！”无数的次等恶魔开始疯狂的惨叫了起来，刚才还是盘中餐瓮中鳖的陈锋，此时却摇身一变，变成了一条巨龙，一口把敌人给活生生的吞了下去，连求饶的机会都不给。
无数的恶魔惨叫着，呐喊着，不断的逃跑，可是这一次可是大丰收啊，陈锋怎么肯让它们给跑了呢，顿时几个骷髅急忙追了上去，找准了一个恶魔就是一顿爆揍，龙骑士此时已经恢复了全部的实力，以前被陈锋的技能等级给限制着，现在已经有了真正次等恶魔的实力了。
以前因为陈锋的技能等级，龙骑士就算是真的变成了黄金色，可是在陈锋技能的压制下，龙骑士仅仅发挥出了1级巅峰恶魔到次等恶魔之间的实力，虽然在陈锋的装备增幅下，达到了次等恶魔的级别，可是本身达到，和技能加持达到，还是不一样的。
而陈锋这一次，变身成为骷髅王，已经不再受到技能等级的限制了，因为陈锋从这一刻开始，已经是墓地的一个主人了，以前是借用，现在是自己的东西自己用，自然是可以发挥出百分之百的实力了。
龙骑士战斗能力暴涨，加上陈锋的装备加持，那战斗立刻是相当的威武，没几下一个次等恶魔就被龙骑士的巨龙给按在了地上。
“我记得，刚才是你折断了我的龙枪？”龙骑士冷冷的看着那个恶魔，果然报仇这东西最爽啊，在那恶魔一阵求饶和惨叫中，龙骑士的龙枪狠狠的连续不断的戳在了那恶魔的身上，没一会儿恶魔十分干脆的就死亡了。
紧接着龙骑士再次找到了一个次等恶魔。
“刚才是你把我的红莲盾给弄破的？”那恶魔还没开始求饶，龙骑士的盾牌就狠狠的拍在了那恶魔的脸上，顿时血肉模糊，然后连续不断的拍打，那恶魔没几下就被活生生的拍死了。
接下来，扯断翅膀的，折断尾巴的，掰开巨龙嘴巴下颚的，一个都没逃过龙骑士的报复，而且有陈锋在背后撑腰，所有骷髅都是尽可能的报仇。
“别在玩了，在玩老子就要死了！”布尔凯索大叫了一声，陈锋顿时一笑，立刻冲上前去，手中一连串的死亡射线朝着督瑞尔砸了过去。
“督瑞尔，以前你在我眼皮地底下回到了地狱，这一次，我就再次把你封印，你的灵魂之石，我回去拿走的！”陈锋对着督瑞尔说道，瞬间一百道的死亡射线急促的朝着督瑞尔砸了过去。
阿兹莫丹一看，此时的陈锋战斗力已经好不弱于他了，加上陈锋的目标是督瑞尔，布尔凯索也帮助陈锋在朝着督瑞尔进攻，阿兹莫丹顿时一笑。
“陈锋阁下，没想到今日一件见，你比我想象中的要更加强大，我们下次有缘再见了！”阿兹莫丹的体内忽然爆发出了无数的本源力量，一瞬间逼退了想要冲上前去的布尔凯索，然后瞬间逃窜。

第865章 花仙子，麻醉督瑞尔！

“混蛋，阿兹莫丹，你这个混蛋！”督瑞尔看着阿兹莫丹逃走了，顿时一阵暴怒，他完全没想到，阿兹莫丹这个小人居然会自觉逃走，而不顾他的死活。

督瑞尔也想要利用本源力量逃走，可是陈锋步步紧逼，此时的陈锋身上一整套的装备，那就是生命骷髅王的套装，一直以来得到宝珠，就可以掌握骷髅王的装备了，只是随着身体的完整度，可以掌握的越多。

此时，陈锋已经集成了生命骷髅王的神格了，有了生命骷髅王的全部力量，那一整套的装备自然也不在话下。

本来，陈锋以为生命骷髅王是法师类型的，但是陈锋错了，每一个骷髅王都是近战类型的，这是有些的偏向于物理，有的却是偏向于法术，而生命骷髅王的战斗方式也是近战的，更是偏向于圣骑士那种。

你打我，我打你，然后我治疗一下自己，等于是你对我的伤害，几乎都可以忽略不计，而我对你的伤害，却是越来越多，和圣骑士打架，真的十分悲催。

陈锋，这是一个超级大奶妈加上一个超级战士，生命骷髅王的武器是狼牙棒，而且不是一般的狼牙棒，长3米，粗半米，看起来好像是划船用的船桨，上头密密麻麻的尖锐倒刺，看的人心寒。

督瑞尔也害怕，刚才被砸中了一下，自己的铠甲居然无法抵挡，好在铠甲比较厚，那尖锐的针刺轻微的触碰到自己白嫩的皮肤，督瑞尔就是一阵惊恐。

督瑞尔的皮肤其实就是胖胖虫的皮肤，白白的，上面长满了褶皱，没有毛发，外头套一层全身铠甲，只要少量的皮肤暴露在外头，那些是比较坚硬的部分，就好像是手指甲一样。

而其他软弱的地方，都包含坚固的铠甲里头，或者是在那角质层的后头。

陈锋手中的狼牙棒却可以轻松的穿透那铠甲，好在铠甲足够的厚，起码刚好挡住狼牙棒上的尖刺，可是那尖锐的刺头儿却依然让督瑞尔浑身泛起鸡皮疙瘩，一阵毛骨悚然。

“该死阿兹莫丹，你不得好死，等我回去，我一定要攻打你的领地，我要杀了你！”督瑞尔一边疯狂的怒吼，一边抵挡着陈锋和布尔凯索的双方联手进攻，没过一会儿，龙骑士也加入了进来。

几十个次等恶魔，跑了大概一半，剩下的全部被杀了，没有陈锋的加入，被次等恶魔跑了也是正常的，他们实力强大，陈锋除了龙骑士和莫克是次等恶魔级别的之外，其他的都还是1级巅峰和次等恶魔之间，必须要进化一次，才能到达次等恶魔的级别。

但是显然，他们的战斗力也不弱，一共斩杀了接近20个次等恶魔，加上被布尔凯索弄死的接近80个次等恶魔，这一次次等恶魔，一次性死了一百多个，相当于整个地狱的三分之一数量。

加上以往陈锋杀的，此时整个地狱的次等恶魔数量锐减三分之一。

整整三分之一啊，可以说在半年的时间内，陈锋就摧毁了地狱几十万年积蓄起来的力量，陈锋的2.5亿骷髅还在外头不断的和那些悲剧的恶魔厮杀，陈锋基本上是十几个骷髅换一个恶魔，但是陈锋和督瑞尔战斗，一转头，一招手，又是上亿补充了回来，陈锋可从来都不担心自己的骷髅数量会变少。

不过陈锋不担心，生命军团的军团长，圣光独角兽骷髅却急了起来，不但的朝着四周的军团长借兵，因为陈锋已经足足牺牲了七八亿 的骷髅了。

虽然军团长是看不上这么点数量的骷髅，可是死的多了，军团长补充来不及啊，自己的主人好不容易复活了，连一次战斗都无法尽兴，军团长自卑啊。

四周几个军团的骷髅被强制征用了，其实大家也是十分高兴。

因为无数年的等待，骷髅王终于再次诞生了，上一代的骷髅王，也就是拉斯马，虽然也是骷髅王，但是却并没有得到地狱内军团长们的承认，但是这一代不同，这一代连创世神都同意了，军团长们怎么会不同意？

不然每次陈锋进入地狱，龙龟总是帮助陈锋，虽然说是帮助，但是却还是在服侍着陈锋，只要是陈锋的要求，龙龟都会尽量满足，除非是太过于拔苗助长了。

无数年的等待，骷髅王再次重现了，圣光独角兽毫不客气的收编了四周几个军团的骷髅，全部准备给自己的主人败家，反正军团长的骷髅每年都是拿来打架消耗的，现在给主人，简直就是一举俩得。

本来，每个军团的骷髅数量不会就这么点的，但是最近都在开阔墓地，也就是说都再打仗，消耗比较大，加上无数的骷髅都还在前线战斗，所以没多少骷髅留下来看家。

陈锋召唤走的，都是看家的骷髅，当看家的骷髅没了，才会随机在正墓地内挑选，其实也都怪这群军团长，如果不是这群军团长，陈锋召唤骷髅，出现强大骷髅的几率还大一点。

被围殴的督瑞尔这一次算是悲剧死了，仅仅一个布尔凯索就可以打的他落荒而逃，加上一个实力完全不弱的陈锋，那更是悲剧，尤其是陈锋此时穿着全套的生命套装，打起架来完全不要命，因为陈锋不怕死啊。

“轰！”狼牙棒再次狠狠的砸在了督瑞尔的脑袋上，督瑞尔感觉自己眼泪都要流出来了，这一下子打的真太疼了，立刻本源力量反击，可是陈锋却是一招手，无数的植物瞬间从地上冒了出来，一下子就挡住了本源力量。

那本源力量毫不客气的吞噬了植物，可是等植物消失之后，陈锋早就出现在了督瑞尔的另外一头了，再次狠狠的一棒子，督瑞尔悲愤的怒吼着。

布尔凯索也不是看戏的，手中的两把大剑轻而易举的切开了督瑞尔的一片皮肤，顿时督瑞尔一阵惨叫，那剧烈的疼痛却让督瑞尔一阵兴奋，折磨王子，折磨的不仅仅是别人，还是自己。

“来吧，来吧，今天不是你死就是我亡，要是不躺下一个，谁都别想走！”督瑞尔疯狂的怒吼了起来，无数的本源力量从手中攻击了出来，陈锋连忙躲避，骤然间手中的狼牙棒绽放一阵绿光。

陈锋开始动用生命骷髅王真正的力量了，生命和死亡本源。

“以我之名，绽放吧，生命之花！”陈锋那冷冷的声音响彻整个天空，一瞬间整个大地瞬间变得生机盎然，无数的花草开始在地上疯狂的繁殖了起来，不一会儿就开始长高，最后一朵朵的花朵盛开在了这里。

“哼，一群外边鲜艳但是脆弱不堪的东西，有什么用？”督瑞尔不屑的说道，寒冰光环急速的爆发开来，瞬间吞没了四周的土地，可是那一朵朵的鲜花，却依然矗立着。

“怎么可能？”督瑞尔顿时一阵震惊，自己的寒冰光环的威力他自己清楚，可是如今怎么连普通的花草都无法击碎了？

可是，那真的是普通的花草么？

生命之花，消耗陈锋整整30点的生命之能召唤出来的力量，一瞬间，所有原本盛开的花朵，忽然有淡淡的金色从花朵内飘散了出来，督瑞尔看着那淡金色的光芒，居然发现都是花粉。

无数的花粉聚集在了一起，只见天空中骤然间出现了一朵巨大的鲜花，粉红色，看起来十分的美艳，但是体型硕大，在督瑞尔和无数恶魔的眼中，缓缓的绽放了。

“那是什么？花里居然生出来了一个姑娘！是天使么？不对，翅膀怎么是透明的？”无数的恶魔惊呼了起来，陈锋微微一笑，小时候看多了童话故事，可是有一天，自己却亲自创造出了一个童话。

花仙子！

没错，那生命之花内绽放出来的，赫然是一个花仙子，一米多高，看起来很小，但是身材凹凸有致，完美的脸庞，让陈锋都看傻眼了。

“花仙子，给我们伟大的督瑞尔王子，带上一个花环吧！”陈锋笑着说道，却只见花仙子忽然一笑，瞬间出现在了督瑞尔的身边，围绕着督瑞尔转了一圈，紧接着督瑞尔只感觉自己的脖子爽，赫然多了一圈花圈。

“花仙子，给督瑞尔王子，送葬吧！”陈锋再次笑着说道，可是当时说道最后三个字，只见那花圈骤然间无数的尖刺冒了出来，瞬间刺入了督瑞尔的脖子内，然后无数的麻痹毒素开始疯狂的往督瑞尔的脖子内注入进去。

“不！该死的骗子！”督瑞尔疯狂的惨叫了起来，爪子狠狠的刺入了自己的脖子，想要切开那花圈，可是那花圈不知道是用什么东西制作而成的，居然完全无法拿下来，反而是督瑞尔越用力，那花圈就越紧，而剧毒注入的就越快。

无数惊人的麻醉剧毒注入了督瑞尔的体内，距离脑袋最近的脖子地方，那剧毒毫不客气的就涌入了督瑞尔的全身各住，不一会儿，督瑞尔就感觉一阵头昏眼花，随后重重的摔倒在了地上。

“伟大的督瑞尔啊，想想看吧，你被无数天使围观的场面，嗯...关在笼子里哦！”看着巨大的督瑞尔就这样被麻痹了，陈锋顿时有一种开一个动物园的感受。

当然，这个麻痹的剧毒可没那么强悍而已，只是给陈锋拖延一点时间，陈锋猛烈的喘了几口粗气，虽然说是可以和次等恶魔战斗了，但是毕竟还是刚刚得到骷髅王的力量，陈锋还完全不熟悉。

第866章 封印督瑞尔，地狱熔炉之锤！

督瑞尔被陈锋的强力麻醉给麻醉了，一般的药物对督瑞尔根本就没有任何的效果，就算是甘甜剧毒，对魔王也是大打折扣，可是那麻醉不同，直接灌入到了督瑞尔的体内，而且数量非常之大。
督瑞尔毫不意外的被麻醉在地，可是陈锋知道，这样的持续大概只有一两分钟的时间，督瑞尔就会从麻醉当中苏醒，但是陈锋没办法杀了督瑞尔，因为督瑞尔一旦死亡，灵魂就会逃走，陈锋现在没有任何收容灵魂的地方，尤其是魔王级别的灵魂。
这一两分钟，是争取给陈锋制作一个灵魂的收容装置的，一旦被督瑞尔的灵魂逃走了，那这一次的战斗，就等于是白打了，陈锋也白白浪费了这么多的底牌。
生命之花，不但孕育出了花仙子，那花仙子其实战斗力并不强，但是却继承了陈锋的一部分力量，可以操控天底下的植物，仅限于此，而刚才操控的，陈锋也不认识是什么东西，但是却是麻醉力量最强大的植物，才能把督瑞尔都给麻醉翻到了。
紧接着，那就是剩下生命之花的作用了，消耗陈锋三分之一的力量召唤出来的生命之花，不仅仅只有花仙子，那样的话就太鸡肋了，陈锋一招手，整个花朵漂浮在了陈锋的面前，陈锋双手放在了花朵上，淡淡的生命之能从陈锋的手掌当中流露到了花朵当中。
紧接着，花朵开始缓缓的收拢了起来，变成了一个花骨朵，紧接着一阵阵淡淡的光芒出现在了花骨朵的边上，然后花骨朵开始快速的缩小，不一会儿就只有巴掌大小了。
那个花骨朵，就是容纳督瑞尔灵魂的装备了，前前后后大概花费了一分钟的时间，而当花骨朵刚成型，督瑞尔就哼哼唧唧的爬了起来，一张开眼睛，就看到一脸邪恶笑容的陈锋，还有布尔凯索的两把大剑狠狠的劈在了他的脑门上。
“啊！”督瑞尔极其惨烈的叫了一声，那脑子瞬间被劈开成了两半，一瞬间所有脑浆都被砸碎了，忽然一道光芒从督瑞尔的脑门里冲天而起，可是陈锋却一笑。
花仙子直接飞了出去，瞬间出现在了那光芒的身边，那光芒惊恐的看着花仙子，然后回头一看，就看到了陈锋邪恶的笑容。
“别躲了，这一次，你死定了，封印！”陈锋怒吼一声，手中的花骨朵绽放出了无尽的脸色光芒，紧接着一条条蔓藤一样的迅速从花骨朵内飞了出去，一下子就捆绑住了督瑞尔的灵魂。
“不，放了我，放了我，我保证，以后绝对不会对人类和天使出手，放了我，我不要被封印，我不要！”督瑞尔怒吼着，却还是被拖入了那花骨朵内。
最后，花骨朵就好像是猪笼草一样，吃完了东西，一下子紧闭了起来，督瑞尔的灵魂就被暂时了封印了起来。
“呼！”陈锋深深的吐了一口气，督瑞尔的灵魂总算是被封印起来了，不过还有一个问题，那就是督瑞尔的灵魂之石不在陈锋的手中，要毁灭掉恶魔的灵魂，必须有灵魂之石。
只有和灵魂之石一起砸碎，这才能彻底的毁灭掉灵魂，不然的话一切都是空谈。
陈锋深入了地狱熔炉深处，惊人的精神力瞬间蔓延了出来，可是让陈锋无比的失望，本以为在这个地方，能有个什么骷髅王的部件的，但是陈锋深入地底下几万米，却依然没有任何的发现。
“莫非是我猜错了？”这样的地形地貌，陈锋还真的认为是骷髅王所造成的，可是实际上，却并非这样，陈锋捂着脑袋，要么就是真的没有，要么就是被人拿走了。
忽然，陈锋眼睛一亮，他发现了一丝淡淡的痕迹，陈锋急忙飞了过去，只见是在火焰山上，那是地狱熔炉的火山，在火山的上头，居然有一个小洞，让陈锋脸色十分难看的是，那小洞内赫然有一丝丝的骷髅王的气息。
而那气息，正是陈锋寻找了许久的火焰骷髅王的火焰宝珠的气息，而此时却不见了，陈锋一下子就脸色难看了起来，宝珠被没了，那就意味着被人拿走了。
陈锋思前想后，最后还是明白了。
“妈的，阿兹莫丹，敢拿老子的东西，非弄死你不可！”陈锋愤怒的说道，恐怕是阿兹莫丹看到陈锋融合了生命宝珠之后，就发现了地狱熔炉这里也有一个类似的东西，不管是不是，先拿走了再说，结果他妈的还真是。
督瑞尔被封印了，阿兹莫丹却拿着陈锋最想要的东西跑了，陈锋真他妈想啐两口，可是没办法，东西既然被拿走了，陈锋总有一天会拿回来的，就是希望阿兹莫丹不要融合那红莲宝珠（火焰宝珠），不然陈锋就真的麻烦了。
往里走，是一个巨大的城市，陈锋那2.5亿的骷髅全部叫了过来，一路清扫了过去，无数的尸体堆积在了陈锋的身边，陈锋自然是毫不客气的全速收下，然后终于来到了一片巨大的熔炉面前。
地狱熔炉，全部是因为这个熔炉而命名的，这个熔炉接通整片区域问道最高的火焰，可以融化任何的东西，而此时无数的恶魔正聚集在这里，其实是被陈锋的骷髅给堵在这里的。
“怎么办，怎么办？连魔王都失败了！”它们看见了，它们完全没想到，居然就连魔王都无法抵挡陈锋，居然连魔王都被封印了，此时所有恶魔都朝着最中间的一个恶魔看去。
地狱铁匠，人类世界修道院内，铁匠的哥哥，有这比铁匠更加精妙的技术，被带到来到地狱，后来成为地狱铁匠的领头人，相当于是海格一样的存在。
可是如今，所有恶魔都看着这个家伙，铁匠脸色苍白，因为他知道，这一次是死定了。
“杀！”陈锋一声令下，无数的骷髅瞬间冲了上去，而唯独没有进攻那个铁匠，因为陈锋要他手中的地狱熔炉之锤，只有这个东西，才能真正的完成这一次的任务，消灭墨菲斯托的灵魂。
“交出来吧，你可以死的痛快一点，我知道你从未伤害过任何一个人类，可是你制造的武器，却间接的杀害了无数的人类和天使！”陈锋对着地狱铁匠说道。
“我从堕落成恶魔那一刻开始，就在幻想，为什么时候才会死，没想到过了这么久，你才来！”地狱铁匠却没有了害怕，反而是苦笑的看着陈锋，仿佛是在埋怨陈锋来的太晚了。
“呵呵，那看来是我的错了！”地狱铁匠把地狱熔炉之锤递给了陈锋，陈锋接了过来，他现在完全不用害怕任何的花招，而且地狱铁匠也没有玩什么花招。
“杀了我吧，给我一个痛快！”地狱铁匠看着陈锋，陈锋点点头，一个灰色的光团，瞬间没入了那地狱铁匠的胸口，地狱铁匠却痛苦的惨叫了起来。
“痛快？你也配？你的武器装备杀害了这么多的人类，你也配痛快的死？”陈锋狰狞的说道，因为这个家伙，就是因为他，害的人类的装备得不断的进步，而死在恶魔装备手中的人类，更是不计其数。
如果不是他，那天使和恶魔的伤亡就不会这么大，因为他无时无刻不在分析着人类的锻造手法，从而加以复制改进，然后打造恶魔的装备，让人类和天使引以为傲的装备， 必须得再次更新换代。
“啊！”地狱铁匠惨叫着，陈锋动用了很少的死亡力量，却扩散了地狱铁匠的全身上下，地狱铁匠惊恐的看着自己浑身上下开始慢慢的沙化，最后怨恨的看了一眼陈锋。
“哼，别以为说几句好话，我就会让你好过！呸！”陈锋厌恶的朝着那一堆的沙子吐了一口口水，好在海格不在，海格在的话，估计是直接带回家折磨，而不是和陈锋一样杀了他。
手持着地狱熔炉之锤，不愧是天底下第一的锤子，这个锤子一拿在手中，陈锋就感觉一股汹涌的力量传入体内，让陈锋感觉到十分的惊喜，没想到这个锤子居然还有这样的力量。
地狱熔炉之锤
单手伤害：500000
双手伤害：1800000
单手攻击速度：1.0
双手攻击速度：2.5
+20全技能
+100%额外力量
+50000抗火
+50000抗冰
+50000抗赌
+50000抗闪电
打造装备时有30%几率提高装备基础等级LV2
打造装备时有15%几率提高装备全面属性
打造装备时有10%几率额外添加一条魔法属性
打造装备时有5%几率额外发动属性暴击
锻造暗金传奇装备几率提高50%
锻造亮金装备几率100%
“啧啧，不愧是传说中铁匠的神器啊，就这把东西，我要把海格的老底全部给敲诈出来！”陈锋笑的那叫一个阴险啊。
拿起铁锤，把灵魂之石从盒子内拿了出来，放在了铁毡上，墨菲斯托已经知道了自己的命运，开始疯狂的想要逃窜，那灵魂之石在铁毡上不断的扭动，可是铁毡很大，陈锋不怕它跑出去。
“再见了，七大魔王的老大，走你~~”陈锋大叫一声，手中的铁锤，狠狠的落下了！！
“轰！”

第867章 墨菲斯托的毁灭，新纪元诞生！

一刹那，地狱风云涌动，陈锋仿佛是回到了当初世界之石毁灭的那一刻，整个世界瞬间发生了惊天变化，一个无比巨大的漩涡出现在了天空当中，而与此同时，无数的冤魂从那破碎的灵魂之石内喷涌而出。

人类，恶魔，天使，无数的灵魂就和魔幻片里头的幽魂一样，泛着透明的身子，朝着那天空中巨大的漩涡席卷而去，人类和天使对着陈锋恭敬的鞠躬，而是恶魔却对着陈锋加以怒吼。

得救了，在这一刻，所有被墨菲斯托所囚禁的怨灵，都得救了。

墨菲斯托是以控制灵魂为专长的，他宛如一只章鱼，触手上遍布都是灵魂形成的能量球，这样的灵魂越多，那他的力量就越是强大，而这一刻，那些冤魂都得到了释放，无数的冤魂争先恐后的朝着天空中飞去。

是要去投胎么？

与此同时，这个地狱也发生了惊天的变化，墨菲斯托的领地忽然产生了无比巨大的地震，一瞬间整个地面几乎是分奔离析，大地张开了死亡的嘴巴，一口气吞没了无数的恶魔。

阿兹莫丹呆在自己的领地内，脸色苍白，他的属下惊恐的看着天地异变，甚至阿兹莫丹的领地可以清晰的感觉到墨菲斯托领地传来的那惊人的震动。

“伟大的主人，那到底是怎么回事？”阿兹莫丹的属下惊恐的朝着阿兹莫丹发问，阿兹莫丹怒吼了一声，但是却又立刻安静了下来，惊恐的看着远方。

“墨菲斯托，死了！”

“什么？”所有恶魔都震惊的看着阿兹莫丹，一脸的不可思议，墨菲斯托，最强大的魔神，怎么会死了呢，不是一直都被封印在人类的世界么，这可是所有恶魔的耻辱啊，自己的老大被封印在人家家里头。

“没错，刚才那一下，天地异动，墨菲斯托的憎恨力量一下子锐减到了历史最低点，就算是当初墨菲斯托耗尽憎恨本源，也不可能降低到这个地步！”

“现在本源几乎消散殆尽，就仿佛是我们刚出生的时候一样，这样只有一个结果，墨菲斯托的灵魂被破碎了，重新回到了混沌，需要再历经千万年，才能再次复活！”阿兹莫丹的话让无数的恶魔都听傻了，最强大的魔神，居然就这么死了？

“不可能，伟大的魔神不可能死的，人类和那群鸟人，怎么可能有办法杀死墨菲斯托呢？”一个次等恶魔完全不能理解，顿时怒吼了起来，阿兹莫丹恼怒的怒吼了一声，一道本源瞬间击中那个恶魔，那恶魔顿时连惨叫都没发出一声，就直接死了。

“现在谁也不要在我的面前提到墨菲斯托，谁也不要说到魔神会死，都给我滚出去，滚出去！”阿兹莫丹疯狂的咆哮了起来，一群恶魔对视了一眼，快速的离开了宫殿。

他们知道，阿兹莫丹害怕了，他真的害怕了，因为阿兹莫丹可以清晰的感觉到，督瑞尔已经死了，已经被封印了，那就意味着，天底下如今只剩下他一个魔王了。

以前有贝利亚，现在却只剩下他一个人了，那就意味着，他就是最后一个目标了，他害怕，他真的害怕了，他害怕陈锋会上门，带着伊姆帕里斯和布尔凯索，轻松的斩杀了自己。

“不，我要变强，我不一定要变强大！”阿兹莫丹深呼吸了几口气，巨大的身子开始匍匐在地上，一个圆球缓缓的出现在了他的手中。

“骷髅王，陈锋掌握的力量，居然是骷髅王的力量，那么现在，我也有了，我也会掌握骷髅王的力量的！”阿兹莫丹有点疯狂的看着手中的圆球，那红色的圆球内，散发着一阵迷人的红光，阿兹莫丹顿时一咬牙，一狠心，直接一张嘴，吞了下去。

这个白痴，不知道怎么使用这个东西，所以干脆用了最方便的方法，一口吃下去。

但是阿兹莫丹很快就后悔了，自己的肚子内，顿时宛如火炉一样开始疯狂的题高温度，好在阿兹莫丹也掌握着地狱火的力量，对于火焰抗性也是相当的高，但是那惊人的温度，却让阿兹莫丹无比的难受。

第二天，从来补上厕所的阿兹莫丹第一次走入了茅厕，把火焰宝珠给拉了出来，亲自清洗了脏兮兮的火焰宝珠，阿兹莫丹再次开始发愁了，既然不能吃下去，那就......

滴血吧！

滴血认主，这是暗黑世界里只有神器才有的招数，为的就是让装备武器和身体血脉相连，指挥起来更是如同自己的手臂一样的轻松自如，阿兹莫丹小心翼翼的割开了一个伤口，一地黑色的血液滴落在了那宝珠上，顿时一阵黑烟冒了出来。

“有戏！”阿兹莫丹立刻激动了起来，静悄悄的看着那宝珠。

一分钟过去了。

十分钟过去了。

半个小时过去了。

阿兹莫丹巨大的身子一下子就扔在了地面上，尼玛原来是宝珠温度太高了，一下子蒸发掉了鲜血，他妈的还以为是成功了呢！

第二招不行，阿兹莫丹只能动用最后的一招了，植入自己的体内，他强忍着剧痛，在自己的身子上切开了一个口子，然后把宝珠给塞了进去，然后等到伤口自然缝合，阿兹莫丹开始感受起了自己的身体。

不得不说，魔王的愈合能力就是厉害。

身体温度开始提高了，阿兹莫丹十分激动，一股股的力量从体内传来，阿兹莫丹更加激动了，但是半天之后，阿兹莫丹欲哭无泪的看着自己的伤口，都他妈熟透了。

“这也不行那也不行，到底要怎么样啊？”阿兹莫丹顿时一阵愤怒，一道原罪不假思索的朝着那宝珠砸了过去，可是一瞬间，一道刺眼的火光从那宝珠内绽放了出来，然后在阿兹莫丹惊喜的眼神里，直接笔直的进入了阿兹莫丹的脑袋。

“啊哈哈哈哈，成功了，成功了！”

宫殿内传来阿兹莫丹幸喜若狂的叫声，但是没有恶魔敢上前去，这几天阿兹莫丹为了研究这个宝珠，都变成神经病了，反正在无数的恶魔眼里，阿兹莫丹的确已经是变声神经病了。

“主人和魔神大人的关系真好，知道魔神大人死了之后，主人都快疯了，你听，又疯了！”

“...............”

而另外一头也是无比的震惊，天使们看着天空中的巨大漩涡，一开始还不知道，可是等伊姆帕里斯惊喜的怒吼起来，所有人都明白了，墨菲斯托的灵魂之石，真的被陈锋给破坏了。

“这小子，难道是吃药了？我可是听说有魔王亲自坐镇啊，他居然还真的成果了？流光才出发不到一个礼拜啊！”海格激动的看着天空中的漩涡，两撇小胡子不断的抖动着，显然海格此时真的非常激动。

“成果了，海格大人，陈锋正的成功了，天呐，天呐，我们真的成功了，历史上第一个魔神，居然真的被我们给杀了！”伊姆帕里斯激动的闪烁到了海格身边，然后下一秒又消失了。

鬼知道这个家伙去什么地方炫耀了。

而在天空之城，朱利安等人也激动的抱着自己的孩子，狄维娜那丫头更是激动地把拉斯马抛到了空中，吓得朱利安的老爹差点尿裤子。

“成功了，陈锋哥哥真的成功了，太棒了拉斯马，你的爸爸太强大了，居然成功了，魔神啊，那可是魔神啊，你的爸爸亲手杀了一个魔神！”狄维娜激动的对着拉斯马说道，拉斯马手舞足蹈着，大家这么开心，他也很开心，快点再抛一次，刚才的很好玩啊。

朱利安和艾米丽则各自抱着一个孩子，不过显然朱利安比较疼爱新的孩子，抓阄抓到狄维娜那个不负责任的名字，结果陈锋的第三个孩子，第二个儿子，只能被命名为“亚历山大”，真的是压力山大啊。

这孩子简直就是混世魔王，天天哭，天天哭，哭的是撕心裂肺，最关键的是陈锋的“生命赐福”，让这个孩子不怕嗓子哑，结果每天都是嘹亮的哭声，如今陈锋在天空之城的家，附近的邻居基本上都搬空了，陈锋家的老三哭声太威武了。

一个月后，这才不哭，开始闹腾了，一脚踹在姐姐泰瑞娜的脸上，泰瑞娜好歹比他早半年多出来，回头一巴掌，那小丫头脾气暴着呢，结果好不容易不哭的亚历山大，又开始哭。

而且这个小家伙不粘自己的亲妈妈，反而经常和泰瑞娜拉斯马抢朱利安，非常喜欢呆在朱利安的怀里，每次朱利安一抱他，就安静下来，不抱他，就到处捣乱。

别看才不到一岁，但是魔王本质已经发挥的十足了。

墨菲斯托正式被消灭了，这个消息不到半天就传遍了整个人类世界和地狱，所有恶魔都痛哭流涕，所有人类和天使都开始疯狂的欢庆了起来，无论是什么地方，就算是在野外，也开始大肆的庆祝了起来。

“阿卡拉，我们找人商量一下，要不就把今天，定位新纪元吧？”卡夏激动的看着阿卡拉，阿卡拉那双盲眼顿时一亮，立刻点头。

“我们人类进入了新属性，而墨菲斯托也在这一天死亡，我们立刻就去哈洛加斯！”阿卡拉激动的去了哈洛加斯，结果不到十分钟，全票通过。

“现在，我们正式对整个世界宣布，人类世界，庇护所世界，正式进入新纪元！”

“第三纪元，新的篇章！”

“生命纪元！”

第868章 狂欢！！

陈锋一张回城卷轴就回到了群魔堡垒，看着阔别了整整半年的地盘，陈锋顿时忍不住性潮澎湃，整整半年啊，整整半年啊，自己终于回来了。
光芒一闪，陈锋出现在了传送阵内，却惊讶的发现，朱利安，狄维娜，塔维纳，艾米丽，莉莉丝，伊姆帕里斯，海格，富丽儿，扎利达，安娜，彼得，彼特等人，都已经站在了传送阵外。
四周还是无数的人，都眼巴巴的看着传送阵，一看到传送门内出现的陈锋，顿时一阵山呼海啸扑面而来。
“我去，吓死我了！”陈锋顿时有种受宠若惊的感觉，而陈锋的几个孩子，除了老三被忽然的欢呼给吓哭了之外，大哥和二姐却是张嘴大笑了起来，他们现在可是天不怕地不怕。
“我回来了！”看着无数的人欢呼，陈锋忍不住请问的颤抖，激动啊，陈锋真的非常激动，自己半年多的辛苦，不就是为了这个时候么？
“我回来了！”陈锋怒吼了一声，顿时欢呼声更加的大了，陈锋深呼吸了一口气，快速的走到了自己妻子的身边，几个女孩子轮流扑进了陈锋的怀里，然后是陈锋的三个孩子。
“亲爱的们，我回来了！”陈锋低声的说道，虽然还是同一句话，但是所代表的含义，却让几个妻子差点流泪。
“欢迎回家！”朱利安看着陈锋，眼中水汪汪的，对着陈锋低声的说道，可是却不知道，所有人都看着陈锋，朱利安的话一出，顿时无数的人开始起哄，朱利安顿时一阵尴尬，就算是她，也差点害羞的躲进陈锋的怀里。
“陈锋大人，欢迎回家！！”
无数的人对着陈锋大声的呐喊，陈锋激动的点点头，眼泪差点就“不争气”的留下来了，海格等人一一走过来拍拍陈锋的肩膀。
“你成功了！”伊姆帕里斯激动的拍打着陈锋的肩膀说道。
多少年？
谁也不知道，从天使和恶魔开始斗争开始，就从未如此彻底的消灭过一个魔神，每次都只是毁灭了肉体而已，可是这一次不一样，起码在几十万年内，墨菲斯托再也不会出现在这个世界上了。
虽然几十万年之后墨菲斯托还会复活，但是那时候的事情，谁去管啊，再说了，陈锋的实力，绝对可以存活到几十万年之后，大不了再来一次。
“对啊，我成功了，半年啊，整整半年！”陈锋有些激动的说道，一出门就是半年，虽然陈锋已经习惯了，但是在这个半年之内，陈锋都不知道自己提高到了一个什么地步。
徽章内荣誉点都快满出来了，背包里，戒指里，塞满了恶魔的尸体，陈锋的凶名成为全地狱吓唬小孩指数第一名，无论是成年还是幼年，甚至是老年的恶魔，听到陈锋的名字，都是瑟瑟发抖。
“狂欢吧！”无数的人开始呐喊了起来，无数的店家开始准备食物和美酒，城市瞬间打开了防御结界，外面的傻逼恶魔们，你们攻城吧，老子不鸟你们了，我们要狂欢。
盛大的狂欢开始了，外头的恶魔幽怨的看着自己的领导者，城内居然是在狂欢，它们却是在悲催的攻城，这样的反差真的太可恶了。
陈锋回家的时候已经是下午了，从下午开始，到天黑，狂欢这才进入高潮，所有人都已经做好了醉酒的打算了。
“各位，各位！请听我说！”陈锋站在一户人家的屋顶上，没有人指责陈锋，反而那户人家还感觉到无比的荣幸，在想：“是不是把那个屋顶给保护起来，这可是史上第一个毁灭魔神的陈锋大人踩过的”。
“各位，感谢各位的支持，也感谢各位的帮助，我是陈锋！”
“今天，大家一起庆祝墨菲斯托的死亡，我们将会在这里，不醉不休，大家放心的喝，大胆的喝，所有费用，我一个人来承担，不用替我节省，魔神的荣誉点，多的要死！”
“吼！”所有人都举起自己手中的杯子大声的呐喊着，无数人开始疯狂的欢呼，这是什么日子，这是庆祝魔神死亡的日子。
“下面，我要宣布两件事情，大家安静一下！”陈锋大声的说道，所有人都安静了下来，看着陈锋。
“第一件事情，我，将会再次出发，前往督瑞尔的领地，夺回督瑞尔的灵魂之石，因为........督瑞尔的灵魂，已经在我的手上了！”陈锋直接拿出了自己的花骨朵，只见里头督瑞尔的灵魂正疯狂的挣扎着。
陈锋的话音刚落，四周却是一片寂静，陈锋愕然的看着四周，这时候不是应该欢呼的么？
“督瑞尔的灵魂，真的是督瑞尔的灵魂，陈锋大人居然抓住了督瑞尔，我的天呐，我不是在做梦吧？”
“光明在上，我看到了什么，我看到了人类的崛起，天使的崛起，地狱的毁灭，督瑞尔的灵魂，那里头居然是督瑞尔的灵魂，毁灭它！”
“陈锋大人，前往督瑞尔的领地算我一个，我也要去！”
“对，我也要去！”
“杀了督瑞尔！”
“杀了督瑞尔！”
“杀了督瑞尔！”
伊姆帕里斯等人也是激动的看着陈锋，没想到陈锋居然还留了一手，而且这一个底牌却是无比的惊人，居然是督瑞尔的灵魂。
“快，快拿封印盒子来！”不用海格和伊姆帕里斯催促，已经有聪明的天使去拿了一个盒子过来，督瑞尔在那花骨朵内疯狂的怒吼，却看见那盒子的出现，顿时惊恐的长大了眼睛，不甘心的怒吼着。
一旦被装入这个盒子内，那就真的永远突破不了这个花骨朵了，那盒子的构造方式和灵魂之石一样，是专门遏制灵魂力量的，一旦进入其中，督瑞尔的灵魂恐怕连翻身的机会都没有。
“不，我不要进去，我不要进去！”督瑞尔的灵魂疯狂的叫着，可是陈锋却是冷笑了一声，毫不客气，干净利落的把花骨朵扔进了盒子内，然后紧紧的关上了盒子，盒子上顿时一阵魔法阵的光芒闪烁，顿时封印完毕了。
“吼！”无数人在此激动的怒吼着，显然大家都知道，又一个魔王估计要惨死在陈锋的手下了、
“好，第一件事儿宣布完毕，接下来是第二件事儿！”
“刚才，哈洛加斯有人来找我，说要我宣布一个事情，顺便给了我一个东西，大家看，这是什么东西？”陈锋再次举起手中的一个水晶一样的东西，所有人再次傻眼，然后开始疯狂的欢呼了起来。
“杀了安达利尔，杀了安达利尔！”
没错，陈锋手中的，赫然是安达利尔的灵魂之石，阿卡拉本身就是在哈洛加斯，可是因为年纪老迈，所以无法穿越魔法阵，就好像是坐飞机一样，老人总是不喜欢。
就让卡夏送了过来，这个灵魂之石一直都放在阿卡拉这边，海格和凯恩曾经想要去毁灭掉，或者复制一个，可是却一无所获。
但是如今不需要了，督瑞尔，安达利尔，墨菲斯托，加上生死未仆的迪亚波罗，魔王当中已经四个消失了，起码安达利尔的死亡，只要陈锋再跑一次就好了，而督瑞尔，陈锋则是要去寻找灵魂之石。
很大程度上，陈锋是认为贝利亚的灵魂之石被迪亚波罗给吞噬了，这样一来，贝利亚基本上也算是死了，所以，实际上第一个击杀魔王的不是陈锋，而是迪亚波罗.......
如今，唯独巴尔和阿兹莫丹还存在，巴尔那边因为凯恩和世界之石的缘故，陈锋也不知道到底情况如何，那世界之石的所在地出现了无数的恶魔，甚至还建筑了一个新的城市。
那边，谁也不敢过去，陈锋虽然得到了生命骷髅王的力量，但是陈锋也不敢轻易的过去，因为陈锋认为那边的家伙，是传说中的超级暗黑破坏神。
生命骷髅王的确有对抗魔王的力量，甚至在布尔凯索和自己一大堆骷髅的帮组下，像是击杀督瑞尔一样的击杀也十分正常，但是陈锋却害怕超级暗黑破坏神，那家伙的战斗力，可不是魔王级别的。
而是最少三个魔王级别的战斗力，陈锋可不敢轻易的上去找虐。
所以，陈锋现在给自己下达了两个任务，第一个就是去毁灭了安达利尔的灵魂之石，然后去找到督瑞尔的灵魂之石，把督瑞尔的灵魂转移过去，然后再毁灭。
为什么不先去找督瑞尔的灵魂之石呢？
因为陈锋害怕有突发情况，现在魔王是死一个就少一个，陈锋可不敢把安达利尔的灵魂之石就这样放在自己的背包里，万一出事儿了，陈锋第一个倒霉。
所以，还是毁了先，事情还是一件一件的来。
至于哈洛加斯的那边，布尔大人的生命之石还没有破损，那就是布尔大人还没死，估计是在和超级暗黑破坏神较量，或者是被抓住了。
但是没死就好，而因为地狱内只剩下阿兹莫丹一个，所以当天晚上，伊姆帕里斯就已经和陈锋说了，他决定亲自去一趟哈洛加斯，看一看到底是谁在破坏世界之石。
而那边的情况到底是如何了，摸摸底。

第869章 被陈锋吓破胆的督瑞尔！

第二天，陈锋昏昏沉沉的起床，只感觉自己的脑子一阵疼痛，思考了一下，尼玛昨天晚上到底有多少人灌自己酒来着？

下次找机会，非得找回场子来不可。

昨天晚上，那狂欢可是相当的给力啊，整个城市，无一人守卫，全部加入欢庆，城市开启所有结界，除非魔王过来，不然谁来都无法打扰里头的狂欢。

城市囤积的酒，被喝光了三分之一，肉类全部报销，接下来的日子，大家恐怕只能啃面包了，陈锋表示十分欢乐。

最好玩的是到了半夜，海格忽然怒吼了起来，流光那小子还在前往地狱熔炉的路上呢，吓得陈锋急忙找伊姆帕里斯，用翅膀联系流光。

结果半分钟后，流光满头黑线才走了回来，看着狂欢的场面，就差没暴打一顿海格了，最后流光联合陈锋和扎利达，把海格灌倒在了桌子地下。

伊姆帕里斯表示不喝酒，可是没三分钟也被灌倒在了桌子地下，陈锋这才知道，尼玛伊姆帕里斯的酒量还不如狄维娜呢。

狄维娜这个调皮捣蛋的家伙，才开始狂欢没三个小时，就喝醉了，开始偷偷摸摸的拿啤酒，弄个小勺子，喂陈锋的孩子，结果被陈锋抓起来，对准了屁股就是一顿爆揍。

俗话说酒后那啥.....加上久旱逢甘霖，外带小别胜新婚，陈锋一晚上单挑五女，最终以女孩子的胜利宣告战斗结束，五个啊，不是陈锋身体不好，而是时间不够了，最后陈锋居然睡着了，差点没被艾米丽给扔出去。

安乐的日子陈锋享受了才几天，就又得出发了，不过这一次相对来说非常安全，所以众女也没有什么担心，加上陈锋进化成了生命骷髅王，速度提高了数倍，如今前往地狱熔炉，只要2个月的时间就足够了。

不过前往督瑞尔的领地，却需要比较长的时间，要四个多月，如果是放在平日里，那得需要整整一年，如果是天使，最少也得两年。

几天之后，陈锋再次出发了，一路走陈锋一路调查，看看地底下是否有骷髅王的东西，还真的别说，两个月的时间陈锋到达了地狱熔炉，陈锋还真的发现了一个骷髅的东西。

雷霆骷髅部件，一条腿骨，算起来，雷霆骷髅的身躯也差不多要集齐了，陈锋又是一阵激动，最为元素类攻击最狂暴的骷髅，陈锋非常的期待以后完全融合之后的狂暴程度。

来到了地狱熔炉，拿起了锤子，对准了那安达利尔的灵魂之石狠狠的敲了下去，安达利尔惨叫着牺牲了，天地再次发生巨大的变化，安达利尔所掌握的本源瞬间开始崩溃，只留下最后一丝火种。

而安达利尔的领地也开始崩溃，树木瞬间枯萎，大地开始撕裂，一下子无数的恶魔掉入了深渊，而让陈锋措手不及的是，督瑞尔的领地就在安达利尔领地的下面，结果安达利尔的领地发生变化，同样影响到督瑞尔的领地。

“不行，得加快速度了！”陈锋急忙收视了一下碎片，然后上路，万一督瑞尔的灵魂之石有什么不好的，那就真的糟糕了，陈锋急忙出发。

陈锋忘记了督瑞尔的领地就在安达利尔的领地下头，安达利尔的领地一崩溃，那自然督瑞尔的领地也崩溃了。

现在陈锋要担心的，就是督瑞尔的灵魂之石到底是在什么地方，一般的情况下，以前灵魂之石必定是督瑞尔自己看守，可是现在督瑞尔算是死了，那灵魂之石又能在什么地方呢？

去问督瑞尔？

得了吧，督瑞尔就算是再怎么犯傻也不可能告诉陈锋的，如果不告诉陈锋，最多是被封印一辈子，如果是告诉了陈锋，那就直接挂了。

不过陈锋还是想问一个问。

“督瑞尔，你的灵魂之石放在什么地方？”陈锋问道，督瑞尔鄙夷的看了一眼陈锋，这种东西还能说？

“你认为我会傻到告诉你，然后让你去拿到灵魂之石，然户在杀了我吗？”督瑞尔不屑的回答，陈锋点点头，的确是应该这样回答。

“其实，你不说我也无所谓！”陈锋忽然说道，督瑞尔不屑的看着陈锋，套话？

“呵呵，别用这样的眼神看着我，你要知道，这个盒子加上我的生命之花，封印你完全足够了，甚至要比灵魂之石还要牢固！”

“想一想你被封印的那些岁月吧，在一个狭小的空间内，终年不得翻身，每次只能扯俩嗓子谩骂一下，灵魂之石或许你能穿透，但是在封印盒子和我的生命之花里，你绝对不可能穿透出去任何一丝的力量！”

“所以，你只能终日呆在那暗无天日的盒子里，不得翻身，默默的掰着手指头算，自己到底被封印了多久了啊？默默的幻想，有没有人来救我啊，我的哥哥迪亚波罗，我的姐姐安达利尔！”陈锋扯着嗓子，让自己的语气变得更加尖酸刻薄。

陈锋看不到督瑞尔的脸色，但是却能看到督瑞尔一动不动，显然已经被吓住了，无数年的封印让督瑞尔知道关小黑屋的痛苦。

事实证明，小黑屋这东西真的非常的恐怖，在地球上，就算是仅仅关3天，就足够把一个心理承受较弱的人给弄疯了，而督瑞尔被关了多久？

数万年！

督瑞尔绝对不会想回到那种暗无天日的环境里去。

“所以，告诉我吧，砸一下不疼的，一下子你就死了，几十万年之后，你又会复活的，到时候满血满蓝的复活，怎么着也比现在要好啊！”

“你别说废话，我是不会告诉你的！我就算是死，也不会告诉你的！”督瑞尔忽然咆哮了起来，可是那颤抖的声音让陈锋微笑了起来。

督瑞尔，害怕了。

的确，七大魔王各个都是最邪恶的存在，可是别忘了，终归有东西让它们恐惧的，在被封印了无数年的日子里，督瑞尔无时无刻不在幻想着逃出去。

可是如今好不容易逃出来，却又得回到那种暗无天日的日子，督瑞尔开始担心了，开始害怕了，还是惊恐了。

陈锋不着急，一把关闭了盒子，然后继续赶路，接下来的几天里，陈锋从未打开过盒子，因为陈锋要让督瑞尔重温一下小黑屋的恐惧。

一个礼拜之后，陈锋打开盒子，然后继续重复述说着小黑屋的恐怖，和死亡的解脱，陈锋感觉自己就好像是“邪..教”一样，要求督瑞尔去自杀。

督瑞尔自然不肯，顽固的抵抗着，陈锋也不恼怒，再次关上了盒子，这一次足足一个月以后再打开，路程都走了三分之一了快。

督瑞尔惊恐的看着陈锋，那阳光洒落进来，就仿佛是恩赐一样，督瑞尔贪婪的吸收着阳光的温暖，仿佛是要驱散那黑暗带来的恐惧一样。

很多都是这样，第一次还不算太害怕，因为他无知，不懂，可是当第二次要进入小黑屋的时候，就开始反抗了，就开始害怕了，因为他们已经知道了小黑屋的恐惧了。

整整一个月，督瑞尔的脑子里都是陈锋的那句话，与其永世不得翻身，还不如早死早托生，这样复活的日子也近一点。

每次这一句话想起来的，督瑞尔都有一种要把自己灵魂之石位置告诉陈锋的冲动，可是督瑞尔怕死啊。

但是，这样的感觉却又让督瑞尔有一种无比刺激的感觉，折磨王子，他在折磨自己的心灵，居然感到了无比的爽快。

可是当爽快过后，那一阵阵的黑暗接踵而来，那空荡荡，黑漆漆的世界，让督瑞尔本来就疯狂的心，变得恐惧了起来。

日子一天一天的过去了，督瑞尔的内心越来越害怕，害怕这种东西是会繁衍的，而且速度是越来越快，不到一个月的时间，督瑞尔的内心就被恐惧所完全占据了。

“我说，我说，在我的一个属下的手里，他是堕落人类，叫做马特里洛夫，一个堕落的圣骑士，他一般情况下都在我的宫殿内，但是你毁灭了我姐姐的灵魂石，我不敢保证我的宫殿是否还能完整！”

“这个堕落者一开始为贝利亚工作，后来贝利亚被迪亚波罗吞噬了之后，就为了迪亚波罗工作了，如果他不在宫殿内，那非常有可能去找阿兹莫丹那个混蛋了！”一打开盒子，陈锋就到了一连串的话。

陈锋顿时笑了起来。

“好了，那你就不要害怕了，被封印还不如直接死亡，我会让你死的痛快一点，不受痛苦的！”陈锋一把关闭了盒子，督瑞尔在疯狂的叫喊着，可是陈锋却一丝一毫都听不见。

都已经骗到手了，陈锋自然不会给督瑞尔什么好处，直接朝着督瑞尔的领地出发，陈锋开始寻找那个叫做马特里洛夫的人。

马特里洛夫，一听就是雪山上的人，一般来说只有亚瑞特拉山脉附近的野蛮人部落才会是这样的名字，就好像是俄罗斯人一样。

不过管不了那么多了，陈锋还是抓紧赶路吧！

第870章 威胁阿兹莫丹！

漆黑的夜晚，陈锋日夜不分的赶路，总算是到达了安达利尔的领地，看着宛如28级地震过后的地面，陈锋顿时无语了，这样地震的情况下，还有什么东西可以保存？

不过陈锋没有放弃，还是上前细心的寻找了起来，好在陈锋的精神力足够的强大，加上督瑞尔说道了，他的宫殿是在地底下24000米的地方，这样的距离对于陈锋来说可是十分轻松的。

一路地毯式的探查了过去，当然顺手也把2.5亿的骷髅给召唤了出来，现在陈锋已经无数的骷髅了，多达2.5亿，陈锋一个人就可以挡住任何数量的恶魔。

一路杀过去，自然也是一路把敌人的尸体给收回来，陈锋把背包里和戒指里的尸体都给了海格，海格无比的高兴，但是用海格的话来说，东西不嫌多啊， 继续努力。

陈锋自然是得别浪费这些个尸体。

安达利尔的领地，陈锋说过，是女妖的老巢，这里无数的女妖漫天飞舞，它们居住的地方都是洞穴，所以很大程度上，洞穴坍塌的并不厉害，或者说那些个宛如悬崖一样的裂缝，对它们来说也是栖息的地方。

加上死了无数的恶魔，所以女妖们反而没有为了食物而担心，这样的情况也是陈锋意料之外的，不过女妖多了，那对于陈锋来说可是好消息啊。

女妖的骨头，是魔法装备传导魔法属性的好东西，所以价格居高不下，尤其是最近，因为陈锋所带去的接近200亿恶魔的实力内，最多两三亿女妖的尸体，所以女妖完全不够用，结果价格也一下子飙升了上去。

这一次陈锋却一分钱没要，因为陈锋自己荣誉点都多的要死了，不过很可惜的是，击杀魔王没奖励啊，不然两只魔王，陈锋的荣誉点能翻个好几倍呢。

看着天空中无数的女妖，陈锋没有用鲜血骷髅的“鲜血沸腾”，那一招的范围太小了，现在多大2.5亿的骷髅，陈锋直接解散，然后再次召唤出来，瞬间远程骷髅的数量一下子就增加了。

如今，陈锋基本上可以安排一部分的骷髅了，因为圣光独角兽在墓地内配合，只要把远程骷髅被分类出来，到时候陈锋就可以统一的搬迁过来。

无数的箭矢顿时疯狂的朝着天空中飞了过去，大概有六千万左右的远程骷髅，那一阵阵的抛射，顿时无数的女妖掉落了下来，而其他的骷髅则直接捡起尸体，然后朝着陈锋这边跑了过来。

陈锋一下子收起了一大堆，然后自己一个人开始前进，大部队就扔在这里吧，这么多的骷髅摆在这里，除非是次等恶魔过来，不然谁都逃不了便宜，陈锋也顺便把伊泽克圣骑士骷髅给留下来，就算是次等恶魔来了，也有一拼之力。

足足半天，陈锋总算是找到了那地下宫殿，可是让陈锋郁闷的是，里头空无一物，显然所有恶魔都跑走了，顺手把能拿走的东西都给拿走了。

看着残破的宫殿，陈锋完全没有任何的斗志了，尼玛，东西都没了，本来还打算捞一笔的。

“看来是去了阿兹莫丹的领地了！”陈锋皱着眉头，如果陈锋是那堕落者，估计也会选择去阿兹莫丹的领地，督瑞尔在陈锋手里，贝利亚和迪亚波罗生死不明，不过基本上应该是死了，那现在还活着的魔王，只有阿兹莫丹一个了。

所以，那恶魔一定会去阿兹莫丹的领地。

“该死，早知道他妈就直接去找阿兹莫丹了，混蛋啊，我都已经经过他的领地了！”陈锋也已经算是路过阿兹莫丹的一部分领地了，现在却又得绕回去。

无奈，收拾好了尸体，继续返回，带着无数的骷髅开始前进，这样的方向谁都知道是去阿兹莫丹的领地，顿时无数的恶魔开始紧张了起来。

陈锋要攻打阿兹莫丹的领地了。

阿兹莫丹的领地，这里充满了罪恶，无时无刻不再犯罪，就算是阿兹莫丹所在的城市，也是充满了罪恶，各种罪恶轮番在这里上演，阿兹莫丹不但不管理，反而是推崇这样的生活。

所以，在阿兹莫丹的领地内，收容几乎整片大陆最暴力的一群恶魔，因为在这里，只有拳头大的才不会被其他恶魔给杀了，甚至有的恶魔走在路上，忽然会被其他恶魔给杀了，甚至是当众给吃了。

这样的情况数不胜数，陈锋一路攻打过来，多达2.5亿的骷髅，攻城掠地那是不在话下轻而易举的就推进到了阿兹莫丹领地深处。

陈锋知道，自己的动作瞒不过阿兹莫丹的，阿兹莫丹一定知道自己是来要督瑞尔的灵魂之石的，所以陈锋早早的就放出了消息，我要督瑞尔的灵魂之石，只要得到了灵魂之石，立马退兵。

从未有人想过，仅仅一个人类，居然把魔王给堵在了家里头，而且还放话让别人遵照自己的命令，从始至终也只有陈锋一个人这样过，显然陈锋的变态，已经无与伦比了。

攻入了阿兹莫丹的领地，还放话，这样的成果却不尽如人意，显然阿兹莫丹没打算理会陈锋，陈锋等待了几天，甚至发现阿兹莫丹都没有任何的反应。

陈锋怒了，二话不说，直接开始攻城，一个个的城市在陈锋疯狂的进攻下不断的沦陷，甚至一个城市坚持的时间，最长不过4天，最短的一天之内连破两成。

陈锋用自己霸道的一面，毫不客气的开始逼迫起了恶魔，城市一个个的被攻破，恶魔一批批的被斩杀，被收入陈锋的戒指当中，无数的恶魔的怨恨化作了陈锋的荣誉，无数恶魔的哀痛，成为陈锋放肆的动力。

“人类，你太嚣张了！”阿兹莫丹终于忍不住了，巨大投影出现在了空中，看着陈锋，陈锋不屑的一笑，只见龙骑士手中红光一闪，顿时龙枪绽放出了一阵刺眼的光芒，那阿兹莫丹的投影才喊了一句话，就彻底的死亡了。

“阿兹莫丹，我给你最后三天时间，交出督瑞尔的灵魂之石，不然别怪我不客气了！”陈锋对着天空大声的怒吼着，他知道阿兹莫丹听得见，然后让所有骷髅开始休息，其实就是等待不动。

“砰，三天，他说他给我三天的时间，这个该死的人类，放肆的人类！”阿兹莫丹在自己的巢穴内大肆的发怒，可是遇到的却是陈锋这个变态，光光一个陈锋就足够它喝一壶了，而且陈锋还能召唤布尔凯索，那就更加变态了。

“主人，这个灵魂之石可是绝对不能给那个人类的啊！”一个仆从大声的说道，手中捧着督瑞尔的灵魂之石，能不被灵魂之石所影响，那仆从赫然是一个人类的堕落者。

“废话，还用得着你说，该死的陈锋，灵魂之石要是真的给了他，那我还有活路？”阿兹莫丹愤怒的说道，显然他也知道，一旦督瑞尔都死了，那全天下就剩下他一个魔王了。

以陈锋的实力，足够把它给消灭了，到时候它难道要和狗一样的四处逃跑？

“不，这个该死的人类， 来人，给我堵住他，给我派重兵把守，最少给我挡住一个月！”

“给我一个月的时间，只要一个月，我就能知道那个红莲宝珠内的力量到底如何使用了，给我一个月的时间！”阿兹莫丹颤抖的说道，不是对陈锋的恐惧，而是对新力量的渴望。

“可惜啊，督瑞尔的灵魂不在我手里，不然的话......”看着那空无一物的灵魂之石，阿兹莫丹撇撇嘴，如果督瑞尔的灵魂在他的手里，他完全不用等一个月，只要十天，他就能吸收掉督瑞尔的灵魂，变得更加强大，变得可以和陈锋一较高下。

无数的恶魔开始从四面八方朝着陈锋进攻了过去，三天的时候都还没过，陈锋就遭受到了巨大的攻击，陈锋顿时冷笑一声，别看死了不少骷髅，但是对陈锋来说，骷髅什么的，都只是炮灰而已。

一招手，更多的骷髅出现在了地面上，无数的骷髅开始疯狂的朝着城市进攻，整整2天，便把眼前的城市给攻打了下来，然后陈锋开始反客为主，陈锋从攻城变成了守城，一下子依靠整个城市，陈锋和不知道数量的恶魔，开始较量了起来。

陈锋以城市为防守，无数的恶魔没有主张的从四面八方进攻，眼看着恶魔越来越多。

“该死，难道阿兹莫丹要融合火焰宝珠？”陈锋脸色一变，看着那遥远的主城，顿时一咬牙，无数的骷髅出城，直接杀出一条血路来，无论怎么说，绝对不允许阿兹莫丹融合了火焰宝珠，一旦融合了，那陈锋就悲剧了。

急忙杀了过去，2.5亿的骷髅是死了又补，补了又死，来来回回不知道死了多少次。

可是四周的恶魔数量越来越多，多到陈锋都没办法抵挡，陈锋不得不开始自己也参与战斗，连续两个大召开路，然后变身生命骷髅王，一路前进。

可是就算是这样，陈锋依然是被困住了。

第871章 世界之石里的对话！

哈洛加斯，那是一个常年下雪的地方，无数的雪花从天空中飘落，今天运气不好，雪比较大。
伊姆帕里斯站在亚瑞特山脉之巅，看着无数的白雪就这样缓缓的给雪山再次铺上一层白雪，这绝美的景色面前，伊姆帕里斯却是叹了一口气。
在那雪山之巅，有一个巨大的螺旋状的高塔，那高塔高达上百米，无数的恶魔正堆积在下方，有的摩拳擦掌，有的被冻的直打哆嗦，有的大声怒吼，有的不断和同伴比较战斗。
反正，这里无比的热闹。
世界之石就在那下面，虽然有无数的恶魔看守，但是对于伊姆帕里斯来说，还是无所谓的，这么点恶魔，而且还没次等恶魔，是无法让伊姆帕里斯停下脚步的。
“好惊人的恶魔气息啊！”伊姆帕里斯看着那建筑，一阵阵黑烟不断的从建筑内弥漫出来，然后消散掉，一般人是看不到这个的，但是和元素融为一体的伊姆帕里斯却怎么看不见呢，如此浓郁的黑暗力量。
“看来真的是超级暗黑破坏神！”伊姆帕里斯脸色十分不好看，下面如果是真的超级暗黑破坏神的话，那整个人类世界都会变得非常的危险。
伊姆帕里斯深呼吸一口气，身体瞬间化成一道光线，笔直的朝着那建筑冲了进去，在无数恶魔的怒吼当中，瞬间进入了建筑，然后笔直的朝着地底下走去。
世界之石虽然是放在世界之巅，但是却是被深埋地下，掩藏在这座大山的正中心，所以伊姆帕里斯要往下走，而这个建筑其实是构建在当初的世界之巅神庙上的，那神庙就是通往世界之石的通道。
伊姆帕里斯身化流光，急速的朝着里头钻了下去，不断的绕过恶魔，绕过墙壁，绕过一系列的陷阱，没几分钟就找到了下一层的路口。
世界之巅神庙一共有3层，其中第一层最小，第三层最大，而第三层的下面，就是毁灭之路，这里只有一条通道，笔直的，无数的陷阱埋在这里。
而在这条路的尽头，是一个传送门，只有通过传送门，才能到达世界之石的所在地。
因为世界之石，实际上并非是在人类世界，而是和崔斯特瑞姆一样，被封印在一个次元空间内，而那个空间的正下方，就是巴尔所封印的地点。
就好像崔斯特瑞姆和石块旷野一样，石块旷野就是封印巴尔的地方，而崔斯特瑞姆是世界之石的所在位置，这样说就明白了。
伊姆帕里斯急速的冲了下去，不一会就来到了第三层，这里更加巨大，伊姆帕里斯消耗的时间更多，足足十几分钟才找到前往毁灭之路的通道。
进入了毁灭之路，虽然只有一条不到三千米的通道，但是这里却补满了无数的陷阱，能量几乎无限，每一个陷阱都可以爆炸无数次，就算是伊姆帕里斯也不敢轻易的冒险。
“好在我是人类的朋友！”伊姆帕里斯却不怕，轻轻一笑，从背包里拿出了一件铠甲，穿在了身上，然后大摇大摆的飞了过去，那陷阱居然一个都没有被处罚。
“嘿嘿，果然是好东西！千万不能落入恶魔的手里！”到了尽头，伊姆帕里斯立刻把铠甲收了起来，而这时候，陷阱一瞬间被处罚，伊姆帕里斯立刻跳入那传送门，瞬间出现在了一个巨大的红色空间内。
“这里就是世界之石的所在地？”一直以来，这里都是由泰瑞尔亲自管理的，所以伊姆帕里斯从未插手过这里，自然是也从未来过，这还是第一次看见。
“凯恩！”伊姆帕里斯忽然看见了凯恩，只见老头倒在地上，伊姆帕里斯立刻冲了过去，可是让他脸色大变的是，凯恩已经死了。
没有丝毫的气息，在世界之石的保护下，身体虽然没有腐败，但是伊姆帕里斯却可以感觉到，凯恩体内生机全无，灵魂更是已经消散了，显然凯恩已经是死透了。
该死！
伊姆帕里斯不由自主的暗骂了一声，人类最后一个智者就这样死去了，看着凯恩的尸体，伊姆帕里斯最后还是收入了戒指，这个尸体要还给人类。
起身看着四周，伊姆帕里斯没有发现超级暗黑破坏神的任何踪迹，不由自己的朝着世界之石走去。
“咦，还有这么一大块？”看着世界之石，伊姆帕里斯不由自主的一愣，因为世界之石还是巨大的一块，不过伊姆帕里斯却可以清楚的看见，上头明显少了一大块，好像是被什么东西给砸开来的一样。
“大概少了总体的三分之一！”剩下那一块只剩下总体的三分之二，虽然没来过这里，但是世界之石的样子伊姆帕里斯还是看过的，立马就估算了出来。
世界之石还剩下原先的三分之二，那就代表着有三分之一不知所踪了，伊姆帕里斯开始在四周寻找了一下，然后看着脚底下的虚空，莫非是掉到了虚空之内？
世界之石所在的区域，其实是在宇宙虚空当中的一个地方，巨大坚固的岩石漂浮在虚空之中，加入了魔法阵，结界等无数的力量，保护起来世界之石。
外头的东西无法穿透进来，但是里面的东西却可以出去，伊姆帕里斯看着漆黑的四周，没有看见什么世界之石的碎片。
“超级暗黑破坏神莫非是走了？那布尔人呢？”伊姆帕里斯看着四周，整个空间其实只有一百多平方米，十分的小，一眼看过去就能看见人在什么地方，可是就是没有发现除了凯恩之外的人。
“难道是超级暗黑破坏神，借走了布尔的身体逃走了？”伊姆帕里斯顿时脸色一变，因为布尔的身体强壮程度仅次于海格，一旦布尔变成了超级暗黑破坏神的身体，那超级暗黑破坏神甚至会提高一些实力。
“麻烦了！”看着四周，伊姆帕里斯已经确定布尔被超级暗黑破坏神附体而逃走了，而他的妻子也不知所踪，想必是追逐出去了，伊姆帕里斯看着四周，一时之间不知道该怎么办。
“算了，既然这里没有超级暗黑破坏神，那就走吧！”伊姆帕里斯看了看，最后还是离开了这里，可是他却不知道，他刚离开的时候，世界之石上就浮现出了两个脸庞。
一个老头，一个老太太，正是驻守在这里的布尔大人夫妻。
“他走了！”
“没想到是伊姆帕里斯来这里勘察，看来泰瑞尔是真的死了！”
“哼，如果泰瑞尔不死的话，你认为我们能藏在这里么？只有伊姆帕里斯这个白痴才不会就这么走了，就只看了看世界之石，连检查都不检查一下！”
“这不是正好符合了你的心意么？你千方百计的来找我，不就是为了和我一起得到世界之石的力量吗？”
“哼，早知道是这样，当年我何必创造你？给我记住，现在我还是你的本体，你的想法做法都是我最极端的手法，从现在开始你必须都得听我的，除非你不想要得到世界之石的力量！”
“放心好了，我还没愚蠢到在这个关键的时候和你闹别扭，我的本体，我是叫你什么比较好？善良的我？”
“哼，少说废话，现在开始融合融合我们两个人的力量，然后融合贝利亚的灵魂，我已经感觉到了，我的哥哥和我的弟弟，已经被彻底的消灭了！”
“没想到居然有人类攻入了地狱熔炉，你认为会是谁？”
“在人类和天使里头，能攻入地狱熔炉的只有三个人，智慧天使，铁匠海格，还有就是那个剩下两个天赐之子的人类死灵法师陈锋！”
“哦？前两个我还同意，为什么你认为会是那个陈锋？”
“你仔细看看我给你的记忆吧，那个陈锋继承的是当年骷髅王的力量，拉斯马当年靠着骷髅王，一个人单挑我们七大魔王和六大天使，现在看来，只有这个陈锋才有这样的实力了，海格毕竟老了，打铁还行，至于打架，哼！”
“那智慧呢？”
“智慧？那个家伙从我回到地狱开始，就再也没有出现过，说实在的，我也无法感受到他到底有什么计划，有什么阴谋，但是可以肯定，他绝对不是贝利亚口中懦弱的躲起来了！”
“前些日子的波动你感受到了么？看来那个叫陈锋的，又剩下了一个天赐之子，这个人到底是谁，我在沉睡的时候，好像就是他破坏了我的苏醒计划，而你的那个该死的普通，叫做拉扎鲁斯的家伙，至今都没唤醒我的肉体！”
“哼，别和我提拉扎鲁斯那个小人，等我融合了力量，恢复了实力，我第一个就先把他给杀了，然后把灵魂抽出来，永远的封印在炼狱当中！”
“看来我们两个在这一点上的想法是一样的，到时候我帮你搭把手吧！”
“哼，不过那个叫做陈锋的人类，必须得先铲除了，不然的话他光光这样生孩子，就足够我们喝一壶，天赐之子的力量绝对不容小觑！”
“哦，莫非你想起了当年的那个孩子？你不是为了得到世界之石的力量，融合过一个天赐之子么？”
“别用这种口气和我说话，这一段在我给你的记忆里也有！”
“呵呵呵！”
“哼！”
那世界之石上头，老头双眼漆黑，老太双眼猩红，这两个，是谁？

第872章 三大军团长降临！

“该死的阿兹莫丹，到底给了这群恶魔施展了什么法术，居然全部都不要命了？”
陈锋站在一片沙丘上，看着远处还是无数的恶魔朝着自己这边冲了过来，陈锋虽然舍弃了城市，但是在两亿五千万骷髅的帮助下，依然是安全无比。
可是如今已经整整过去了二十天了，阿兹莫丹自从上一次出现之后被陈锋的龙骑士给一枪戳死投影之后就再也没有出现过，而如今的情况更是糟糕，时间过的越久，陈锋的担心就越大，可是无数的恶魔就仿佛是愚公家门口的王屋太行一样，愣是挡住了陈锋的去路。
陈锋虽然发挥出了愚公移山的本事，而且他的属下可是比愚公移山那个年代的总人口加起来还要多，但是却依然奈何不了无穷无尽的恶魔。
别看陈锋的骷髅数量是多了，可是所有恶魔如今聚集在一起，为的目标只有一个，那就是困住陈锋，结果他们成功了，陈锋想要硬闯过去，可是无数的恶魔愣是把陈锋打下来的地盘又给抢了回去。
“到底杀了多少恶魔？”陈锋问自己，可是他自己也不知道，这几天反正陈锋的两亿五千万，大概是混了几十遍了，前前后后死了大概有三四百亿的骷髅了，可是恶魔的数量还是铺天盖地漫山遍野，愣是没看见少了。
地上无数的尸体，陈锋夺走的只有其中的十分之一，其他的十分之九基本上都是被恶魔们给分食了，陈锋表示格外的可惜，可是想要冲破这无数恶魔所组成的战线，还是不可能。
“妈的，要不是那四十多只次等恶魔守在那边，老子早就冲过了！”陈锋恼怒的说道，实际上陈锋对付四十多个次等恶魔还是有办法的，只要布尔凯索出手，一百多个次等恶魔都不在话下，陈锋要的只是牵制而已，又不是击杀。
可是布尔凯索是个死脑子，没有魔王？免谈。
陈锋愣是没办法把他给叫出来，因为骷髅王虽然牛逼，但是很遗憾，布尔凯索可不是骷髅王的部下，虽然可以强制召唤布尔凯索，但是一旦强制召唤，陈锋就必须承受强制召唤的后果。
一段时间内虚弱20%的力量，也就是说陈锋如果强制召唤布尔凯索，那布尔凯索带来的影响就是让陈锋只有80%的力量，那万一阿兹莫丹出现，陈锋就彻底的悲剧了。
在陈锋和生命骷髅王融为一体的时候，陈锋已经不存在什么越级召唤了， 因为陈锋此时已经可以召唤任何一个骷髅了，就算是龙龟也可以，但是相应的条件是陈锋必须得承受得住龙龟出现在这个世界上，所带来的怨气。
而换句话说，就是陈锋减少普通骷髅的数量，弄出一些精神力的额度来，来承受龙龟带来的怨气对自己的影响，以前怨气是直接作用在经验值上，现在陈锋的属性面板都快消失的干净了，哪儿还有等级啊。
如今，装备的一些属性对陈锋还是有作用的，但是陈锋以前最依赖的技能已经失去了效果，因为陈锋已经不再局限于技能，只要精神力足够，陈锋就算是把整个墓地内所有的骷髅都给召唤出来，这都是有可能的。
不过，好在墓地无比巨大，反正是用不光墓地内骷髅的，陈锋就算是一天死个一京的骷髅，差不多也只是整个墓地一天之内新生的骷髅罢了，毕竟墓地掌握的是整个宇宙，相当于整个宇宙的地府啊，工作量何其的庞大。
布尔凯索不肯出来，陈锋也没办法，陈锋最后只剩下一个办法了，那就是舍弃两亿五千万的骷髅，把所有的精神力都给空出来，从而召唤几个军团长。
军团长的实力，只比布尔凯索弱一点，陈锋放弃了所有的骷髅，大概可以召唤出2个，甚至是3个军团长，前提条件是龙龟不在其中。
如果是这样的话，那或许还有机会冲进去，三个军团长，加上其他的葫芦娃兄弟，外加陈锋自己，基本上对付四十多个次等恶魔还是可以的。
“就这么办！”陈锋一咬牙，瞬间所有骷髅纷纷散落在了地上，一下子无数的恶魔不解的看着陈锋，莫非是陈锋要投降了？
可是陈锋却没那么二，一招手，只见地面上瞬间升起了两个魔法阵，陈锋却又是一笑，看来火焰骨龙的实力还是不行啊，因为陈锋居然可以召唤第三个军团长，毫不客气的，陈锋再次一招手，地上再次多了一个骷髅。
战争比蒙，火焰骨龙，圣光独角兽，三个军团长在一声声的怒吼当中，终于再次降临到了地狱，和布尔凯索那内敛的战斗力不一样，三个军团长一出现，顿时一阵阵惊人的气势开始爆发了出来。
每一个，基本上都能够对付三到四个次等恶魔，当然火焰骨龙大概能对付两个，毕竟是代理军团长，鲜血侵蚀的军团长不知道怎么回事，没有掌管鲜血侵蚀军团，反而是火焰骨龙，这个属于火焰军团的小兵在掌管着这个军团，火焰骨龙是所有军团长当中最弱的一个。
战争比蒙，黑暗吞噬军团的军团长，手底下掌握的骷髅大多数都是黑色的，因为他喜欢黑色的骷髅，所以千方百计的夺取可以产生黑色骷髅的地盘。
在最普通的骷髅当中，黑色的骷髅要比白色的骷髅稍微强悍一些，但是一旦数量成型，那强悍起来就不是一星半点了。
到现在为止，陈锋召唤出来的骷髅，黑色骷髅只占据了百分之五左右，这样的比例还是十分的高的，如果是墓地内已经掌握在陈锋和军团长手中的区域的黑色骷髅和白色骷髅来对比的话，黑色骷髅只占据了总骷髅数量的千分之一，甚至还要更少。
圣光独角兽，所有军团长内唯一一个掌握了神圣力量的骷髅，甚至生命骷髅王都没这个家伙牛逼，神圣和光明不一样，光明力量是无法克制骷髅的，但是神圣却是专门克制骷髅这类死灵的。
而一个骷髅掌握了神圣力量，那艰难程度远在掌握了光明和生命的两个骷髅王之上，只可惜神圣属于光明的变种，或者是更高深的一个层次，光明骷髅王可以使用，其他骷髅王却是怕得要死。
如果让圣光独角兽得到光明骷髅王的尸骸和宝珠，那陈锋可以肯定，圣光独角兽可以成为最强大的神圣骷髅王，比光明骷髅王都要强大。
但是，非常可惜，至今为止，陈锋手中和遇到的过程当中，从未出现过光明骷髅王的踪迹，就算是有，其实也轮不到圣光独角兽，陈锋已经决定了，以后自己的孩子，谁要是圣骑士，就把光明骷髅王给他（她），这样才能让自己的孩子发挥出更加强大的力量。
收拢了所有的骷髅，然后召唤了三个骷髅，一时间所有的恶魔也闹不明白陈锋是要搞什么，但是从那三个骷髅惊人的气息可以判断出，陈锋准备强攻了。
没错，一瞬间的功夫，陈锋准备开始强攻了，最先出手的是战争比蒙，这个家伙一直以来都期待着自己的爪子能够撕裂血肉，现在终于梦想成真了。
“吼！”无数的爪影在空中出现，无数的恶魔顿时连惨叫的机会都没有，就被完全撕裂成了碎肉，那漫天的爪影加上漫天的碎肉，整个战场上开始编织起了一段血腥而又残暴的传说。
战争比蒙开始出发了，火焰骨龙十分干脆的飞到了空中，对准了地面就是一口龙息，那惊人的龙息甚至要比陈锋的龙骑士坐下的红莲巨龙都要厉害，瞬间四五百米范围内的所有恶魔，都被焚烧成了灰烬。
圣光独角兽只有四米多高，但是异常的高傲，顿时一声嘶鸣，无数的光柱从天而降，瞬间无数的恶魔被那光柱环绕，身体居然开始融化了，神圣的力量不仅仅对死灵有奇特的效果，对付地狱恶魔，更是效果拔群。
三个军团长瞬间开火，没几分钟就消灭了数万的恶魔，虽然和两亿五千万大军比起来弱的太多了，可是这三个家伙只是动动手而已，随便玩弄了几下，就当是活动活动骨头，筋骨这词儿不适合，他们没筋，只有骨头。
紧接着，开始冲锋了，地面上攻城突击兽骷髅，战争比蒙骷髅，加上野蛮人莫克，最前头开路，三个骷髅只有野蛮人莫克是小矮子，比蒙和突击兽都是一般高大。
然后是法师和刺客，刺客主要亿保护陈锋的安全为主，一路上在陈锋必须经过的地方四周放置了陷阱，一旦有恶魔要偷袭陈锋，必须先经过陷阱的攻击，那时候陈锋早就反应过来了。
法师骷髅站在龙骑士的背上，龙骑士和火焰骨龙一起不断的俯冲，一个那龙枪随意进攻，一个拿魔法肆意攻击，他们则是负责清理四周突袭过来的骷髅。
至于九尾灵狐姐弟，就负责陈锋的两侧安全，一旦有恶魔接近，就靠他们的了。
陈锋自己则骑在独角兽的身上，独角兽浑身冒着白光，对陈锋来说是暖洋洋的，对于恶魔来说却是无比的灼热，甚至一旦靠近，就有被融化的危险。

第873章 比蒙暴力！

一路突进，在一群强力骷髅的进攻下，没有任何的恶魔可以挡住陈锋的去路，一看到这样的情况，几个次等恶魔坐不住了，立刻怒吼着冲了上来，可是还没到跟前，火焰骨龙和龙骑士就开始发威了。

火焰骨龙的攻击方式非常的单调，就是喷火，喷火，喷火，可是喷火的花样也不少，火球，巨大火球，一大片的火焰，好像是火焰喷射器一样，然后是还有爆炸的火焰，好像是吐出一些什么宛如炸药一样粉末的东西，然后一丁点儿火星就会立刻爆炸，威力十分惊人。

而龙骑士则近战远程都可以，反正红莲之盾那个技能，一招下去一道光柱，龙枪上也可以使用这一招，两道光柱一起发射过去，基本上恶魔是触之即死。

次等恶魔们冲了过来，火焰骨龙率先开战，一个硕大的火球直接喷了出来，那火球就好像是无数的火球组合在一起一样，十分的不稳定，仿佛随时要散开来，却又被严密的拉拢在一起。

但是这样的火球最不好碰，大家都知道，最不稳定的东西，就最危险，化学实验遇到不稳定的东西都得小心翼翼，万一爆炸那可不是闹着玩的。

而这个巨大火球一碰到恶魔，顿时发生了惊天的爆炸，那恶魔还没反应过来呢，原以为只是一个普通的火球，却没料到着一个大爆炸，差点把那恶魔给炸成高级残废。

那火球在空中爆炸，形成了一朵小蘑菇云，陈锋都看傻眼了，好强大的火球啊，居然还有这样的招数，虽然火焰骨龙不如其他的军团长，但是本事还是有的，不然如何领导一个军团呢？

被火焰骨龙一个火球给炸了半条命，那恶魔愣是掉在了地上哼哼唧唧，相比已经是动弹不得了，火焰骨龙摇头晃脑了两下，心中对着陈锋解释，那一招消耗较大，而且准备时间长，飞行速度慢，主要是用来偷袭，或者让那些大意的敌人来自己撞上去。

陈锋明白了，感情火焰骨龙早就开始在瞄准了，一直以来都是小火球不断的攻击，居然是以弱视敌，等敌人粗心大意的攻上来，一个个头较大的火球砸过去，敌人一想刚才的火球没什么大不了的，十分干脆的不躲不避的。

结果就悲剧了，那一个大火球，最少蕴含了上千个普通小火球的威力，加上内部急剧的碰撞，仿佛是核聚变一样，本身十分不稳定，那一撞之下，顿时发生了惊天爆炸。

“哈哈哈！”陈锋看的直乐呵，没想到火焰骨龙蛮阴险的。

几个次等恶魔后怕的看了那倒在地上的恶魔一眼，然后再次朝着陈锋飞过来，他们的目标就是陈锋，所以连突击兽和比蒙都不看一眼，直接朝着陈锋飞过来。

可是非常的不幸，突击兽还真的没什么办法，毕竟突击兽的战斗力还仅仅是1级的实力，连1级巅峰都不算，对付普通恶魔他还算是强悍，巨大的身体横冲直撞的十分霸道。

可是对付次等恶魔，那就心有余而力不足了。

突击兽的战斗状态就是这样，对付起普通的恶魔，那就是次等恶魔级别的，但是遇到次等恶魔，又变成了1级的恶魔，如果是遇到1级巅峰的，那它也是一级巅峰，主要是突击兽的长处就是攻击力，经过陈锋装备的加持，突击兽的攻击力媲美次等恶魔，其他的就不达标了。

没办法，这货的速度就是一个硬伤。

几个次等恶魔从突击兽和比蒙的脑袋上飞了过去，突击兽没反应，但是不代表比蒙没反应啊，比蒙和火焰骨龙是老对手，平日里消耗骷髅都是他们两个军团在哪儿打，现在看到火焰骨龙都弄残废了一个，自己却没恶魔待见，顿时怒了。

比蒙的样子想起了黑猩猩，双手十分修长，都可以垂到地上了，后肢偏短小，也没有黑猩猩一样的类似人手的后脚掌，但是后脚掌十分硕大，可以完全支撑起比蒙的体重，而且后肢骨头十分粗大，要是小看了比蒙的移动速度和跳跃能力，那就真的悲催了。

比蒙身高上百米，一个跳跃却是跳起来上千米，骤然间拔地而起，一飞冲天，在一个次等恶魔惊恐的眼神里，比蒙居然飞到了人家的面前，然后残忍的一笑，一伸手，抓住了那恶魔，然后居然使出了一招陈锋都惊愕的招数。

直接把那恶魔放在了自己的屁股下头，然后笔直的坐了下去。

“轰！”整个大地都是一阵颤抖，一阵烟雾“砰”的一下就弥漫了起来，陈锋顿时看傻眼了，这不是银骨金刚的招式么，没想到比蒙也会用，甚至比蒙才是此道的老祖宗啊。

那次等恶魔.....不提也罢，反正比被火球砸到要严重的多，别看比蒙浑身骨头，可是那骨头随便切一点下来都比铁重的多，上百米的身躯，大概有三万吨的样子，那一坐，啧啧啧，不死也是残废啊，而且是特级残废。

比刚才的严重多了。

看到比蒙一下子就接近秒杀一个次等恶魔，后头想要追上来的次等恶魔傻眼了，这也太恐怖了吧，仅仅一招，就差点秒杀了一个次等恶魔，比蒙站了起来，一把抓起屁股底下正在吐血的恶魔，两只手一只手一边，抓着恶魔的脑袋和大腿，然后一个扩胸运动。

嘶啦~

恶魔十分干脆的被撕成了两段，内脏流了一地，比蒙疯狂的怒吼了一声，显然是在宣告，自己的绝对力量，所欲次等恶魔一时间不敢上前，开始踌躇了起来，它们害怕了。

一开始陈锋的凶名在前，它们还算不是非常的害怕，毕竟它们人多，可是刚才的一个火球，一朵蘑菇云，外加比蒙霸道凶残的击杀，一下子让几个次等恶魔的神经瞬间紧绷。

“天呐，我们是在干什么，我们面对的，可是连魔王都击杀的魔鬼陈锋啊！”

“我们居然打算对魔鬼陈锋出手，我的天呐，我真的是不要命了！”

陈锋自个儿也没料到，比蒙的一招震慑住了所有的次等恶魔，趁着这个机会，陈锋笔直的朝着城市冲了过去，主城就在不远的前方，只要冲入城市内，陈锋就有把握逼出阿兹莫丹，甚至可以连阿兹莫丹都给收了。

一路冲了上去，次等恶魔们此时不敢上去拦截，可是没一会儿，所有次等恶魔都同时想到了一个问题，如果现在不拦截，到时候魔王大人出来怪罪。

“上吧？”

“你先上？”

“凭什么我先上啊，你先上！”

“你先上！”

“得了得了，大家一起上，我就不信了，那个叫陈锋的人类真的就这么厉害，大家小心点，千万不要落入那个大个子骷髅手里头就是了！”一群恶魔商量着，最后一声怒吼，全部一起朝着陈锋冲了过来。

“就等着你们过来了！”陈锋却是笑了起来，因为陈锋知道，刚才比蒙的一下虽然震慑住了，可是架不住这群次等恶魔数量多，这群家伙不敢一个个的上，肯定是一起上，但是这样对陈锋来说，反而是一个好处。

“死亡空间，给我封印！”忽然间，天空中出现了一个巨大的灰色圆球，只见那圆球猛然的从中间划开，变成了两个半圆，然后一瞬间出现在了陈锋的面前，下一秒那两个半圆宛如一张大嘴，一口气吞没了所有都次等恶魔。

“就等着你们了！”这一招，消耗陈锋足足15点的生命之能，这一招的力量在于把敌人给封印进了那个空间之内，必须消耗掉一声数额的生命值才能出来。

那个空间会吸收生命，恶魔会快速的被削弱，寿命会开始下降，但是当整个空间吸收了十万年的寿命之后，就会破碎开来，然后形成一个晶体，这个晶体内蕴含了一万年的寿命。

虽然吸收十万年，但是接出来的却只有一万年的寿命，消耗非常的大，但是这个结晶任何人都可以使用，对于陈锋来说简直就是一个天大的神器，而且这一招不仅仅可以对付人类，对付天使，对付恶魔，对付任何有生命的花草树木飞禽走兽鱼虾蟹龟都有用。

只要是有生命的，就能够吸取，陈锋是不需要，因为陈锋的生命已经几乎接近永恒了，要是怕死了，飞出宇宙，找个植物多的星球住上一晚上，生命就又恢复了。

陈锋拿这个，是用来给其他人的，例如阿卡拉，例如海格，阿卡拉没有海格那个运气好，可以进入神圣之泉，而且陈锋虽然没见到阿卡拉，但是却也知道，这些年来阿卡拉愈发的苍老，看来是大限将至。

所以，陈锋接着这个机会，吸收恶魔十万年寿命，然后凝聚成一枚“万年寿命结晶”，准备去送给阿卡拉，最起码一万年的寿命，可以让阿卡拉再存活万年。

在阿卡拉的带领下，一万年，足够人类再次发展到了一个新的辉煌巅峰了。

不过这个能力也有限制，短时间内是无法多次使用的，大概是一个月一次，陈锋当然会把握好，反正库拉斯特多的是万年古树，随便找几棵就能解决寿命来源的问题。

看着那巨大的结界不断闪烁着绿色的光芒，陈锋心中一笑，这群家伙三十多个，被抽了十万年寿命，平均下来一个也得付出好几千年的寿命，虽然不是太多，但是起码可以让这群家伙虚弱一阵子。

趁这这个机会，陈锋笔直往前冲，终于来到了城市的城墙脚下。

第874章 融合火焰宝珠的阿兹莫丹！

终于来到城墙脚下了，陈锋二话不说，让比蒙和突击兽十分干脆的开始破坏，别看攻城突击兽是专门攻城的，可是在破坏上头，远不如比蒙。

战争比蒙有一招特殊技能，靠着这一个招数，战争比蒙基本上就单靠肉搏，都能进军团长排名的前五，那就是比蒙的爪子，比蒙的爪子有一种特殊的效果，那就是无视防御。

其实说是无视防御，其实是无比的尖锐和锋利，轻轻的一划拉，就算是钻石也得变两半，这只是普通的城墙，在比蒙的面前就好像纸糊的一样，刷刷几爪子，整个城墙轰然倒塌比蒙大摇大摆的走了进去，顺便白了一眼突击兽，那家伙还在撞墙呢，只可惜人家都已经破坏了一个百米的大口子，突击兽那边才看见一个拳头大小的窟窿。

陈锋等人也十分淡定的无数突击兽，走进了城市，无数的恶魔惊恐的看着走进来的陈锋，陈锋残酷的一笑，一招手，所有骷髅来时疯狂的攻击和破坏，尤其是比蒙，双手摊开，弯腰，笔直的往前冲，刚好两侧的房屋正好挡在爪子面前。

可是这个世界上有东西可以挡住比蒙的爪子么？

没有，十分干脆的所有房屋都被比蒙给破坏了，陈锋顿时笑了起来，这个画面非常熟悉啊，丫的不就是金刚狼前传里头金刚狼进入水坝基地救人的那一幕么？

好家伙，自己养了一个比金刚狼更霸道的家伙，金刚狼的那啥金属的，号称最坚硬的金属，而陈锋的比蒙，估计那爪子绝对不比那金属弱。

一路的破坏，比蒙踩死的恶魔都有上千了，陈锋带着自己的骷髅大军一路冲过去，火焰骨龙和龙骑士就是放火的高手，一人一边不断的喷着火焰，整个城市逐渐被火焰所吞噬了。

“陈锋！”一声惊天怒吼从城内传来，陈锋冷笑了一笑，这下子舍得出来了？

“你.......”阿兹莫丹出现在一个城堡的上空，顿时愤怒的手指着陈锋，陈锋冷笑了一声，现在出来，已经晚了，这个城市陈锋非要毁灭了不成。

瞬间身体一变，陈锋变成了大地骷髅王，紧接着轻轻的一抬手，阿兹莫丹只感觉到一股惊人的波动从地底下传来，紧接着整个大地都开始颤抖了起来。

“大地之怒！”

和冰封千里，烈焰风暴一样的技能，影响范围一千公里，不过大地骷髅王身体不完整，这个技能冷却时间长达一个月，不过这一次却是用的格外的恰当。

只见整个地面开始疯狂的颤抖了起来，不一会让地面上骤然间撕裂了一条巨大的裂缝，那裂缝居然正好在城市的中间，而让陈锋意想不到的是，那裂缝内居然涌出了无数的熔浆，开始疯狂的朝着四面八方扩散了出去。

“哈哈哈，天要亡你，真的不怪我，我的技能可没办法带岩浆出来！”陈锋大笑着，没想到那城市的下面居然是一条岩浆的通道，那那裂缝一开裂，正好是在那通道上，直接无数的岩浆开始满了出来。

大火，滔天的大火瞬间弥漫了整个城市，陈锋还顺手变身了一下疾风骷髅王，看着有一个方向没着火的，一把飓风吹过去，瞬间整个城市都被陈锋给点燃了。

“好，你......非常好，陈锋，你真的认为，我克制不了你么？全部给我熄灭！”阿兹莫丹一声怒吼，只见无数的火焰居然真的开始熄灭了，陈锋立刻等大了双眼，不可思议的看着阿兹莫丹。

阿兹莫丹狂笑的看着陈峰，一抬手，无数的火焰仿佛是被关了气阀一样，开始慢慢的减少，最后居然真的不见了，无数的熔浆也开始凝固，不一会儿那裂缝赫然被熔浆给堵住了。

“火焰宝珠，你居然吸收了我的红莲宝珠！”陈锋愤怒的看着阿兹莫丹，没想到阿兹莫丹居然真的成功了，宝珠的吸收难度要比骷髅王的躯体更加的困难。

而让陈锋真正意想不到的是，宝珠居然会认同了阿兹莫丹，这让陈锋百思不得其解，但是事实就摆在陈锋的面前，有了火焰宝珠的阿兹莫丹，已经掌握了大约十分之一火焰骷髅王的力量了，这个力量如果放在陈锋身上，那就是100％，放在阿兹莫丹身上却只有10％。

可是，切莫小看了这个百分之十，阿兹莫丹本身实力惊人，如今融合了火焰宝珠，对于火焰的掌控更加强大，而且还有最关键的一点，那就是陈锋的火焰骷髅王，被火焰宝珠给克制啊。

如果陈锋和阿兹莫丹同时放火，陈锋的火焰是必定被克制的那一个，而阿兹莫丹可以熄灭陈锋的火焰，可是陈锋却无法熄灭火焰宝珠的火焰，陈锋顿是捂着额头，这一下难了。

“陈锋，我看你还有什么本事，现在的我，已经完全强过你了，就算是布尔凯索来了，你们两个一起也不是我的对手！”阿兹莫丹大声的怒吼着，一招手，天空中一个巨大的火球直接朝着陈锋笔直的冲了下来。

龙骑士直接飞了起来，一下子就撞在了那火球上，只听见一声巨大的爆炸，龙骑士被冲击波狠狠的掀翻在了地上，顿时地面上多了一个深坑。

龙骑士固然免疫火焰伤害，可是对于冲击波，却也是无能为力啊。

“该死，怎么就让他给融合了火焰骷髅王！”火焰骷髅王，除了雷霆骷髅王之后，元素伤害最暴躁的一个，战斗力十分强大，加上阿兹莫丹本身就善用火焰技能，结果火焰宝珠虽然只给阿兹莫丹提供了10％的力量，但是对于阿兹莫丹来说，无异于是整整一倍的力量提升。

现在的火焰，威力足足提高了数倍，陈锋都不敢硬接。

小蘑菇云在天空中出现了，好在有龙骑士这个火焰免疫的，但是陈锋还是担心，万一阿兹莫丹有降低火焰抗性的能力，那龙骑士的火焰免疫也会消失的。

有一句话叫什么，说好的不灵说坏的灵，陈锋的念头刚一闪而过，阿兹莫丹就惊奇的看着龙骑士。

“没想到居然是火焰免疫，不过在我的面前，火焰是无法免疫的，火焰剥夺！”陈锋脸色一变，火焰剥夺，这是火焰宝珠内的技能，瞬间让敌人的火焰抗性降低100％，也就是说，火焰抗性会变成原来的一半。

一瞬间，一连串的红光在陈锋和陈锋的骷髅身上闪耀了起来，陈锋脸色格外难看，这真他妈是雪上加霜啊，没想到今天居然被克制了。

“你们三个先回去，我要召唤布尔凯索！”陈锋说道，比蒙火焰骨龙和圣光独角兽虽然心中不满，但是毕竟陈锋是主人，被陈锋解散了之后，陈锋惊讶的发现，军团长居然不会在地上留下尸骨。

要知道，陈锋解散任何骷髅，都会留下无数的白骨，没想到今天遇到的却是不留骨头的。

“没想到还有这样的招数？”陈锋一想，布尔凯索被解散了，照样留下一大堆的骷髅，只不过金色的骨头会立刻变成白色的，仿佛是没有进化一样。

召唤出了布尔凯索，布尔凯索立刻就看到了阿兹莫丹，也立刻就知道了阿兹莫丹的变化，顿时也开始严肃了起来。

“陈锋，阿兹莫丹是怎么回事？”布尔凯索朝着陈锋问道，陈锋一脸的苦笑，没想到到头来好东西居然被阿兹莫丹给得到了，真的是亏心啊。

“阿兹莫丹融合了火焰宝珠，你而已知道，地狱七大魔王，迪亚波罗玩火排第一，第二就是阿兹莫丹了，现在阿兹莫丹有了火焰宝珠，简直就是井上添花，如虎添翼，战斗力至少提高一倍，您可得小心着点儿！”陈锋说道。

不过还好，阿兹莫丹的“火焰剥夺”来源自火焰宝珠，而没有躯干支撑的火焰宝珠，任何技能都有冷却时间，所以布尔凯索没收到降低抗火，算是一个优势了。

战斗开始了，率先冲上去的是布尔凯索，这家伙一出来就对着那阿兹莫丹一个投掷，手中的武器居然直接扔了出去，那大剑顿时在空气中摩擦出一阵呼啸，然后狠狠的撞在了建筑上，阿兹莫丹躲开了。

可是布尔凯索一挥手，只见两把武器居然再次回到了布尔凯索的手中，陈锋有些好奇这两把武器到底是什么属性了，陈锋还真的没见过这两把武器本来的属性呢。

阿兹莫丹躲开了布尔凯索的攻击，一口火焰朝着布尔凯索喷了过来，龙骑士瞬间出现在了布尔凯索的面前，一举盾牌，挡住了火焰，然后红莲之盾瞬间绽放出了一阵红色光芒，然后一道光柱笔直的朝着阿兹莫丹喷了过去。

阿兹莫丹急忙躲避，随后一招手，天空中三个红色的火球出现，狠狠的朝着远处的陈锋砸了过去，龙骑士急忙回防，可是那三个火球却是一拐弯，一个狠狠砸在了龙骑士的身上，骤然间把龙骑士砸的一个踉跄，剩下两个一下子绕过了龙骑士，笔直朝着陈锋飞了过去。

第875章 祸兮福所倚！

没想到攻击的目标居然是自己，陈锋被吓了一跳，不过这火球虽然威力惊人，但是陈锋却没有丝毫的害怕，一伸手，十几道灰色的光线笔直的冲了出去，瞬间穿透了那火球，火球一下子就宛如气球一样破碎了开来，变成精纯的火元素，散落在了空气当中。

“哼！”陈锋冷笑一声，然后手中的死亡射线宛如激光枪一样的朝着阿兹莫丹不断的发射，别看阿兹莫丹战斗力是强悍了起来，可是也架不住陈锋这边人多啊。

阿兹莫丹急忙飞到了地上，忽然一声怒吼，双手猛然的插在了地上，只见整个地面上忽然多了一层黑色的油状物体，就好像是石油一样，陈锋不知道是什么，但是却可以清晰的看到，那黑色的“石油“蕴含着惊人的温度，轻轻的碰到建筑，那仿佛直接整个燃烧了起来。

“哈哈哈，有本事你过来啊！”阿兹莫丹疯狂的大笑着，龙骑士顿时一怒，它可是不怕火焰的，直接飞了过去，可是刚到了那黑色火油的上空，龙骑士居然笔直的掉了下去，瞬间陈锋就知道了，那火油居然还带着惊人的吸引力，龙骑士飞不起来了。

火焰瞬间从龙骑士的身上燃烧了起来，此时的龙骑士已经没有火焰免疫了，不过在场的火焰抗性最高的，还是龙骑士，火焰慢慢的焚烧着龙骑士，陈锋可以清晰的感觉到龙骑士在慢慢的变弱，显然是掉血了。

“解散，召唤！”陈锋立刻解散了龙骑士，然后在一旁召唤了出来，龙骑士坐下的巨龙顿时拍了拍翅膀，愤怒的看着阿兹莫丹，不过却不敢轻易的上前了！

“我来！”阿兹莫丹就好像是得到了一个天然的堡垒一样，完全不再害怕，在那火油内放心的进攻着陈锋，无数的火球疯狂的朝着陈锋喷射了过来，布尔凯索顿时一怒，一剑一剑的劈开了火球，朝着阿兹莫丹冲了过去。

“小心，伊泽克，帮忙！”伊泽克早就开启了所有可以抵消火焰伤害的光环了，顺手还开启了冰冻加持光环，那也是一个失传的光环，给友军的伤害附上冰冻效果。

这样的话，友军33％的武器伤害，会转换成为冰冻伤害，面对阿兹莫丹这种恶魔，打起来是格外的爽快。

布尔凯索冲了过去，让陈锋意外的是，布尔凯索的战斗经验真的非常丰富，两把武器在地上拖动着，那武器上可是带着伊泽克的寒冰伤害，顿时整个火油居然被微微的冰冻了起来。

“好办法！”陈锋瞬间身上一闪，变成了寒冰骷髅王，火焰骷髅王和寒冰骷髅王这一对冤家，再次开始了战斗，一招手，无数的寒气冒了出来，火油的温度骤然间下降。

阿兹莫丹自然不答应，顿时怒吼连连，火油的温度又升了上来，结果陈锋和阿兹莫丹就展开了拉锯战，双方你一个升温我一个降温的，可是布尔凯索已经达到了阿兹莫丹的跟前了。

“哼，布尔凯索，如果是上次，我或许会怕你，但是现在，你不是我的对手！”阿兹莫丹怒吼了一声，只见手中瞬间一把巨大的火焰大剑出现，狠狠的朝着布尔凯索砍了下去。

陈锋吓了一大跳，阿兹莫丹一直以来都是法系的魔王，却没想到居然还会近身战斗，而且一下子就和布尔凯索打的不相上下，看来阿兹莫丹一直都在隐藏着自己的实力，这一次是被逼出来了。

“好厉害！”陈锋也不得不称赞一句，阿兹莫丹的近战技巧的确非常的强悍，居然一时间和布尔凯索打的不相上下，不过对于陈锋来说，现在可不是看戏的时间，一招手，无数的寒气瞬间凝聚成了雪之刺，这时候冰之矛太大了，不管用。

雪之刺没有冷却时间，陈锋不断的投掷了出去，一下子阿兹莫丹开始手忙脚乱了起来，忽然一声怒吼，只见无数的火焰从地面上冲天而起，一下子雪之刺就被融化了个干净。

“好家伙！”陈锋再次一伸手，只见大量的暴雪开始从天空中飘落了下午，那暴雪当中还夹杂着无数的冰棱，暴风雪，开始。

阿兹莫丹也不是善茬，手中的大剑忽然一变，居然变成了一把大锤子，狠狠的击退了布尔凯索，然后一声怒吼，无数的火雨从天而降，瞬间那暴风雪就变成瓢泼大雨了。

“该死的东西！”果然，火焰和寒冰就是不对付啊，双方互相克制，战斗一时间陷入了僵局，陈锋倒是还好，阿兹莫丹在一旁喘了几口气，又完全恢复，相比此时已经不累了。

“该死，体力恢复的也十分惊人啊！”陈锋看着阿兹莫丹，可是接下来的一幕却让陈锋傻眼了，阿兹莫丹居然逃走了，陈锋顿时一阵怒吼，可是阿兹莫丹的速度却快的惊人，而且还是闪烁类型的逃走，瞬间移动，不一会儿就消失了。

“我操！”陈锋顿时怒骂了一声，不带这么坑爹的，居然就这么跑了，这也打的太过于玩笑了吧？

“陈锋，你等着，等我完全融合了这个宝贝，我会再来找你的，到时候，你绝对不会是我的对手！督瑞尔的灵魂之石在宫殿内！”阿兹莫丹忽然又扔出来一个投影，对着陈锋怒吼了一声。

陈锋立刻看向宫殿，只见宫殿内，几个人类顿时目瞪口呆的看着那投影，然后看了一眼陈锋，陈锋急忙追了上去，那几个堕落者扭头就跑。

被阿兹莫丹逃走，陈锋始料未及，其实陈锋也无可奈何了，阿兹莫丹的的实力变得十分惊人，虽然不至于打败自己，但是双方僵持下去，到底是个没玩没了，所以陈锋也有点消极备战。

但是几个堕落者，陈锋可绝对不能放弃，立刻冲了上去，让布尔凯索回到了墓地，再把无数的骷髅给叫了出来，瞬间整个城堡被陈锋给控制了。

不一会儿，战斗传来，陈锋知道找到人了，急忙飞了过去，只见五个堕落者正被陈锋的骷髅团团包围，运气非常不好，其中赫然有九尾灵狐。

“哼，叛徒，我懒得和你们废话，把督瑞尔的灵魂之石叫出来，我可以留你们一个全尸，不然的话，我的骷髅会把你们给活生生撕成碎片！”陈锋冷笑着说道。

对于叛徒，陈锋从来都不是那种善良的人，几个堕落者对手了一眼，立刻对着陈锋喊冤了起来。

“灵魂之石真的不在我们手里啊，它早就被阿兹莫丹那个混蛋给拿走了，我们只是侍奉在这里的人而已！”陈锋都懒得废话，火焰宝珠被阿兹莫丹吸收，陈锋心情可非常的不好。

顿时一招手，只见一群骷髅一拥而上，瞬间把那个说话的堕落者给撕成了碎片，一旁剩下的四个堕落者顿时脸色苍白，惊恐万分的看着陈锋。

“还有谁要狡辩的？”陈锋淡淡的说道，四个堕落者都是瑟瑟发抖。

“大.....大人，真的不在我们手里，如果是在我们手里，我们早就给您了，可是真的是被阿兹莫丹给拿走了，他早就让他的属下带着灵魂之石逃走了！我们真的只是诱饵而已！”

一个堕落者对着陈锋说道，陈锋皱起了眉头，看来阿兹莫丹早就想要逃跑了，在开始战斗的时候就已经安排好了一切，这个该死的家伙，可惜啊，让它给算计了。

陈锋不能放过任何一点的希望，所以才没有去追逐阿兹莫丹，毕竟要追还真的不一定追的上，结果没想到，被阿兹莫丹给摆了一道。

“算了，你们上路吧！”陈锋无奈的叹了一口气，火焰宝珠丢了，结果督瑞尔的灵魂之石也没弄到手，真他妈不知道阿兹莫丹为什么要拿走督瑞尔的灵魂之石，这东西有什么用啊。

几个堕落者瞬间被陈锋的骷髅给砍死了，陈锋没有分尸，虽然这群家伙罪不可恕，但是陈锋还是给他们一个体面的死法，把尸体给烧了之后，陈锋思考了一下，最后准备去地狱熔炉。

他要把地狱熔炉的铁毡给拿走，因为只有那个铁毡，才能经得起地狱熔炉之锤的敲打，但是那个铁毡非常的巨大，陈锋一开始也没想到，但是现在灵魂之石没拿到，陈锋准备那地狱熔炉给破坏了，把能拿走的东西全部拿走。

想到就去做，陈锋立刻超这地狱熔炉出发，足足三个月，陈锋到了地狱熔炉，只见宛如一个湖泊大小的地狱铁毡，陈锋二话不说直接翘走，然后塞进了背包里头，却惊讶的发现，地面上有一个东西。

“哈哈，疾风骷髅王的部件？”陈锋顿时一阵惊喜，在地狱熔炉内，陈锋唯一没办法穿透的就是这个地狱铁毡，没想到下头居然有一个疾风骷髅王的部件。

这样一来，疾风骷髅王就只剩下最后一件了，陈锋就又有一个骷髅王完全复活了。

“果然是命不该绝，不对，是福兮祸所伏，祸兮福所倚！”陈锋摇头晃脑，没想到丢了火焰骷髅王，却得到了疾风骷髅王剩下的两个部件之一，这一下，疾风骷髅王也成为陈锋必定追求的目标了。

“回家，哈哈哈哈！”丢了一个西瓜，但是陈锋捡回来了一个哈密瓜，陈锋的心情一下子就好了很多，有了疾风骷髅王的帮助，到时候陈锋再遇到阿兹莫丹，就不信追不上了！

第876章 建学校？

阿兹莫丹的逃走，已经不在陈锋的控制范围之内了，所以陈锋只能回家，当然顺手把地狱熔炉内的铁毡给搬走了，以后地狱熔炉这块区域就算是给费了。

因为能承受的住地狱熔炉之锤敲打的，只有这么一块同时出生的铁毡，而这一块铁毡如今也被陈锋给拿走了，也就是说以后万一再有灵魂之石，那陈锋随时随地都可以破坏了。

一张卷轴就回到了群魔堡垒，陈锋回到了自己的家里头，和几个孩子亲热了一下，就一下子倒在了床上。

陈锋内心十分的郁闷，虽然是得到了疾风骷髅王的一个部件，而疾风骷髅王仅剩下最后一个部件就可以复活了，可是火焰宝珠的失去，依然让陈锋十分的郁闷。

“早知道生命骷髅王复活，先探索一下那地儿了，这样火焰宝珠也在我手里了，到时候两个骷髅王，阿兹莫丹就算是想要逃跑都没可能！”陈锋想到。

可是终究是追悔莫及啊，这一次陈锋算是被坑了，不过阿兹莫丹逃走之后，陈锋也没办法追求，作为一个魔王，阿兹莫丹要逃走，陈锋还真的追不上。

现在别说是追了，阿兹莫丹如今在什么地方陈锋都还不知道呢。

“有心事？”朱利安悄悄的来到了陈锋的身边，把脑袋放在陈锋的胸膛，陈锋叹了一口气，把事情和朱利安说了一遍。

“也就是说，你现在和阿兹莫丹，是谁也打不过谁咯？”朱利安问道。

“嗯，别看我已经让生命骷髅王复活了，但是生命骷髅王的战斗力，最多和魔王持平，有了布尔凯索我才能击杀了督瑞尔，但是现在阿兹莫丹融合了火焰宝珠，战斗力最少提高一倍，和我又站在同一个起跑线上！”

陈锋十分无奈，本身骷髅王的战斗力，就是和魔王一个档次的，有了布尔凯索这个虽然不及魔王，但是却能打跑魔王的祖先在这里，陈锋才能击杀督瑞尔。

可是现在却不一样了，火焰宝珠虽然只提供了十分之一的力量给阿兹莫丹，但是对阿兹莫丹来说却是井上添花，战斗力最少提高一倍。

刚好，陈锋和阿兹莫丹又在一个等级上了，双方互相都奈何不了。

“别多想了，你不是说了，宝珠的力量必须依附身躯，火焰骷髅王的身躯在你这里，就是对阿兹莫丹最大的限制了，你可以继续提高实力，可是阿兹莫丹不行啊！”

“到时候你再努力一把，然后找到阿兹莫丹，那不就是稳赢了么？”朱利安笑着说道，陈锋顿时捧起朱利安的脸庞，狠狠的亲了下来。

“不愧是我的老婆，就是聪明！”陈锋笑了起来，其实这个陈锋也想过了，只是自己的东西被别人拿走而且让别人变强，这让陈锋很是郁闷。

其实就算是现在陈锋能打得过阿兹莫丹那有如何？

没有灵魂之石，阿兹莫丹是不会被封印的，生命之花只能召唤一朵，如今除非把督瑞尔的灵魂给放出来，不然阿兹莫丹的灵魂铁定没地方装。

所以，这才是陈锋为什么一定要先得到督瑞尔灵魂之石的原因，本来用于封印阿兹莫丹的灵魂之石，就是传说中的那一枚黑色灵魂之石，可是后来随着一场战役，消失不见了。

至今无人知道下落。

“好了，那些烦恼的事情不去想了，嘿嘿，老婆，咱们玩个游戏吧？”陈锋奸笑的看着朱利安，朱利安白了一眼，然后朝着陈锋抛了一个媚眼：“什么游戏啊？”

“骑大马的游戏！”

一把扑到了朱利安，屋内响起了令人血脉喷张的声音。

没多久，朱利安败下阵来，陈锋正洋洋得意，可是门口却走进来足足三个人，陈锋顿时傻眼了，一场“群殴”开始上演.......

第二天中午，陈锋这才起床，吃完了午饭陈锋就去找了伊姆帕里斯，把事情给说了说，让伊姆帕里斯注意，现在的阿兹莫丹战斗力惊人，大家千万不要去随便触怒。

如果有发现阿兹莫丹的踪迹，就来告诉陈锋，在这个世界上唯一能够控制住阿兹莫丹的，只有陈锋一个人了。

“那现在怎么办？”伊姆帕里斯朝着陈锋问道。

“稳扎稳打，我要先把人类世界给稳定下来，然后创办一个学院！”陈锋忽然说道，伊姆帕里斯愕然的看着陈锋。

“学院？你要学德鲁伊那群家伙啊？”德鲁伊有一个橡树学院，专门教育那些自然系和动物系的德鲁伊，但是很悲剧，元素系的它们不教。

这个学院也是暗黑世界里最著名的一个学院，只可惜只教育德鲁伊。

“不，我要开创一个全部职业者都教育的学院，并且在里头挑选精英分子，人品好，天赋好，心态好，热闹人类世界，热爱生命，对恶魔绝不留情！”

“挑选出来之后，发布一系列的任务，甚至是陷阱任务，用来检验人品和实力，然后奖励只有一样，经验药剂！”陈锋说道。

“你要拔苗助长？”很久以前人类也这样过，只不过那时候是全人类进步，但是结果却是出现了历史上最多的堕落者，让全人类差点一蹶不振。

“当然不是，我说过，人品，心性，实力都要考察，只有通过的才能得到，你不认为很大程度上，战斗技巧是可以通过磨练出来的吗？”

“虽然通过自我的打怪升级锻炼出来的战斗技巧的确不错，可是这样太慢了，我们为什么不请一下老一辈职业者，用来发扬自己的战斗经验呢？”

“然后抓各种等级的恶魔，用来让学生实践？我们可以研究一些药剂，让恶魔的实力分成几个档次，例如全盛时期的一半的战斗力，全盛时期百分百的战斗力，还有狂暴药剂？”

“一来，让所有学生都熟悉一些恶魔的战斗方式，二来更是让学生们循序渐进的锻炼技巧！”这个点子陈锋其实是参考以前几款动作游戏的。

鬼泣，猎天使魔女，怪物猎人等等，依靠操作不断的循序渐进，不过游戏培养的是玩家的操作，而陈锋培养的，则是职业者的战斗技巧，实际上是一样的道理的。

陈锋准备最应该学习的是怪物猎人的集会所，集会所里头要求挑战一只怪物，然后是系统给你固定的装备和药水配置，陈锋也准备这么弄。

固定的装备配置，加上固定的药水等辅助，让职业者去挑战一定数量的恶魔，而且人物难度认为普通的（恶魔实力只能发挥五层），正常的（恶魔实力百分百），和困难的（恶魔喝狂暴药剂）。

同时，还可以加入各种特殊地形，反正陈锋现在骷髅王很多了，基本上的地形都能模拟的出来，陈锋还要求天使帮忙，一些奇特地形也会在天使的帮助下布置出来。

甚至还可以加入乱入系统，当初玩怪物猎人P3的时候，陈锋最恨的就是乱入系统，在挑战完一只BOSS之后，会出现一只更强大的BOSS，这时候很大程度上都会弹尽粮绝，所以这才是真正考验技巧的地方。

陈锋认为这个设定很棒，当然不是游戏，而是在现实当中，毕竟谁也不知道自己在打怪练级的时候，下一秒会发生什么事儿。

“这事儿太大了，我一个人可不敢答应你！”伊姆帕里斯说道，他已经可以猜到了，如果陈锋真的建立成功了，并且得到全世界的认同和帮助，这个学院，绝对可以成为全天下最伟大的一个学院，甚至伊姆帕里斯都已经有心思，如果学院真的成功了，把天使也送这里来训练。

反正世界之石现在已经不管外来生物了。

“可是你这个学院需要多年的建设啊？现在虽然地狱内只有阿兹莫丹一个魔王，但是万一出现什么问题呢？”伊姆帕里斯问道。

陈锋却是一笑，因为他知道伊姆帕里斯所指的问题是什么，其实就是阿兹莫丹可以融合火焰宝珠，万一找到其他的骷髅王呢？

“不用担心，你忘记拉斯马了？这个世界上，只有我才能拥有所有的骷髅王而不冲突，其实我很希望阿兹莫丹能再找到一个宝珠，然后尝试融合！”

“那我就不用出手了，两个宝珠的冲突，能直接把他的肉身给灭了！”陈锋笑着说道，陈锋之所以能够同时拥有所有的骷髅王，那是因为创世神骷髅王的意志在陈锋的脑海里啊。

但是阿兹莫丹仅仅是融合了火焰骷髅王的宝珠，要是出现其他的骷髅王的躯体或者宝珠，阿兹莫丹要是融合的话，那两个骷髅王铁定是会打架的，一山不容二虎，可是陈锋脑海里有饲养员，所以可以容纳，但是阿兹莫丹没有。

到时候要是真的融合了，那可就好玩了，阿兹莫丹铁定爆炸。

所以，陈锋反而很期待阿兹莫丹爆炸。

“这样吧，那我现在就去发通知，让所有人都来一趟群魔堡垒，大家坐下来商量商量你这个学院的问题！”

“人类，现在真的需要一个英雄出来主持场面了！”

第877章 全世界的讨论！

陈锋召开会议，要建立一个旷世奇闻一般的学院，人类世界开始沸腾了，因为陈锋已经把其中几个措施给发布了出去，学院一共设定11个学院，所有职业都可以入学。
其中11个分院分别是：野蛮人，刺客，法师，武僧，巫医，恶魔猎手，死灵法师，德鲁伊，圣骑士，亚马逊以及天使。
11个分院的院长都是由顶尖高手出任，其中野蛮人的布尔大人因为已经是失踪，但是陈锋请来的却是真正让所有蛮子们沸腾的传奇人物，布尔凯索。
刺客由莉莉丝的爷爷亲自出马，同时莉莉丝的爷爷甚至宣布，整个刺客连忙并入学院，成为学院的纠察队，在训练刺客的同时，考察全校所有师生的各项考分。
没错，老师也在考核之内，要是老师的教育水平不足，甚至有可能会被扔出去看大门。
法师，曼陀罗家族表示愿意拿出曼陀罗家全部的文献，用来提高所有法师们的知识，并且炼金术师宣布，有战斗资质不好，但是炼金水平高超的，会有优先加入炼金协会的资格。
炼金协会这一手让陈锋凑手不及，不过却也暗自感激，因为这样一来，就等于是给了那些资质不好的法师们一条出路，而与此同时铁匠公会也宣布，铁匠天赋过人的，将会有资格进入铁匠公会。
并且海格大人亲自下令，将会在前三期的学生当中，挑选一个铁匠天赋最好的，担任他的亲传弟子。
顿时所有蛮子们都沸腾了。
而更让陈锋意想不到的是，冰岛的那一位冰神居然也宣布，他们手头有几份奥术的文献，也将拿出来，让学院优先参考使用。
陈锋有些奇怪，但是后来一想，个人恩怨归个人恩怨，在全人类的问题上，陈锋还是很大度的，当场感谢冰神做出的贡献，算是给冰神一个面子了。
当然，陈锋也得到了朱利安等人的一致好评，让陈锋格外的郁闷。
“我在你们心目中，就是那种小鸡肚肠的人么？”
“是！”众女一阵大笑，陈锋无奈，继续安排其他的事情，会议还没开始，整个学院就已经闹的沸沸扬扬的。
会议开始的前三天，德鲁伊的橡树学院也发布声明，如果陈锋不嫌弃，会将整个橡树学院并入陈锋所开创的学院的德鲁伊分院当中。
陈锋自然是大喜过望，因为从塔维纳的口中陈锋已经知道了，这个学院其实并不腐朽，反而生机勃勃，里头师生是打成一片的，教师的教育水平非常的突出，虽然很多老师都不是德鲁伊。
这让陈锋格外的激动，立刻宣布只要只要橡树学院真的并入，那橡树学院的院长，同样担任德鲁伊分院的院长，职位不变，同时进入学院理事会。
橡树学院的并入，就等于是这个问题已经得到了德鲁伊的全面认可了，同时作为陈锋的丈母娘也宣布，亚马逊也全面支持陈锋，同时安排亚马逊学院内最出色的教官，去担任教师，并且让陈锋随意考察，只要水平不足，可以当场开除。
这样一来，野蛮人，亚马逊还有德鲁伊基本上算完全支持陈锋了，曼陀罗家族虽然是法师的顶尖家族，但是法师家族错综复杂，不是曼陀罗一家独大的。
武僧等也没有宣布，主要还是他们人数少，加上武僧的历练十分严格，甚至可以说是苛刻，所以这个问题还有待商榷，毕竟要是一视同仁，那可是不一定教的出武僧的。
死灵法师更是好说了，本来是请一个群魔堡垒的老资格死灵法师担任分院长的，但是伊姆帕里斯说，就算是拉斯马来担任，都不如陈锋自己担任来的有号召力，结果陈锋出任学院第一人总院长，同时担任第一任的死灵法师分院的分院长。
结果，全部死灵法师都欢呼了，死灵法师也彻底的认同了。
接下来几个职业，陈锋自然是有办法说服的，陈锋花了几天的时间做了一个具体的方案，这种东西对于现代人来说算是熟能生巧了。
把优点全部写出来，当然陈锋不能忘记缺点，其中最大的缺点就是人性的考察上，万一培养出一个天才成了堕落者，那就彻底的悲剧了。
然后是各种资源分配的问题，这一点让陈锋很是头疼，因为世界之石的新属性，看起来面板上虽然数据多了起来，但是实际上却是简化了数据。
很多数据都是通用的，换句话说很多资源大家都是要抢着用的，这一点最后陈锋认为，大家靠打架吧，按照等级来，十级一个区域，谁的学生实力强，谁得到的资源就多。
会议开始了。
陈锋把手中的企划书发了下去，整个会议室鸦雀无声，全部都是在翻着那企划书，大家都看到了许多的优点，尤其是最主要的一条，最快速度的培养人类的战斗力，解除天使和人类面临的战斗力匮乏的问题。
整整三个小时，这才出了一点声音，大家开始小声的和周围的人探讨了起来，到了后来干脆是大喊了起来，陈锋点点头，看来很大程度上，大家的积极性都被调动了起来。
“啪啪，好了，大家安静一下，现在大家想必都看完了，我们会议可以正式开始了！”陈锋笑着说道，在场的人都是有头有脸的人物，立刻安静了下去。
如今的陈锋，是当之无愧的世界第一，其实陈锋直接开创学院，他们也不敢不同意，但是陈锋不但询问他们的意见，甚至还煞费苦心的拿出了企划书，说明陈锋对这件事情真的非常重视，并且非常注重在场的人的意见，这让一些个比较弱小的家族，十分的受用。
“现在，有问题的大家提问吧！”陈锋看着四周，却没人举手询问，陈锋看了看，莫非是没问题。
“那个，我有一个问题！”一个家族的族长总算是举起了手，陈锋立刻让他提问，同时告诉大家不要紧张害怕，大家都是一起为了人类的未来商讨。
“那个，学院如果建立了，放在什么地方？如果是坎都拉斯，那怪物的等级会不会偏低，如果是库拉斯特之类的，那会不会怪物等级又偏高？”
陈锋十分满意，第一个问题就是问出了这么有水平的。
“好，请坐，现在我来回答这个问题！”陈锋一伸手，陈锋的背后出现了一张地图，那是庇护所世界的地图。
“首先，位置我打算放在库拉斯特大森林，原因是因为这里环境好，二来森林庞大，物种丰富，无论是矿产还是炼金材料都相当的丰富，加上又靠近海洋，所以吃喝都不愁！”
“至于说怪物等级的问题，其实很简单，咱们学院的方阵是教育学生，很大程度上许多恶魔都可以用抓的，抓恶魔这个问题我就可以轻易解决，刺客联盟的人也可以轻易解决！”
“至于学生出去历练，那就分配出去不久好了，从走出学院大门那一刻开始，就已经开始历练了，如果连森林都走不出去，那还谈什么历练？”
所有人顿时点点头，学校终归还是教育学生的地方，如果要历练，到时候出去就好了，所有人点点头，认同了这个解释。
“还有什么问题？”陈锋继续问道，反正这个学院是开定了，如今炼金术师因为陈锋海量提供材料和荣誉点的关系，全部都放弃手头的工作，开始制造经验药剂，经验药剂的数量已经足够陈锋再升个几级了。
要知道陈锋的升级经验，他说第一，全世界没人敢说第二，都够陈锋升好几级的，那足够全世界的职业者都升个好几级的了。
一开始天使是肯定不允许人类快速发展的，可是世界之石的崩坏，不知道死了多少人类，加上卡迪安的悲剧，使得人类的数量锐减数倍，导致职业者一下子变得有些青黄不接。
加上新手村的箩格区域更是发生了惊天变化，现在人类是迫切的需要成长和培养新的战斗力，更是有无数的人类开始生小孩，亚马逊区域甚至给出了生个女孩就给奖励的措施。
尼玛，太暴力了。
这样的措施不但得到了亚马逊的认可，甚至得到了全世界的认可，如今蛮子们每天最大的痛苦就是又得滚床单了，整个人类世界宛如是猪一样，开始疯狂的繁衍。
双胞胎给四倍奖励哦，三胞胎给十倍哦~~
在这样的宣传下，人类开始变得春意黯然，陈锋十分无语，不过没办法，人类现在总人口数量甚至还不如一个中国，这样的加大人口繁衍是必须的一个情况。
会议整整持续了三天，而这一次会议，在后来被无数的人称为“新纪元的未来会议”，甚至还写入了历史的教科书。
最终，全世界的人都达成了协议，学院开始建造了，建造地点由陈锋和陈锋的一家人外加伊姆帕里斯亲自挑选，最终选择在了库拉斯特森林的深处，陈锋一招手，无数的骷髅出现，瞬间就开辟出了一块方圆数千里的大地。
“够用了吧？？”第二天，陈锋带着建筑师来到了这里，看着十分平整的地面，和无数被连根拔起堆在一旁的大树，建筑师连连点头。
破坏环境的一次战斗，正式的开始了，学院正式开始建造，可是这时候所有人都提出了一个让陈锋郁闷的问题。
“我说陈锋，学院到底叫什么名字啊？”

第878章 最快的建筑速度，校园建立！

要说到建筑这行业，还是得靠人多，君不见无论魔兽世界还是红色警戒，亦或是帝国时代，人一朵那建筑的速度就上去了？

要说人，陈锋没有，就建筑师指挥那么几个，但是说到骷髅，嘿嘿.........

三个月，仅仅三个月，11个学院，城墙，广场，教室，演武场，测试的斗兽场全部都建造完毕了，占地两千四百多平方公里，瞬间一个神话就在陈锋的手中诞生了。

整个城市包含了中式，欧式，法式等等建筑风格，看起来不但美轮美奂，而是妙用无穷，11个分院分别呈现一个魔法阵的结构，坐落在城池四面八方，而正好每个分院下方都埋藏着单体保护分院的魔法阵。

但是11个魔法阵一结合，就是一个阶段的结界，瞬间包裹住了整个城市，让这个学院立马就变得无比的安全。

11个分院的后头就是城墙，所以11个分院都是放在距离城墙最近的地方，这样一来一旦有危险，所有教师可以率先加入战斗。

当然，危险这东西，还真的说不准的。

学院里头一层，大道和寝室，11个学院一共22个寝室，分男女，又是形成一圈，然后寝室的里头则是一圈的教室，一共11座教室，教室还在装修，所以还没确认完毕，具体开多少个教室，还是得看学生的数量。

在里头一圈，是演武场和测试专用的斗兽场，都防止了隔音结界，免得里头激情澎湃的战斗，让无数的学生心不在焉。

在里头则是大操场，这里有各种器材，还有整整十六个擂台。

陈锋准备让学生们无数无可不在战斗，所以擂台赛是肯定要有的，十六个擂台的最中间是一个巨大的雷霆，长宽都在三千米，高2米。

操场的四周都是座位，和一个足球场差不多一样的建筑，上头有遮风避雨的地方，其实有结界在，就不用担心下雨了。

建筑是完毕了，然后开始装修，这个陈锋的骷髅就干不了了，足足两个月，装修才算是完毕，然后是开始布置结界，又是一个月。

结果，半年的时间转眼即逝，陈锋来到这个世界有五六年了，这个半年算是过的最快的了，陈锋全身心的投入到了这个学院当中，其中遇到的一些个问题，全部被陈锋给解决了。

木材不够了，砍！

石头不够了，开山。

山他妈都开完了，下海捞石头去。

半年，足足半年的时间，陈锋终于把这个城市给打造完毕了，每个事情陈锋都加入到了其中，让陈锋油然而生一种感觉，这个城市是陈锋自己亲手打造出来的。

接下来，所有老师和材料开始入驻，11个分院是老师们的办公楼，因为学校较大，所以学校也学着群魔堡垒，开放了地下通道，加入了加速符，这样可以让老师们快速的在数千公里的范围内来回的穿梭。

用个比喻，杭州到上海，如果是自驾游，大概是180公里左右，而这个城市，大概是十个这样的距离，而且是直径。

而上海的面积是636平方公里，而陈锋这个学院的占地面积，基本上是三个到四个上海的占地面积。

所有老师们开始陆续的到来了，城市还没有安装传送阵，不过当老师们到来了，就可以安装了。

传送阵一安装好，顿时来的人都更多了，等该来的都到其了之后，陈锋郑重的宣布，学院开启，然后十分庄重的拉下了挂在城墙上的红布，只见几个金色的打字出现在了城墙上。

“希望学院！”

”好名字，希望学院，人类的希望，天使的希望，未来的希望，好！”伊姆帕里斯第一个赞扬，顿时所有人都开始赞扬了起来。

这可是陈锋和自己一家人想了七八天才想出来的名字，陈锋脑子里名字多的是，清华北大哈弗什么的，但是不能用啊。

而生命非主流的就更多了，但是更不能用啊，最后朱利安一句话，提醒了陈锋。

“学院是为了培养人类的未来的，干脆就叫做未来学院吧？”可是陈锋却没同意。

“不，学院培养的不是未来，而是希望，生存的希望，强大的希望，和平的希望，所以，学院就叫做希望学院！”

所有听了的人都叫好，最后名字算是被定了下来了。

盛大的开学典礼，热热闹闹了一天，陈锋带人参观了整个学院，本来有些不甘愿的老一辈们顿时各个心服口服。

每一个教室都有各自的特色，每一个学院都有各自的风格，加上擂台，斗兽场等等措施，学校不但没有失去战斗的风格，反而把实力更是放在了最前头。

加上莉莉丝的爷爷亲自担任纠察队的，风气一定会非常的良好，健康向上，不断的进步。

招生开始了，无数的人从各个方向朝着学院赶来，不过好在陈锋聪明，分别让老师们去了各个的城市，分别招生，然后前往有传送阵的地方，例如已经再次开始恢复生产的鲁.高因之类的地方传送到学院来。

传送费陈锋一个人负担。

第一天，因为招生措施有问题，仅仅来了不到一百人报名，第二天人数直接上升到了一千多人，第三天陈锋的招生措施投掷了出去，结果来了三万多人。

第四天四万，第五天更多.......

持续了整整一个礼拜的招生，招手来的学生，总数达到了惊人的480W，陈锋几乎把年纪够的孩子，全部给招收了进来，因为陈锋不限制是不是职业者。

陈锋说了，25岁以下，8岁以上的，能有多少就招收多少，反正学校大的离谱，也不愁没地方住，陈锋还招收了好几千人的厨师，专门负责烧饭。

至于其他的扫地打杂的，全部学生自己来，陈锋甚至还准备了一套军事管理的方案，因为军事管理，是最能聚人心，和培养素质的一套方案了。

然后是安排学员，其中天使学园的人最多，因为职业者都被安排到了各自的学院去了，只有天使和不是职业者的孩子们，才没有专门的职业，所以统一安排在一起。

这一点，伊姆帕里斯和陈锋也都同意，并非是看不起他们，而是他们还没成为职业者，或者已经过了成为职业者的年纪了。

所以，那些无法成为职业者的孩子的选择道路只有两条，武僧，或者恶魔猎人。

学院的教育是十分针对性的，其中每天上午上专业课，下午上统一的课程。

专业课自然是专业老师教导，每个职业的不同，这点陈锋从不过问，而同一课程，教育的则是地理学，植物学，战争指挥学，生物学，恶魔学等等一系列的学科。

因为是新生，所以还在一个熟悉的环境，晚上陈锋则安排大聚餐，所有孩子在一起，吃吃闹闹的，陈锋允许打架，但是不允许私下里打架，陈锋第一天开学就说过了，要打架可以，找老师担保，上擂台，只要不致伤残，出人命，一切都可以。

每天晚上的联欢，加大了学生对学校的感情，但是真正陈锋会是那种心慈手软的人么，真正的恶魔在开学之后的第二个礼拜开始了。

“轰，轰，轰！”

连续三声巨大的爆炸，只见无数的孩子疯狂的从船上跳了起来，然后急急忙忙的穿好衣服，整理好了被子，摆放好了东西，洗漱完毕后，朝着大操场集合。

紧接着，悲剧的集训开始了，陈锋没有安排站军姿，有的只是一系列的走正步，和各种命令的反应训练。

课程也发生变化，上午军训，下午上专业课，晚上统一课程，因为孩子数量非常的多，尤其是天使学园的，所以每个课都是分散开来的。

例如这个学院上恶魔学科，那个学院上的是生物学，然后下课了之后，老师们得最快速的跑到隔壁学院，喝口水，继续上课。

虽然累了一点，但是看着无数孩子求知若渴的眼神，那老师们就觉得不累了。

轰轰烈烈的学院开始了，全天下不知道有多少人在关注着这里，陈锋自然不能丢人，但是因为是刚开学，无数的孩子还都是普通少年，没有职业者的力量，所以陈锋决定，一年之后才开放测验。、

当然，对于职业者们则不同，职业者们每一个月就要考试一次，天使也是如此，只有普通孩子们才是一年后才开始考试。

每个老师在上课的时候都会灌输，你们虽然是职业者，但是你们同样是人类，和别人没什么不同，如果瞧不起别人，那就是瞧不起自己，虽然依然有很多差距存在，但是却也侧面的激发了普通少年们的努力。

开学一个月之后，第一次测验自然是吸引了无数人的关注，几乎是所有职业者的家长都被请来了，反正学院够大，你整个学校足够装下全世界的人了。

密密麻麻的到处都是人，第一次测验是文考，这一点全校都一样，测验的目标最简单，对恶魔的了解程度。

按照天朝的考试，分为选择题，填空题，问答题，和情景模拟题，前三个相比大家都明白，和语文考试没什么区别，后面一个则是给你模拟一个情景，给你几个人，或者单独一个人，面对多少恶魔，会选择怎么作战。

第879章 陈锋的愤怒！

当然，这样也有一个弊端，那就是太慢了，因为很多孩子连字儿都不认识，就不要说写了，所以选择了让职业者们来听答案，而每一个帮忙考试的职业者或者家长，手中都有一份正确答案。
唯独那情景模拟题，是专业老师来考的。
一般，情景模拟题只有五分钟时间，学校加起来有一万多个老师，五分钟测试一个，2分钟左右思考给分，一般来说八分钟可以考完一个学生。
而全校480W个学生，那就是需要480次，每一次八分钟，那就是足足六天，毕竟睡觉了总不可能考试了吧？
至于家长睡什么地方，学校里寝室多的去了，把衣服一拖，当成枕头就可以入睡了，反正没蚊子也不冷。
七天之后，文考结束，不合格的自然是被臭骂，甚至是暴打一顿，当然职业者的爹妈不一定敢打，孩子们比他们还强。
接下来是武考了，一开始武考陈锋只安排了职业者的，但是后来海格说，普通孩子们也学了一些战斗技巧，所以也可以试试看，陈锋点头，最后还是变成全校考试了。
开始的内容很简单，职业者们一起，普通孩子们一起，一个擂台一千人，每个擂台只留下100人，只取十分之一。
职业者的数量只有80W人，一下子就被锐减到了8W人，普通孩子则有38W人，剩下20000人是天使的，天使的总数量才二十万呢。
然后是分类比赛，职业者大擂台，普通人小擂台，开始比赛，角逐出最好的几位，然后选为职业者代表。
但是这还没结束，每一个职业，都有10个职业者代表，前些日子的都只是测试，和让老师们真正了解到学员的实力。
接下来才是重点，让孩子们体验到战斗的辛苦。
11个学院，天使加上职业者，一共是十个职业者搭配1个天使，组成一支小队，然后他们要面对的，是平均实力都要强过他们的沉沦魔。
11个人类，对抗12个沉沦魔，因为沉沦魔不但有11只，而且还多了一只沉沦魔法师，这样的组合和职业者们对抗。
有战斗就有死亡，一百多个孩子，居然还真的死了一个，家长抱着孩子痛哭流涕的样子，瞬间让场上的欢呼都安静了下来。
“大家看到了吗？”陈锋站到了台子中间，看着四周原本欢呼的人群一下子安静了下来，陈锋心中也是一阵痛苦。
不但是为了那个死去的孩子所痛苦，更是因为这几天来的环境。
“你们都看到了吗？死人了，没错，死人了！”
“在场这么多人，有我，有大天使伊姆帕里斯，有曼陀罗家族的，有亚马逊部落的，这么多高手在这里，就算是在魔王面前保下一个人都绰绰有余了，可是还是死人了！”
“为什么我们不救，为什么我会在人死了之后才上来说话？都是以为你们！”
“我创建这个学校，不是让你们显摆你们的身份，不是让你们骄傲自己的地位，是让你们能够更好的得到训练，得到加强，得到警惕，让你们在面对恶魔的时候，尽量的别死，甚至是少点受伤！”
“可是结果呢？”
“还没开始出去，就已经死了一个了，或许那位母亲怪我，怪我的冷血，怪我的见死不救，可是你们要知道，在这个世界上，不是每时每刻，都有人来救你的！”
“我在比赛之前一而再再三的警告大家，小心，你们要小心，你们要面对的是沉沦魔，这群本身实力高达60级，就算是喝药了以后，实力依然有三十级的恶魔！”
“虽然现在人死了，按道理我不应该说他，但是我还是要说，你们刚才都看到了什么，毫无组织，毫无纪律，毫无战斗应对的方案！”
“圣骑士当法师用，野蛮人当肉盾用，亏你们想得出来！”
“想要创新？想要标新立异？可以啊，但是你们配么，你们有这个实力吗？创新是给那些已经达到巅峰的强者们的事儿，不是你们的事儿，你们有什么资格，在这里改变前辈们数万年演变下来的战斗风格？”
“啊？你说说，你们算什么东西，你们配吗？”
陈锋的咆哮回荡在整个会场内，四周鸦雀无声，只有那死去孩子的父母在一旁跪着哭泣，他们没有责怪陈锋，因为陈锋千叮咛万嘱咐过，千万要小心，打不过就投降。
可是自己的孩子逞能啊，居然想要偷袭那沉沦魔法师，结果被抓住机会，一个火球送走。
但是他们也有些愤怒，为什么陈锋不救人，可是听到陈锋的话，他们明白了，陈锋是要一个榜样，一个非常非常坏的榜样，这让他们无比的羞愧和愤怒，自己的孩子都死了，怎么还要被人唾弃？
“记住，你们的生命只有一次，这一次，我保住了他的命，但是下一次，我在面对魔王的时候，你们的命，谁来保？”陈锋大声的怒吼，却走到了那愕然的夫妻面前，叹了一口气，轻轻的一伸手，无数的生命力量涌入那孩子的心脏和大脑，孩子猛然的张开了眼睛，紧接着一口大气直接吸了进去。
“我的孩子！”那母亲激动的看着陈锋，一把抱住了自己的孩子，顿时再次开始痛哭流涕。
“在学校里，我可以保护你们，可以让你们在切磋的时候受伤再怎么重都可以恢复，但是在外面，用你们的脑袋好好想一想，谁可以帮助你们？”
“在外面，你们能依靠的，只有你们身边的队友，甚至只有你们自己一个人，到时候你们怎么办？难道就往地上一趟，等死？”
“学院的目的，就是让你们尝尽千辛万苦，让你们体验到各种艰苦的战斗和复杂的环境，让你们在逆境当中成长！”
“学院的目标，不是让你们成为一个人上人，而是让你们有保护自己的能力，在保护自己的情况下，再说杀敌救人！”
“人都死了，还说什么杀敌，说什么建功立业？”陈锋的话铿锵有力，仿佛是一把锥子一样，狠狠的刻在了所有孩子的心中。
“我不管你们来自什么家族，我不管你们进学校之前是乞丐还是普通孩子，我就告诉你们，一旦进入了学校，你们全部都是平等的，你们都是人类，你们没有高低贵贱之分！”
“你们的一切，都站在一个起跑线上！”
“现在我宣布一个事情，从今天开始，以后除了各分院自定考核之外，其他考核，都将会在绝对领域下进行！”
“或许你们不知道什么叫做绝对领域，我来告诉你们，绝对领域的力量，就是沉默一切技能，让职业者的技能完全无法使用，然后平均进入其中的所有人的体质！”
“也就是说，一旦进入了绝对领域，你们的技能都会无法使用，而职业者和普通孩子的身体素质，都会变成一样！”
“在这个情况下，你们将会展开一场关于战斗技巧的比赛，甚至我会在其中扔进去一些恶魔，让你们在恶魔的手底下逃生，甚至是要求你们赤手空拳的杀死恶魔！”
“警告一句，这一次，我再也不会搭救人了，进入学院之前，所有孩子的家长都已经签过了生死状，一旦孩子在训练的过程中死掉了，那就是彻底的死掉了，你们家人最多得到一点补偿罢了，你们就彻底的死了！”
“所以，要是不想死的话，都给我好好训练吧！”
“最户宣布一件事，从今天开始，所有训练，加倍！”
陈锋冷着脸走开了，心中也是一阵难过，没想到第一次的考核，就遇到了这么多的问题。
“别难过了，那孩子不是没死么？”朱利安等人来到了陈锋的身边，陈锋却是苦笑着摇摇头。“我不是为了那个孩子难过，而是担忧未来，这半个月以来你们也看的清楚了，暴露出来的事情太多了，没想到仅仅一个文考，就刷下去了整整90%的孩子！”
“这些孩子别看有的实力强悍，可是居然还有不认字儿的，你说这叫个什么事儿啊！”陈锋无可奈何，没想到一个月的时间内，居然没有一个老师上报很多孩子不认识字儿的事儿。
看来这个世界的教育真的成问题啊。
接下来，整个学院开始笼罩上了一片凄惨上了，加倍的训练让无数的孩子叫苦不是，但是陈锋是为了他们好。
早上是文字课，所有还是重新开始学习文字，下午开始是体力课，陈锋知道，体力这东西是绝对的好东西，然后晚上很早就休息了。
当然，为了提高这群孩子的警惕性，陈锋又别出心裁，找刺客学院的老师们，晚上开始割喉，一旦第二天早上起床，孩子们的脖子上有红色的线条，不好意思，洗不掉的，今天所有伙食减半。
让孩子饿着陈锋是不会，毕竟是在长身体的时候，而且把孩子折磨成神经病也不是陈锋的本意，陈锋只是让孩子们养成一个习惯，留下一个人守夜啊。
在某个老师偷偷的提醒之后，所有寝室都最少留下一个孩子守夜，甚至有的寝室居然还设下陷阱，把老师给打了一顿。
被打的老师，不好生意，第二天的伙食也得减半。
所以，刺客老师们和整个学校的学生，杠上了！

第880章 学院斗殴事件！

学院的成立让整个暗黑世界都充满了无穷的希望和斗志，那学院的消息每天都有专门的人提供到全世界各地，所有人类都在看着这里。
第二个月的考核考试了，这一次因为加入了新的结界，让所有职业者都失去了职业者的能力，考核的内容和上次一样，分别是文考和武考。
文考加入了新内容，文字的认识，其实用陈锋的话来说：“丫的就是语文考试，考试不及格的，全部加倍惩罚！”
陈锋一直都提倡，就算是再笨的人，起码文字要学会了，要能读书能看报，能写字，而不是看着一大堆的文字不知所云。
所以，语文考试满分一百，陈锋把合格线定在了80分，要是放在地球，陈锋就是变态老师的存在，不过这里是暗黑世界。
重症需要重药，陈锋就是要给这个世界下一帖猛药，虽然魔王被陈锋消灭了两个，背包里还封印着一个，但是现在的情况，人类的位置却愈发的岌岌可危了。
恶魔可以自由的来到了人类世界，原本的投影也已经消失的无影无踪了，现在最弱的恶魔都是60级的沉沦魔，虽然无法吸收地狱的力量而变弱，但是就算是濒死的沉沦魔，也有一二十级的力量。
对于99%的普通学生来说，不要说是一二十级了，就算是5级的沉沦魔都能虐他们，而陈锋等人正在加油测试一些东西。
“也就是说，只要力量足够，加上合格的体能和战斗技巧，普通人也能战胜沉沦魔？”陈锋看着海格拿出来的方案，海格点点头。
“可是这个力量会不会要求太高了？”陈锋皱着眉头，手中的数据显示，无论沉沦魔是否是巅峰实力，肉体的抗压能力是不会变的。
肉体的可以承受足足四百斤的力量，只有超过四百斤的力量才能对这个身躯造成大量伤害，换句话说，少于四百斤的力量，就好像是给一巴掌。
而超过四百斤，则是给一拳头，拳头自然是比巴掌要疼的多了。
听说过三拳打死镇关西，没听过三巴掌拍死武大郎的，所以这年头，拳头才是王道，可是陈锋却知道，在地球上，人类的出拳力量达到300斤已经是顶尖了。
可是在这个世界，仅仅是最弱的沉沦魔，都要四百斤的力量才能造成实质性的伤害，这样的力量，一般人真的没办法达到。
“当然有，四百斤的力量而已，任何一个野蛮人只要成年了，少说有七八百斤的力量，怎么可能达不到啊！”海格白了一眼陈锋，陈锋顿时恍然大悟，自己差点忘记这里是暗黑世界了。
这里的民风，彪悍已经不足以形容了，一般来说，一个普通的成年人，放在地球也最少是大力士，格斗家之类的。
在这里，出拳力道三百斤的几乎只要是成年男人，稍微锻炼，或者是经常干农活的都可以达到，陈锋顿时笑了起来，没想到普通人击杀沉沦魔，也是很简单的。
“数据虽然可以达到，但是别忘了，真正困难的是心态啊，很多农民在野外劳动的时候会遇到沉沦魔，实际上他们如果打的话，是可以战胜的，可是他们不是打不过，而是不敢打，这样一来，基本上就形成了一种恐惧的心理！”
“一看到恶魔就说打不过，我怕你的学生们会因为无法使用技能，到时候怕的尿裤子，甚至是......死！”海格严肃的看着陈锋说道。
陈锋点点头，心理问题是一个大问题，但是这个是没办法一下子就解决的，只有循序渐进，而且更主要的，就是要有人做出一个榜样。
“野蛮人的确是榜样的好手，但是很显然，新加入的普通学生当中，80%以上的身体素质都不如野蛮人，这样一来野蛮人就算是赤手空拳战胜了敌人，也不会被当成是榜样，而是会变成理所当然的事情！”
“所以，要找一个懦弱的，看起来毫不起眼，甚至是被人看不起的人，来战胜恶魔，这样才能给别人一种‘他都能做到，我当然也可以’的表率！”
可是这样的人，找来了，万一过火了，可是会误人终生的，所以陈锋一下子也举棋不定，他虽然常说自己是小人，可是陷害恶魔什么的陈锋做起来是心有余力，但是让他去算计一个普通人，陈锋却是摇摇头。
他自封小人，但是本质上陈锋还是一个普通的大学生，虽然已经成长到比拟神的地步了，可是心灵深处是不会改变的。
在地球上生活了二十多年，陈锋从未想过去害人，难道到了这个世界就会变？
很显然，没有。
环境的确是可以改变一个人，改变的却是有两个方向，一个是让人彻底的内心崩溃，什么事儿都会做，一个却让人内心更加的坚硬，恩怨分明，道德的底线就好像是最坚固的那一条边界线一样，绝对的被防守着。
陈锋是不会越过雷池半步的。
“先试试看吧，这一点还是得慢慢来，现在才开学两个月，你的目标是两年锻造出一批可以在群魔堡垒活跃的精英，然后一批在人类世界活跃！”
“我的确是这么想，但是现在的难题是，把所有人的实力一起训练上去这才是重点！”陈锋苦笑。
“所以你就弄了这么一个训练科目？不是我说你，这个东西真的有用么？”海格拿出了陈锋所列出来的训练科目。
这是陈锋参考电视剧和电影里头特种兵的训练方式所总结出来的，其中很多都是有据可依的，例如扛着原木跑，然后一组人扛着大树前进，还有各种潜伏训练，甚至所有人类都要练习射击，远程的弓箭训练。
这些在陈锋的眼里都是必备的，因为拳脚因人而异，但是射击这东西，只要是力气稍微好一点的都可以开弓，尖锐的箭矢可不用四百斤的力量，一般来说质地不错的箭矢是完全可以穿透沉沦魔之类恶魔的肌肤的。
这样一来，只要在上面涂毒，恶魔还有什么好怕的？
但是海格却摇头，说这样的训练简直就是开玩笑，陈锋却不信了，你们最开始的时候还不是不看好军训么，走正步，排队之类的，可是事实证明，一个月的训练下来，所有孩子都变得非常的遵守命令，让大家眼前一亮。
陈锋要的不是说每一个人都无比的强壮，而是要这群人有基本的本事，遇到恶魔起码可以全身而退，或者是听从命令，在战斗的时候，可以不慌乱。
“我的和你的不都一样吗？我是负重训练，你是却是搬砖头，其实一样啊！”海格的训练非常简单，那就是搬运石头，找一群职业者从海边运来无数的石头，然后一个孩子发一个篮子，要求篮子里装满了石头，然后双头举过头顶。
“你看看这点，双手举过头顶，还不如双手放平，这个样子，少林寺出品，多帅啊！”陈锋摊开双手，两手放平，呈现一条直线，然后搬动两张桌子，海格的眼睛顿时一亮。
“对啊，这个姿势好啊，这样一来，这只手臂的全部肌肉都可以被锻炼到！”海格立刻动笔开始修改，居然就直接趴在了桌子上，陈锋还举着桌子呢。
“好了，先别激动，你再看看我的方案吧，我的方案其实是力量和体能并重的双向提高，虽然会有所缓慢，但是综合素质提高的非常稳定，这样不至于拔苗助长！”陈锋放下桌子说道。
海格看着陈锋，他知道陈锋的很多想法，但是有一些想法在他的眼里太过于诡异了，匍匐爬行有什么用啊，蛙跳深蹲有什么用啊，还要练习攀岩平衡木，这些都有毛线用啊。
但是他却知道，陈锋从来不是一个空口说白话的人，心中开始对比了一下，最后还是点点头，开始和陈锋讨论了起来。
你一言我一句，陈锋和海格激烈的争论着，现在最主要的是锻炼学生们的体能和力量，至于弓箭什么的，可以慢慢来，弓箭和枪械一样，都是可以靠着子弹喂的，反正箭矢的耐久度可以用很久，不是子弹，一发下去就报销了。
箭矢可以再次找回来的，所以陈锋定制了一批一千万只箭矢和整整两百万把弓箭，送到了学校，这些弓箭都是最普通的弓箭，属性上没有任何的需求，换句话说就算是普通人也可以装备。
但是却有非常惊人的弹射能力，射程达到了惊人的四百米，就算是放在枪械上，也是一个非常惊人的距离了。
拉开弓箭的力道需要足足三百斤，这才是仅仅拉开，如果是要拉满弓的话，最少也得七八百斤的力量，一般人根本就达不到。
但是，陈锋也定下了规矩，谁要是能第一个拉满弓，并且射程超过一千米，直接给予奖励，奖励由校长陈锋亲自挑选。
陈锋是谁，在所有学生当中那可是神一样的存在，神挑选的东西，会差劲吗？:

第881章 一群废物！

第二个月的考试挂科的人太多了，虽然很多孩子努力学习，可是在语文课上，60%的孩子挂科了，陈锋当中选拨，天使分院挂科的，从下个月开始所有训练翻倍。
至于职业者分院挂科的，不好意思，全部翻三倍，一时间整个学园哀鸿遍野，陈锋的训练项目虽然只是最基本的跑步，正步，但是却也是异常的折磨人。
而下个月开始听说还有很多新项目加入，这让无数的学生是又惊又喜又害怕，那些没挂科的一个个松了一口气，挂科的则一个个的哭爹喊娘的，因为下个月保证是没力气喊了。
武考则非常简单，和上次一样，不过新加入了体育考试，测试一个成绩，不及格的则饭量减半，对于99%的男孩来说，这一招才是真正的致命。
考核没几天就结束了，这一次学生们的身体情况基本上没有多大的变化，不过纪律性却是提高了数倍，这让曾经怀疑陈锋的老师院长们很是惊奇。
没想到陈锋那简简单单的几个命令，让一群学生们变得格外的有纪律，虽然是在一个残酷的世界里，但是无数的孩子聚集在一起，多多少少会发生很多事儿，争风吃醋之类的更是不在少数，歧视的之类的也经常发生，虽然陈锋经常说了，但是还是会不断的出现，而这些人，暗地里都被扣了一个分数。
道德分。
这个分数只有老师才能看见，而且是要主任级别的老师才能看见，一般的任课老师是无法调取的，这些全部都是由老刺客们组成，这群刺客会严格遵守命令，不会掺杂任何的个人感情， 在陈锋的眼里，这群家伙更像是一群机器。
一个礼拜之后，在无数的老师亲身体验过陈锋的训练之后，惊呼变态，然后开始散播了下去，顿时从一群老师开始喊变态，变成了无数的学生一起喊变态。
陈锋之所以让老师们先尝试一下，是因为要让老师们知道如何操作，陈锋专门找德鲁伊学院的老师来担任跟班的医务室老师，就是担心老师们万一训练过火了，可以帮助治疗恢复一下。
热火朝天的训练开始了，操场上无数的学生扛着大树，扛着石头，仿佛是少林寺的后院一样，热火朝天的开始了。
这样的变化陈锋等人自然是看在眼里，让陈锋激动的是，不愧是一群孩子啊，身体变化就是快，半个月的时间，几乎所有孩子的身体素质都发生了翻天覆地的变化，甚至连法师都已经可以拉开弓箭了。
这个变化自然是让陈锋无比的激动，这样一来，法师们就算是脱离了魔法，也有一战之力了，在战斗当中，法师的法力一直都是一个大问题，但是如今在补充法力的同时，法师们不再是干站着，而是可以继续攻击，拿着弓箭射击。
“不好了，不好了，校长，野蛮人分院和法师分院的人，起了大冲突，双方正在操场准备群殴呢！”一个紧急的消息，陈锋立刻站了起来，毫不犹豫的朝着操场走去。
果然，最后还是爆发了，法师和蛮子们本身就不太对付，很多野蛮人行事粗狂，不拘小节，用难听点的就是真的野蛮。
而法师们，每一个成为法师的职业者，体内多少有点法师的血统，所谓自认为自己很高贵，经常看不起人。
就好像是穷吊丝和富二代一样，双方绝对的看不顺眼，陈锋本以为率先发生冲突的应该是天使学园的普通人类学院和某个职业者学院，没想到却是法师学院和野蛮人学院。
“干什么？干什么？都围在这里干什么，都给我让开！”陈锋愤怒的来到了操场，果然数万的野蛮人和数万的法师们已经开始对峙了，法师的数量仅仅一万出头，而野蛮人却多达三万，一旦打起来，绝对是法师们吃不了兜着走。
“怎么回事？”陈锋来到了场地中间，看着双方宛如公牛一样的对峙着，顿时眉头紧皱，果然该发生的冲突还是发生了。
“行了，我不需要你们解释，你们是要打架是吧？好，我让你们打，要参与打架的，全部给我上了中间的擂台，所有老师通知全校学生来观看！”
“你们全部给我准备，我不需要什么理由，既然你们要打，我就让你们打，但是给我记住，谁要是失败了，下个月由我亲自训练你们，告诉你们实话，你们所有的训练科目基本上都是我想出来的，但是所有训练的程度，都不是我安排的！”
“因为所有老师都认为你们还太小，不应该这么严重，但是要是我来训练，我会用最严酷的方法训练你们，而且我可以肯定的告诉你们，绝对会死人！”
“现在你们已经没有反悔的时间了，全部给我上擂台！”
无数的学生发出了震天的讨论，陈锋脸色难看的站在主席台上，最中间的擂台上，三万野蛮人和一玩法师们对峙着，但是让所有学生奇怪的是，法师们手持各种武器，长矛，棍子，大刀，长剑，甚至还有狼牙棒之类的。
但是野蛮人那边，一个个赤手空拳，没有任何的武器。
“现在，我来宣布规则，规则就是没有规则，无论是你们是杀人也好，是打晕了也好，只要敌人还有一个人站在台上，比赛就不会结束！”
“从现在开始，你们将会是第一批感受到绝对领域力量的人，在这里，你们的魔法技能将会无法使用，你们的身体素质都会得到强化或者压制，你们都将会站在同一个起跑线上！”
“现在，什么都不用说了，或许你们野蛮人会觉得不公平，因为你们没武器，但是我告诉你们，这个世界上本来就是这么的不公平！”
“现在我宣布，比赛正式开始，谁要是输了，就接受我地狱一样的训练吧！”陈锋冷着脸，只见一个结界瞬间开启。
“怎么回事，为什么我的力量会下降？”一个野蛮人顿时惊呼了起来，那声音通过擂台上的扩声系统瞬间传遍了整个广场。
“力量下降了？这就是陈锋校长所说的绝对领域，据对公平吗？”无数的人开始讨论了起来，野蛮人的力量是无需置疑的，可是如今却听到野蛮人的力量居然下降了。
“我的力量提高了，我感觉我都可以轻易的举起一头牛！”一个法师却再次惊呼起来，四周的学生一片哗然，法师们居然提高了力量，那现在一个降低，一个提高，不都一样了吗？
一群野蛮人和法师们你看我我看你，最后还是野蛮人的脾气暴躁，顿时一声怒吼，直接冲了上去，手中的拳头狠狠的砸在了一个法师的脸上。
没有想象中的一圈砸飞出去，那法师居然惨叫一声，鼻子鲜血一碰，可是一下子被激怒了，顿时愤怒的看着那野蛮人，手中的武器居然直接朝着心脏刺了过去。
“哗！”四周的学生顿似乎一阵惊呼，因为在擂台的上空，一个巨大的画面正直接对焦这两个人，不过野蛮人不是只知道进攻的笨蛋，顿时单手一拍，一把拍偏了那长剑，然后狠狠的朝着那双握着长剑的双手一砸。
“叮当！”长剑清脆的掉在了地上，那野蛮人立刻捡了起来，顿时狠狠一挥动，四周几把攻过来的武器瞬间就被打飞了。
虽然力量弱了很多，但是野蛮人的战斗天赋还是在的，野蛮人顿时一声怒吼，立刻冲了上去，狠狠一个手刀敲在了那法师的脖子上，大屏幕当中那法师双眼一翻白眼，就倒在了地上。
野蛮人不屑的冷笑了一声，一脚垫在了那法师的肚子下头，然后一咬牙，怒吼一声，一抬脚，狠狠的把那法师给送到了战斗区域的之外。
“心性不错，起码没用刀砍人，那个法师扣十分道德，那个野蛮人加5分！”陈锋淡淡的对着空气说道，可是身后却忽然多出来了一个本子。
迅速的找到两个人的名字，然后一个扣分，一个加分，陈锋身后赫然是有一个隐身着的刺客。
其实这群刺客非常的强悍，不是说战斗力，而是记忆力，学校内有学生四百八十万，加上老师和其他的杂七杂八的，接近五百万人，可是这些刺客居然全部都记住了名字。
甚至很多名字一样的，刺客都能轻易的分辨出来谁是谁，谁有什么特点，这让陈锋自愧不如，真的太变态了。
战斗打的响亮，宛如一群流氓斗殴一样，毕竟陈锋没让人教什么拳法，陈锋自己也不懂，拳法这东西在这个世界几乎也不存在。
战斗整整持续了四个小时，地上躺着无数的人，甚至还有几具尸体，不过陈锋早就有准备了，生命骷髅王陈锋基本上都是处于附体状态，让那些个人暂留一丝生机，没死绝。
冷眼看着场上的战斗，不仅仅是陈锋，在主席台上所有的院长和所有的老师，都是脸色铁青，他们怎么也想不到，居然真的有人下了死手。
原本无比闹腾的四周也顿时安静了下来，死亡刺激到了所有人，尤其是自己的同伴，一起上课，或者是在食堂里吃饭的人，就这样倒在地上，顿时所有人都傻眼了。
寂静，压抑，瞬间弥漫在了整个场地上，四周的欢呼停止了，所有人只剩下沉重的呼吸。
“陈锋，停了吧！”海格看着陈锋，陈锋却是摇摇头，今天非要让他们分出个胜负不可，因为陈锋是嚣张，陈锋的话没人不敢听，在这里一切都是陈锋说了算。
两个小时后，场地上的法师们全部被打倒在地，只剩下数千个野蛮人站在擂台上，不知所措的看着四周，他们也发现了，四周的情况非常糟糕。
“哼，一群废物，三万打一万，居然只剩下四千人！”陈锋一脸铁青的站了起来。

第882章 陈锋的计划！

“我很失望，我对你们真的太失望了，三万人打一万人，居然自己这边损失了足足两万多人，比敌人还要多损失一倍多！”

“你们这样的废话，还好意思到处说自己的强大，这就是你们野蛮人一族的作风？靠人命来堆是吧？”陈锋指着擂台上站着的人大声的怒吼着。

“海格大人，这家伙！”一个野蛮人愤怒的看着陈锋，显然陈锋的地图炮也把他们给打中了，但是海格却是摇摇头，示意那野蛮人别动，继续看陈锋。

“这不公平，我们完全没有武器，法师们手里可都是锋利的武器啊！”一个野蛮人顿时有些不服气低估了一句，可是在这寂静的环境下，通过了擂台的放大，，瞬间传遍了整个擂台，那野蛮人愕然的看着陈锋，他忘记擂台还有这种作用了。

“不公平？你认为这真的不公平吗？那怎么样才是公平，你们一群野蛮人，给你们精锐的装甲和武器，然后让你们屠杀一群连魔法都不能使用的法师？”

“还是我开放技能使用，让一万多个法师一起用魔法进攻你们？你们说，那个公平？”

“公平，愚蠢！”

“这个世界上根本就不存在什么公平，为什么你就是职业者，他们就不是，这就是公平？你有什么作为，同样是爹妈生的，凭什么你这德行就能成为职业者，别人艰苦锻炼却无法成为职业者？”

“这就是公平？”

“削弱你们的力量，给法师武器，这才是公平，别忘了，你们野蛮人足足有三万人，而法师只有一万人，这里头的算术，难道你们这些猪脑袋算不出来吗？”

“可是让我真的太失望了，整整三万人啊，打一万人自己居然死了两万人，用你们那比核桃都要小的脑袋好好想想，你们是赚了还是亏了！”

陈锋愤怒的咆哮着，所有站在擂台上的野蛮人顿时尴尬的低下脑袋。

“我说过，我从来不反对战斗，你们都是战士，将来都要走上战场的，所以你们的职责就是战斗，我不可能抑制住你们的战斗热情！”

“可是，可是呢？可是你们却用这种无聊的方式在战斗，为了什么，居然是几句话的意气之争，搭上了整个学院的人！”

“看看你们的四周，这些都是你们未来可以背靠背互相依赖的伙伴，今天却因为几句义气争夺全部倒在了地上！”

“用你们的眼睛看看，那鲜血是红色的，他们都是人类，不是黑色鲜血的恶魔！”

“用你们的鼻子闻闻，鲜血味有没有闻到，这些都是你们自己同伴的鲜血，你们怎么就忍得住下手？”

“我本以为，打架这种事情，最多是打断个腿，打出点血，打的鼻青脸肿的，就够了！”

“可是现在呢？现在再看看你们的样子，死了，你们看到了没有，地上死了多少人，要不要我一个个的把名字都报给你们听！”陈锋疯狂的咆哮着，所有学生都低下了头，甚至一些女孩子都开始啜泣了起来。

“都给我闭嘴，谁也不许哭，你们都给我睁大眼睛看着，这就是你们的同伴，这样的同伴，你们确定你们能信任，你们确定，你们可以在将来的战场上，把自己的后背交给他们？”

陈锋大声的说道，一下子所有的野蛮人都脸色大变，因为听陈锋的意思，好像是要把这群学生都从学校里开除了一样。

一想到这个，顿时所有学生一下子害怕的坐在了地上，不可思议的看着陈锋。

“从今天开始，野蛮人学院和法师学院合并一起，由我亲自训练，从今天开始，野蛮人学院文化课加倍，法师学院体力课加倍，全部给我起来吧！”

陈锋看着那倒在地上的无数学生，顿时冷着脸一招手，瞬间无数的绿色光明洒落了下去，这才是生命骷髅王真正的力量，治疗才是主题，战斗其实生命骷髅王并不算是太在行。

所有倒在地上的学生，居然真的一个个都站了起来，四周的学生一阵惊呼，上次见到陈锋救活一个人，这一次更是救活一片人，这让所有学生看向陈锋，都宛如神明一样。

“散会！”陈锋大吼一声，整个身体瞬间消失了，瞬间移动出现在了其他地方，陈锋却是笑了出来。

“开心了？”海格走了过来，看着陈锋脸上的笑容，顿时无奈的摇摇头，所有孩纸都被陈锋这个坏蛋给欺骗了，这一切都是陈锋所期待的。

“我本以为还要继续压抑才能爆发，没想到这么快就爆发了，这样也好，这说明这群小混蛋还没到极限，那就加倍吧，我要让他们连说话的力气都嫌浪费！”陈锋冷笑了一声说道。

不能再放养了，今天开始，陈锋决定开始挥动屠刀，这群孩子原本还算是美妙的日子终于一去不复返了。

回到了家中，拉斯马磕磕绊绊的走到了陈锋的跟前，一把抱住了陈锋的小腿，大声又亲切的叫了一声“粑粑”，虽然听起来还不算清楚，但是陈锋却异常的高兴，自己的孩子才一岁多，就已经能叫爸爸了，这让陈锋格外的开心。

“今天又训人了？”朱利安走过来，手里端着一碗粥，可是和所有小孩一样，拉斯马在自己没喊饿之前，几乎都是不肯吃东西。

陈锋家里头五个媳妇儿，天天围追堵截这个小家伙，弄的整个家里鸡飞狗跳，而塔维纳的小白每天都跟着这个小家伙，一旦跑的太远，就一口叼回来。

和小时候躺在襁褓内完全不一样，拉斯马以前还算是很安静的，可是会走路之后，就开始发挥小魔王本质了，是不是的到处乱跑，惹得陈锋他们找翻天，最后小白从狼变成狗，不知道从什么角落里给叼出来。

然后是被朱利安“啪啪”两巴掌，小家伙愣是不哭不闹，笑嘻嘻的亲了一口朱利安卖萌之后，继续捣乱，朱利安无可奈何。

其实，朱利安自认为自己已经打的很重了，结果拉斯马愣是屁事没有，挠痒痒一样，最后狄维娜说她来打，结果两巴掌打在拉斯马开裆裤里露出来的小屁股上，狄维娜的手掌和小屁股一样通红，而拉斯马则不解的看着狄维娜，挠痒痒呢？

陈锋等人已经知道了，自己这儿子啊，皮太厚了，唯一能收拾得了他的就是陈锋，陈锋“啪啪”两巴掌，小家伙能捂着屁股哭上个把小时。

所以，每次陈锋一回来，小家伙率先上来卖萌，意思是今天他很乖巧，别打他，陈锋捏了一下自己的儿子的脸庞，然后去看了看自己的大女儿，这丫头正躺在床上笑呵呵的看着几只蝴蝶呢。

那是森林里飞进来的，四周的是森林，加上陈锋在学校内大肆种植花草树木，加上结界内部四季如春，蝴蝶蜜蜂多不胜数。

甚至有几个学生还被蜜蜂攻击，后来几个学生一怒之下用魔法摧毁了蜜蜂，反而被陈锋扣了几分道德，人家蜜蜂蛰你是因为你进入了他们的领地攻击范围了，不蛰你蛰谁啊。

但是因为一点小事就到会了一片教学楼附近三个蜂窝，这就有点说不过去了是，虽然是一件很小很小的小事儿，但是陈锋毫不客气的每人扣一分。

女儿床上有好些蝴蝶，陈锋发现，自己的女儿居然有一种类似于“还珠格格”里头香妃的特殊能力，可以轻而易举的吸引各种小动物的亲近。

今天是蝴蝶，昨儿个是又是一大堆的蜜蜂和甲虫，甚至在不看管大儿子拉斯马的时候，塔维纳的白色巨狼小白最喜欢的就是坐在小丫头的床上，小丫头的床可是几经改在，因为小白实在是太大了，但是偏偏又非常喜欢坐在泰瑞娜的床上，最后干脆变成成人床，这才容纳得下它。

至于二儿子亚历山大，这货还真是亚历山大，二十四小时几乎不休息，陈锋非常后悔这么早就给他“生命赐福”，结果这小子精神力十足，按道理小孩子发育大脑，会经常进入睡眠，但是这小子偏偏不是，每天二十四小时就是不睡觉，粘着艾米丽，粘着陈锋，粘着朱利安，粘着莉莉丝，不过看到狄维娜就立马缩进被子里。

这小子被狄维娜折磨的痛苦死了，因为这孩子从小就十分活泼，加上样子算是陈锋三个孩子当中最漂亮的一个，浓眉大眼，水汪汪的眼睛看着你，任何人都会被触及到内心最柔软的地方。

结果，狄维娜光荣的宣布自己来照顾亚历山大，结果亚历山大真的是压力山大，被天天打扮成小妹纸，亚历山大差点没自杀去。

和三个小家伙一一问候了自己后，陈锋一屁股坐在了沙发上，今天的事情给陈锋提了醒，学生多不见得是好事，看来管理还得加强。

至于那2个学院的人，很快他们就会知道打架斗殴的后果了，陈锋已经准备好了一系列的方案，就等着他们呢。

第883章 世界之石里又有对话了！

“人类，没想到居然筹备了一个学院，这个该死的结界，让我无法看到内部的情况！”世界之石，老头的脑袋再次浮现了出来，漆黑的双眼内充满了怒火。

“不要紧张，人类现在虽然强大，但是毕竟不是强大到让我们都要忌惮的！黑暗，找到阿兹莫丹了没有？”

“不要命令我，迪亚波罗，还有，我告诉过你，我不叫黑暗，我叫至恶！”超级暗黑破坏神愤怒的说道，迪亚波罗撇了撇嘴。

“好了，至恶，真没水准的名字，阿兹莫丹到底找到了没有，他可是我们计划当中最关键的一步，现在伊姆帕里斯认为世界之石没什么问题，但是一旦陈锋找上门来，那就不一样了，我们现在需要时间！”迪亚波罗没好气的说道。

“我知道，不要对我发货，该死的迪亚波罗，你所知道我也都知道，别忘了，我和你的记忆是相同的。阿兹莫丹已经找到了，没想到居然躲在你的领地里，正在招兵买马，加强融合火焰骷髅王的宝珠！”超级暗黑破坏神冷笑着说道。

“这个笨蛋，如果不是我们帮忙的话，火焰宝珠怎么会让他轻易的吸收掉？剩下几个骷髅王的力量找齐了没有？”迪亚波罗不屑的一笑。

“我说过，不要命令我，只找到了疾风骷髅王的最后一个躯干，这正好是陈锋最需要的，我们要给他送过去吗？”至恶朝着迪亚波罗问道，那老太太的样子也浮现了出来。

“送过去？还太早，起码等阿兹莫丹的实力再进一步，陈锋被打一顿再说，给阿兹莫丹加强本源吧，你认为如何？”迪亚波罗诡异的笑道。

“这点我很是认同！”至恶也是一阵诡异的邪笑，就在这时候，世界之石骤然间散发出了一阵淡淡的光芒，可惜没有任何人能够看到。

但是与此同时，阿兹莫丹却可以清晰的感觉到，他居然抓住了一股新的力量，那居然是贝利亚的本源力量，这让阿兹莫丹不可思议的瞪大了双眼。

“莫非，火焰宝珠还有这样的力量？居然可以然我得到一丝其他魔王所掌握的本源？”阿兹莫丹一阵不可思议，可是体内那一丝谎言本源，是绝对不会骗人的。

“真的可以，这是本源，贝利亚的谎言本源，我和他都了无数年，这绝对不会认错，这是千真万确的谎言本源，居然会出现在我的体内？”阿兹莫丹一阵震撼，心中隐约觉得一点不对。

可是就在这个时候，他居然惊愕的感觉到了，贝利亚那些存在天地之间的谎言本源，正在疯狂的消失，阿兹莫丹一下子就知道了，贝利亚死了。

“怎么回事？贝利亚的灵魂之石不是在迪亚波罗的身上么？按道理贝利亚的灵魂应该是被迪亚波罗吸收了，可是为什么现在才消失了？”阿兹莫丹惊愕的瞪大了双眼。

“等等，迪亚波罗的力量，迪亚波罗也死了？”恐惧力量居然开始急速的锐减，一瞬间就达到了最底峰，阿兹莫丹瞬间傻眼了。

迪亚波罗和贝利亚也死了？

是真正的死亡那种？

“怎么可能！”阿兹莫丹惊恐的站了起来，他害怕了，没有丝毫的庆幸，因为迪亚波罗和贝利亚的死亡，彻底的拉响了七大魔王死亡的惊恐。

迪亚波罗，贝利亚，墨菲斯托，安达利尔，还有在人类手中的巴尔和督瑞尔，七大魔王赫然只剩下了他一个。

虽然前些日子就是这样，可是阿兹莫丹却一致认为迪亚波罗还活着，但是现在的情况。

“该死，该死，迪亚波罗居然也死了，这个狡猾的家伙居然真的死了！”阿兹莫丹惊恐的在房间内来回的走动。

以前他巴不得迪亚波罗死亡，可是如今陈锋的壮大，他却害怕了，现在迪亚波罗死了，其他2个恶魔都被封印在人类的手里头，如今所有的魔王只剩下他一个，他就成为最后一个魔王，真正的众矢之的。

“该死！”阿兹莫丹害怕了，但是与此同时，阿兹莫丹清晰的感觉到，贝利亚的谎言本源居然又开始隐约的壮大，阿兹莫丹知道了，那是在他的体内壮大的。

“该死，现在只能靠我自己了！”阿兹莫丹一咬牙，立刻坐在了地上，开始慢慢的壮大自己的力量。

世界之石内。

“没想到他居然会可怜你的死亡？”至恶惊讶的看着阿兹莫丹的表现，迪亚波罗冷笑了一声，可怜？

它只是害怕而已，如今七大魔王只剩下他一个，他成为所有人类唯一的目标了，这样的目标不好当啊。

“继续把贝利亚的力量给他，只有这样，阿兹莫丹才能抗衡陈锋，然后找一些恶魔，进攻陈锋的学校，拖住陈锋，绝对不能让陈锋来到世界之石这里！”迪亚波罗冷声说道。

“我说过，不要命令我！”至恶恼怒的说道，可是还是依照迪亚波罗的操作，让贝利亚的本源不断的壮大，融入阿兹莫丹的体内，然后开始在某个区域开辟了一个空间传送，把无数的恶魔传送到了陈锋学院的四周。

“还有呢？”至恶问道。

“嗯？你不是不要我命令你么，你自己看着办啊！”迪亚波罗顿时笑了起来，至恶一阵恼怒，迪亚波罗分解出来的是邪恶的性格，虽然包含了所有记忆，但是狡猾的个性却没有继承过来。

“哼，别忘了，我们的最终目的是合体，你就是我，我就是你，虽然是同体，但是我们还是两个记忆两个灵魂！”至恶冷冷的说道。

“好吧，现在陈锋的威胁暂时解除了，让地狱里头的恶魔闹腾一下，陈锋必定会回到地狱去守护城市！”

“现在真正的麻烦不是陈锋和天使，也不是人类，而是该死的龙族！”迪亚波罗咬牙切齿的说道。

“龙族？那群家伙是两个创世神能量碰撞时候所产生的一丝生命，最终进化成的终极种族，其中最强大的一位，甚至比我都要强大，只有我们融合了，才能击败它！”

“但是他们怎么会来打扰我们？它们可是从未不问世事的！”至恶顿时惊愕的问道。

“哼，你忘记了，那个陈锋人类的几个宠物？那个人类手中有两只幼龙，真的非常不可思议，其中一只精通奥术的幼龙，居然是当代龙族一位长老的亲孙子，不小心透过人类赫拉森的传送门来到了这个世界，结果一直跟随着陈锋！”

“你或许不知道，以前我曾经尝试击杀陈锋，却被那一股强大的力量给阻挠了，那力量正是龙族长老，虽然不动那幼龙必定没事，可是现在不行了，那幼龙的实力已经快从幼年脱变成少年了，这样一来，龙族必定进入这个世界，接引那家伙回去！”迪亚波罗说道。

“可是这和我们又有什么关系，龙族从来不过问人类世界和我们的事情，就算是陈锋请求那龙族长老帮助他们，龙族碍于祖训，必定不会出手的！”至恶说道。

“没错，龙族族长见证了光明和黑暗的死亡，所以一直都认为，光明和黑暗都有各自的命运，不允许自己的属下插手，一旦龙族加入，无论是加入任何一方，都可以轻易的消灭另一方，所以它们不问我们生死，在另外一个次级位面生活！”

“但是这一次不一样，你别忘了当年庇护所世界的那个守护灵！”迪亚波罗说道。

“你说的是塔格奥？我想想，我从未读过关于他的记忆.........”

“什么？该死，记忆力说，塔格奥当年居然帮助过龙族，龙族欠下一个人情给塔格奥？”至恶忽然惊呼了起来，他虽然强大，但是脑子还真的不如狡猾迪亚波罗好使。

“没错，塔格奥是死在我们手里的，虽然他死了，但是塔格奥的孩子还活着，那个叫做塔利斯的巨龙，他继承了他父亲的记忆，那就代表着，一旦龙族出现，塔利斯有资格向龙族发出请求，其中完全可以提出消灭阿兹莫丹，甚至是保护人类到他死亡之类的无礼要求！”

“龙族虽然会恼怒，但是为了承诺，它们必定遵守，这样一来，在数百万年的时间内，我们绝对无法对人类出手！”

“你也知道了，陈锋正在建立人类的学院，大肆的开发人类的潜力，虽然成果未知，但是上百万年的时间，人类足够发展到另外一个让我们都震惊的高峰，我们到时候只有死路一条！”迪亚波罗毫不犹豫的说道。

“你是在开玩笑吧？人类怎么可能比我们更加强大？”至恶不可思议的问道。

“哼，你这样的想法就大错特错了，只要给人类世界，人类的强者绝对超过你的想象，而且世界之石被我们所侵蚀，侵蚀的越厉害，人类的潜力被开启的就越强大！”

“其实，我们是在间接的帮助人类啊，只可惜这是为了消灭天堂必须做到的一步！”迪亚波罗无奈的叹息。

世界之石，限制人类潜能的一把锁，如今锁已经被迪亚波罗和超级暗黑破坏神所侵蚀了，那这把锁的作用也开始逐渐的消失了。

到时候，人类就会变得更加强大，一旦给予人类数百万年的时间，甚至只要一万年的时间，人类都将会成为比天使和恶魔更恐怖的种族。

到时候，就算是恶魔和天使，都得仰望人类，而人类甚至有实力，可以和龙族平起平坐。

这，才是人类潜能真正恐怖的地方！

第884章 残酷训练（上）

“力量，我的力量在不断地增加！”阿兹莫丹感受着自己体内的力量，正在不断的攀升，这让阿兹莫丹无比的激动，一想到自己虽然和陈锋有一拼之力，可是基本上还是被陈锋给压制，阿兹莫丹就是一阵恼怒。
可是现在不一样了，自己的力量再次增加了数倍，这一次一定可以战胜陈锋的，阿兹莫丹心中格外的激动和期待，在下次遇到陈锋的时候，阿兹莫丹一定会让陈锋好看。
而就在阿兹莫丹十分激动的时候，陈锋的学校在继续是热火朝天的上课。
今天是陈锋第一天亲自担任老师，专门负责训练野蛮人学院和法师学院，因为上午是文化课，而且野蛮人的文化课是加倍的，所以一般情况下陈锋是要求七点半上课，但是如今，所有蛮子门六点钟就必须坐在教室里。
要是迟到，不好意思，那下课之后的作业加倍，这点简直就是比钝刀杀人还要折磨人，所有蛮子门五点就起床了，因为早上还有朗读的科目。
这点也是陈锋特地针对野蛮人们所设立的，一大早朗读，就等于是早读，但是很不好意思，专门由三个刺客在教室里头，一旦有蛮子朗读错误，可怜的孩子会被送到讲台上，当中朗读，然后下课作业加倍。
作业其实很简单，就是当天学习的那几个课程的教科书的那几页，抄写几遍而已，可是对于野蛮人来说，这才是真正的折磨，他们宁愿身上来两刀，也不愿意拿着笔杆子抄写课本。
六点钟一到，老师和陈锋准时的走进了教室，野蛮人的数量较多，所以分成了十几个教室，每一个教室的课程都不一样，但是对于陈锋来说，都无所谓，陈锋每个小时都坐个几分钟就够了。
开始早读，持续一个小时，陈锋每个教室都逛了一圈，抓出了几个典型之后，一个小时就这么过去了，这一次因为陈锋亲自来，所以惩罚非常的简单。
“课本全本抄写一遍，有一个错别字，重写！”陈锋淡淡的留下一句话和无数苦着脸的野蛮人，陈锋最后一个要求简直是要了人命了，但是野蛮人们还真的害怕陈锋，加上尊敬，只能乖乖的抄写。
接下来是上课，课程持续到中午，每个小时总有一两个刺客隐身经过，如今刺客的能力变得无比强大，虽然不是说和莉莉丝那样直接隐去身子，但是进入教室，也绝对没人会发现，就算是老师也不一定能发现。
一节课，两节课，三节课，四节课，上午的课程结束了，到了11点钟，全校吃饭，一般情况下陈锋也是和学生一起，大锅饭什么的陈锋还是比较有爱的，毕竟这么多年吃过来了。
吃完了午饭，休息一个小时，到了1点钟，下午的训练科目正式开始，陈锋亲自上场。
四万个人，秘密密麻麻的站在操场上，就算是运动会也凑不出这么多人来，但是陈锋却要亲自训练着四万人，而且是一起训练。
“先跑十圈！”一上台，陈锋二话不说，淡淡的下达了第一个命令，可是这第一个命令就把所有学生给吓住了，十圈，一圈是三千米昂，十圈就是足足三万米啊，三十公里啊。
“跑！”陈锋怒吼一声，顿时长龙开始跑步了起来，不一会儿队伍就首尾相连，虽然三千米很长，但是毕竟是椭圆的操场，陈锋本来还想弄一个四百米的操场的，但是仔细一想还是算了，四百米对于法师来说或许很累，但是对于蛮子们来说，那可是无比轻松啊，热身都不够。
而陈锋则十分干脆，蛮子们也是人，法师们也是人，那就把所有的人当成蛮子训练，把所有的蛮子，不当人训练，反正只要是不死，什么都可以，这可不是人道主义的世界，这里的一切，都是陈锋来规定的。
十圈，足足三万米，三十公里，要多久才能跑完？陈锋也不知道，因为对他来说，三十公里就是分分钟的事情，如今的陈锋速度完全已经超过特快列车了。
而对于学生来说，这可就艰难了，十圈跑下来，法师们基本上是躺在地上动弹不得了，他们虽然是身体素质得到属性的强化，但是跑步这东西也是有技巧的。
吃亏了，不知道如何换气，不知道如何合理的分配力气，就算是蛮子也都吃亏了，十圈下来，只有隔个别野蛮人还站在地上，陈锋让跟随着自己的莉莉丝一一记录了下来，学生手册就在莉莉丝的手中，虽然是四万人，但是莉莉丝的本事，找到那几个还是很快速的。
“七个野蛮人，两个法师？不错，记录下来，设为观察对象！”陈锋低声的对着身边说道，莉莉丝自然是开始查找，然后记录了下来，不一会儿就找到了那几个人，然后重点记录。
“跑完了？就你们这熊样还打架？全部给我站起来，站起来！”陈锋知道，跑完步不能坐下，而是要站着，然后稍微走几步，活动活动血脉，不然血液会堆积的。
“好，休息五分钟，我们继续下一个项目！”陈锋脸上笑着，可是那笑容却宛如恶魔一样，跑了三万米，才休息五分钟，这三万米，所有人跑完，足足一个半小时，这还是在这个世界，这些个职业者的身体素质下才达到的。
这里任何一个野蛮人，放在地球上绝对是特种兵级别的，当然指的是身体素质，而不是纪律性。
“好了，五分钟到了，现在开始所有匍匐在地上，浮力挺身，十分钟！”陈锋淡淡的说道，下面一群学生顿时闹腾了起来，因为根本就没过去五分钟，仅仅两分钟而已。
“哦？我说了五分钟么？哦，那不好意思，我的时间观念和你们不一样，我说五分钟过去了，那就是五分钟过去了，现在开始，十分钟，浮力挺身，少于三百个的，全部给我再跑十圈！”陈锋怒吼着，顿时所有学生不得不再次开始。
“会不会有点过了？”莉莉丝偷偷朝着陈锋问道，陈锋却是摇摇头，过了？
不会，这群家伙的身体素质要比莉莉丝想象当中的好太多了，任何一个职业者，就算是从来不加力量和体质，等级增加加持的身体素质，也足够让他们有优等士兵的素质了。
可是就是不懂，不知道如何掌握自己的身体，就好像是长跑，两千米三千米的，其实每个人都跑得下来，可是有的人跑下来就好像是要挂掉一样，有的人却是只是大口喘气而已。
这就是分配力量的问题，其实每个事情都有技巧的，掌握了这些技巧，对于体能训练来说，其实就是一种枯燥的训练罢了，其他的都一样。
十分钟，足足十分钟的浮力挺身，在下肢的力量用尽的情况下，上肢却还是保持着基本的力量，所以陈锋才会要求要浮力挺身，这这一招可是训练上半身的好招数啊。
足足十分钟，没做满300个的多达上万人，其实主要还是法师那一群，几乎都没做完。
“刚才两个法师做完了吗？”陈锋问道。
“做完了，都在一旁休息了！”莉莉丝看了一眼，回答，陈锋满意的点点头，那两个法师的身体素质非常不错，陈锋看了一眼等级，一个才8级，一个有11级，等级都不算高，但是有这样的身体素质，非常的不错。
“把野蛮人那个等级27级的放在次等观察的位置，等级这么高，看来经验蛮丰富的，那小子多大？”陈锋问道。
“19,11岁成为职业者，从8级开始一个人闯荡，根据暗夜的调查，这小子人品不错，就是孤僻了一点！”暗夜，那是莉莉丝爷爷亲自带队的一批，专门搜集全天下各种情报，战斗力不如一般的刺客，可是比起间谍的功夫，这群家伙牛逼的要死。
“孤僻，一直以来单独行动，不孤僻也得孤僻，要是性格活泼，那才是有问题，他叫什么名字？”陈锋问道。
“布尔道斯！”
“布尔家族的人？好出生啊，和布尔大人的关系是？”
“第7代孙子，因为他的父亲到了六十多才结婚，所以实际上他和第9代孙子一样年纪！”
“呵呵，人小辈分高！”陈锋笑了起来，这种情况在大家族里经常可见，主要是长辈结婚生子太晚了，结果生下来的和下一代甚至是下下一代的孩子一样大。
“布尔道斯，乱看什么东西？在训练期间，乱看什么，难道你的老师没教你，不允许东张西望吗？给我再跑十圈！”陈锋忽然怒吼了一声，那布尔道斯顿时脸色一变，不过深呼吸一口气继续开始跑步了起来。
“还有你们这群废物，连十分钟三百个浮力挺身都做不下来，没三百个的，都给我自觉跑十圈！”陈锋怒吼着，别看法师们做不下来，可是陈锋变身骷髅王，却可以清晰的感觉到，那一群群法师的肌肉还没到达巅峰。
换句话说，这群家伙只是长期缺乏运动，累的，而不是真的到达极限了。
在生命骷髅王的监控下，任何一点作弊偷懒都是不可能的，陈锋要把所有人的力气都给压榨干净，要把每一个人的身体极限，都给逼迫出来。
不要说陈锋残酷，在这个年代，这样的残酷反而是一种幸福，总比被恶魔杀了要好。
“呼呼呼呼呼！”忽然，整个学校上空闪烁起了一阵红光，陈锋顿时脸色一变。
“有恶魔进攻这里！”
“莉莉丝，你继续训练，继续刚才的，所有人在跑十圈，然后十分钟浮力挺身，我出去看看！”

第885章 残酷训练（下）

陈锋急忙飞了出去，来到了城墙外头，果然不知道怎么回事，四周赫然出现了无数的恶魔，正朝着城墙外头的保护结界不断的进攻，那个保护结界可以让整个学校消失在所有人的眼前，相当于幻境一样，可是却没想到，居然有恶魔看透了。
“这群该死的家伙，居然被他们给误打误撞碰到了！”陈锋顿时冷笑一声，一瞬间无数的骷髅出现在了地上，大屠杀瞬间开始，不一会儿四周的恶魔都给杀了。
“怎么回事？”曼陀罗老爷子等人也飞了出去，朝着陈锋问道，四周都是陈锋的骷髅，他们看的也是一惊。
“这里好像被恶魔给误打误撞碰到了，一群恶魔刚才在打结界，现在全杀了，我去看一看，应该是出现来一个传送点了！”陈锋说道，曼陀罗老爷子点点头，其他一些不上课的老师，早就分散在了城市的四面八方，开始保护起了学校了。
“该死的恶魔，居然还在不断的投入恶魔到人类世界里，不知道清剿大军现在情况如何了？”陈锋看着天空，天使这一次联合人类，组成了一只百万数量的大军，专门清剿人类世界的恶魔，最起码要给人类一个暂时安定的环境，起码要维持十年以上，这样可以让一批人类成长到十岁，然后加入到陈锋的学校当中。
新属性的诞生，世界之石的一部分被破坏，更多人类的天赋被激发了出来，学校最近有几个人不自觉的觉醒成为职业者，这让陈锋等人看到了希望，也准备下个月考核的时候，开放集体普通学员测试，看看能有多少孩子成为职业者。
陈锋飞了出去，无数的骷髅大军慢吞吞的在森林内穿梭，没办法，森林的树林太茂密了，陈锋最后干脆收起了所有骷髅，自己一个人飞了过去，果然在十几公里之外，一个巨大的裂缝出现在大地上，那边无数的恶魔正疯狂的从里头爬出来。
“妈的，给我堵住！”陈锋一招手，无数的骷髅瞬间包围了这一个裂缝，那些个刚出现的恶魔顿时完全傻眼了，惊恐的开始往回走，可是所有通道都是单向的，能出来，却不能回去。
“噗！”无数的箭矢瞬间合并成一个声音，一瞬间铺天盖地的箭矢瞬间笼罩了整个裂缝，无数的恶魔惨叫着被击落，朝着裂缝里头掉了下去，那裂缝下方有一个小的通道，陈锋一伸手，死亡力量瞬间凝聚，连续三道光线，那裂口立马就被陈锋给破坏了。
裂缝消失了。
“该死的恶魔，居然还有胆子进攻人类世界！”上次四百八十万天使大军围剿恶魔，一共击杀了数千亿的恶魔，攻下沉池57个，足足比预计的要多出九个。
而四百八十万大军，仅仅损失了十七万人口，虽然也是一个让人心疼的数字，但是比起恶魔损失的数量，那可是完全忽略不计了，而收缴来的战利品，更是让海格每天睡觉都能笑出来。
“没事了，回家！”看了看，在感受一下四周，只有少量游荡的恶魔了，陈锋忽然一笑，这么个恶魔正好全部都抓回去，一下子两亿五千万的骷髅，变身成为了捕奴队，开始把四周的恶魔都给抓了起来。
一共七十多万恶魔，全部被陈锋给抓住了，这一次恶魔出现大概有三四百万，可是面对两亿五千万的骷髅大军，连屁都没放一个，孙损兵折将，最后还被陈锋抓了七十多万恶魔。
前前后后不到半小时，陈锋回到学校，那四万学生还在拼命跑步呢，看着陈锋回来，本来已经在走路的学生们，立刻开始小跑了起来，惊恐的看着陈锋，生怕陈锋惩罚他们。
陈锋会惩罚他们么，答案自然是会。
“刚才走路过的人，自觉加跑五圈，注意一下，现在是下午三点多，我们吃晚饭的时间是五点半，也就是说还有两个小时！”
“但是，你们还需要跑完这十圈，个别同学要跑十五圈，跑完之后，你们还要进行一项训练，完成了才能吃饭哦，如果不完成，不好意思，什么东西都不要吃！”陈锋冷笑着，他虽然和其他老师不一样，不会大喊大叫，可是真正的残酷程度，却比其他老师要更加恐怖，其他老师跑个三四圈就基本上算结束了，可是陈锋一上来就是十圈，三万米。
然后过一会儿，又是十圈，三万米，甚至有的还得四万五千米。
“布尔道斯，你是二十圈，不要偷懒，要是在四点钟之前无法完成，你就给我跑到晕倒为止！”陈锋怒吼着，心中却是冷笑，只有一个人晕倒么？
不，陈锋要的是全部都要晕倒。
疯狂的跑步，整整持续到了四点半，没有一个学生可以站着，所有人都躺在地上，陈锋笑着看着他们。
“好，大家都给我躺好了，正面朝天！”陈锋笑着说道，可是那笑容怎么看怎么邪恶。
“抬起你们的双腿，抬起你们的头颅，好，保持这个姿势！”双腿和上半身抬起，只有一个屁股接触在地面上，可是这个此时却是要全身紧绷，无比的痛苦。
“现在呢，所有人都给我背诵，背诵什么呢，背诵你们所学过的，恶魔弱点，从最弱的恶魔之子开始，和课本里头的一样，背吧，我给你们一个优惠，只要能背到巨大恶魔那一页，你们晚上就不用休息了！”
陈锋的话非但没有带来惊喜，反而是让无数人瞪大了双眼。
巨大恶魔，那可是书本当中最后几页啊，也就是说，陈锋要的居然是背诵几乎全本的恶魔弱点，那可是足足一千八百多页啊，数字更是超过四百万，这怎么背。
“都给我背啊，不背也行，继续跑步吧，五十圈！”陈锋淡淡的说道，但是那淡然的样子，却是让无数的学生惊恐了，立刻一个个开始扯着嗓子大叫了起来。
这不说话还好，一说话，整个肚子的肌肉都在抽经，刚才跑步和浮力挺身，已经让腹部的肌肉都运动到了极限了。
“陈锋，你这是在折磨他们！”莉莉丝有些不忍，在她的眼里，这里年纪最大的也才二十一岁，却被陈锋如此的折磨，陈锋却是笑了起来。
“莉莉丝，你会明白的，我虽然严格，我虽然残暴，但是这一切都是为了他们，到时候他们上了战场，就会明白我的用心良苦的！”
无数的呐喊声嘈杂的汇聚在操场上，许多学生都跑来看，顿时被满地的学生保持着一个奇怪的姿势在背诵课文给吓傻了，不一会儿，有的学生开始晕厥了过去，陈锋没有理会，反正学校内四季如春，冻不着的。
渐渐的，时间一分一秒的过去了，对于每一个学生来说，他们巴不得自己说一个字，时间过去一个小时，可是实际上，他们说一个字，时间却仅仅过去一秒，而这一秒对他们来说，却宛如一天那么的难熬。
晕倒，晕倒，晕倒，晕倒，晕倒.......
昏迷过去的学生越来越多，甚至有的都开始口吐白沫，陈锋暗地里一招手，那吐白沫的身体被轻微的治疗了一下，起码吐白沫这么吓人的情况是没了，但是人还是晕着的。
时间不断的过去，还苏醒着的学生，可以清晰的看见，天空在他们的眼前逐渐的变暗，可是陈锋却依然没有要求停止，因为只有真正残酷的训练，才能让这群孩子成为战场上的英雄。
最起码，别死在战场上。
五点，六点钟，七点钟，如今已经足足过去了三个多小时了，无数的学生和老师都围在了操场上，那上头还有三十多个人在支持着，陈锋重点观察的几个人，都在此列。
可是陈锋知道，他们都已经到达极限了，生命骷髅王可以清晰的感觉到，他们的肌肉已经到达了一个接近毁灭的程度了，就仿佛是反应炉使用过去一样，在这么下去，肌肉会受到不可磨灭的损伤的。
“晕倒吧！”陈锋叹了一口气，没想到还有三十多个人坚持了下来，这样的意志让陈锋很是惊叹，也很是欣慰，偷偷的精神力攻击，顿时那三十多个人只感觉自己的大脑一阵轰鸣，立刻白眼一翻，晕了过去。
“宁静之雨！”陈锋轻轻的一挥手，天空中绿色的小雨淅沥沥的下来了，在陈锋的感知下，所有学生的肌肉立马仿佛是干瘪的海绵一样，开始发挥出了惊人的吸收能力，不断的吸收宁静之雨的力量。
然后，肌肉开始迅速的恢复，身体的各项机能都开始复活，而让陈锋满意的是，那极限接近崩溃过后的肌肉，在被宁静之雨复活之后，发乎出了更强大的潜力，肌肉的坚韧程度变得更加夸张了。
仅仅一天，这群孩子的身体素质，最少增加了20%以上，这一天的折磨，完全没有白受。
“厉害！”海格走了下去，捏了捏一个孩子的大腿和手臂，顿时对着陈锋竖起了一个大拇指，没想到这样的折磨居然如此的有效果，海格不得不赞扬，陈锋这个家伙，折磨起人来真的非常有一套。
可是不可否认，效果十分的惊人。
“明白准备大量肉食吧，这群家伙等醒来之后，一个人可以吃得下一头牛！”陈锋笑着说道，然后回到了家中，自己却享受起了温柔乡，果然是个混蛋！

第886章 训练后的惊喜！

第二天一早，当野蛮人和法师学院的孩子们从床上爬起来，一个个都开始呻吟了起来，浑身上下无比的酸痛，可是一股股非比寻常的力量从体内传来，那种感觉仿佛是劳累了几十天，回家泡了一晚上的热水澡一样的舒坦。
“舒服，虽然酸酸痛痛的，但是太舒服了！”一个野蛮人不断的玩着扩胸运动，一阵阵的酸痛从骨子里传来，那种酥麻的感觉居然丝毫不让人讨厌，反而是让人一种无比美妙的感觉。
“陈锋大人的训练，居然还有这样的效果？可惜真的太苦了！”无数的学生都对陈锋抱有怨言，可是得到的成绩却实实在在的让那群学生自己知道，自己的身体在进步。
早饭，食堂内居然飘散这烤肉的香味，这让无数的蛮子们开始激动，学校只有晚饭的时候才会提供大量的肉食，不然一般情况下最多的是一点点，一个鸡腿什么的。
可是如今，大块大块的烤肉摆在上头，还有美味的肉汤，一口下去，稍微偏咸了一点，但是味道十足，肉汤十分浓厚，那感觉真的非常的爽快，加上整整一天没有进食，就算是自认为自己是贵族的法师，也不要脸的开始抓着烤肉，不顾炙热，开始啃了起来。
“什么啊，为什么只提供给野蛮人学院和法师学院的学生啊，我们也是学校的学生啊！”忽然，窗台那边陆续来了其他学院的人，可是得到的回答，却是烤肉和肉汤只提供给野蛮人学院和法师学院的。
其他学院的学生，没有这个资格使用。
顿时一群学生开始闹腾了起来，看着别人一大早的啃着烤肉，自己却是在喝着白粥，陪着榨菜，里头虽然有少许的肉丝，但是那肉丝基本上是榨菜的百分之一，虽然也有肉包，可是肉包怎么比得过烤肉啊。
“都给我闭嘴，这是陈锋校长亲自安排的，有本事你们找校长说去！”厨师长恼怒了，在学校里头，陈锋可以排第一，那厨师长就可以排第三，这家伙得到陈锋的厨师亲传，就算是老师也得看他的脸色，因为心情一旦不好，找个初学者给你弄点吃的，非让你痛哭流涕不可。
所以，就算是排名第二的海格，也得对这个家伙好声好气的，因为陈锋懒啊，陈锋懒得做饭，基本上家里头都是朱利安和塔维纳在走饭，陈锋就偶尔做饭。
海格脸皮虽然厚，但是却也不会上门去蹭饭，所以自然得麻烦这个厨师长了，连海格都得巴结的厨师长，自然是学校除了陈锋和海格之外最牛逼的存在。
厨师长一发话，顿时其他的学生只能蔫吧了，没想到居然是陈锋亲自下令，这让其他的学院有些郁闷，但是仔细一想，昨天野蛮人学院和法师学院的那群疯子，可是跑了接近十万米啊，最后的那一个四脚朝天的姿势，一开始还被人嘲笑。
可是当有人也学着玩了一下之后，却痛苦的发现，这简直就是折磨人的利器啊，无数人对坚持到最后的那三十多个同学表示惊恐，整整三个多小时，三个多小时啊，一般人就算是半个小时就已经吃不消了，而且还得背课文。
一时间，野蛮人和法师学院，成为无数学院的关注对象，而陈锋的训练方式，更被所有老师们看在眼里。
早课，野蛮人学院和法师学院的开始疯狂的朗读和背诵了起来，因为他们惊恐的发现，陈锋居然让老师们下达了一个新的通知，下午绝对会在训练过程中背诵课文的，要是背不出来，嘿嘿。
老师十分严肃的模仿着陈锋的语气说出了上面那一段话，尤其是最后的“嘿嘿”奸笑，让无数的学生毛骨悚然，立刻开始疯狂的背诵了起来，免得下午被陈锋折磨。
上午就在热火朝天的文科当中过去了，中午，所有野蛮人和法师们，吃的还是大烤肉和肉汤，尤其是肉还是牛肉，现在牛可是珍惜动物啊，但是陈锋还是上了牛肉，虽然只是汤而已，烤肉还是其他的肉类。
但是牛肉是公认的提供能量的好肉类，陈锋不太懂，但是知道牛肉的确是好东西，所以亲自上门买了一点，回来炖肉汤，不过陈锋也惊喜的发现，自己的生命力量，居然对牛有好处。
当场买了十几头回来，放在学校里圈养，每天提供生命能量，陈锋后来惊喜的发现，牛的生长周期居然变短了，而且肉质变得更加的美味。
当然，这是后话，现在第二天的训练开始了。
看着陈锋站在主席台上，所有学生原本热火朝天一下子被压制了下去，甚至许多学生一想到昨天的训练，双脚居然开始打颤，陈锋微微一笑，今天会让你们连打颤的力气都没有。
“十圈，开始吧！”陈锋淡淡的 一句，所有学生哀嚎了一声，然后开始了跑步，可是让陈锋微笑的是，今天居然没有一个学生喊苦，最后跑完十圈，只用了一个小时出头，比昨天最少少了20分钟。
而这一次，站在地上的人更多了，足足有一千多个人站在地上，陈锋微微一笑，看来昨天的一次突破极限，加上宁静之雨的恢复，让他们的身体都提高了一大截啊。
那今天，就不用再客气了。
“轰，轰，轰，轰，轰！”
只听见无数的巨响，一根根苍天大树出现在了地上，每一根都粗四五米，长几十米，看起来要多惊人有多惊人。
“全体都有，一百人一根，给我举起来，人员自己分配！”一百人一根，在场足足四万人，陈锋可是砍伐了接近五百根千年老树，其中甚至还有万年的。
这些树干大小不一，粗重也不一样，只要是明眼人都可以看出来，因为有的重达几十吨，有的却只有几吨而已。
让他们自由选择，就是要测试一下，他们是否有合理的安排，如果所有人都朝着那些个粗细大小比较轻的去，那陈锋绝对会无比的失望的。
“这根这么粗啊？我的天呐，野蛮人们，自认为力量最大的过来，我们搬这棵树！”一个野蛮人惊讶的看着一棵大树，陈锋一笑，那可是大树年限已经超过万年了，长达七十多米，粗十三米，重大一百二十七顿，是陈锋左右树木当中最重也是最大的一棵。
而且树干笔直，绝对的建筑好材料，是陈锋偷偷留下来的，为的就是现在这个时候。
一百多个自认为力量最强的野蛮人走了出来，一百多个人，合力开始扛起了那苍天大树，可是一百多吨啊，一百多个人，平均每人要分摊一吨多的重量，这完全不是一下子就能办起来的。
“把那个发起人还有最先走出来的人给记录下来，加入观察！”陈锋说道，莉莉丝开始记录。
不一会儿，陆续的那些轻巧的树木被提了起来，陈锋把让他们站在一边，继续看着那一百多吨的大树，可是一百多个人此时完全的困难，那大树好像是生根在地上一样，完全无法抬起来。
几个学生不由自主的用怀疑的目光看向陈锋，确定这个真的可以抬起来？
但是抬不起来也没办法换了，因为陈锋早就算好了数据，绝对没有任何一根多出来。
“早知道就换一根了！”一个野蛮人顿时埋怨的说道，陈锋眼睛一眯，看了一眼莉莉丝，莉莉丝十分自觉的把他的名字给划掉了。
“我可以告诉你们，这一根是我亲自挑选了，昨天晚上连夜，我在天使学园里随便敲开几个宿舍门，找了100个普通学生，他们尝试了一晚上，今天早上五点十分，已经可以轻而易举的搬起来了，如果你们不信，现在就可以再来一次！”
“啪啪！”
陈锋早就准备好了，其实搬木头也是一个费脑子的事情，着力点是最重要的，很多时候在很多综艺节目内经常可以看到，四五个人，一人一根手指，却可以把一个人给抬起来，几乎不费力，这就是着力点的问题。
一百多个普通学生走了上来，野蛮人们自觉的让开，陈锋点点头，一百多个学生互相对视了一眼，然后开始准备就绪，各自准备好，抓牢了自己所接触的位置。
“一，二，三，走！”只听见一个人一声怒吼，所有人纷纷一声咆哮，在那群野蛮人惊愕的眼里，那一根一百多吨的大树，赫然拔地而起，瞬间被一百多个人扛了起来。
“吼！”一百多个普通学生怒吼了一声，居然扛着那大树，直接绕着三千米的操场跑了了一圈，回到野蛮人面前的时候，所有野蛮人都傻眼了。
不但能搬运起来，而且还能跑三千米。
“轰！”巨大的树木被扔在了地上，在场所有学生都傻眼了，刚才那一群野蛮人无法搬运起来，所有人都看在眼里，很多人认为那是不可能被搬起来的。
可是现在，一群比他们弱小的人不但成功了，甚至还跑了一个三公里，顿时所有职业者都感到脸上无光，而那一百多个野蛮人，更是满脸的尴尬。
“校长，我们也想加入这样的训练！”忽然，一个普通学生对着陈锋大声的说，陈锋顿时一愣，然后微微一笑。

第887章 阿兹莫丹的挑衅！

“以你们的身体素质，我本来不应该同意，应该让你们从简单的开始，不过如果你们坚持的话，我不会反对！”陈锋淡淡的说道，那一百多个普通学生顿时眼睛一亮。

“不，我们坚持，我们要跟着校长训练，我们要让这群职业者们知道，我们并不比他们差！”

“对，我们并不比他们差！”一群普通学生怒吼着，陈锋轻轻一笑，一招手，一根接近三十吨的大树干倒在了地上。

“上肩，然后排队！”陈锋大声的怒吼着。

“是！”一百多个学生立刻扛起了大树，然后站在了一侧。

而那一百多个野蛮人，因为有一次示范了，足足半个小时之后，这才让大树上肩，顿时那惊人的重量压迫着每一个野蛮人。

“该死，这么重，那群小家伙到底是如何扛着这么重的家伙跑一圈的！”一个个野蛮人惊愕的看着那群普通学生，从未想过，被自己看不起的普通孩子，居然如此的强大。

“你们应该知道我的要求了，开始吧，十圈！”陈锋看着所有人都扛着大树，最早上肩的，到现在已经足足扛着站了把半个小时了，巨大的压力让他们的脚掌已经开始微微抽搐了。

“跑！”陈锋一声怒吼，所有人再次开始跑了起来，操场上再次看到了惊人的一幕，四万多个孩子，抱着几百根大树，开始跑步，可是那速度却一落千丈。

原本一圈只要几分钟，如今一圈却需要足足十几分钟，甚至那最重的几个，一圈需要半个小时。

“十圈，那就是五个小时，希望你们坚持下来！”其实负重不应该是这样的，但是连夜制造沙包来不及了，加上要让这群学生感觉到有压力，一般的负重完全不行。

别以为这样的负重很重，其实在场的只有法师们吃不消，野蛮人们却习以为常，首先他们居住的地方是高原地带，再者野蛮人的铠甲基本上都是重甲，甚至是板甲，一套铠甲就有上百斤甚至是几百公斤重。

加上武器，一些强大的野蛮人，身上的装备就有七八吨重，这样的负重对野蛮人来说习以为常，所以陈锋这种负重，其实是正常的训练，就好像是一个学生，常年背着几十斤的书包上下学一样，进了军校，开始负重练习，一百斤什么的不叫事儿。

千万别小看了天朝的学生，各个都是大力士。

一个小时，最快的才跑了三圈，最慢的才两圈，但是第一个小时过去，基本上是耗尽了所有的体能了，接下来的两三个小时，却是真正的灾难开端。

果然，陈锋早就开始警戒了，那大树要是一个不好，可是会压死人的，所以陈锋几个骷髅早就在一旁待命了，加上陈锋的精神力而已覆盖在了整个操场上，一旦有问题，一招强制瞬移，可以把树木给瞬移到自己的手里。

这点基本的保护，陈锋还是要有的，这是练习，而不是杀人。

三个小时，足足三个小时，三个小时之后，第一批支撑不住的开始出现了，一个人倒下，接下来就是连锁反应，那一百多个人最后踉跄的把树干扔在了一旁，晕倒了三分之一，剩下的三分之二躺在地上开始拼命的喘息。

“几点了？”陈锋问道。

“接近五点了！”莉莉丝回答，陈锋点点头，接近五点，这么说三个多小时了，陈锋就这样站着，下头的人就这么跑着，宛如魔鬼的训练，却依然让所有学生咬着牙坚持了下来。

第一个晕倒的出现了，接下来就是连锁反应，更多的人开始晕倒，渐渐的晕倒的人更多了，躺在地上的人更多了。

晚上六点半，又过了一个半小时，场上只剩下四组人了，也就是只有四百多个人了，陈锋有些震惊了，因为那四组当中，赫然就有把一百多个普通学生，他们抱着三十多吨的树干，跑了足足五个小时。

忽然，一个踉跄，只见一个普通学生直挺挺的朝着前面倒去，可是后面的人仿佛是看不见一样，大脚居然直接踩了过去，陈锋立刻一招手，把那孩子给带了过来。

才十几岁的孩子，和陈锋就相差十岁左右，可是却坚持了整整五个小时。

“天呐，陈锋，那群人，最少有一半已经昏迷了，可是还在继续前进！”莉莉丝忽然捂着嘴巴惊呼了起来，陈锋立刻瞪大了眼睛，精神力直接冲了过了过去，果然如此，许多孩子都已经昏迷过去了，可是却依然是瞪大双眼，双脚不断的运动者。

随着最前面还在坚持的那几个人的带路，后面的居然没有落下几个人。

晕倒了，还在坚持？

“全部记录下来，就冲着这样的毅力，这几个孩子，将来成就一定非同凡响！”陈锋顿时激动的说道，没想到随便找的一百多个学生，居然有如此非凡的毅力。

晚上七点半，所有人都倒下了，原本没昏迷的，也因为劳累过度，全部熟睡了过去。

今天只训练了两项，可是训练的难度却比昨天更加恐怖，负重，这个负重是自己身体的数百倍，就算是蚂蚁也得傻眼，可是这群还是成功了。

“生命的怜惜！”

陈锋一招手，消耗35点生命之能的超级大招使用了出来，一瞬间所有孩子的肉体损伤开始迅速的恢复，而且还补充了无数孩子的潜力，因为在今天，许多孩子赫然是在燃烧潜力，做着坚持，努力。

非常好！

今天真的非常好，起码大部分的学生都让陈锋十分的满意甚至是感动，那数百吨的大树，最后足足坚持了6个小时才晕倒，他们才是最辛苦的一批。

而那一百多个普通学生，也坚持到了六个半小时，最后以全部昏迷为代价，成功的在陈锋的内心占据了一块地位，这群孩子，好样的。

第二天，陈锋却没有任何的怜悯，该如何训练依然是如何训练，每天这群孩子的实力都在疯狂的提高，破而后立，这群孩子每年都被朝陈锋折磨的破了，可是在陈锋的生命骷髅王的恢复之下，变得更加强大了。

经脉的柔韧程度，肌肉的坚韧程度，力量的提高，速度的提高，抗压能力的提高，还有心理素质和智商的提高。

一个月，陈锋整整训练了一个月，这群孩子的战斗力发生了翻天覆地的变化，每一个人最起码比之前要强悍了四五倍，甚至有的强大了十几倍。

那个叫做布尔道斯的野蛮人，布尔家族的精英分子，实力原本只有不到30级，如今却已经可以和一只全盛时期的沉沦魔单挑，并且战胜了。

而不仅仅是肉体上的进步，法师们惊愕的发现，自己的精神力居然也提高了数倍，魔法使用的更加快速，更加精准，对于元素的感知也更加的准确和亲和，甚至连魔法的威力，也开始增加了。

一个月，翻天覆地的变化，顿时整个学校震惊了，在没有提高等级和装备的情况下，陈锋居然让一群孩子的战斗力，发生截然不同的变化，顿时所有学院都开始摩拳擦掌，他们也要变强。

变强！

“好了，接下来的训练就交给你们了，记住我的话，你们要知道学生的底线在什么地方，神圣之泉我已经留下来了，对于职业者，这东西和我的力量差不多效果，可以让孩子们受损的肌肉身体快速的恢复到最强的状态，并且得到加强！”

“但是可要注意的是那些普通的孩子，神圣之泉的作用对他们不大，所以我留下了这些炼金药水，可以让能量快速的修复他们的身躯，到时候他们全部晕倒了之后，都扔到澡堂子里，记住药剂的浓度，一开始不要太大，毕竟有一点副作用，记得加入一点神圣之泉，这样可以抵消一分部的副作用！”

“起码在如此高强度的训练下，这样的副作用一年半载是不会有任何影响的，到时候我回来解除这些副作用！”陈锋不断的吩咐下去，毕竟全校都要开始训练了，陈锋没办法一一照顾过来。

而且如今陈锋也有了新任务。

“你又要走了？”狄维娜撅着嘴巴问答，陈锋轻轻的一笑，小丫头非常郁闷，因为这几个月的时间里，塔维纳和莉莉丝相继怀孕，毫无疑问，又是天赐之子，陈锋正式成为天赐之子的繁衍者。

为几个女孩里头，唯独狄维娜的肚子没动静，狄维娜怀疑自己是不是不能生孩子，家族里曾经也有人不能生孩子，最后被丈夫嫌弃，陈锋哥哥会不会嫌弃我？

“对，伊姆帕里斯发现了阿兹莫丹的踪迹，我得亲自过去，阿兹莫丹居然朝着城市群魔堡垒进攻，我得去保护群魔堡垒，这边就依靠你们来！”陈锋对着自己的妻子和海格等人说道，他们点点头。

“放心吧，学校的事情是人类的未来，我们一定会最小心的，炼金公会已经开始全面研究普通人用的恢复药剂的副作用了，你放心好了，被有什么负担！”

“这一次阿兹莫丹敢过来挑衅，一定有什么把握，所以你千万要小心，最好和伊姆帕里斯一起，反正不丢人，只要杀了阿兹莫丹，天底下我们就没什么可怕的，我们最少有数百年的恢复时间！”海格说道。

“呵，我知道，阿兹莫丹这个家伙，一定是更进一步的掌握了宝珠的力量，不然给他三个胆子他也不敢来！”

“我会小心的，但是我也会让他有来无回的！”

第888章 大军攻城！

进入地狱，此时群魔堡垒正是一片紧张，因为阿兹莫丹的再次出现，带来了足足一京的恶魔攻打城市，看来这一次阿兹莫丹是铁了心的要大战一场了。
“这家伙哪儿来的信心？”陈锋疑惑，阿兹莫丹的实力虽然强悍，但是总体上却还是不如陈锋，仅仅陈锋加上布尔凯索就能够对付阿兹莫丹了，加上陈锋其他的骷髅，尤其是可以召唤出三个军团长，那阿兹莫丹的优势更是荡然无存。
虽然陈锋杀不掉他，但是要打跑，还是非常简单的，可是阿兹莫丹在明知道自己一定会出现的情况下，依然选择来攻打城市，那就只说明一个问题。
阿兹莫丹有信心打败自己，陈锋一下子就警觉了起来，这半年多陈锋几乎没有任何的长进，因为全身心都放在学院的事情上，但是陈锋没变强不代表阿兹莫丹没有变强，现在想来一定是阿兹莫丹继续开发出了火焰宝珠的力量。
这样一来，阿兹莫丹认为有实力和自己一拼，看来阿兹莫丹一定是得到了火焰宝珠内的某个强大的力量，不然陈锋可以肯定，这个作为地狱内最小心的魔王，绝对不会冒险来攻打群魔堡垒。
要知道，群魔堡垒不仅仅有陈锋，还有伊姆帕里斯。
这个本质上和陈锋战斗力一样的家伙，当年也是可以追着阿兹莫丹打的存在，那一把圣枪可是斩杀了无数的恶魔。
但是，阿兹莫丹知道有这么两个强大的家伙存在，却依然敢来放肆，相比一定有什么把握，陈锋快速到达了伊姆帕里斯的家中。
“有什么消息？”看着陈锋的到来，伊姆帕里斯没有二话，拿出一张地图，上面有一块区域被无数的红斑所占据。
“一万亿，足足一万亿，阿兹莫丹收编了迪亚波罗领地和安达利尔，督瑞尔三块领地内残存才恶魔，凑足了一万亿的恶魔，朝着我们进攻了！”
“根据情报，一万亿基本上都是水货，但是其中不乏战斗力强大的恶魔，所以这一次也非常的凶险，加上阿兹莫丹那变态忽然会如此大张旗鼓的进攻，我想其中一定有什么可疑之处！”
如果是以前的伊姆帕里斯，恐怕早就怒吼着要去干掉阿兹莫丹了，可是如今不一样，如今伊姆帕里斯是整个群魔堡垒的老大，他的一言一行关系到无数人的生命。
现在，伊姆帕里斯算是尝到了当年泰瑞尔柔柔弱弱不敢强攻的痛苦了，城市里有着太多的生命，虽然很多都是伊姆帕里斯依然不太喜欢的人类，可是到现在为止，伊姆帕里斯已经没有了消灭人类的心了。
“看来他是得到什么宝贝了，这么的自信，而且如此大张旗鼓，相比一定有什么制胜的法宝，这一次我们一定要小心！”
“阿兹莫丹的狡猾绝对不比迪亚波罗差，这家伙一向来都是不打没把握的仗，就算是有一京的恶魔，也不足以让它如此声势浩大的来攻打城市，这里头必定有阴谋！”陈锋说道。
“嗯，小心点的好！”伊姆帕里斯也知道这里头必定有蹊跷，还是点点头。
陈锋就坐镇这边，监控那边自然有天使，密密麻麻的恶魔大军在五天之后进入了监控范围，那铺天盖地漫山遍野都是恶魔，看起来仿佛是蚂蚁搬家一样，比这个还要恐怖。
甚至已经可以说是看上去，宛如黑色的海洋一样的浩瀚了，无数的恶魔铺天盖地的朝着群魔堡垒出发，在恶魔一进入边境，瞬间整个群魔堡垒就开启了最高级别的警戒。
任何人类和天使不得擅自出城，外头的人类和天使立刻集体归来，顿时两天之内，传送阵忙的是不可开交，无数的人类争先恐后的回来。
当然，也有运气不好的，被恶魔大军在路中碰到，结果只有死路一条，在如此宛如海潮一样澎湃的恶魔大军面前，就算是伊姆帕里斯亲自过去，也得掂量掂量自己的实力。
四天之后，无数的恶魔大军到达陈锋等人的面前了，看着宛如海潮一样汹涌过来的恶魔大军，陈锋顿时倒吸一口冷气，上次在地狱熔炉内陈锋已经见识过一京的恶魔了。
可是这一次却不同，所有恶魔都是朝着城市冲锋过来，那汹涌的姿态，瞬间产生一种排山倒海的感觉，让人感到一阵阵的窒息。
“他妈的，好强悍的气势啊！”陈锋顿时深呼吸一口气，看着四周的人类和天使，一个个都是万分紧张的样子，陈锋知道，那排山倒海的气势把他们给吓住了。
“既然是这样，那就先来搓搓你们的锐气！”陈锋眼中寒光一闪，无数的骷髅瞬间出现，这一次接近一亿的远程骷髅，是圣光独角兽好不容易凑齐的，全部都是弩箭骷髅。
一伸手，两亿五千万的骷髅立马出现在了城市前方，紧接着无数的箭矢铺天盖地的朝着恶魔大军飞了过去，顿时无数的恶魔惨叫着倒在了地上。
完全不用瞄准，这年头恶魔都比蚂蚁多，还让不让蚂蚁活了，无数的箭矢只要朝着天空一定角度抛射出去，大概飞行距离是四五千米，基本上铁定是能击中目标的，那恶魔人挤人，无数被箭矢伤到的恶魔，并非是被箭矢击杀的。
而是倒地不起之后，被后头的恶魔活生生踩死的，这样的例子在地球也是数不胜数，拥挤的踩踏事件，造成多少天人永隔的悲伤。
一瞬间，第一波的恶魔顿时人仰马翻，纷纷发生了踩踏事件，陈锋的普通骷髅们顿时一个个扯着嗓子怒吼，急速的冲到了恶魔大军当中，收割起了恶魔的生命，当然更多的是收割荣誉点。
瞬间，恶魔大军顿时大乱，陈锋的无数骷髅开始冲了过去，紧接着忽然一侧无数的重骑兵开始冲锋了下来，不一会儿把一部分的恶魔宛如“切糕”一样的切了下来。
“好大一块，全吃了！”陈锋顿时一笑，重骑兵数量多达二十万，已经完全组成一只无敌的存在了，那宛如尖刀一样切入恶魔大军，然后瞬间让一部分的恶魔和大军分离，从而骷髅大军突进，瞬间吞噬了那一块被分离出来的恶魔大军。
就好像是切牛排一样，切一点吃一点，陈锋就是把整个恶魔大军当成是牛排了。
“阿兹莫丹还没反应！”没一会儿，恶魔大军就被陈锋吃了接近三亿了，可是后面的恶魔不断的冲上来，阿兹莫丹却到如今都还没出现。
陈锋也没办法着急，阿兹莫丹既然不出现，陈锋总不能逼迫人家出来的，说不定阿兹莫丹压根就不在乎这些恶魔的生命，陈锋也不敢轻易的出去，免得阿兹莫丹有什么诡计。
当然，陈锋也十分小心，偷偷摸摸的隐身躲在一旁，阿兹莫丹就算是拥有宝珠，也发现不了陈锋，毕竟陈锋的疾风骷髅王只差最后一步了，如今疾风骷髅王的实力，比寒冰骷髅王都要强悍，是陈锋所有骷髅王当中，仅次于生命骷髅王的存在。
只差一步，就可成神了。
陈锋偷偷隐身在一旁，看着大军不断的切入，恶魔大军还没到城墙边上，就被陈锋的骷髅给狙击了万分之五了。
“阿兹莫丹居然还能忍？”这么多的恶魔被狙击，别看数量高达一万亿，可是也架不住陈锋无数骷髅的击杀啊。
当第一个恶魔死亡的时候，整个战役就正式开始了，第一波的恶魔一直到半夜才退去，地上死了无数的尸体，不过不用陈锋担心，这些正好是恶魔的食物，没半个小时就被收拾干净了。
“统计一下，死了多少？”观察人员果然威武，不一会儿就把数据给拿了上来。
“恶魔一共死了八亿，其中沉沦魔和月亮一族这些繁衍能力强的恶魔居多，还包括了一些精英恶魔，不过都被你的重骑兵给踩死了！”
“你的骷髅大概死了五亿，也算是死伤惨重啊！”伊姆帕里斯惊呼了一声，陈锋拿过统计看了一眼，自己都不知道自己的骷髅死了多少，这些个观察员已经逆天了。
“好家伙，我都不知道我自己到底召唤了多少骷髅，他们还真厉害，不过无所谓，五亿骷髅对我来说完全不算什么，召唤那边骷髅多的去了，光光恶魔就死了八亿，足够补充我骷髅的数量了！”陈锋笑着说道。
伊姆帕里斯等人知道，有一个神秘的墓地只有陈锋才可以以进入，但是陈锋一直都没说墓地身在何处，还有军团长之类的秘密，当然陈锋也不知道墓地到底是在什么地方。
“对了，阿兹莫丹的位置探测到了没有？”陈锋问道。
“还没，阿兹莫丹恐怕还没进入观察区域，至今为止还没发现它的踪迹，我总感觉有些不安啊！”伊姆帕里斯对着陈锋说道。
“没办法，我们只能这样防守，万一阿兹莫丹的目标是群魔堡垒，我们两个出去任何一个，都无法挡住它！”
“他既然会过来，必定有把握，所以我们只能兵来将挡，水来土掩！”

第889章 疾风魔鹰的死敌！

第二天中午，恶魔再次开始进攻，这一次陈锋没有继续阻拦，因为阿兹莫丹还没出现，陈锋要节省自己的力量，虽然召唤骷髅用不掉陈锋多少力量，但是召唤过多，陈锋的精神力会下降，到时候万一召唤不出来军团长，那就糟糕了。

“还是这么多啊！”看着几乎没有减少的恶魔数量，伊姆帕里斯叹了一口气，虽然他可以十分凶残的攻击出去，可是为了等待阿兹莫丹，伊姆帕里斯反而不敢出城战斗。

鬼知道阿兹莫丹是否是在等待陈锋的实力降低到一定程度呢。

“陈锋，你可以把你的骷髅大军给换了，不然我们的人都没地方战斗了！”伊姆帕里斯看着陈锋笑着说道，陈锋也笑着点点头。

把所有的骷髅大军都给取消了，随后陈锋召唤出来了布尔凯索和军团长，这一次圣光独角兽不在陈锋的召唤之列，而是陈锋把疾风军团的军团长疾风魔鹰给召唤了出来。

疾风魔鹰一出现，顿时一声惊天的鹰啼，瞬间整个战场上回荡起了清脆的鹰啼升，巨大的疾风魔鹰张开了翅膀，陈锋顿时长大了嘴巴。

双翼打开，居然有上千米的长度，更让陈锋惊愕的是，疾风魔鹰还告诉陈锋，这个身体还是可以变化的，到时候变成数万米都不在话下。

“还等什么，变身，给我吧这群王八蛋吹走了！”陈锋顿时激动的笑着，顿时就有了办法，让阿兹莫丹不得不出来。

除非阿兹莫丹不想要这群恶魔了。

疾风魔鹰张开了翅膀，开始疯狂的挥舞了起来，顿时一股股恐惧的飓风瞬间出现，一下子地面都被吹的开裂了，那狂暴的飓风，瞬间带着无数的恶魔走了。

飓风把恶魔给吹飞了，这好像是动画片一样，可是事实就是如此，巨大的飓风带着无数的恶魔狠狠的朝着边境吹出，陈锋还十分猥琐的加强了飓风。

一下子，场面上呈现了一个非常让人惊叹的局面，疾风魔鹰的背后，无数的恶魔正在和人类天使战斗，而疾风魔鹰的面前，那恐怖的飓风仿佛是割草机一样，瞬间把无数的恶魔给吹飞了出去。

而疾风魔鹰最面前的几公里内，几乎是看不见任何一个恶魔，就算是躲在了地底下，那狂暴的飓风也能把恶魔给吹出来。

地皮都给挂了好几米了。

“好家伙，这才是真正的刮地皮啊！”陈锋笑着说道，没想到疾风魔鹰的作用如此之大，没一会儿，恶魔居然前后不接了，前面的恶魔被人类和天使干掉了，后头的恶魔被吹飞了。

一下子，恶魔们觉得十分尴尬，因为前面的恶魔差不多被斩杀殆尽了，后面的恶魔连接近十公里都没办法。

陈锋笑了起来，疾风魔鹰告诉陈锋，这样挥动翅膀不会累，持续个几个月都没问题。

“好，不用几个月，这几天你就给我吹，你看到什么方向恶魔接近过来，那就给我吹飞出去，不要让任何一个恶魔接近！”陈锋笑的十分猥琐，伊姆帕里斯不由自主的举起手指，他妈这一招太绝了。

疾风魔鹰张翅，双翼的长度达到了惊人的四万多米，巨大的翅膀一张开，宛如铺天盖地，那翅膀狠狠一扇动，随随便便可以卷起无数道的龙卷风。

此时，疾风魔鹰就站在城市的面前，有本事你们过来，你们过来就给你们吹飞咯。

一下子，一京的恶魔居然被疾风魔鹰一个人挡住了，陈锋顿时无奈的笑了笑，没想到还有这样的办法啊。

不过，别看疾风魔鹰的风暴厉害，但是对于一些实力强大的，还是不起作用，起码就有许多2级以上的恶魔可以肆意的冲过来。

“是疾风魔王，小心一点！”忽然，伊姆帕里斯指着天空说过，陈锋立刻看了过去，只见无数人形，却长的和鸟差不多的恶魔，正飞快的飞了过来。

“尼玛，鸟人？”那家伙，宛如是神话当中的迦楼罗一样，人身，鹰头，鸟爪，大翅膀，仿佛是西游记里头的金翅大鹏变成人类形状一样，看起来又是狰狞，却又不失霸道。

“疾风魔王，这群家伙怎么会出现？”陈锋眯着眼睛，疾风魔王属于隐世家族一样，基本上很少参与战斗，但是每一次参与，必定是全员出动，能战斗的全部出动。

“没想到阿兹莫丹居然能把这群家伙给叫出来！”伊姆帕里斯顿时一惊，那疾风魔王完全无视疾风魔鹰的风暴，笔直的朝着疾风魔鹰冲了过去。

别看双方都带着疾风二字，可是本质上来说，疾风魔鹰是鸟，而疾风魔王却是鸟人，属于不同的物种，而且战斗力也是天壤之别。

“啾！”疾风魔鹰怒吼一声，瞬间爪子疯狂的探出，只听见一身惨叫，一只疾风魔王瞬间被抓在了疾风魔鹰的爪中，然后疾风魔鹰狠狠的一捏，那疾风魔王瞬间变成了碎肉。

“啾！”疾风魔鹰的忽然攻击让陈锋都始料未及，因为陈锋根本就没有下达攻击命令，可是疾风魔鹰仿佛是疯了一样，疯狂的朝着那一群疾风魔王进攻过去。

而那一群疾风魔王，此时也开始疯狂的回击，双方在天空中打的格外火热，一瞬间陈锋都傻眼了，无数的恶魔没有了疾风魔鹰的控制，开始飞快的接近城市。

“怎么回事？”陈锋惊呼了一声，但是疾风魔鹰却没有回答，好在旁边还有火焰骨龙和战争比蒙。

“疾风魔鹰生前就是地狱恶魔，疾风魔王是一个特殊的种族，他们出生有几率伴生出一种奇特的生物，就叫做疾风魔鹰.......”

“。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。”

“操，大家一起上！”陈锋立刻愤怒了起来，这样事情其实就不用多想了，疾风魔鹰居然是疾风魔王的伴生物种，结果疾风魔鹰出生自然是被抛弃，经过了不知道多少年的努力，成为了疾风军团的团长。

“打！”陈锋一招手，火焰骨龙直接升空，紧接着一个火球直接喷了出去，大火球哦。

“滚！”一个疾风魔王看到火焰骨龙冲上来，顿时愤怒的朝着火球一拍，可是随着那火球的爆炸，顿时瞪大了眼睛，巨大的爆炸冲击，瞬间把它从天上掉了下来。

“悲剧的家伙！”陈锋捂着脸，火焰骨龙这一招，鬼知道坑了多少人，但是不可否认，威力真的非常惊人，那魔王级别的被一炸，已经直接死亡了。

好在海格不在，海格在家里头看着学院，要是被海格看到，非气死不可，这可是上好的材料啊，怎么就被一团火给吞了呢？

火焰骨龙冲了上去，他可是次等恶魔的实力，对付2级巅峰恶魔，那自然是不在话下，不一会儿就被干掉了好几只。

而另外一边，陈锋顺便进入了墓地，和龙龟了解一下疾风魔鹰的状况，这时候陈锋才知道，原来双方是不死不休的存在啊。

疾风魔鹰，产自疾风魔王，属于返祖物种，没有疾风魔王的实力，所以一般生出来就会被抛弃，但是对于很多恶魔来说，疾风魔鹰成年那2级的实力，非常恐怖。

所以，很多恶魔常年混迹在疾风魔王的领域之外，就想要得到一只疾风魔鹰，然后从而培养，养大之后基本上就不愁吃喝了。

毕竟成长期就是4级的实力，到了成年直接2级的实力，战斗力十分惊人，疾风魔王不是看不上这个实力，而是不喜欢疾风魔鹰，认为这是惩罚他们，所以才会出现在这种不是疾风魔王的生物，所以才不要。

结果，疾风魔鹰和疾风魔王成为了世世代代的死敌，很多情况下，疾风魔鹰一出生就会被掐死，而陈锋的这位军团长，实际上就是被偷偷抛弃，可是后来却被自己的亲身父母和双生兄弟给杀了。

最后，成为了一个骷髅，在墓地游荡，加入了疾风军团之后，战斗力一路提高，最后进化成青铜色，成为培养的对象，然后一路成长，成为了传说中的军团长。

可是时间过去了已经很久了，他的父母也早就死了，没有成为黄金骷髅之前，记忆是不会恢复的，所以等疾风魔鹰的记忆恢复，他的父母都还不知道在墓地的什么角落里呢。

“原来是这么回事，对于疾风魔王一族的仇恨已经根深蒂固了！”陈锋点头，回到了人类世界，看着天空中战斗的疾风魔鹰，没想到这家伙居然这么命苦。

一出生就被抛弃，然后被恶魔捡取抚养长大，最后却死在了亲身父母的手里头，这样的事儿放在人类世界，都是逆天的悲剧。

疾风魔王开始大量死亡，虽然数量很多，可是遇到的却是陈锋最精锐的部队，各个实力都达到了次等恶魔级别，甚至远超次等恶魔。

“都给我回来！”终于，后方的某个无法继续安静的等待下去了，疾风魔王可是精锐部队，属于阿兹莫丹属下最精锐的一批，现在却是死伤无数，自然无法继续等待下去。

“阿兹莫丹，你终于舍得出现了！”天空中，无数的罪恶本源开始聚集，陈锋眯着眼睛，身上忽然光芒一闪， 只见一整套的绿色装备，穿在了陈锋身上。

生命骷髅王套装。

第890章 阿兹莫丹的诡计！

阿兹莫丹终于出现了，陈锋顿时笑了起来，这家伙总算是忍不住了，无数的普通恶魔他不心疼，可是这一次死的却是数百只的疾风魔王，那可是珍惜恶魔啊，死的也太多了一点。
阿兹莫丹顿时一声怒吼，无数的疾风魔王开始撤退，可是疾风魔鹰却还想要追击，如果阿兹莫丹没出来，陈锋或许会让疾风魔鹰罢手，可是现在阿兹莫丹都出来了，有什么理由罢手啊，反正都是要打的。
“打！”陈锋一招手，天空中忽然出现了一个灰色的光球，紧接着宛如下雨一样，无数的灰色射线从那光球内瞬间爆发了出来，四王聚能球，消耗15点生命之能，发射的死亡射线超过一万次，属于绝对赚的技能。
顿时，无数的死亡射线仿佛下雨一样，笔直的从天而降，瞬间穿透了一只只没有防备的疾风魔王的身体，顿时无数的疾风魔王惨叫一声，从天上掉落了下来，而背后陈锋的骷髅也都追了上来，把天上的疾风魔王给拍到了地上。
而地上的骷髅更是暴力，比蒙随手抓起一只，狠狠的一扯，顿时那疾风魔王就被撕裂了，现在的情况下，基本上疾风魔王下来就是死路一条。
“混蛋，陈锋，你不要欺人太甚！”阿兹莫丹疯狂的怒吼着，无数的本源力量笔直的朝着疾风魔鹰砸了过去，谁让疾风魔鹰的身体这么的巨大呢。
“欺人太甚？你也配？”陈锋吐了一口口水，只见背后忽然一阵绿光绽放，身上的绿色生命套装，顿时也绽放出了一阵光芒，陈锋手中的狼牙棒狠狠朝着前方一戳，顿时一道绿色的光线笔直的冲了出来。
消耗10点生命之能，生命赞礼。
这个技能可攻可守，还可以治疗，属于能量冲击的类型，如果是普通生命，这个力量只有治疗的力量，如果敌人是死亡单位，那就是进攻的，如果敌人是能量的，那就是能量冲击的。
而本源力量，本质上就是属于能量攻击。
两个能量一下子就撞击在了一起，顿时发出了惊天爆炸，而陈锋却是大笑了因为，因为陈锋的技能速度比阿兹莫丹的要快，结果那生命赞礼居然跑的比疾风魔王还要快。
结果和那本源力量一相撞，爆发出了惊人的力量，可是那冲击波，却有把一群好不容易跑远的恶魔，继续朝着陈锋给送了过来，陈锋难怪会笑的这么开心。
“哎哟，谢谢你了，阿兹莫丹魔王！”陈锋大笑着说道，可是手底下的骷髅却是疯狂的屠戮着那些恶魔，没多久，疾风魔王的数量只剩下数百只了，勉强在阿兹莫丹的保护下，回到了恶魔大军当中。
而这一次，疾风魔王的总数量来了一千一百多，却只有零头跑了回去，剩下的一千只，全部都被陈锋给消灭了，陈锋不断的大笑着，这一次的买卖，阿兹莫丹算是亏本了。
阿兹莫丹愤怒的看着陈锋，不过却继续忍气吞声，让陈锋意想不到的是，接下来的几天，阿兹莫丹居然毫无动静，安静的呆在恶魔的大后方，这让陈锋十分的奇怪，不知道阿兹莫丹到底是在搞什么鬼。
“报告，边境发现一些奇特的现象！”忽然，一份报告再次送到了陈锋和伊姆帕里斯的手中，陈锋立刻看了一眼，原来边境发生了大规模的火山爆发，如果只是这样那还没什么打不了。
可是这里头却透露着一股不正常，因为边境的火山虽然多，可却都是偶尔爆发一次，而这一次却是集体爆发，而且爆发规模之大，就算是一个干了接近万年的老观察手都从未见过。
本来没人重视的，可是那老观察手觉得这不对劲，所以才送了过来，陈锋和伊姆帕里斯一看，一开始还以为不就是个火山爆发么，可是后来仔细一看，一些几乎数千年都未喷发的死火山，居然也再次喷发，这就有点奇怪了。
“密切监视，注意观察朝着我们这边来的地面，看看是不是地表有开裂，或者大量的温泉，熔岩，热气之类的不断喷发出来！”陈锋对着那观察手说道，然后继续看着手中的资料。
“你是怀疑.......”
“熔岩魔王，我怀疑是熔岩魔王集体从地底下过来了，这群家伙虽然种群数量稀少，但是各个身材巨大，这么多的熔岩魔王一起过来，地面没开裂那算是极限了，必定有一些征兆，个子大虽然有利于战斗，但是却不利于行动！”
“我估计，阿兹莫丹就是在等熔岩魔王，然后一起从地底下进攻我们的城市，因为姐姐是建立在地面上的，如果发生大地震，会有一定几率让结界的某个位置暂时失去效果。”
“不，我觉得这样的可能性不大！”陈锋却是摇摇头，从地底下进攻的话，早年间就可以了，阿兹莫丹的智慧不会仅仅于此，从地底下进攻虽然是一个奇特的进攻方式，可是如今疾风魔王都出现了，熔岩魔王一定会是在人类的考虑之中。
陈锋能想到的，陈锋相信阿兹莫丹那家伙也一定能想到，那家伙不仅仅是战斗力惊人，智慧也十分的高，这家伙的智慧可是仅次于迪亚波罗的存在，甚至被称为七大魔王脑子的墨菲斯托都不一定有这个家伙狡猾。
他一直都在藏拙。
“这一次，一定不是这样的，来人，把城市的整个地图，和附近范围的详细地图给我拿来！”陈锋大叫了一声，立刻就有天使给陈锋拿了过来，陈锋仔细的看了起来。
“你不是说不会打城市么？”伊姆帕里斯问道，可是陈锋却毫无反应，继续看着地图，忽然瞪大了双眼，惊愕的抬头看着伊姆帕里斯。
“你怎么了？难道发现了什么？”伊姆帕里斯问道。
“你知道，我们现在的所在区域叫做什么？”陈锋忽然朝着伊姆帕里斯问道。
“极北之地啊，这里是地狱整个世界平均温度最低的一块区域，除去雪山地区，就是这里的普通气温最低，所以这里才会成为我们的根据地！”伊姆帕里斯问道。
“那你知道，城市后面的深渊，叫什么吗......”陈锋有些颤抖的问道，而伊姆帕里斯也不可思议的瞪大了眼睛，陈锋吞了一口口水，然后点点头。
“这怎么可能？”伊姆帕里斯惊呼了一声，陈锋无奈的摇摇头，就是因为你们以为不可能，这才真的可能。
“他妈的，如果真是这样，那就得立刻拦截了，一旦成功了，城里头除了天使，一个都别想跑！”陈锋看到了什么，这么紧张？
群魔堡垒的地理环境十分独特，属于那种背后靠着悬崖的建筑，只有三个方向可以朝着群魔堡垒进攻，而其实真正能进攻的方向只有一个。
因为群魔堡垒就好像是坐落在一个三角形的角上，虽然说只有背后是悬崖，可是左右两侧的路也小的可怜，一般来说十万大军都能在这里堵死。
所以，这就是造就了一个绝对的地理位置，只有一个方向可以进攻，玩不得任何虚假。
而背后的悬崖，则是被陈锋笑称为“真正地狱”的“绝望深渊”，那里有着无穷的引力，任何飞到这个裂口上头的恶魔，是绝对不用想过去的。
曾经有人想要那百米粗细的铁块搭桥，好吧，其实那个人就是海格，海格曾经想要弄一个桥梁在这个深渊上，深渊宽一千多米，而且有着极其恐怖的引力，任何飞在上空的物体，都会被彻底的吸引下去。
本以为数百米粗细的钢铁绝对没事儿，可是那港版刚到了悬崖上头，直愣愣的被拖进了深渊，第二次虽然几百个人控制住了，可是最后钢铁居然被那吸引力，给直接扯成了直角。
就好像是铁棍子被人折弯了一样，着实恐怖。
后来没人敢打这个深渊的注意了，太恐怖了。
可是这一次，阿兹莫丹却打了个深渊的注意，那熔岩魔王是来攻打城市的？
不对，他们都是来破坏城市四周的土地的，你想想看，要是土地被破坏了，城市会怎么样，只要制造出一个斜坡，那整个城市都会划入深渊当中。
当年也考虑过这个情况，可是一直以来都被恶魔给挡住了，但是这一次鬼知道阿兹莫丹出动了多少熔岩魔王，他们压根就不用强制破坏，只要不断的引入熔浆，那熔浆会仿佛炸弹和洪水一样，把四周的泥土全部重开。
到时候城市就下面就好像多了十几条地下河流一样，而且是洪水级别的，不断的吞噬着四周的沙土，不用多久，甚至在熔岩魔王的加入下，只要几天的功夫，这个城市的地底就会崩溃。
到时候，城市只要有一丁点儿划入那深渊，届时整个城市都会随之滑入深渊，结果就是整个城市内，除了会飞的天使，其他的生物全部掉入深渊，生死不知。
可是从未有生物可以从深渊内出来，那就代表着，一旦掉下去了，只有死路一条。

第891章 识破，两大原罪的融合！

“该死，这群混蛋，居然打着这样的注意，立刻把最大的结界给开起来，先保护好城市下方的土地，然后我们去把那些熔岩魔王给找出来，然后全部杀了！”伊姆帕里斯愤怒的说道，陈锋点点头，结界先开出来，扩张到最大的程度，这样起码可是暂时的防御熔岩魔王的攻击，起码敌人要绕点路。
第二天，找到熔岩魔王，然后杀了，要找到熔岩魔王非常的简单，陈锋瞬间变身成为火焰骷髅王，感知一下地底下熔岩的位置，陈锋就知道了，与此同时，火焰宝珠的位置也被陈锋感应了，陈锋看了一眼远方，那正是阿兹莫丹的位置。
“该死的阿兹莫丹，总有一天，我会拿回我的宝珠！”陈锋咬着牙，然后开始潜入地底下，当然是变身疾风骷髅王，火焰骷髅王一变身，就等于是在阿兹莫丹的监控之下，陈锋是绝对不会变身火焰骷髅王战斗的。
好在如今陈锋的其他骷髅王威力都十分强大，最起码不会惧怕熔浆，变身疾风骷髅王，陈锋疯狂的从地底下开始前进，这一次陈锋的目标就是干掉所有的熔岩魔王，免得到时候陈锋的猜测成真，那就糟糕了。
一路往下走，没多久陈锋就感觉到附近的泥土温度都开始提高了，陈锋知道已经遭遇到了，精神力偷偷的探测出去，陈锋害怕被阿兹莫丹发现，所以只能探测小范围的。
“很分散啊？”陈锋皱起了眉头，那一只只的熔岩魔王高达数百米，长达数千米，可是却非常的分散，不同高度的都有，显然是打算不断的腐蚀地下，因为陈锋可以清晰的“看到”，那些个熔岩魔王背后，是奔腾的熔浆，一旦沉淀下来，无数的熔浆都汇聚在一起，然后病毒式的开始腐蚀四周的地面，最后一个个的溶洞出现，加上熔岩魔王的破坏，那些个坚固的石头都会被破坏，砂子会变成熔浆，然后不断的腐蚀，不断的扩大。
最后整个地底，都是一个巨大的洞窟，只要来一个猛烈的攻击，整个地面就会瞬间塌方，然后只要有一点斜坡，那整个城市都会滑溜溜的朝着那深渊滑了下去。
结果，自然是悲剧。
“该死，这群狗日的东西！”陈锋咬着牙，急忙先找准了一只，瞬间无数的风刃从陈锋的手中出现，那风刃是疾风骷髅王的基本招式，附带非常恐怖的切割效果，而在陈锋的手中用出来，更是恐怖，连续几百到的风刃，顺价把熔岩魔王的头颅都给切成了肉泥。
“一只！”陈锋眯着眼睛，那熔岩魔王一下子就停止了前进，巨大的身子轰然的摔在了地上，无数的熔浆从背后过来，一口气吞没了整个熔岩魔王，陈锋一伸手，把熔岩魔王收入了背包，继续找下一只。
可是，事与愿违，陈锋本想偷偷摸摸的收拾了所有的熔岩魔王，缺忘记那阿兹莫丹就是在等待着熔岩魔王，一下子就发现了熔岩魔王开始停止不前，一开始以为是遇到了什么坚固的岩石，没有在意。
可是随着停下来的越来越多，立刻一搜查，熔岩魔王不见了？
一下子，阿兹莫丹就想到刚才陈锋变身火焰骷髅王，一开始阿兹莫丹以为那是陈锋在定位它的位置，可是却没想到，陈锋是在寻找熔岩魔王的位置。
“该死的陈锋，混蛋！”阿兹莫丹顿时愤怒了，立刻一伸手，一个巨大的火球出现在了地上，一下子地面被炸开了一个大洞，然后无数的黑色火油朝着那洞穴涌入了进去，那火油的温度足可以融化任何金属，那沙土更是不在话下，不一会儿一个大洞出现，阿兹莫丹缓缓的飞了下去。
“陈锋，给我出来！”阿兹莫丹愤怒的怒吼着，陈锋躲在一个岩层里，立刻就知道阿兹莫丹找过来了，没想到这小子这么快速，不过很可惜啊，陈锋是用疾风骷髅王在战斗，一个隐身，继续挖掘着朝着下一个熔岩魔王跑去。
“还打什么打，全部给我浮出地面，你们都要被人杀光了！”阿兹莫丹愤怒的怒吼着，无数的熔岩魔王顿时裂开了大地，出现在了地面上，然后愕然的朝着四周看去。
这不看不要紧，一看吓一跳，只见原本自己四周的兄弟，赫然少了三十四个，一下子就想到了阿兹莫丹的话，真的有人在狙击熔岩魔王？
“吼！”忽然，一阵熔岩魔王惊恐的叫了起来，可是怒吼刚喊出嗓子没一会儿，只见一道道巨大的风刃瞬间从它的嘴巴内出来，然后大量的鲜血和熔浆开始喷了出来。
阿兹莫丹刚从地底下出来，因为他知道，在地底下这种密封的环境里，自己是找不到陈锋的，陈锋的疾风骷髅王隐身能力太猥琐了。
可是刚出来，就恰好看到自己的熔岩魔王惨死，顿时一声怒吼，无数的本源力量直接灌入那所在的洞穴，顿时无比惊人的爆炸从地底下传来，大地疯狂的开裂了，无数的熔浆开始喷了出来，甚至有的恶魔还被喷出来的熔浆给吹到了天上。
“陈锋！给我出来！”阿兹莫丹愤怒的怒吼着，没想到自己的计划居然就这样被陈锋给破坏了，阿兹莫丹一阵愤怒，本来这个计划，可以一下子让它成为整个地狱的神，一下子得到无数恶魔的欢心，就好像是美国选总统一样，这就是业绩啊。
到时候无数的恶魔诚服，不要说一京了，就算是十京，百京都有可能，到时候无数的恶魔一拥而上，城市就算是在无敌，也照样能给攻下来。
蚁多咬死象，这个道理不仅仅陈锋懂，恶魔也懂，这是恶魔都势力太过于分散了，不仅仅是七大魔王，还有各种次等恶魔，彼此互相猜忌，如果团结一致，群魔堡垒才不会这么容易就屹立数万年呢。
“陈锋，陈锋，陈锋........”
一阵阵愤怒的咆哮，瞬间让所有恶魔都沸腾了，陈锋躲在一旁偷笑，好在那老观察员尽忠职守，让陈锋发现了蛛丝马迹，如果不是这样的话，等阿兹莫丹一个原罪往地上一扔，到时候整个城市瞬间往下陷，稍微有一点差错，那里头的人类和天使，肯定是死光的，或许有些天使能活下来，但是可以肯定，数量不会多。
“这个狗日的，就不鸟你，憋死你！”陈锋恶狠狠的说道，心中也有些郁闷，这个该死的家伙真的非常强悍，刚才那一下原罪，力量十分惊人，而且陈锋还感觉到了另外一种原罪的力量。
陈锋摇摇头：“应该是被炸晕了，怎么会有第二种原罪呢！”
回到了城市，陈锋对着伊姆帕里斯灿烂的一笑，伊姆帕里斯点点头，幸亏陈锋发现的早，不然光光那一下，就会让整个城市，陷入必死的局面。
陈锋就这样晾着阿兹莫丹，阿兹莫丹已经格外愤怒了，半个小时后亲自攻打城市，外面的几层结界没一会儿就被打碎了，伊姆帕里斯率先冲了出去。
“伊姆帕里斯，我不和你打，你不是我的对手，去把陈锋那个混蛋给我叫出来，我要杀了他！”阿兹莫丹愤怒的咆哮着，伊姆帕里斯白了一眼阿兹莫丹。
“要战就战，不战就滚蛋，哪儿来这么多废话，你莫不是怕了我？怯战了？”伊姆帕里斯大笑着说道，阿兹莫丹顿时一声怒吼，连还嘴的力气都不高兴用，直接巨大的爪子朝着伊姆帕里斯拍了过去。
“哼，来的好！”伊姆帕里斯一伸手，圣枪出现在手中，金色灿烂的光芒瞬间暴涨，那圣枪狠狠的砸在了阿兹莫丹的手中，可是让伊姆帕里斯惊愕的是，那砸到的仿佛不是阿兹莫丹的爪子一样，阿兹莫丹居然愣是挡住了圣枪的攻击，忽然一团暗红色的原罪出现，狠狠朝着伊姆帕里斯砸了过去。
“火焰裁决！”伊姆帕里斯怒吼一声，身上骤然见火光乍现，无数的火焰瞬间冲天而起，形成了一把更加巨大的火焰长枪，狠狠的朝着原罪扎了过去。
“轰！”一声巨大的爆炸，身后的结界瞬间破了好几层，伊姆帕里斯有些惊愕，这原罪力量，强悍都有点过分了啊？
“哈哈哈，我说过，伊姆帕里斯，你不是我的对手，我饶你一命，让陈锋那个混蛋出来受死！”阿兹莫丹大声的咆哮着，伊姆帕里斯冷笑一声，手中的长枪再次火光乍现，然后继续狠狠的戳了下去。
“要见陈锋，先打败我！”
巨大无比的火焰长枪带着一往无前的气势，瞬间击中了阿兹莫丹，可是阿兹莫丹却是冷笑一声，无数的本源力量瞬间包裹住了身体，那火焰长枪的威力瞬间被抵消了个干净。
“怎么可能，那是........”
“谎言本源？”
伊姆帕里斯惊愕的看着阿兹莫丹身上的原罪力量，陈锋也是瞪大了双眼，这不可能，阿兹莫丹居然掌握了谎言本源，这怎么可能啊，原罪本源不是贝利亚的，怎么会在阿兹莫丹的身上。
“迪亚波罗没死？”陈锋第一个念头就是迪亚波罗，这家伙当初为了得到力量对付伊姆帕里斯，泰瑞尔和拉斯马三方联手，吞下了贝利亚的灵魂之石，那时候贝利亚理应死了。
按道理，谎言本源应该是在迪亚波罗的身上，而不是在阿兹莫丹的身上，可是那浓郁万分的本源力量，和原罪力量交融在一起，宛如两只小宠物一样不断的环绕着阿兹莫丹，这东西陈锋和伊姆帕里斯是绝对不会看错的。
“难怪，难怪他有胆子来挑衅我，居然掌握了原罪本源！”
陈锋知道，这一次，麻烦大了。
原罪和谎言本源一起上，那可不是1＋1这么简单的了！

第892章 计划！

“轰！”两种惊人的原罪融合之后所绽放出来的威力，瞬间把伊姆帕里斯给击退了，伊姆帕里斯赫然的看着阿兹莫丹，脸上浮现出了一脸的惊愕和不可思议。

阿兹莫丹，居然有谎言原罪？

“这不可能！”伊姆帕里斯惊呼了起来，看着阿兹莫丹身上那分明交错的两种原罪，伊姆帕里斯脑海里只剩下一个念头，这是假的。

可是事实证明，这是真的，阿兹莫丹狂笑了一声，两种本源再次融合，出现一个一半苍白一半却是鲜红的能量球，两种原罪居然彼此没有冲突，而是十分淡定的呆在了一起，笔直的朝着伊姆帕里斯冲了过去。

“该死！”陈锋立刻一伸手，只见伊姆帕里斯的身体瞬间消失在了空中，出现在了陈锋身边，此时的伊姆帕里斯还是一脸的愕然，显然还没从两种原罪的震撼中苏醒过来。

“哈哈哈，陈锋，我知道是你，给我出来！”阿兹莫丹大笑着说道，那原罪忽然前进，瞬间砸在了结界上，一瞬间无数的结界一下子就崩溃了，整个城市宛如遭遇了炸弹攻击一样，瞬间开始不断的晃荡了起来。

“阿兹莫丹！”陈锋怒吼了一声，身上绿色套装一闪，立刻出去，阿兹莫丹激动的看着陈锋，陈锋脸色有点难看，刚才的原罪就好像是光明和黑暗两种极端的力量摆在一起，中间隔着一层。

可是等打出去的时候，一瞬间撤掉了中间的隔阂，瞬间两种力量开始碰撞在了一起，爆发出了倍于原本力量的攻击力，这一点陈锋也不是不知道，但是陈锋如今变身骷髅王只能变身一次一个，不然的话早就冰火融合，弄死敌人了。

“我以为熔岩魔王是你的底牌，可是没想到，贝利亚的谎言原罪才是你的底牌！这半年多的时间，你没有闲着啊！”陈锋如果知道阿兹莫丹的力量仅仅是一个月左右就攀升到了这个地步，绝对会傻眼的。

“陈锋，为了你，我吃尽苦头，我第一次被一个人类赶出我自己的领地，这样的耻辱我一辈子都不会忘记，我无时无刻不在想象着到时候会如何回报你，现在我决定了，我要用原罪，把你和你要保护的群魔堡垒，轰成渣！”阿兹莫丹疯狂的怒吼着，陈锋眼中光芒一闪，这个该死的家伙。

只见一个原罪再次出现，大概拳头大小，两侧两种原罪的含量如果是平日里一一攻过来，陈锋甚至连闪避的心思都没有，可是如今两个原罪混合在一起，一旦撤销中间的“隔阂“，那原罪冲突所产生的爆炸，将会让原罪的威力上升数百，甚至是数千倍。

陈锋不敢抵挡。

但是陈锋敢破坏！

一道灰色的光线立刻喷了出来，瞬间击中了那原罪炸弹，下一秒，整个原罪炸弹顿时发生了惊天爆炸，阿兹莫丹愕然的看着自己，那原罪的力量就在他的手中爆炸。

“陈锋，有本是和我面对面战斗，不要玩这种小孩子的把戏！”可是原罪是阿兹莫丹，阿兹莫丹本身身上就有一层保护，完全不害怕原罪的伤害，加上他又是原罪的主人，刚才的爆炸对阿兹莫丹伤害几乎为零。

但是阿兹莫丹非常愤怒，陈锋居然偷偷摸摸的用这种手段来破坏他的原罪炸弹，陈锋冷冷的一笑，谁偷偷摸摸了，哥正大光明的站在这里，就是要弄死你的。

现在可是打仗啊，可是你死我活的战争，还是正大光明的，陈锋不傻。

陈锋直接冲了上去，现在阿兹莫丹要使用那原罪炸弹，一旦大小达到一定程度，连阿兹莫丹自己也会害怕，所以要接近阿兹莫丹，这昂才能迫使阿兹莫丹使用小型的炸弹，陈锋还不会太紧张。

虽然才两招，但是陈锋已经看清楚了，阿兹莫丹这个家伙融合两种力量的手段还不是太过于熟练，拳头大小的原罪是一瞬间就可以融合，但是再要大一点，那就要稍微长一点时间了。

越是巨大，威力自然是越大，可是准备的时间也是越大，陈锋就立刻接近，这样就逼得阿兹莫丹没有时间融合威力更加强大的原罪炸弹，迫使阿兹莫丹和自己近身格斗。

“轰！”狼牙棒狠狠的砸在了地上，阿兹莫丹那宛如蜘蛛一样的下半身灵巧的躲避了出去，陈锋顺势再次砸了过去，阿兹莫丹一时间被陈锋不断的逼退，口中怒吼连连，可是阿兹莫丹却不敢硬碰那狼牙棒。

那狼牙棒的威力，阿兹莫丹自然清楚，虽然自己身上穿着一套坚固无比的铠甲，但是阿兹莫丹很是怀疑，自己的铠甲是否能比得上督瑞尔那天生的铠甲，连督瑞尔的铠甲都被击碎穿透，自己身上都就更不用说了。

“邪恶领地！”阿兹莫丹忽然怒吼了一声，只见他的身体下方，无数的黑色火油出现，那火油是一种奇特的物质，具体是什么陈锋不是科学家，但是可以肯定，这个火油表面就好像是石油一样，可是却蕴含着超过数千度的高温，地面会在火油的高温下被不断的侵蚀，而且阿兹莫丹还能控制这个火油的温度。

例如，表层温度最高，而接近地面的却几乎只有几十度的温度，这样一来火油就可以在地面上随意的行走，可是一旦触碰到，那被碰到的将会是近万度的高温。

陈锋自然不敢触碰，立刻飞了起来，可是一旦飞起来那就糟糕了，因为一旦飞起来，将会成为阿兹莫丹的活动靶，原罪炸弹就好像是快过期的手榴弹一样，疯狂的朝着陈锋飞了过来。

加上阿兹莫丹本来就还有一招可以召唤巨大的火球从天而降，这样一来，天空几乎是被封锁了，陈锋顿时一愣，没想到自己居然被逼到了空中，而无数的原罪小炸弹和无数的火球瞬间从天而降。

“想得美！”忽然，一道金光出现，巨大的火焰之枪横扫半个天空，无数的火球和原罪炸弹被狠狠的扫开爆炸，伊姆帕里斯终于苏醒了过来，来到了陈锋的身边。

“呵呵，我还以为要等一天呢！”陈锋笑着说道，伊姆帕里斯白了一眼陈锋，身上，翅膀，铠甲，身体，还有手中的武器，都燃烧起了火焰，伊姆帕里斯进入最巅峰的姿态了。

英勇姿态。

在这个姿态下，伊姆帕里斯几乎全身元素化，基本上攻击力上升百分之一千，但是防御力却下降到了极致，好在元素化之后速度也是疯狂的提高，这样一来，伊姆帕里斯只要保持全程高速移动，然后趁机偷袭，伊姆帕里斯就不会有什么太大的问题。

“你偷袭，我正面，怎么样？”陈锋对着伊姆帕里斯问道，伊姆帕里斯点点头，陈锋一笑，一招手，所有的骷髅都出现在了陈锋身边。

“我真的不是一个人在战斗！”火焰骨龙，战争比蒙，高山雪人，野蛮人骷髅王，法师骷髅，刺客骷髅，圣骑士骷髅，九尾灵狐姐弟，攻城突击兽骷髅，神魔阿修罗骷髅，荧光骨龙，黄金红莲龙骑士骷髅。

一瞬间，陈锋把能有把握战斗的骷髅，都给召唤了出来，当然考虑到疾风魔鹰的大小问题，那绝对是活靶子，所以换成了冰雪军团的领主，高山雪人骷髅。

高山雪人骷髅其实和人类的骨架子差不多，只是多了许多更加细致而且坚固的骨头，可以操控暴雪，基本上等于是陈锋的寒冰骷髅王的威力，毕竟陈锋的寒冰骷髅王也没凑齐。

而这一次，面对的是阿兹莫丹，仅次于迪亚波罗的火焰操控者，甚至如今有了火焰宝珠之后，阿兹莫丹对于火焰的操控，已经超过了迪亚波罗，而陈锋绝对没办法临时转换成寒冰骷髅王，因为陈锋要和其他骷髅一起穷追猛打，让阿兹莫丹无法随意的出手。

这样一来，高山雪人就成为克制阿兹莫丹的关键之一了。

“最好能让比蒙近身，这样阿兹莫丹就悲剧了！”陈锋朝着所有骷髅传递着一个消息，反正伊姆帕里斯是游走进攻的，不用陈锋说他也知道，伊姆帕里斯的战斗经验毕竟比陈锋丰富。

这一次，陈锋计划，让所有的骷髅都配合自己行动，而目标是让战争比蒙接近阿兹莫丹，战争比蒙的爪子锋利到几乎无视防御，陈锋相信那阿兹莫丹身上的铠甲，在战争比蒙的面前绝对是不堪一击。

上次让阿兹莫丹给逃走了，其实就是没让比蒙近身的缘故，这一次，陈锋还把骷髅祭祀也给召唤了出来，躲在一旁，专门负责保护战争比蒙，因为骷髅祭祀的加血好几个都是百分比加血的，这样对战争比蒙这种血条厚的要死的骷髅来说，最好不过了。

一旦战争比蒙近身了，阿兹莫丹的近战能力基本上就是被废掉了，陈锋可以肯定，就算是陈锋自己这边近战最强大的阿修罗，都不是比蒙的对手。

第893章 惨胜！

陈锋率先冲了上去，立马手中的狼牙棒就狠狠的砸飞了一个原罪炸弹，那炸弹被陈锋一砸，顿时爆发出了惊天爆炸，可是在那爆炸当中，陈锋的一群却急速的冲了上去。

“九尾，变身！”陈锋立刻下令，只听见两声尖啸，九尾灵狐瞬间变身成为了九尾妖狐，那一刻，惊人的气势立马爆发了出来，一张嘴，两口蔚蓝色的火焰直接朝着阿兹莫丹喷了过去，陈锋脸上不由自主的浮现出了诡异的笑容啊。

“小把戏，难道你不知道，火焰对我无效吗？”阿兹莫丹大声的说道，可是话音刚落，一举手，原本应该停在空中的蓝色火焰宛如叛逆的轿车一样，狠狠的撞在了阿兹莫丹的身上。

“啊！”陈锋不由自主的惨叫了起来，对于火焰的控制，阿兹莫丹自然强大，可是陈锋就说过了，妖狐火焰其实不是火，而是冰，只不过样子是火焰样子，但是温度却是非常的低，而且还有类似于“燃烧”的效果，其实都是冻成了碎末了。

阿兹莫丹惨叫着，可是身上那剧痛让阿兹莫丹无可奈何啊，没想到居然失手了，早知道先看看那火焰到底是不是火焰啊，阿兹莫丹立刻一伸手，原罪包裹在了自己的身上，保护起了阿兹莫丹。

而与此同时，阿兹莫丹忽然觉得自己的两侧不对劲啊，一看顿时差点去了半条命，只见自己的身边，二九一十八个蓝色的火球正漂浮在自己的身边，阿兹莫丹刚准备逃走，十八个火球瞬间融合在了一起。

“轰！”

“啊！”

阿兹莫丹又被陈锋给坑了，九尾妖狐的“鬼火玉”，可不是那么好抵挡的。

可是，别听阿兹莫丹惨叫的厉害，但是实际上阿兹莫丹却几乎没有受到任何伤害，只是寒冷的剧痛让阿兹莫丹难以忍受嚎两嗓子而已，实际上受到的伤害，差不都是指甲钳不小心剪过头的样子。

陈锋冲了上去，可是阿兹莫丹防备着陈锋，那狼牙棒不是闹着玩的，要是被砸中了，那可是无比的疼痛，一连串的攻击，逼退了陈锋，陈锋郁闷，要是自己有圣骑士的冲锋就好了。

想法刚落，只见伊泽克瞬间一个冲锋，来到了阿兹莫丹的身边，手中的盾牌狠狠的朝着阿兹莫丹的脑袋上砸了过去，只听见“铛”的一声，阿兹莫丹居然双眼一翻，陈锋顿时一喜。

好机会！

那盾牌厚二十公分，重十吨，是海格专门给伊泽克打造的，专属盾牌，几乎没什么额外属性，只有格挡和力量，打起架来就当成是铁板使唤，砸到谁谁悲剧。

万一遇上弱小的，一个盾牌砸下去，脑门子都能直接被开瓢儿了。

伊泽克的一招，瞬间让几个近战骷髅接近了过去，陈锋也立刻跑了过去，手中的狼牙棒狠狠的对准了阿兹莫丹的脑门砸了下去，可是忽然就在这个时候，阿兹莫丹的眼中闪过了一丝狡诈。

“不好！”陈锋立马就知道，中计了，被阿兹莫丹的演技给骗了。

果然，阿兹莫丹低吼一声，手中连续两个头颅大小的能量球出现，还没等陈锋反应过来，两个原罪炸弹狠狠的轰在了陈锋的身上。

“轰！”只听见一声巨大的爆炸，陈锋整个人宛如炮弹一样的被炸飞了出来，瞬间在天边划过了一道绿色的线条，重重的摔在了恶魔大军的深处。

“哈哈哈哈，我看你还不死！”脑袋大小的原罪，而且是混合原罪的炸弹，那威力足足把地面都炸出了一个千米多宽，百米多深的巨坑，要是放在山峰上，可以一瞬间把一个山峰给抹平了。

那陈锋.......

“该死的混蛋！”远处忽然传来一声怒吼，只见陈锋踉跄的从泥土内钻了出来，脸色一阵苍白，身上连续好几道绿色的光芒闪现，脸色这才红润了许多。

生命骷髅王，最不怕的就是死亡，作为生命骷髅王，如果自己的命不过硬，那还叫什么生命骷髅王，如今陈锋的生命值早就逆天了，但是刚才的两下爆炸，却依然让陈锋去了半条命，整整被炸掉了半条血管。

“该死的东西！”陈锋脸色苍白，好在只有两个，要是四个的话，那就真的悲剧了，不死也得重伤啊，吐了一口淤血，陈锋感觉胸口好受很多了，看了一眼铠甲，胸口部分赫然凹陷了进去，不过随着生命之能轻轻的流动几下，铠甲又恢复了原来没有破损的样子。

“该死！真疼！”感受自己的胸口一阵阵的疼痛，虽然生命之光可以让自己的血量恢复，伤势减轻，但是却无法疼痛消失，陈锋可以肯定，如今自己的胸口，是一脸淤青了。

再次冲了上去，这一次陈锋学乖了，可是阿兹莫丹暴露了一个小计，却已经让陈锋受伤了，胸口的剧痛虽然减轻了不少，可是依然影响了陈锋的战斗力。

陈锋格外小心，不断的躲避着阿兹莫丹，这个家伙诡计多端，可是阿兹莫丹却仿佛不再进攻陈锋一样，不断的投掷着原罪炸弹，逼迫陈锋等人。

可是，就在这个时候，陈锋只听见一声“小心”，忽然看见一个原罪炸弹自己直接朝着自己的脸面飞来，可是还没来得及躲避，那炸弹瞬间就爆炸了。

“轰！”再次一个原罪炸弹碰到了陈锋，这一次却不同，阿兹莫丹早就准备了一手，那炸弹赫然是在陈锋的脑门边上爆炸，顿时陈锋只感觉自己的耳边宛如原子弹爆炸一样，瞬间整个人都变得迷迷糊糊了过去。

“陈锋！”伊姆帕里斯顿时大吃一惊，没想到陈锋这么小心，居然还被偷袭到了，立刻冲了上去，可是阿兹莫丹却忽然狰狞的回头，手中好几个原罪炸弹。

“轰！”伊姆帕里斯也倒飞了出去，重重的摔在了万米之外，身上铠甲寸寸开裂，而伊姆帕里斯的圣枪，更是当场折断，在那原罪出现的一刹那，伊姆帕里斯就知道不好了，立刻把武器横在自己的面前，虽然抵消了一部分的伤害，可是原罪太多了，圣枪一下子就被折断，鲜艳的英勇铠甲，更是直接报废了。

“该死！”布尔凯索顿时怒吼一声，雷霆风暴直接施展了出来，龙骑士和火焰骨龙瞬间到达伊姆帕里斯的面前，直接把伊姆帕里斯带到了城市内。

而另外一头，伊泽克等骷髅再次冲了上去，可是没有陈锋，这群家伙一下子也乱了方寸，几个骷髅虽然接近了阿兹莫丹，可是却宛如游戏一样，你打我一下，我打你一下，完全没有闪避，硬是被阿兹莫丹砸了一个原罪炸弹，全部炸飞了出去。

但是，就在这个时候，阿兹莫丹一直防御着的战争比蒙，终于接近了阿兹莫丹，阿兹莫丹还没反应过来，两下锋利的爪子狠狠的刺入了阿兹莫丹的体内，无数的鲜血顿时喷发了出来。

“吼！”阿兹莫丹知道自己悲剧了，本以为打晕了陈锋和重伤了伊姆帕里斯，剩下的骷髅不足为据，可是没想到刚才那一群骷髅都是自愿上来送死的，为的就是让比蒙接近阿兹莫丹。

这一下，阿兹莫丹吃了一个大亏，一个得意忘形的大亏，战争比蒙锋利的爪子狠狠的扯下了阿兹莫丹的一只手臂，还切掉了一条腿，阿兹莫丹惨叫了几声，连续好几个原罪炸弹飞了出去，可是战争比蒙却灵巧的躲避了过去，锋利的爪子宛如尖刀一样，狠狠的刺入了阿兹莫丹的身体。

然后狠狠的一扯，顿死一大块肉被战争比蒙给扯了下来。

“吼！”阿兹莫丹惨叫了一声，大意失荆州，阿兹莫丹因为一时间的得意忘形，却把好不容易创造出来的绝对机会给葬送了，陈锋重伤，伊姆帕里斯重伤，更是生死不明，陈锋的大部分骷髅重伤，可是最终却偏偏损在了这个战争比蒙的手中。

“吼！”阿兹莫丹不甘心的怒吼了一声，可是比蒙已经近身了，阿兹莫丹完全无法拉开距离，最后再次硬吃了三下攻击之下，阿兹莫丹喷着鲜血怒吼了一声，他撤退了。

他跑了，他打不过了，他不想打下去了，那个战争比蒙近战就是无敌的存在，自己的那三两下完全是螳臂当车，完全打不过战争比蒙，身上伤势惨重，被切下来三块肉，一只胳膊和一条腿，鲜血更是流了无数。

阿兹莫丹后悔，后悔自己不小心翼翼的战斗，一直以来都是在小心翼翼的战斗，可是重伤了陈锋和伊姆帕里斯之后，阿兹莫丹就开始兴奋了起来，开始以为自己无敌了。

却没想到，陈锋的一群骷髅在布尔凯索的指挥下，不要命的冲了上来，而布尔凯索的雷霆风暴也起了一个十分关键的作用，混淆了阿兹莫丹的视野。

在陈锋大部分骷髅都付出重伤的代价下，战争比蒙成功的近身了，疯狂的攻击阿兹莫丹，没几分钟阿兹莫丹就重伤逃跑了。

“快，快把陈锋带进城市里去！”布尔凯索大声的说道，立刻所有骷髅都朝着陈锋飞了进去，里头无数的天使正在就紧急的救治伊姆帕里斯，此时伊姆帕里斯的身上，居然开始有些暗淡了。

“快，那你们那个神圣之泉给陈锋，让陈锋苏醒过来，他有办法救活伊姆帕里斯，晚了就真的救不活了！”布尔凯索没想到，伊姆帕里斯的伤势居然如此之重，如此居然已经濒临死亡了。

第894章 半年后！

“让开，都让开，神圣之泉来了！”一个天使立刻拿着一瓶神圣之泉过来，全部倒在了陈锋的脑袋上，陈锋只感觉一阵清爽的感觉传来，双眼瞬间恢复了视觉，然后听觉感觉也都开始恢复了。
“妈的，被他妈炸傻了！”陈锋怒吼一声，一摸自己的脸庞，顿时一阵火辣辣的刺痛，立刻拿出一个镜子一看，顿时傻眼了，然后狠狠的甩掉了镜子。
“他妈的，老子被毁容了，狗日的阿兹莫丹！”陈锋愤怒的咆哮，陈锋脸上赫然是重度烧伤，完全不见一块完整的皮肉，那该死的头盔保护的是脑袋，而不是脸庞，正好脸部全部烧伤，头发愣是没少一根。
“陈锋大人，先别嚎了，快看看伊姆帕里斯大人吧，他快不行了！”天使立刻对着陈锋说道，陈锋急忙转头，看着倒在地上的伊姆帕里斯，顿时大吃一惊。
“怎么会这样？”陈锋惊呼一声，不过刚准备弯下腰，身上一阵剧痛传来，那爆炸的威力太惊人了，陈锋虽然血条是恢复了，但是身上依然是充满了淤青。
“你被炸弹炸晕了，伊姆帕里斯为了救你，偷袭阿兹莫丹，结果阿兹莫丹早就准备好了，重伤了伊姆帕里斯，现在已经濒死了，再不救治，就要死了！”布尔凯索说道，陈锋立刻点头，看着伊姆帕里斯的伤势，顿时大为吃惊。
全身铠甲仿佛是被摔坏的瓷碗一样，完全不见一块完整的，翅膀没了三分之一，整个身体暗淡无光，而且正在更加的虚弱下去，在这样下去，恐怕只有死路一条了。
不过好在陈锋苏醒过来了。
陈锋一伸手，只见一个光球直接出现在了陈锋手中，消耗50点生命之能，这个技能叫做“生命的延续”，这个绿色光球内，蕴含着无数的生命能量。
陈锋立刻把光球拍入了伊姆帕里斯的体内，可是十分钟过去了，伊姆帕里斯居然没有任何的起色，陈锋的脸色顿时变得难看了起来。
“怎么会这样？”陈锋感觉到一阵不可思议，这一招就算是濒死的骷髅王都能复活过来，活蹦乱跳的，可是对付伊姆帕里斯却没有任何的作用。
十分钟，二十分钟，足足过去了半个小时，伊姆帕里斯的伤势不但没有好转，反而变的更加严重了，陈锋顿时脸色十分难看，一个宁静之雨，却只能阻止伊姆帕里斯的伤势恶化。
“怎么会这样？”陈锋完全一脸的不可思议，看着布尔凯索，布尔凯索无奈的摇摇头。
就在这个时候，只见远处跑来了一群人，赫然是海格还有陈锋的妻子，想必是有人通知了他们。
“陈锋！”朱利安等人一眼就看到了陈锋，可是等陈锋转过头，所有女孩子都捂住了嘴巴，不可思议的看着陈锋，然后眼泪一下子就流了下来。
“怎么会这样？你的脸？”海格震惊的问道，可是陈锋现在没时间去解释。
“快看看伊姆帕里斯，我的招数对他完全没效果，我能量都快用完了，他还是没好转，这到底是怎么回事啊，按道理我的这么多力量，就算是死人也得复活了！”陈锋立刻一把拉过了海格，海格年纪大，见识广。
一听到是伊姆帕里斯的问题，海格立刻无视陈锋脸庞的问题，急切的来到了伊姆帕里斯的身边，看着躺在地上已经濒死的伊姆帕里斯，顿时大吃一惊，怎么会这样样子。
“先别问了，赶紧看看，到底是什么力量在阻止他恢复，按道理我刚才用的几个招数，就算是只剩下一个脑袋，都能复活回来了！”陈锋说道。
高达五十点生命之能的生命的延续，这个技能就算是死人都可以复活，但是却对伊姆帕里斯不起作用，陈锋甚至开始怀疑起是不是这个招数的问题。
“我看看！”海格立刻开始查看了起来，可是越看越是震撼。
“两种本源，伊姆帕里斯的体内居然有两种本源，难道你们遇到了2个魔王？”海格震撼的朝着陈锋问道，陈锋却是摇摇头，一旁几个妻子心疼的看着陈锋那被毁容的脸庞。
以前虽然陈锋经常变身骷髅，可是众女知道，那是陈锋变身后的样子，实际上没什么打不了的，可是现在众女知道，那是陈锋自己真正的肉体，现在整个脸庞都被毁容了，众女自然是心疼不已。
“是阿兹莫丹，那家伙居然掌握了贝利亚的谎言本源，两种本源互相冲突，产生的威力十分惊人，我们惨胜啊！”陈锋苦笑着说道，布尔凯索已经把陈锋晕眩之后的画面传递给陈锋了。
“阿兹莫丹！”海格瞪大了双眼，没想到阿兹莫丹居然强悍到了这个地步。
“别磨蹭了，伊姆帕里斯到底是怎么回事？”陈锋问道。
“他的体内有两个本源，正在疯狂的战斗，换句话说正在冲突，而两个本源互相冲突，一方面却在吸收伊姆帕里斯的力量，壮大自己，结果你的那些力量加入进去，正好变成三方会战！”
“能量不断的冲突，不断的消耗掉了你注入进去的生命力量，结果伊姆帕里斯的身体自然是不见好！现在你要做的就是不断的注入生命力量，最起码要注入现在的五倍！才能压制住另外两个力量！”
“最少注入二十倍，才能彻底的消灭那些原罪！”海格说道，陈锋傻眼了。
一个生命的延续，需要50点的生命之能，陈锋总共才一百点，用了几个技能，让陈锋在用一次生命的延续都不可能了，可是需要二十次........
“只有这样了！”陈锋忽然点点头，身上无尽的寒冰冒了出来，大家不解的看着陈锋，陈锋却忽然伸开了双手，缓缓的闭上了双眼。
“召唤，冰之泪！”
“滴答！”只听见一声清脆的响声，整个天空瞬间形成了一个巨大的漩涡，紧接着那漩涡当中，一滴水滴居然掉落了下来，落入了陈锋的手中，瞬间凝固成了一滴宛如小黄豆一样大小的水晶。
一股无与伦比的力量从上面爆发了出来，所有人目瞪口呆的看着陈锋。
“我一辈子只能召唤这东西三次，伊姆帕里斯，算是便宜你了！”陈锋叹了一口气，可惜伊姆帕里斯没办法等待，不然等陈锋的生命之能全部恢复，陈锋可以使用一招叫做“生命的希望”的技能。
消耗一百点的生命之能，可以使死者复活，使用价值远比冰之泪要来的好，而且一辈子无限次数，可惜陈锋的生命之能恢复的太慢了， 现在最少用了八十点，最少一天才能恢复，而且是现实世界里一天，墓地内不算。
陈锋轻轻的拿起冰之泪，缓缓的放在了伊姆帕里斯的额头上，忽然无尽的寒气疯狂的释放了出来，一下子伊姆帕里斯就被冰封了起来，一段记忆立刻涌入陈锋的脑海里，居然是冰之泪的效果。
“好了，可以了，这个会逐渐修复伊姆帕里斯的身体，需要一个月的时间，你们好好照顾伊姆帕里斯，出现任何问题，及时来找我！”陈锋深呼吸一口气说道，习惯性的摸摸自己的额头，忽然感觉到一阵火辣辣的剧痛。
“尼玛，我差点忘记了，我自己脸上海还有伤势呢！”陈锋立刻变身生命骷髅王，剩下二十点也别浪费了，全数朝着陈锋的脸上聚集了过去，只见陈锋的脸庞迅速出现了新的皮肉，不一会儿就恢复了过来。
“陈锋！”几个妻子一把扑进了陈锋的怀里，陈锋顿时一笑。
“让你们担心了！”
没想到，陈锋自己都没想到，这一次的战斗居然会是如此的戏剧性，自己居然被一个炸弹给炸晕了过去，刚才陈锋只听到了一声巨响，然后就完全失去了意识，要不是伊姆帕里斯舍身拖延，恐怕陈锋下一秒就会遭受到无数个原罪炸弹的攻击。
但是让陈锋没想到的是，阿兹莫丹的攻击力居然变得如此恐怖，这代表着下一次陈锋再见到阿兹莫丹，就更加的难以对付了，因为陈锋现在不知道自己如何进步，但是阿兹莫丹却无时无刻不在进步。
这样一来，双方的差距将会拉开的更加过分。
“看来，必须去寻找骷髅王的部件了，争取找到疾风骷髅王的最后一个部件，这样一来，我就不用害怕阿兹莫丹了！”陈锋叹了一口气，本以为变身生命骷髅王已经有足够的战斗力击杀阿兹莫丹了，但是没想到，现在却是阿兹莫丹虐自己。
要不是伊姆帕里斯，陈锋今天甚至已经死了。
陈锋准备出发了，出发寻找骷髅王的躯体，还有一半多的骷髅王陈锋至今都没找到，现在只能去不断的寻找这些东西了。
世界之石内。
“陈锋出发了，去寻找骷髅王的部件了！”迪亚波罗说道。
“我知道，我已经在安排了，不过我至今没找到第二块骷髅王的部件，看来骷髅王这种东西，排斥世界之石的寻找！”超级暗黑破坏社说道。
“我们从地狱熔炉的下面拿走了这一块疾风骷髅王的部件，是我们的运气，但是还是要找，骷髅王的力量太强大了，一旦被陈锋凑齐三个，恐怕现在的你和我，都不是他的对手！”
“如果他找到8个以上，就算是我们融合了，也只能和他打成平手！”
“如果被他找到创世神的任何一个部件，对我们来说，都是一个灾难，记得把那块头骨放好，那绝对不能被陈锋发现！”

第895章 龙族降临！

时间过的飞快，陈锋出去寻找东西已经足足半年了，这半年的时间内，陈锋就回来一次，然后又火烧火燎的出发了。

半年的时间，陈锋的学院变得更加强悍了，学生数量虽然还是480W，可是每一个学生看起来都是生强力壮的，那一个个野蛮人们走出来，肌肉完全可以比地球上任何一个健美冠军都要威武霸气，而且健康的多了。

学校现在已经取消了单天的课程了，全部都是按照分数来计算课程，文科不达标，就算是武科再好也照样不能去上武科，只能安静的呆在教室里读书写字。

而文科再好，武科不行的，则是每天去参加训练，不要意思，你的训练还比比人的更重，而且无论那女都是一视同仁。

让无数人类激动的是，陈锋的学院内的训练，不但可以提高孩子们的战斗力，更是可以提高孩子们成为职业者的可能性。

学校安排，课程是两年，也就是说两年后就可以毕业了，除去最开始的三个月，剩下来，每个月都有一次职业者的测试，也就是说，最少有19次机会，可以尝试进化成职业者。

而仅仅这半年，涌现出来的职业者就多大七十四万，这个数字让全世界都震撼了，而且发现的人类更是多大19个，全部在副校长朱利安的认可下，配发了经验药剂，当然是每一个档次都要考核。

现在全学院实力最强的，不是别人，正是陈锋的干儿子鲁鲁修，一开始大家都认为是黑幕，可是后来一场比赛，鲁鲁修一个人让一万多野蛮人趴下，这才征服了所有同学，成为第一届的学院冠军，并且成功的把等级提高到了80级。

而鲁鲁修从未让陈锋失望过，达到70级的时候，就已经有实力和6级恶魔战斗了，当达到80级的时候，更是可以和4级恶魔战斗，而且无论是文科还是武科，都是双料第一，尤其是在炼金和植物学上，更是成为了学院唯一一个还是学生身份，但是参与授课的学生。

也就是说，鲁鲁修还是植物学和炼金术的任课老师。

今年，鲁鲁修才十六七岁。

学校的繁荣自然是让全世界充满了希望，而在半年的时间，人类一共诞生了一百七十六万个孩子，加上陈锋建造学院的8个月，全世界总计诞生新生儿两百四十万。

比得上半个学院的人口了，而这些都是未来的希望，每一个陈锋都让朱利安去发放了补贴，当然是统一发配，陈锋可是把自己徽章内全部的荣誉点，都给拿了出来。

而与此同时，在职业者的装备问题上，人类得到了巨大的突破，成功研究出来十一种属性的附加方式，也就是说，十一种属性，以后都是可以随意添加了。

在群魔堡垒，这半年时间内相安无事，攻城的恶魔少之又少，在两个月前伊姆帕里斯已经苏醒了，如今已经恢复了全部实力，群魔堡垒还是那个样子，让人十分的安定。

而阿兹莫丹的消息，自从上次被战争比蒙给重伤之后，就再也没有出现过，不过无论是谁都知道，这个家伙一定还是某个角落里，虎视眈眈的看着群魔堡垒。

半年的时间，陈锋走遍了半个世界，陈锋每天早起晚睡，每天都是用这惊人的精神力探索着无数的地面，但是这样的结果自然是格外的喜人的。

地狱不愧是好地方，陈锋半年的时间收获不可谓不大，其中最大的收获，居然是在一个沉沦魔的手里，得到了疾风骷髅王的最后一个部件，从那时候起，陈锋就正是成为疾风骷髅王，而骷髅王有一个最大的好处，那就是可以共存。

也就是说，疾风骷髅王可以和生命骷髅王同时召唤出来，这下子陈锋就算是再遇到阿兹莫丹也不会再害怕了，疾风骷髅王的战斗力，超过陈锋的想象啊。

而更让陈锋激动的是，寒冰骷髅王也只剩下最后一个部位了，只要找到最后一个部位，寒冰骷髅王也将会正是复活。

而作为陈锋第一个骷髅王的鲜血骷髅王，却还是老样子，不多不少，宝珠也没有，身体也不齐全，让陈锋很是无奈，黑暗骷髅王的宝珠虽然有了，可是部件还差三件，没办法。

大地骷髅王，惊喜的是大地骷髅的大地宝珠也被陈锋找到了，不过却是在墓地内找到的，因为陈锋知道，墓地内肯定也有会骷髅王的遗留，果然不出所料，墓地内找到了大地骷髅王的宝珠还有其他的一个部件。

现在，陈锋总结了一下自己身上的骷髅王。

鲜血骷髅王：欠缺宝珠，欠缺三个部件。

黑暗骷髅王：欠缺三个部件。

大地骷髅王：欠缺四个部件。

蔚蓝骷髅王：欠缺宝珠。

寒冰骷髅王：欠缺一个部件。

灰色骷髅王：欠缺宝珠，欠缺七个部件。

雷霆骷髅王：欠缺宝珠，欠缺四个部件。

生命骷髅王：集齐。

疾风骷髅王：集齐。

这些就是如今陈锋的实力，其中蔚蓝还有寒冰是陈锋主要寻找的目标，当然黑暗和大地也是，有宝珠的都是重点寻找目标，陈锋打算先找完地狱的地盘，顺便可以寻找阿兹莫丹，然后再回到人类世界，最后才是墓地。

但是，半年的时间，陈锋连地狱一半的地方都还没完全的反过来，地狱毕竟太大了，陈锋每天开着疾风骷髅王急速飞行，精神力探索地底下十万米的以上的地方，却依然只有这么点收获。

虽然和以前比起来已经很强大了，但是陈锋还是不满意。

万一阿兹莫丹再次得到什么新的力量，那陈锋这两个骷髅王还不一定打的过，所以陈锋还是不断的寻找，不过今天陈锋找不下去了，因为有海格给陈锋的通讯宝石，正在疯狂的闪烁着，显然海格有要事寻找陈锋。

陈锋立刻回到了群魔堡垒，可是群魔堡垒什么的事情都没有，外头虽然还在攻城，但是却是一群不敢入目的普通恶魔而已，陈锋去找了伊姆帕里斯，却发现伊姆帕里斯也不在群魔堡垒。

陈锋紧张的回到了人类世界，一出传送阵，只感觉天地之间一股无比惊人的威压正朝着全世界释放着，那威压虽然淡淡的，但是对于陈锋来说，却是无比的强大。

陈锋甚至感觉到，那威压的主人，可以轻松的击败自己。

“是谁？”陈锋立刻紧张的朝着四周看去，不过心中也稍微放心了一点，因为那威压内并没有任何的杀意，而是普通的强势威压罢了。

陈锋急忙朝着威压的方向飞了过去，没多久，陈锋就知道威压的主人是谁了。

一条巨龙，和西方巨龙一样的巨龙，但是却无比的巨大，光光一个脑袋，就足足有上万米，看起来宛如一座矗立在天地之间的大山一样。

“咿唔，咿唔！”陈锋飞近了，忽然听到两个声音，只见奥术龙和火焰龙此时正激动的看着陈锋，陈锋急忙飞了过去。

“这到底是怎么回事？”四周站满了人，奥术龙和火焰龙拉着陈锋，飞到了那巨大龙头的面前，陈锋吞了一口口水，还今天算是被吓到了，本以为有什么事情，没想到却是出现另一头巨大的龙。

那龙头平方在大地之上，巨大的身体蜷缩在海洋当中，海水上涨了不知道多少米，反正四周的大树是被淹没了个干净了。

“您好，我是陈锋！”陈锋也不知道叫什么什么，就干脆问候了一下，伊姆帕里斯，海格，曼陀罗，朱利安等人都在四周，相比不会对自己有什么伤害。

“人类，我在你的身上，看到了骷髅王的力量，没想到你就是新一代的骷髅王！”巨龙没有张嘴，可是声音却自动传入到了陈锋的脑海当中，陈锋顿时一惊，精神交流。

“我是龙族第六位长老，你可以叫我刘长老，感谢你一直以来对我这个顽皮孙子的保护，这一次他的实力已经到达脱变的边缘了，所有我这一次来，就是要带他们回去！”

“孙子！”陈锋没想到，奥术龙和火焰龙的地位居然这么强大，立刻点点头，反正这俩小子天天吃陈锋的，喝陈锋的，陈锋巴不得他们走。

当然，开玩笑，要是真的走了，还真有点舍不得，陈锋一直以来都把两头龙当成是伙伴，甚至是弟弟一样，好东西都是给他们吃，朱利安等人也是如此。

“他们已经告诉我了，你对他们非常好，就好像是亲人一样，为了感谢你的照顾，我们龙族愿意满足你一个愿望，无论是什么事情！”刘长老说道，陈锋忽然一阵错觉，自己穿越的确定是暗黑的世界，而不是七龙珠？

还带许愿的。

“任何愿望？杀个魔王算不算？”陈锋挠着头问道，龙族长老看着陈锋，最后居然还真的点点头。

“你告诉我，你要击杀的魔王，我亲自过去！”陈锋没想刘长老还真的同意了，顿时一愣，不过随即陈锋却是摇摇头。

“还是算了，就算您杀了阿兹莫丹，那家伙的灵魂没办法被封印，还是功亏一篑，既然是任何愿望，那我想先问一个问题！”陈锋看着长老。

“问吧！”

“我想知道，龙族的手里，或者是龙族的世界里，是否有骷髅王的碎片存在，如果有的话，可不可以给我？”

就算是杀了阿兹莫丹那又如何，还不如提高自己的实力来的重要。

第896章 龙族来历！

“骷髅王的部件么？”六长老迟疑了起来，然后看着陈锋，忽然眼中光芒一闪，只见一个结界立刻出现，瞬间包裹住了陈锋和六长老。
“别紧张，我只是要和你单独说几句话！”六长老的声音响起，陈锋也缓缓的放下了戒备。
“你既然已经得到了骷髅王的传承，那你知不知道，骷髅王和我们龙族的关系？”六长老朝着陈锋问道，陈锋愕然的摇摇头，这两者还有什么关系啊。
“看来你真的不知道，那我来和你说吧，骷髅一族和我们龙族的关系，就好像是天使和恶魔一样，是天敌！”
“天敌！”陈锋顿时瞪大了眼睛，一下子原本放松的心理再次戒备了起来。
“别紧张，我要是对你出手的话，你的那几下子挡不住多久的！虽然骷髅一族和我们龙族是天敌，但是实际上，我们两个种族之间却仅仅交战过一次，双方各有损伤，从此之后就再也没有交战过了！”
“虽然说是和天使恶魔一样的敌人，但是毕竟不是死敌，我们搬出宇宙的时候，骷髅们也同样搬出了这个宇宙，所以实际意义上，我们双方几乎没有冲突的时间和地点，加上双方本身没什么仇恨，只是属性上的差距罢了！”
“属性上的差距？”陈锋不解的问道。
“呵呵，看来你真的什么都不懂，我来给你解释吧，这一切，还都要从我们龙族的诞生开始！”
很久很久以前，阿努和塔撒梅特不断的战斗，但是势均力敌的战斗打了数百万年，双方都厌倦了，表示要用全部的力量，来孤注一掷。
惊天的碰撞，瞬间开放出了一个宇宙，可是在这个时候，能量达到了一个奇妙的位置，一个单细胞的生命出现了。
可是这时候的塔撒梅特和阿努都已经死了，整个宇宙当中唯一还活着的，就是那个单细胞生物。
紧接着，单细胞生物居然吸收了能量，开始分裂，一个变成两个，两个变成四个.......
经过了不知道多少年的演变，单细胞生物赫然演变成了一种接近于完美的生物，那就是龙族。
但是，细胞在分裂的过程中却也出现了异变，在经过了十几次的分裂之后，细胞内的基因产生了变化，而这些个变化，却也构成了以后龙族的分类。
巨龙，和海龙。
别看巨龙的名字很牛逼，可是实际上，海龙才是第一个细胞的原始状态进化下出现的龙族，也就是说，巨龙是变异的产物。
但是这些都无法排斥，双方血脉内流传着同样的基因，宇宙最强大的龙族就这样出现了。
但是龙族的进化，却吸收掉了宇宙内大量的力量，阿努和塔撒梅特碰撞之后所产生的巨大部分力量，都被这一个龙族吸收了。
结果，龙族赫然成为宇宙当中最强大的种族了，但是后来天堂和地狱的出现，双方一见面就开始互掐，让珍惜生命的龙族感觉到这个宇宙的残酷。
而当其他的星球出现，无数的生命开始出现的时候，那无比浓郁的死亡气息，形成了一个和龙族刚好相对立的种族，骷髅一族。
龙族是宇宙最精华的力量所诞生出来的一丝生命，所有就是代表着从无到有的生命，而骷髅却是代表着从有到无的死亡。
双方见面之后，顿时发生了一场惊天动地的战斗，可是大战结束之后，双方居然同时撤退出了这个宇宙，进入了亚空间，但是这一切都还是一个谜团。
“这就是我们龙族和你们骷髅一族的关系，你们骷髅代表着宇宙的死亡，而我们龙族，代表着宇宙的生命，在很多世界，很多生物的血脉当中，都含有我们龙族的血统！”六长老很是自豪的说道，陈锋却是撇撇嘴。
龙，性.淫，这点只要是地球人都知道，还都有你们龙族的血统，你们龙族就是播种机，但是这句话陈锋不敢说出来。
“既然是这样，为什么龙族和骷髅一族不打仗呢？和天使恶魔一样？”陈锋问道。
“呵呵，其实是我们看透了，其实也是我们害怕了，因为你们死去的骷髅，将会不断的出现，这个宇宙的死亡都归你们管理，我们杀你们一亿骷髅，你们下一秒就又多了一百亿骷髅！”
“而我们呢，我们死去的战友，转眼间变成了骷髅，成为我们的敌人了，你说天底下哪儿有这么打仗的？”六长老苦笑的说道，陈锋顿时笑了起来。
的确，骷髅就是赖皮，自己死了完全不碍事儿，反正后援那是无穷无尽的，而敌人死了那就悲剧了，会立刻变成骷髅，加入到骷髅的军队里。
这样此消彼长，谁吃得消啊。
“后来，我们和你们的骷髅王商量，大家各退一步，反正没什么生死大仇，后来我们龙族厌倦了这个宇宙的生活，就单独开辟了一个新的小宇宙，进去了，你们的骷髅也是一样！”
陈锋顿时明白了，原来是打完就跑啊。
“你要的骷髅王，我们这个世界的确有遗落了一个，我们也不知道什么时候出现的，但是我们龙族一直都有收藏着，是一具整体的！”
陈锋瞬间瞪大了双眼，居然有一个整体，一下子陈锋就激动了起来。
“不过暂时不能给你！”六长老的下一句话却把陈锋打入了深渊，陈锋幽怨的看着六长老，那巨龙被陈锋看的毛骨悚然。
“是这样的，我们龙族不允许擅自离开龙界，这一次是专门来抓这两个小家伙回去的，而你要的东西在龙界里头，所以一旦我回去了，就很难出来了！”
“所以，只能等，等到我的孙子成年之后，会有一次出门历练的机会，到时候才能出来龙界，回到这个宇宙！”
“所以，到时候可以让他给你带过来，你看这样如何？”长老说道，陈锋沉思了一下，最后还是点点头。
“那就好！”长老松了一口气，其中到底几句话是真是假，那就不得而知了，既然东西在龙族那边，到时候就算是没人送过来，陈锋也会亲自过去拿的。
结界取消了，陈锋走了出来，两只小龙绕着陈锋飞了几圈，陈锋轻轻的一笑。
“回家要好好努力啊，我的未来还寄托在你们两个小家伙的身上！”如今奥术龙比陈锋都要高，口中说着小家伙，可是人家奥术龙为了和陈锋亲近，还是得弯下腰。
“好好努力，别给我丢人，你们两个家伙作为我的兄弟，本事绝对不能弱，要是在龙界里被欺负了，就来找我，我虽然打不过你们的长老，但是其他的龙什么的，还是可以虐的！”陈锋笑着，长老脑门上一滴冷汗流了下来。
自己的孙子，貌似被教育成坏蛋了。
龙族离开了，巨龙一张嘴，顿时整个天空都暗淡了下来，然后一道巨大的裂缝出现，巨龙带着奥术龙和火焰龙回去了。
奥术龙和火焰龙在陈锋的手头最少有四年的时间了，都含着眼泪对着陈锋告别，他们也知道，一定得回家的。
“我们回去吧！”等巨龙们消失了，陈锋松了一口，忽然笑了起来，朱利安问他为什么笑，陈锋说了一句让所有人都想扁他的话。
“终于把这两个大肚王给赶走了！”
众人无语，回到了学校，陈锋报告了一下半年来得到的骷髅王，然后询问了一下学校最近的成果。
得到的回答让陈锋十分的满意，学校是越来越红火了，学生们的战斗力也是越来越强大了。
“鲁鲁修居然是学生会会长？”陈锋惊呼了一声，自己三个月都没注意到自己的干儿子也当自己的学生了，而且还是在自己的学院。
说真的，死灵法师学院的院长虽然是陈锋，但是这家伙的不尽职程度堪称学校第一，如果有全勤奖励，这家伙肯定是没领过一次的，而且还得扣分无数。
“你的这个干儿子啊，真的太强大了，如今战斗力非常惊人，上次一个人愣是灭了一万多个学生，最后更是为了测试东西，把操场上一百多万个学生全部用毒药放到了.......”
“........... 这小子皮痒了！”陈锋目瞪口呆，一万多个野蛮人还好说，陈锋知道自己的干儿子用毒水平一流。
可是后来，居然放到了一百多万个学生，这是怎么回事？
“你的那个干儿子啊，为了测试一种新型的无害昏迷剧毒，和炼金公会的那群家伙打赌，可是找不到那么多的实验对象，最后在操场上点了一把火，然后拼命的扇扇子！”
“十分钟后，整个操场内的学生老师全部中招，愣是只有十几个刺客还醒着，其他全部都被迷晕了过去.......”
“这小兔崽子！”陈锋笑骂了一声，没想到鲁鲁修居然成长到了这个地步，陈锋心中有些愧疚。
“要不要见见那小子？”
“还是算了吧，等那小子有资格成神了，再来见我吧，没到100级，我什么学生也不接见！”陈锋最后摇摇头。

第897章 找到阿兹莫丹！

“成功了！”
只听见一声惊喜的狂呼，世界之石骤然间绽放出了一阵光芒，紧接着一个巨大的虚影慢慢的浮现在了虚空当中，那虚影赫然是迪亚波罗。
“哈哈哈，融合了世界之石的力量，我再也不用受到世界之石的局限了，从今往后，我在任何地方，都能吸收地狱的力量，我将变得无比伟大！”迪亚波罗大笑着说道，而与此同时，一阵阵的闪电从天空中降落了下来。
“我，再次融合，至恶就是我，我就是迪亚波罗，黑暗破坏神！”迪亚波罗回过头，只见世界之石再次发出一阵光，两具尸体被扔了出来，赫然是布尔夫妇。
“可惜了，这样的身躯已经容纳不下我的灵魂了，看来得动用早就计算好的身体了！”迪亚波罗缓缓的闪现出了世界之石，来到了人类世界，外面无数的恶魔仿佛完全看不见迪亚波罗一样。
迪亚波罗缓缓的飞出了亚瑞特山顶，看着下方无数的恶魔，心中却没有来的一阵鄙夷和嫌弃，这些恶魔放在以前迪亚波罗都不会看在眼里，但是如今，那更是这样了。
“现在人类和天使变得更加强大了，没想到陈锋的训练还真的有些用处，那个学院里头虽然无法探测进去，但是有一批天使经过训练就加入了战斗，却比普通天使厉害许多！”
“看样子，陈锋的学院是真正的成功了！”
“既然天使和人类都变强了，那我的恶魔们，也得开始进化了！”迪亚波罗一笑，忽然天空中撕裂了一个通道，迪亚波罗若无其事的走到了通道内，不一会儿就出现了地狱。
“地狱，七大本源，还有黑暗原罪，现在除了阿兹莫丹的力量，其他都在我的掌握之中，但是我无法出面，而阿兹莫丹必须得死，为了我强大的力量，为了原罪的融合，为了让我成为真正的黑暗君王！”迪亚波罗雄心勃勃的看着地狱。
“为了我的雄图大计，阿兹莫丹，你去死吧！”
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
“找到了，阿兹莫丹的踪迹！”
陈锋坐在办公室里，忽然伊姆帕里斯冲了进来，陈锋顿时一惊，听到伊姆帕里斯的话，陈锋直接激动的站了起来，半年的备战，就是为了击杀阿兹莫丹，可是阿兹莫丹的踪迹一直以来都是一团迷雾。
可是这一次却意外现身了，让陈锋一阵惊喜。
“这次怎么会找到的？”陈锋意外的问道。
“是我们的内线，他发现了阿兹莫丹居然出现在了自己的城市里，立刻和我们通报，我们顺根摸下去，就直接找到了，没想到半年多的时间过去了，他的伤势居然还没完全恢复，现在正躲在那城市里养伤呢！”伊姆帕里斯激动的说道。
“什么？半年了都还没恢复？”陈锋顿时大吃一惊，不过仔细一想，冥河之水虽然有治疗一切伤痛的力量，但是肢体重生这些还是无法快速做到的。
当初伊姆帕里斯重伤，靠着陈锋一辈子只能召唤三次的“冰之泪”，加上生命力量的辅助，这才在三个月的时间内回复，而整整的痊愈，却也是整整半年。
“容器呢？容器在那？给我，我立刻就出发！”为了封印阿兹莫丹，其实海格早就开始打造容器了，只是这个容器参考了当年的灵魂之石，但是却又打不到灵魂之石的高度，所以只能仿照陈锋的生命之花锻造一个暂时容纳的容器。
到时候如果能抓回来，那就是封印起来，然后层层结界，然后得到督瑞尔的灵魂之石，毁灭了督瑞尔的灵魂之后，再把阿兹莫丹给封印起来。
但是这后头还有一道工序，那就是找到传说中的佐敦库勒，制造出传说中可以封印任何一个魔王的灵魂之石，黑色灵魂石。
这才能彻底的封印了阿兹莫丹的灵魂，然后利用地狱熔炉之锤给毁灭了。
但是现在有一个关键性的问题，那就是佐敦库勒不知道死在了什么地方，当年赫拉迪姆一族和海格一起击杀了佐敦库勒之后，海格感觉到无比的委屈，就没参与佐敦库勒的葬礼。
而赫拉迪姆一族则把佐敦库勒的尸体都给封印了起来，结果所在的位置却没人知道，而随着赫拉迪姆一族的落败，加上最后一个赫拉迪姆一族的人，凯恩，也彻底的死亡了，这个世界上几乎再也没人知道佐敦库勒的位置了。
一开始凯恩还可以在书籍当中寻找，可是凯恩死了之后，赫拉迪姆留下来的文献，没人看得懂了，海格曾经让陈锋看过，可是陈锋那是一脑子的浆糊，看的屁啊，那些文字和陈锋，谁都不认识谁。
“在海格那边！”结果，海格只能自己亲自打造封印，利用封印盒子的原理，加强对灵魂的拘束，然后加强盒子的封印和对灵魂力量的压抑，历经一个月，打造出来了一个盒子。
然后递给了炼金公会，炼金术师们在里头加入了大量的晶体和粉末，这些对灵魂来说，也是起到一个抑制的作用。
“我们这就走！”陈锋立刻起身，来到了群魔堡垒，问清楚了地址，二话不说就冲了出去，这一次酝酿了半年，陈锋绝对要干掉阿兹莫丹。
“你有把我没有？”
“如果两个骷髅王都还打不过，那我也没办法了！”陈锋说道，阿兹莫丹点点头，如果陈锋如今有了两个骷髅王都还不是对手，那这个世界上，就再也没有人是阿兹莫丹的对手了。
“趁着现在他还重伤，我绝对有把握干掉他！”
陈锋自然是有自信，因为成为疾风骷髅王之后，陈锋已经可以召唤5个军团长了，换句话说陈锋在召唤出火焰骨龙，战争比蒙和高山雪人还有布尔凯索之后，还可以再次召唤两个军团长，类似大地穿山甲圣光独角兽之类的。
立刻陈锋就出发了，沿着情报，直接隐身朝着那城市飞去，为了不让人知道陈锋已经出现了，所以陈锋必须得隐身，不然阿兹莫丹逃走了，陈锋可没地方儿说理去。
一路行走，足足两个月的功夫，陈锋愣是没击杀任何一只恶魔，全部都用在了赶路上，加上疾风骷髅王的速度是移动速度最快的，却也愣是赶了俩月，要是放在生命骷髅王身上，最少也得半年。
来到了城市内，陈锋没打算大张旗鼓的攻城，而是偷偷默默地走了进去，这次陈锋是不见兔子不撒鹰，万一搞砸了，那下次发现阿兹莫丹，阿兹莫丹的实力就会完全恢复，到时候就困难了。
进入了城市，城市内一片的荒芜，哀嚎遍野，仿佛无数的灾民聚集在这里，看来恶魔们的生活也不是很好啊，陈锋一路幸灾乐祸，反正对他来说，恶魔这些东西生活的越是不好，他就越开心。
如今是晚上，可是四周还是无数的恶魔或躺或到的在路旁，或者墙角，显然是无家可归的，而且身材瘦弱，说不尽的可怜可悲，可是陈锋从来不会怜悯自己的敌人。
因为如果躺在这里的是人类，而恶魔进来的话，恐怕会认为这里是一个巨大的美食城吧。
按照情报，这里的领主是三个次等恶魔，他们接纳了阿兹莫丹，其实是阿兹莫丹抢占了这里，别看阿兹莫丹受伤了，但是对付几个次等恶魔还是轻轻松松的。
“看样子阿兹莫丹生活的不错啊！”各种食物从陈锋的身边经过，陈锋这才反应了过来，晚饭时间到了，不过陈锋可不想尝试恶魔的食物，因为恶魔的食物，就是恶魔。
一路尾随过去，果然来到的地方，赫然是阿兹莫丹的所在地，而且四周坐着几个恶魔，晚上会餐啊，陈锋顿时一笑，阿兹莫丹都这个德行了，居然还有心思吃饭？
如今陈锋完全不害怕被发现，因为此时的陈锋有的是疾风骷髅王的力量，而疾风骷髅王作为所有骷髅王当中唯一一个可以隐身的，那隐身效果，就算是阿兹莫丹有完整的骷髅王，也发现不了陈锋。
因为疾风骷髅王的力量，就算是其他骷髅王也无法发现，只能靠着大范围的技能被逼出来，或者凑巧攻击，当然到了骷髅王这个地步，攻击方式已经不仅仅是局限于技能了。
“魔王大人，如今已经快三个月了，您的伤势不知道恢复如何了？”一个恶魔朝着阿兹莫丹问道，陈锋眼中一笑，没想到居然有人已经替他给问出他最关心的问题了。
“嗯，已经恢复的差不多了，再麻烦各位一个月的时间！”阿兹莫丹大口咀嚼着食物，淡淡的说道， 几个次等恶魔的眼中闪过了一丝怒火，这里是他们的城市，却被阿兹莫丹占为己有，这实在是让人愤怒。
只可惜，在阿兹莫丹的面前，他们只能卑躬屈膝，连反抗的实力都没有，当初阿兹莫丹重伤来到这里，三个恶魔已经有机可乘，可是随手两下，阿兹莫丹就完全打败了他们。

第898章 阴谋成功！

“放心好了，等我的伤势恢复了，这个城市还是你们的，我在这里的日子，也从未插手过你们城市的事情，如果有不开眼的人类和天使进入，我还可以帮你抵挡！”
“这么好的事情，哪里去找？”阿兹莫丹眼睛一瞪，三个恶魔连连说是，显然他们是清楚阿兹莫丹的意思，但是心中还是不舒服，原来全部都是服侍自己的，可是阿兹莫丹一来，自己居然也变成吓人了。
“噗嗤，阿兹莫丹，你还真的不要脸啊，抢走了人家的城市，还在这里说自己是来保护他们的，我倒要看看，你怎么在我的面前保护他们？”陈锋忽然走黑暗当中走了出来，一脸不屑的看着阿兹莫丹，然后阴狠的对准了那几个次等恶魔。
几个次等恶魔吓得一屁股坐在了地上，陈锋的凶名早就传遍了整个地狱，击杀一百多个次等恶魔，他们三个在陈锋的眼里，开胃菜都不够。
“陈锋！”阿兹莫丹怒吼着站了起来，陈锋淡淡的一笑。
“正是你爷爷我！”一伸手，二话不说就直接开打，无数风刃以一个不可思议的速度切割过了空气，瞬间击中阿兹莫丹，挤到伤口瞬间在阿兹莫丹的身上，顿时大量的鲜血流了出来。
“陈锋！”阿兹莫丹咆哮了一声，本源力量骤然间包裹住了身体，然后立刻怒吼一声，本源力量直接朝着陈锋冲了过去，陈锋冷笑一声，身体瞬间消失。
疾风骷髅王技能，风之移动。
其实就是瞬移。
在一秒钟的时间内，移动到数千米之外，这个速度一般人比不了，不过这个技能有一个缺陷，因为实际上是跑过去的，所以要在路上行走，遇到无法穿越的障碍就会停止下来。
而如果遇到路上有区域性魔法，也就是火墙之类的，那就真的糟糕了，因为这个技能本质上是走过去的，只不过是用的时间短一点而已。
而瞬间移动是穿越空间，属于空间魔法，是让两个地面叠加，和陈锋的技能还是有区别的。
“真的是你，居然找到这里来了！”阿兹莫丹脸上一阵阴暗，完全没想到陈锋居然能找到这里来，陈锋轻轻一笑，是真的没想到，自己可是花了半年时间在找他的身上，当然顺带着找骷髅王，但是半年的时间都没找到，今天总算是被陈锋被逮住了。
“是啊，我找的你好苦啊，上一次你差点让我毁容的事情，咱们得好好算一算账了！”陈锋眯着眼睛，喝着它还记得这件事儿呢，当初陈锋被那原罪炸弹一炸，整个脸庞都被炸的破碎，差点没把陈锋给气死。
好在当时有生命骷髅王，生命之能一转，那就OK了，这一次疾风骷髅王的能量，陈锋也叫做“疾风之能”，也分成了一百点，而看了看疾风之能的技能，陈锋发现生命骷髅王不愧是辅助性的，疾风骷髅王的战斗力，比生命骷髅王强悍太多了。
只有一小部分能力是辅助的，其他基本上都是进攻的，刚才那两道风刃，别看在其他世界里风刃是小技能，可是在这个世界里，风刃可是好招数，一点疾风之能一点。
这个风刃的速度奇快无比，所以也被陈锋叫做“疾风之刃”，攻击足够可以撕裂大快的石头，阿兹莫丹的铠甲虽然坚固，也算是地狱最好的铠甲了，可是在陈锋疾风之刃的面前，照样被撕裂，然后击中身躯。
如果不是阿兹莫丹身躯比铠甲还要坚固的话，恐怕已经被疾风之刃给直接撕裂成两段了。
“吼！”阿兹莫丹愤怒的怒吼了一声，骤然间无数的黑油出现，整个建筑瞬间燃烧了起来，那几个次等恶魔一看不好，扭头就跑，阿兹莫丹本身就被指望他们帮忙，可是他们这一跑，却也让阿兹莫丹气得不轻。
“哼，看看，这就是你们恶魔的本质！”陈锋不屑的说道，阿兹莫丹脸上怒火滔天，陈锋瞬间一连串的风刃朝着阿兹莫丹砸了过去，额可是遇到了本源力量护体，顿时只有三四道攻击在同一个位置上的稍微破开了一个口子，其他的都被挡了下来。
“陈锋，我今天就要看看，到底是你厉害，还是我强大！”阿兹莫丹愤怒了，要知道今天是跑不掉了，陈锋既然已经可以空手使出疾风骷髅王的风刃，那就代表着陈锋集齐了全部的疾风骷髅王。
如果是其他骷髅王，阿兹莫丹或许会跑，可是疾风骷髅王的速度阿兹莫丹就算是不知道，也可以猜到，何况火焰宝珠内也蕴含着一点记忆，他自然知道疾风骷髅王的速度是多么的惊人。
“拼？你那什么和我拼？”陈锋不屑的一笑，只见双手忽然合十，紧接着陈锋缓缓的摊开双手，只见双手中赫然一个圆形的光环在疯狂的旋转。
“旋转撕裂！”陈锋怒吼一声，瞬间投掷出了手中的技能，那一个“旋转撕裂”，整整消耗了陈锋20点的疾风之能，那旋转撕裂模拟的是七龙珠里头克林的气圆斩，是一个能量球，扁平的，急速的旋转起来，速度十分惊人，附带疯狂的切割力量。
而且那旋转撕裂带有无比惊人的速度，一下子就飞到了阿兹莫丹的身前，阿兹莫丹顿时来不及躲避，顿时惊恐的伸手，试图挡住攻击，可是那旋转撕裂却一下子砸在了阿兹莫丹的手上，阿兹莫丹忽然惨叫了起来。
“怎么回事？”阿兹莫丹惊恐的看着自己的单手，只见那旋转撕裂就好像是切割机一样疯狂的朝着他的手臂内钻了进去，阿兹莫丹就眼睁睁的看着自己的手臂被缓缓的深入，可是想要阻止已经来不及了。
“啊！”阿兹莫丹惨叫了一声，整个手臂顿时应声而断，阿兹莫丹惨叫着，整个脑袋却骤然间一便，那旋转撕裂瞬间擦着阿兹莫丹的脑袋飞了出去。
“哼，就你的小身板也敢挡住我的技能？要是这一招全力出动的话，这个星球都能给你切个对穿！”陈锋不屑的说道，记忆当中疾风骷髅王的力量如果全部灌输进去，那转轮的力量，甚至可以切开整个星球。
阿兹莫丹惨叫着飞了起来，反正整个建筑都已经被烧光了，无数的火球在阿兹莫丹的操控下从天而降，陈锋又是一笑，如果是以前或许会躲开，可是现在陈锋才不高兴躲开。
只见双手再次一摊开，无数的小型龙卷风出现在了陈锋的手中，陈锋随手一扔，只见无数的龙卷风瞬间出现，一下子漫天的火球都被吸引了过去，阿兹莫丹顿时愕然的看着那火球，只见所有的火球居然笔直的朝着龙卷风飞了过去。
几十道龙卷风，一下子就形成了漫天的火焰，陈锋顿时一笑，朝着阿兹莫丹一伸手，只见那漫天的火焰直接朝着阿兹莫丹席卷了过去，阿兹莫丹连忙想要阻止，可是那是不可能的，因为那火焰实际上的行动是风在代替，阿兹莫丹虽然可以操控火焰，但是却无法操控飓风。
好在阿兹莫丹还没乱了阵脚，一招手，火焰消失了，可是那几十道龙卷风瞬间合二为一，直接扑在了阿兹莫丹的身上，但是那龙卷风的威力太弱了，几乎无法对阿兹莫丹做出任何的伤害，但是陈锋什么人，早就计算好了。
一伸手，七八道的风刃出现在了龙卷风内，原本平平淡淡的龙卷风瞬间变成了切割机，本来还相安无事的阿兹莫丹，立马再次开始惨叫了起来。
“哼，就拼你？”陈锋再次双手摊开，这一次却没出现什么空气，反而是整个空间都被撕裂了开来。
“去吧，这一招，送你上路，撕裂天地！”消耗50点疾风之能。
那撕裂天地完全看不见影子，阿兹莫丹就想要躲避也躲不开来，只听见一声清脆的入肉声音，紧接着阿兹莫丹在所有恶魔不可思议的瞩目之下，慢慢的被撕裂成了两半。
阿兹莫丹的灵魂飘散了出来，忽然惊恐的瞪大了眼睛，对着天空不可思议的怒吼了一声。
“原来是你！”
但是陈锋却没在意，一伸手，阿兹莫丹的灵魂立刻被蜷缩了过来，塞入了那盒子内，不过盒子毕竟还是不行，阿兹莫丹的立刻轻微的渗透出来，陈锋都不敢放在背包里，只能扔到了戒指里。
“终于击杀了！”陈锋激动的看着戒指，没想到事情居然如此的简单，阿兹莫丹最后也是死了，看来这一切都非常的顺利，这一下子，整个地狱再也没有魔王了。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
“他的实力，进步太快了！”迪亚波罗惊讶的看着陈锋，没想到陈锋居然如此轻松的就干掉了阿兹莫丹。
没错，的确是迪亚波罗透露了阿兹莫丹的所在地，融合了世界之石力量的迪亚波罗，拥有了世界之石看穿天地的力量，除了结界内的东西，迪亚波罗都能看见。
而阿兹莫丹变成灵魂之后，看到的也正是迪亚波罗，这才恍然大悟，一切都是迪亚波罗的阴谋，可是下一秒就被陈锋给控制住了。
“陈锋的进步太大了，这样一来，督瑞尔是死定了，阿兹莫丹也会被彻底的封印！”
“现在只剩下最后一步了，我等着你的复活，黑暗灵魂石！”

第899章 最后的虚无山脉！

阿兹莫丹也被封印了。
无数的人类还是欢腾了起来，因为在他们的记忆当中，阿兹莫丹是地狱最后一个还活着的魔王了，可是如今那最后一个恶魔也死了，那不就是代表着，魔王们已经全部死亡了吗？
所有人都看着学院，因为他们知道，正是那个学院的校长，亲自斩杀了阿兹莫丹，还亲自消灭了督瑞尔，安达利尔和墨菲斯托三个魔王，甚至迪亚波罗和贝利亚的死亡，也都和他有关系。
现在，人类世界唯一一个，可以用下落不明来形容的，只有巴尔了。
“该死，没有，我找不到巴尔的灵魂之石！”陈锋站在山巅，伊姆帕里斯就漂浮在陈锋的身边，无数的骷髅正疯狂的和远处的恶魔交战着，可是陈锋和伊姆帕里斯的脸色却格外的难看。
“你确定你上次来的时候还在？”陈锋朝着伊姆帕里斯问道，伊姆帕里斯点点头，陈锋不由自主的一拍额头，看来有人捷足先登了，但是不应该啊了，虽然这里无数的恶魔把手在这里，可是天使的监视机构可不是闹着玩的。
一直以来，巴尔的封印点都是被密切监控的，因为左右七大魔王当中群体作战能力最出色的一个魔王，当然巴尔一个人，就消灭了赫拉迪姆一族三分之一的作战人员，这是封印魔王的行动当中最惨烈的一次。
而最出名的塔.拉夏，也就是因为要封印巴尔而彻底的把自己的躯体当成了容器，所以对于巴尔的监管，可以说是最严厉的。
巴尔没有多么狡猾的智商，但是巴尔战斗力却是所有魔王当中最强大的一个，因为巴尔够疯狂，巴尔一旦全力开火，那战斗力可是非常强大的。
“巴尔的灵魂之石不见了，包括那个包裹着巴尔灵魂之石的赫拉迪姆方块！”赫拉迪姆方块，一共有大中小三种，每一种都有一个真品，一个赝品，而封印巴尔的，可是真正的真品啊。
现在却也消失了。
“一定是被人拿走了，赫拉迪姆的方块上有雕刻着阻止恶魔的符文，那一定不是恶魔拿走的，要么是堕落者，要么就是魔王，只有这两个才能拿走方块，前者不怕符文，后者可以无视符文！”陈锋说道。
“但是阿兹莫丹从未下来过人类世界？就阿兹莫丹的躲藏能力，我们的监视天使一定能够发现的！”伊姆帕里斯说道，陈锋点点头，但是却又摇摇头，因为陈锋相信阿兹莫丹不会出现，但是却不相信天使的监视系统。
东西都没了，说什么都没用。
“把阿兹莫丹被封印，督瑞尔灵魂之石已经破碎的消息传递出去吧，举国同庆一下，起码得让大家高兴高兴！”陈锋说道，现在为了让大家的士气高涨，这些事情必须得说出去的。
多少人如今还深陷绝望当中，把魔王全部都被消灭的消息传递出去，那自然是一件非常美好的事情。
果不其然，仿佛是全国解放了一样，整个世界都开始欢呼了起来，陈锋等人感受着无穷无尽的欢乐，感受着那种仿佛是黑奴翻身的欢乐，心中的担心也逐渐的消失。
但是，很显然，这样的担心却依然是在陈锋的心中生根发芽，第二天陈锋就出发了，前往寻找人类世界的骷髅王，而随后走遍全人类得到地盘，甚至连海洋的一个角落都不放过之后，陈锋又辗转来到了群魔堡垒，继续开始在地狱内寻找。
好在陈锋那变态的精神力，好像是一个无限扫面的扫描机，外带自动存储功能的，可以清楚的记录下，自己曾经去过的地方，陈锋又开始在地狱内寻找了起来。
时间不知不觉的就过去了，但是陈锋却忘记了时间，因为他也不知道到底过去多久了，在陈锋每天人类世界和墓地不断抓换的来说，好像是过了十几年一样的久远。
毕竟，墓地内三十天，外面世界才一天，看着一片巨大的山脉，陈锋笑了起来，以为一旦找完这里，那整个地狱就完全被自己征服在脚底下了，虚无山脉。
这是地狱最危险地一片山脉，因为在这里，有着无数的恶魔，但是这些恶魔并非是有智慧的，而是野兽形态的恶魔，它们没多少智慧，但是偏偏战斗力无比惊人，攻城突击兽什么的，在这片山脉内随处可见。
但是，这里也是所有恶魔最喜欢进入的地方，因为这里有着各种奇异的天材地宝，甚至有一种让恶魔吃了，就能从1级，立刻进化成次等恶魔的果实。
但是对于陈锋来说，这些东西只是有研究价值罢了，陈锋在山脉的边缘思考了半天，最后决定，大军进入，杀怪内部所有的恶魔，这些野兽恶魔万一被某个恶魔给控制了，绝对不亚于两个魔王的威力。
没错，就是这么强大，这里的恶魔虽然没有魔王级别的，可是次等恶魔级别的却数不胜数，加上没有多少智慧，一旦开战，那就是不死不休。
这样的战斗，谁吃得消啊，加上数量也极其庞大，所以一旦被全部收复，那是一件非常棘手的事情。
不过还好，这么多年来，这里的恶魔只有极少数的会跟随着其他恶魔离开，其他的还是呆在原地，恪守本分，在山脉当中生存，虽然魔王全部都死光了，但是陈锋这几年来，内心还是不安，而这一片虚无山脉给陈锋的感觉，就好像是群魔堡垒背后的绝望深渊一样。
非常的邪乎。
刚跨入一步，陈锋瞬间感觉到四周的气氛一下子就变了，一股股惊人的奇怪气息从四周散发出来，而且四周还有一种淡淡的味道，但是就是那个淡淡的味道，让陈锋瞪大了双眼。
那味道进入体内之后，居然让陈锋有一种战斗的渴望，也就是说那种淡淡的气味，居然可以诱发出陈锋心底的战斗欲望，这到底是什么气味？
立刻召唤出了无数的骷髅，而让陈锋惊愕的是，那气味对普通骷髅居然也有影响，陈锋还没反应过来，无数的普通的骷髅瞬间和身边的骷髅大战在了一起。
一瞬间，陈锋身边一片大乱，好在伊泽克等骷髅没有什么反应，但是让陈锋郁闷的是，自己的几个比较强力，例如阿修罗和九尾灵狐的，居然也多少受到了一些影响。
“它们的智力程度太低了，主人，收起他们吧，不然真的要开战了！”伊泽克快速的对着陈锋说道，陈锋点点头，立刻解散了四周所有的骷髅，只留下那几个智慧程度最高的。
而就在与此同时，一只巨大的猩猩一样的野兽恶魔直接朝着陈锋冲了过来，一边奔跑一边双手捶打着胸口，让陈锋在意的是，那猩猩一样的野兽恶魔，双眼居然是通红的。
“和我刚才的骷髅一样！”刚才无数的普通骷髅的灵魂之火，也瞬间变成了鲜红色，这让陈锋十分的奇怪，同时也十分的紧张，这里果然充满了诡异。
陈锋张开精神力，惊愕的发现，精神力的覆盖范围，最少被遏制了无数倍，现在居然只能覆盖自己身边四五千米的地盘，这让陈锋很是郁闷。
“吼！”那猩猩恶魔冲到了陈锋的面前，忽然战争比蒙直接站了出来，狠狠的一巴掌拍在了那猩猩恶魔的身上，比蒙在其他的世界里，也被称为“地上最强猩猩”，此时赫然双方开始大战了起来。
让陈锋惊愕的是，那猩猩恶魔的力量十分巨大，甚至可以和比蒙角力，可是奈何他面前的是连魔王都可以重伤的存在，三两下，那星星恶魔就被掀翻在地，巨大的脑袋轻而易举的就被摘了下来。
可是让陈锋再次震惊的事情发生了，那摘下来的脑袋之后，恶魔居然还是瞪着双眼，口中发出一声声不甘心的嘶吼，可是没两下，就停止了吼叫，死透了。
“看来这个气味效果十分惊人啊，我们进去！”陈锋一路探索，一路往里走，不过探索的范围被不可思议的缩水之后，陈锋只能开始慢慢的探索了，毕竟陈锋的探索都是地毯式的，可是探索工具变弱了，陈锋只能加倍努力了。
今天进入墓地的时间还没到，陈锋也没着急进去，墓地最近都在打仗，无数的地盘被军团长们给开拓了出来，原本的地盘最少大了二十倍，骷髅的数量更是多的数不胜数，如今布尔凯索每天都跟随着征讨，因为他希望可以遇到自己的弟弟妹妹们。
也就是其他职业的祖先们。
连续走了好几天，陈锋发现，越是往里走，那气味的力量就越是强大，陈锋内心仿佛有一个声音在不断的怒吼：战斗吧，战斗吧。
不过陈锋才没有理会呢，那声音对陈锋的影响就仅仅是怒吼而已，陈锋毕竟不是骷髅，更不是没智商的恶魔。
走了好几天，陈锋遇到的恶魔也数不胜数，甚至还有好几只攻城突击兽，不过在比蒙的狂暴战斗风格之下，任何恶魔都不可能活着，统统都被击杀了。
而随着越来越深入，出现的恶魔越来越多，甚至有时候是结群出现的，陈锋都不知道，在这种狂暴的环境下自己的骷髅都几乎是全部叛变了，这几个恶魔居然还能结群？
可是它们结群，陈锋这边也是结群，三两下就消灭光了。

第900章 惊人的恶魔变异基地

“咦？这里的气味开始变了？”陈锋现在对四周的敏感程度就好像是青霉素过敏打一针一样，立马就有了反应，四周的气味果然变化了，陈锋看了一眼伊泽克等你骷髅一眼，几个骷髅立刻表示什么问题都没有。
而过了一会儿，陈锋也感觉到，那种激发战斗欲望的感觉，开始慢慢的消退了，看来这片区域不存在那种战斗。
陈锋走了过去，忽然精神力的尽头，陈锋居然发现了一所房子，陈锋顿时一愣，立刻变得严肃了起来，因为在这里，赫然一大群的恶魔，此时正抓着无数的野兽不断地在那野兽恶魔的体内灌输一种东西。
“生物兵器！”一瞬间，一个词语出现在了陈锋脑海里，这里莫非是恶魔研究生物兵器的地方？
陈锋一下子就想到了当年自己来到这个世界所碰到的事情，那一位堕落者，处处追杀陈锋，可是实际上却是在帮助陈锋逃离恶魔的手掌，而他所掌握的力量，就是激发恶魔投影的恶魔，让恶魔变得更加变态。
当时，甚至是陈锋骷髅的骨架，都会被当成是工具，当初陈锋的银银骨金刚的骨架被偷走，最后让下水道的BOSS变身，陈锋差点就打不过了。
“这里莫非是专门研究生化恶魔的地方？”陈锋没有接近，而是开始在边缘仔细看了起来，精神力有四五千米的半径，对于偷看来说，足够了。
陈锋躲在了一旁，只见一个个巨大恶魔充当着打手，一把抓住那些个生物恶魔，然后往里头灌着各种的东西，陈锋敏锐的发现，那其中赫然带有冥河之水的成分。
黑色的是冥河之水，相比是用来压制住恶魔体内的一些突变的，毕竟冥河之水的作用，可是治疗一切伤势，只要时间足够，断肢重生毫无问题。
当初阿兹莫丹就是喝了冥河之水，可是阿兹莫丹的肉体太强大了，断肢重生的时间跨度太久了，结果还是被陈锋给干掉了。
“那红色的液体，莫非就是散发出有战斗欲望气味的东西？”陈锋忽然眼睛一眯，他看到了一瓶红色的液体，那瓶子内的液体也十分的不安分，不断的在挣扎着，仿佛是随时要爆炸出来一样，可是却至始至终也没出来。
“好家伙，真是一群砖家叫兽啊！”陈锋一看，只见一只巨大的生物恶魔，正是陈锋见过的星星恶魔，此时却在三只巨大恶魔的压制下动弹不得，那猩猩恶魔的实力也就2级，可是那三只巨大恶魔却有1级的实力。
“打手的实力不弱，不知道这里其他的恶魔士兵战斗力如何？”
陈锋继续看着，只见那猩猩恶魔喝下了药剂之后，被关在了一个大铁笼呢，陈锋精神力一扫，就知道那笼子十分的不简单，最起码陈锋没有十几下，是没办法突破这样笼子的，当然比蒙上去一爪子就足够了。
“吼！”一声嘹亮 的怒吼瞬间响了起来，陈锋身边的骷髅们立刻紧张的站了起来，陈锋摇摇头，四周都在陈锋的监控范围之内，而且陈锋顺势开启了疾风骷髅王，让自己和身边的骷髅都陷入了隐身，陈锋还真不信，有人可以发现自己。
陈锋要继续看下去。
那猩猩恶魔开始在铁笼内打滚，只见身上的毛发不由自主的开始脱落了，不一会儿仿佛是白条鸡一样的猩猩恶魔出现了，可是陈锋刚想笑，那笑容却仿佛是被一巴掌拍回去了一样，陈锋愕然的看着那猩猩恶魔。
此时，只见猩猩恶魔的身上，骤然间开始开裂，然后在那无数细小的裂缝当中，一片片漆黑的鳞片，伴随着鲜血流了出来，不一会儿整个恶魔血流成河，可是作为生命骷髅王的陈锋，却可以清晰的感觉到，那恶魔的生命正在疯狂的变强当中。
不一会儿，陈锋愕然的看着猩猩恶魔，居然一瞬间进化到了1级的地步，而且忽然跳了起来，一拳头砸在了铁栏上，顿时整个栏杆居然直接断裂，陈锋立刻就得到了结果，这个猩猩恶魔的力量，最少是自己的四倍以上。
“吼！”猩猩恶魔疯狂的捶打着栏杆，不一会儿整个铁栏都被破坏殆尽了，几个巨大恶魔立马冲了上去，可是那猩猩恶魔一甩手，顿时整个被甩飞了出去，猩猩恶魔一声怒吼，双手习惯性的捶打着胸膛，可是发出的不再是那“咚咚咚”的声音，而是“锵锵锵”的声音。
身上的毛发，都已经变成宛如鱼鳞一样的细鳞了，而且看起来在阳光下，闪闪发光，格外的强悍。
陈锋把自己看到的影像传输给了几个骷髅，几个骷髅顿时瞪大了眼睛，这还是他们第一次见到恶魔变异的问题，刚才那猩猩恶魔显然是在那药剂的作用下发生变异了。
接下来是战斗，陈锋十分干脆的给自己的骷髅同步直播，猩猩恶魔和巨大恶魔瞬间开始对抗了起来。
巨大恶魔，1级，3只，每一只身高十米，力大无穷，有一对翅膀，擅长使用火焰魔法。
猩猩恶魔，1级，1只，身高6米半，力量最少增加二十倍以上，全身细鳞，防御提高程度未知，无擅长魔法，纯近战。
可是，下一秒陈锋对猩猩恶魔的认知就被颠覆了，只见那猩猩恶魔居然一张嘴，一口火焰喷了出来，陈锋差点没一口口水喷出来，这几天最少遇到猩猩恶魔5只以上，却从未喷过火。
那显然，这个能力是变异得到的。
“太惊人了，这个变异的力量，居然可以让一只恶魔轻松的拥有如此强悍的力量，那三个巨大恶魔，要输了！”伊泽克对着陈锋说道，陈锋顿时一愣，然后一脸不可思议。
虽然说陈锋的战斗力已经超过了自己的骷髅，可是在各种眼光之上，陈锋还是不如自己的骷髅，尤其是伊泽克，那战斗的水平陈锋能学会一半，陈锋的战斗力最起码再翻一倍，当然指的是近战。
“你看，那猩猩恶魔力量实际上已经稳压任何一只巨大恶魔了，巨大恶魔唯一的优势就是飞行，其他优势几乎荡然无存，但是主人你别忘了，那三个巨大恶魔，可一定飞不起来的！”
陈锋刚想反驳，却被现实给了一巴掌，那巨大恶魔刚飞起来超过十米，猩猩恶魔居然一下子跳起来，瞬间一巴掌把巨大恶魔给拍飞了下来，那强大的力量直接拍在了翅膀上，瞬间翅膀骨折。
“好厉害的跳跃能力！”虽然只有十几米的高度，但是陈锋却清晰的知道，那猩猩恶魔的跳跃力量，变得更加恐怖了，刚才的跳跃，相比是和抬脚一样的轻松。
“输了！”比蒙含糊的说了一句，没过多久，几个巨大恶魔纷纷被那猩猩恶魔给撕裂了，猩猩恶魔手持两个巨大的翅膀，愤怒的站在原地怒吼，然后笔直的朝着陈锋这边冲了过来。
“发现我们了？”陈锋顿时一惊，不过那猩猩恶魔的身上却是光芒一闪，整个身体瞬间被弹射了回去，居然一个结界出现在了眼前，陈锋立刻瞪大双眼，这个结界他都没发现。
猩猩恶魔疯狂的怒吼着，可是那结界内再次出现了一只恶魔，陈锋顿时倒吸了一口冷气，只见那恶魔，赫然也是一只猩猩恶魔，可是样子却是无比的惊人。
那第二只走出来的猩猩恶魔也是浑身鳞片，可是身上许多地方却多了无数的尖刺，就好像是电线杆一样，而那尖刺和尖刺的中间，赫然有无数的电流在窜动着。
“次等恶魔级别！”陈锋顿时倒吸一口冷气，新来的那一只，赫然达到了次等恶魔级别，而战斗仅仅五秒钟就彻底结束了，一道巨大的闪电从那新来的闪电猩猩恶魔的手中爆发了出来，仅仅五秒钟时间，那会喷火的猩猩恶魔，就彻底的变成了灰烬。
居然被直接电成了灰烬。
陈锋和其他的骷髅对视了一眼，伊泽克十分果断的摇摇头，就算是自己冲上去，也不一定有战胜的机会，那个使用闪电的猩猩骷髅，战斗力太恐怖了，那闪电的力量，太惊人了。
不过好在没人发现陈锋，陈锋顿时深呼吸了一口气，开始记录下了这个位置，然后缓缓的绕了过去，陈锋尝试要了解这一个实验基地一样的地方，到底是什么样子的存在。
慢慢的，陈锋绕了一大圈，发现这里宛如一个工厂一样，各种东西配套齐全，有生产药水的，有抓捕恶魔的，有专门测试恶魔实力和各项身体素质的。
而更让陈锋吃惊的是，那种变异的闪电猩猩恶魔一样的野兽恶魔，陈锋见到了最少十只，而每一只都是次等恶魔级别的，伊泽克等未进化过的骷髅，表示自己都打不过，只有比蒙不屑的撇撇嘴。
哦，忘了，比蒙这家伙是法盲，这货不会使用任何一点魔法，所以对于魔法单位他可是十分的郁闷的，但是很显然，要是打起来，比蒙还是有必胜的把握的。
毕竟，比蒙的战斗力可是远超一般的次等恶魔，放在排行榜上，绝对是前三名的。
“主人，要不要摧毁这里？万一这里的恶魔出去，恐怕会造成很大的伤亡！”伊泽克朝着陈锋问道，可是陈锋却摇摇头。
“我也想端掉这里，但是很不好意思，我好像暂时没这个实力，这里的一切，我都还没弄清楚！”

第901章 恶魔的基地！

陈锋自认为自己没这个实力，因为那个基地里头的恶魔太多了，如果仅仅是多那陈锋还不怕，但是这个基地里头深不可测，那些变异的恶魔，光陈锋看见的，就多达上百。

这是第一，而第二就是陈锋没把握，因为在这个基地内，陈锋还感觉到了地下建筑的存在，而且很多陈锋见到的变异恶魔，都是在野外变异，而且仅有几个巨大恶魔看守而已，一点巨大恶魔镇压失败，则会派遣出那些会使用闪电的猩猩恶魔。

陈锋观察了三天，这才得出一个结论，他妈这里还只是一个分类的基地。

因为在这里，变异恶魔的手段已经变得非常成熟了，基本上可以保证一只野兽恶魔80%的成功率，这无论是放在任何一种实验上，都是超高的成功率。

而一旦成功，野兽恶魔 必定反扑，可是这个反扑却又出现了一个分支，那就是被巨大恶魔杀死，或者是巨大恶魔被杀死。

巨大恶魔别看是智慧恶魔的精英种族，可是放在这里，赫然只是送葬的对象，巨大恶魔都死亡，对任何恶魔来说都无所谓。

一旦巨大恶魔打不过敌人，就会出现被陈锋命名为“闪电猩猩”的恶魔，这群恶魔的目的只有一个，那就是用闪电击杀那些新变异出来的恶魔。

而在这里，就会出现被杀和击杀，当然是闪电猩猩击杀新的变异恶魔居多，而如果新的变异恶魔击杀了闪电猩猩，就出现一个让陈锋都震惊的怪物。

一只实力明显超过次等恶魔，甚至陈锋可以感知到，那肉体强度都可以媲美魔王级别的一只恶魔，镇压新变异的恶魔之后，会把新变异的恶魔用一种特殊材料制作而成的铁索，锁起来。

然后送出去，至于送到什么地方，陈锋就不知道了，反正是一只高达数千米的巨大怪鸟来运送的，而怪鸟，绝对是变异野兽恶魔，次等恶魔巅峰的实力。

这样，陈锋完全不敢动，不要以为陈锋击杀了魔王就非常自大了，反而进入这里之后，陈锋变得格外小心了，或许是和森林有关系，人到了森林内，自然而然的会变得小心谨慎的。

而这三天的观察，陈锋发现无数的恶魔死去，却又有无数的恶魔被送走，然后又有一大批的恶魔被送回来。

而送回来的恶魔，只有在降落的时候陈锋见过一眼，然后就再也没有见过了。

这样的情况目前来说非常的糟糕，因为陈锋发现，这里正在酝酿无数强大的恶魔，而且目前为止陈锋还没发现智慧恶魔的变异体，全部是野兽恶魔的变异体。

而且很多的恶魔运来运去，那说明可能不仅仅只有两个基地，甚至还有更多，陈锋记录下了这里，然后继续深入，全部的时间都在寻找那些个基地上头。

“妈的，真想一把大火烧光了你们！”如今，陈锋凑齐的骷髅王多达三个，生命骷髅王，疾风就骷髅王，火焰骷髅王。

更重要的是，火焰骷髅王和疾风骷髅王，是相辅相成的，也就是说双方的技能一旦结合起来，威力会倍增。

烽火燎原，为什么会燎原，因为有风的帮助。

的确，大风是可以灭火，可是更大程度上却是风助火势，让火焰变得更加威猛，而且播撒的范围更广，这才会才出现一把星星小火，却引燃了一片森林的惨剧。

可仔细一想，火焰骷髅王的招数最强大的的确是可以灭掉这么一个基地，但是万一灭不掉呢？

就算是灭掉了，万一还有更强大的基地，那不是打草惊蛇了么？

三个骷髅王，已经可以让陈锋召唤出7个军团长了，如今一半的军团长，陈锋都可以召唤了，但是这样却也无法让陈锋真正的灭掉这里。

因为这里的次等恶魔真的太多了，光光陈锋这三天的蹲点，陈锋就最少看到三百只以上有着次等恶魔实力的变异野兽恶魔。

而且有专门的智慧恶魔指挥，那战斗力绝对不是三百个心思迥异的次等恶魔联手战斗可以比拟的。

打个比方，一个人手里拿着棍子，可以单挑一只狗。

但是三百个人拿着棍子，却绝对打不过三百只狗，因为恐惧这种东西是会传染的，如果把狗换成是狼，那就更悲剧了。

被看人数多，可是狼和狗这种东西一旦打起来，十分残忍，而且恐惧一旦出现是会传染的，到时候恐慌情绪一出现，基本上战斗力就落了下层。

陈锋虽然不会恐慌，可是三百多个次等恶魔亲密无间的配合，却绝对可以打跑陈锋，不要说是陈锋了，就算是魔王来了，也照打不误。

在这么多用有次等恶魔实力的恶魔的攻击下，迪亚波罗亲自过来，也绝对吃力不讨好。

深入敌后，陈锋再次找到了类似的作用的基地整整三个，加上陈锋第一个发现的那个，一共有这样的基地四个。

这样的结果却让陈锋格外的惊愕，因为看了一眼脑海中所绘制出来的地图，陈锋惊讶的发现，这四个地方正好属于一个正方向，而陈锋刚好没找过最中间的位置。

和游戏里一样，没探索过的地方，陈锋干脆就黑色一片，通过精神力可以详细的绘制出地图，陈锋看着看着，最终决定最最中间看看。

一路小心前进，陈锋惊讶的发现，这里居然有很多恶魔四散在四周，显然不是在玩耍，而是在看守这里，因为很多恶魔都躲在一些隐秘的地方。

如果不是陈锋的精神力宛如超声波探测一样的发现了他们，还真的看不见，陈锋顿时更加小心了。

终于，一个巨大的城市出现在了陈锋的面前，陈锋倒吸一口冷气，那黑色的范围居然还有大一块，换句话说这个城市的大小，几乎占据了一个杭州那么大。

“好家伙，刚才的基地才一个乡村的小！”陈锋看着这个基地，顿时打算偷偷的溜进去，不知道会不会被发现，被发现了那也只是打草惊蛇，陈锋可不怕被抓住。

就算是这里有一百个魔王，陈锋要跑那还是轻松的，但是要打那就肯定打不过了。

偷偷摸摸的让伊泽克上去探路，伊泽克一路隐身，小心翼翼的走了过去，伊泽克反而比陈锋淡定，因为他是骷髅，早就死了一次。

二来，就算是无数的攻击打过来，只要一次性秒杀不了他，那陈锋就可以立刻解散了他，他就可以回到地狱了，加上伊泽克的战斗水准不是白给的。

小心翼翼的接近城市，伊泽克最终还是从大门走了进去，那大门只开放一个小口子，伊泽克却轻松的钻进去，因为对于恶魔是小口子，可是对于陈锋和伊泽克这种人类来说，足够大了。

伊泽克在里头足足晃悠了一圈，把整个城市的信息都传送给了陈锋，陈锋这才准备出发，没想到这里头居然如此的巨大，更有着无数惊人的兵工厂。

四个小基地，一个大基地，小基地专门负责变异野兽恶魔，而大基地内，负责训练野兽恶魔，还有制造装备。

而地底下也还有无数的建筑，可是陈锋只能看到三四千米的，无法更加深入，陈锋感觉到地底下有更多的秘密。

伊泽克出来之后，陈锋也小心翼翼的钻了进去，在这里，陈锋发现自己亲眼发现的东西更多了，无数的恶魔在大街上来回的走动，不断的交换着一些东西，陈锋看了看，大部分以矿石居多。

“可惜，没有虚幻骷髅王，不然我可以变身成一个恶魔的样子！”陈锋心中无奈，忽然眼睛一亮，一说到虚幻骷髅王，陈锋想到了一个绝妙的点子。

野兽恶魔也是野兽啊，如果吃了灰色骷髅王身上的肉片，能不能被自己控制？

陈锋一下子就来了兴趣，快速的找到了一只奄奄一息的野兽恶魔，那恶魔显然是被教训的不轻，而且看肚子，扁扁的，显然没吃东西。

这里训练各种野兽恶魔，都是经过变异的，手段非常暴力，而训练的智慧恶魔都是1级，甚至是1级巅峰，战斗力非常惊人。

陈锋也奇怪，这里怎么就这么多惊人的恶魔呢，但是陈锋也没有多想，变身灰色骷髅王之后，立马撕下三片肉，扔给了那个野兽恶魔的嘴边。

野兽恶魔的眼睛一亮，立刻舌头一伸，一卷，吃了下去，不一会儿陈锋就感觉到，自己真的可以操控这只恶魔了。

陈锋躲在一旁，轻轻的操控了起来，果然在陈锋的操控下，那恶魔居然晃晃悠悠的站了起来，朝着笼子隔壁的另外一只恶魔怒吼了一声。

“搞什么？”一个愤怒的声音传来，陈锋立刻躲避了起来，可惜灰色骷髅王的情况下无法使用疾风骷髅王，不然隐身就好了。

一个恶魔走了过来，看着被陈锋操控着不断怒吼的野兽恶魔，顿时一阵愤怒，手中光芒一闪，只见一道闪电形成的鞭子狠狠的抽在了铁栏上。

顿时整个铁栏被闪电点的一阵发亮，而那被陈锋操控的恶魔则是疯狂的怒吼着。

第902章 佐敦库勒消息！

爆发出来威力惊人的电击，瞬间让里头的恶魔惨叫，没一会儿陈锋就感觉到自己和那恶魔的联系断了，显然那恶魔被活生生的电死了。
“威力不错！”陈锋顿时微微吃惊，不过却没有任何的后悔，反正是恶魔，死了也是白死。
“哼，废物，还有你，躲在一旁的家伙，出来吧，你的气味太难闻了！”陈锋忽然一拍额头，忘记自己现在不是虚幻骷髅王，而是灰色骷髅王，该死浑身上下都是腐肉啊。
陈锋瞬间解除了变身，然后启动疾风骷髅王的力量，偷偷的打算溜走，可是一道闪电鞭却狠狠的拍在了陈锋的面前。
“哼，没想到居然混进来一个人类的奸细，我虽然看不见你，也闻不到，更是感觉不到你，但是不好意思，我的天赋非常庸俗，只要任何一丁点儿的动静，我都能听到，所以我才来管理这里的恶魔！”
“给我出来！”陈锋完全没料到自己被发现了，可是就在这个时候，陈锋灵机一动，忽然召唤出了一个骷髅，地面一下子就破了出来，瞬间一只眼睛鲜红的骷髅从地底下钻了出来。
“什么嘛，原来只是一直骷髅啊！”那恶魔顿时一愣，不过那骷髅上带着一点腐肉，稍微有点腐蚀的味道，那恶魔顿时叹口气，没想到是个骷髅，还以为是敌人呢。
一鞭子甩了过去，瞬间骷髅被电成了灰烬。
“怎么回事？”远处一个询问，陈锋面前的恶魔撇撇嘴，大叫了一声没事儿之后，就缓缓的离开了，而一阵微风吹过，在地上吹起了少量的沙土，陈锋缓缓地飞走了。
“妈的，差点露相了！”陈锋冷汗都快下来了，那家伙居然能感觉到自己隐身之后的移动，按道理陈锋隐身之后，基本和叶子一眼的轻，因为隐身会起到一个漂浮的作用，免得在地上留下足迹。
就好像是在失重的环境下一样，只需要一点力气，就可以漂浮出去，但是没想到居然被听到了。
偷偷的漂浮了出去，陈锋最终松了一口气，差点被发现了，在基地内整整找了一天，陈锋也没找到进入地下城的通道，相比实在某个建筑内。
可是陈锋不敢进入建筑，因为里头必定有恶魔，陈锋不敢保证这里的变异是否有可以发现自己的，所以最后陈锋决定，继续观察。
如果这里的恶魔还是继续这样的话，陈锋会回去，加强对学生的针对性训练，并且偷点药剂回去研究研究。
但是让陈锋郁闷的是，陈锋找了许久都没有找到落单的药剂，显然药剂都是经过严格的收支的，陈锋继续等待着机会。
不过，大基地最终没给陈锋任何的机会，陈锋无奈的叹了一口气，缓缓的离开了大基地，找打了一个小基地，在一群巨大恶魔强行灌输药剂的时候，偷偷的从那恶魔的嘴巴里分了一点出来，这才算完事儿。
陈锋走出了山脉，最后十分干脆的打开了回城卷轴，回到了群魔堡垒，离开让炼金术师开始研究，而他却不知道，他的一举一动，全部都在被监控之下。
**********************************************
“陈锋离开了？”迪亚波罗缓缓的张开眼睛，此时他还是一身的虚无状态，没有肉体，可是他身边所站着的恶魔，却没有一个敢放肆的。
“是的，主人，人类陈锋已经离开了虚无山脉，这里的情况他已经都摸清楚了！”迪亚波罗的脸上顿时浮现出了笑容。
“很好，你们继续实验，给你们三年的时间，我要一只超过一百万的次等恶魔大军！”迪亚波罗看着那几个恶魔，几个恶魔顿时脸色都变了。
三年，一百万，而且是次等恶魔大军，这一年多来，总共才创造出了一千多个次等恶魔，三年的时间一百多万个，几乎是不可能的事情。
“怎么？很为难？”迪亚波罗淡淡的说道。
“不，不为难，如果主人允许利用恶魔实验的话，那绝对不是问题，可是光光那群野兽，数量就不够啊，肉体强度不够的野兽无法支撑突变带来的肉体变化，先不说骨骼撑不撑得住，精神就撑不住啊！”恶魔无奈的说道。
“这不是我要的解释，我要的是三年后见到一百万次等恶魔大军，其他的是，你自己看着吧，我给你最大的权利，你放手去做就好了！”
“但是，如果三年后我看不到的话，那你会在我的噩梦空间内，呆上三千年！”迪亚波罗冷笑一声说道，恶魔的脸色都绿了。
为了尽快的达到目的，那恶魔立刻出发研究，这一次直接开始智慧恶魔实验，整个虚无山脉内瞬间陷入了前所未有的热潮里头。
“为什么要让那个人类故意知道我们在干嘛？”忽然，不远处只见一个巨大的恶魔走了进来，高耸的胸部完全没有遮挡，三角地带也是郁郁葱葱的，随着婀娜的走动，那胸部不断的颤抖，绝对是完美诱人的身材。
但是那满头长发却是美杜莎一样的毒蛇，加上背后四只宛如蜘蛛腿一样的大脚，却让人看的毛骨悚然。
“为了让人类戒备，你信吗？”迪亚波罗看也不看，那绝美火辣的身材完全无法吸引到陈锋。
“为什么你不看我？你害怕？”那宛如美杜莎的女恶魔缓缓的走到迪亚波罗的面前，摆弄着自己放在地球上都是满分的身材。
“哼，莉莉丝，我对你这种女人完全没兴趣，不要勾引我了，你还是去找你的艾纳利尤斯去吧！”迪亚波罗淡淡的说道。
那勾引迪亚波罗的恶魔，赫然就是传说中人类的“母亲”，恶魔莉莉丝，传说中天使艾纳利尤斯的妻子。
可是后来却要夺走人类世界，和天使闹翻，最后又回到了恶魔的身边，而更有传说，莉莉丝不但是安达利尔的母亲，还是墨菲斯托的女儿。
当然，这一切都是胡诌。
莉莉丝本身的实力也达到了魔王级别，但是无法掌握本源力量，所以本质上还是次等恶魔，因为只有掌握了本源力量，才是真正的魔王。
“你宁愿让人类知道我们计划已久的，也不愿意接受我吗？”莉莉丝幽怨的说道，迪亚波罗冷笑了一声。
“这两者之间并没有任何的关系，这些日子陈锋一直都在寻找骷髅王，我虽然无法观察到骷髅王的位置所在，但是我可以肯定，在虚无山脉当中，必定藏有骷髅王！”
“这一次把这个消息放给陈锋，你认为他重视了又能怎么样？带着伊姆帕里斯过来端了这里？哼！”迪亚波罗不屑的说道，现在已经完成融合的他，和超级暗黑破坏神再次合为一体，实力更是上涨了无数倍。
如今，不要说陈锋有三个骷髅王，就算是有五个，迪亚波罗都可以面对，所以迪亚波罗完全不担心陈锋。
反而担心这片土地之下骷髅王的碎片，所以也下令让恶魔们寻找，只可惜陈锋没有更加深入，不然的话就会看到，森林被毁灭，无数的恶魔正在寻找着骷髅王的碎片。
“离我远点！”迪亚波罗看到莉莉丝想要接近自己，顿时冷哼了一声，反而自己离开了一点，莉莉丝眼中怒火一闪，但是最后冷笑了一声，踩着高挑的步伐离开了。
“邪恶的女人，你以为我不知道你想要什么么？居然把注意都打到我的头上了！”
“我可怜的哥哥弟弟们啊，没想到陈锋居然把我们杀的只剩下我一个人了，按照人类的实力，复活佐敦库勒也得四五年的时间吧？”
“看来，他们连佐敦库勒的封印地点都没找到啊，更别说佐敦库勒给自己打造的墓穴了！”
“黑暗灵魂之石，我志在必得，不过该死的佐敦库勒，当年知道了我的计划，居然把灵魂之石封印了，而且必须他亲自解封才能使用！”
“看来，我还是得潜伏下去，不过既然是这样，那我就亲自去指引人类们寻找吧！”迪亚波罗最后一笑，猛然的撕裂了空间，来到了人类世界，一下子就找到他的目标，瞬间没入了那人的体内。
“开始吧，我的肉身，别让我失望，只有人类的身躯，才能真正发挥出世界之石的力量，只要得到黑暗灵魂之石，加上融合世界之石的力量，我就是这个宇宙的王者！”
第三天，惊人的消息传来了，佐敦库勒的封印地点被发现了，不过里面到处都是惊人的赫拉迪姆一族的守护机械，一般人根本就无法下去。
而与此同时，天堂内也正在进行疯狂的讨论，讨论陈锋看到的一切东西，是否是真实的，但是最后所有人都知道，这一切是真实的，可是陈锋所说的太过于惊人了。
上千个次等恶魔，那一次性攻城，就算是群魔堡垒也不一定挡得住啊。
“佐敦库勒的封印被发现了？”陈锋的报告完毕之后，就是人类世界的报告，一听到这个消息，海格立刻激动的站了起来。
“是的，不过由于赫拉迪姆一族的魔法守卫依然处于运行状态，基本上人类神级强者进去也是白给！”那天使无奈的耸耸肩。
“佐敦库勒么？既然是黑色灵魂之石，那就陈锋去吧，反正你是赫拉迪姆一族的人！”
陈锋愕然的指着自己的鼻子，我去？

第903章 莉亚跟随！

陈锋又被派遣了出去，这才回来没多久，不过没办法，这一次是为了黑色灵魂石的消息，现在只剩下阿兹莫丹的一个灵魂了，只要毁灭了阿兹莫丹的灵魂，陈锋有的是时间去休息。

来到了人类世界，陈锋首先去学校逛了一圈，这才惊讶的发现，自己居然已经两年的时间没回来了。

换句话说，学校的第一批学生，赫然已经都毕业了。

“你怎么也来了？”走在学院的路上，新生们居然都还不认识陈锋，毕竟大家只知道陈锋的名字，见过陈锋的人还真的是少数。

缓缓的在学院的林间小路里行走，这是学校的好处，在陈锋生命骷髅王的滋润下，学院内大树苍天，花草茂密，花香引来蝴蝶蜜蜂，算是一片美轮美奂的人间天堂了。

而在小路上，陈锋居然看到了一个在他记忆里不应该出现在这里的人，莉亚。

“我怎么就不能来？”莉亚抬头，发现居然是陈锋，然后听到陈锋的惊讶，顿时调皮的一笑，不过陈锋还是从她眼睛的深处，看到了重重的悲伤。

是啊，凯恩死了，莉亚的父母早就双亡了，现在莉亚在这个世界上，再也没有一个亲人了。

“你是来找我的？”陈锋问道。

“你怎么会这么想呢？我就不能是这个学校里的学生或者老师？”莉亚顿时调皮的一笑，因为他看到了陈锋那一闪而过的怜悯，立刻完全收起了自己的悲伤，她不想被同情。

“别开玩笑了，所有老师的聘请要经过我的同意，或者是我妻子爷爷的考察的，而学生你的年纪早就超过了！”陈锋摆摆手说道。

“什么嘛，什么叫做我的年纪已经超过了，我才25好不好！”

“乱说，你今年27，别以为我不知道！”陈锋白了一眼，莉亚顿时愤怒的瞪大了眼睛，两者互相看着，最后忽然一起笑了起来。

“这么说你是来当老师的咯？没想到你居然成功了，我家莉莉丝的爷爷，审核的那叫一个严格啊！半年时间被开除了一百多个老师！”陈锋一说到这个就头疼，不过也因为那几个老师的水平不过关，或者是性格上有问题，所以就被开除了。

当然，被开除的虽然心里怨恨，但是一想到学院是陈锋开的，但是陈锋从来不管理，也没给任何的人走后门。

加上陈锋也基本上不管事儿，所有考察的人都是由刺客组成的，所以那些被开除的也无奈，他们也不敢去什么大城市，因为一旦身份暴露出去，说是被陈锋的学院给开除的，那估计有无数人能鄙视死他们。

所以，只能流浪在小山村，或者自己一个人野外生活，当然有的类似于专业水平不够的，而且在不断的加强学习，充实自己的一些积极向上的老师，陈锋还是暗地里叫人观察的。

一旦合格，立刻回来上课，至于那些人品不好的，陈锋就懒得多说了，如果改正了那还好，考察一段时间有资格回来上课，可是那些自暴自弃的，就算了吧。

“你怎么会想到来学院当老师的？刺客学院还是恶魔猎人？”陈锋和莉亚并肩走在学院的道路上。

“猎人，刺客学院的还不要我呢！”莉亚笑着说道，陈锋点头也是，莉亚本身是恶魔猎人，虽然在某些方面恶魔猎人和刺客的行为方式真的差不多，但是双方却可以有一个很明显的对比。

刺客，那就是盗贼的化身。

而恶魔猎人，才可以算是真正的刺客，而且是狙击手的那一种，偷偷摸摸的躲藏着，然后跳出来，无数的箭矢铺天盖地，加上陷阱的安置，绝对保证对敌人的一击必杀。

可以说，恶魔猎人其实就是暗黑2里的刺客加上亚马逊的合体版本，战斗力相当惊人。

“这一次来，其实我是在等你！”莉亚忽然看着陈锋说道，陈锋眉头一皱。

“原因？”

“我要你带我去佐敦库勒的封印，我要完成我叔叔生前要做的事情！”莉亚坚定的说道，陈锋顿时感觉一种窒息扑面而来。

凯恩生前为完成的遗愿么？

凯恩，当初去了一趟群魔堡垒之后，就全身心的投入到了寻找历史当中了，为的就是寻找佐敦库勒的墓穴，可是却遭遇飞来之祸，最终惨死，甚至陈锋到现在都没摸清楚是怎么死的。

虽然七大魔王已经死了，可是陈锋和伊姆帕里斯都知道，还有一个梗恐怖的超级暗黑破坏神还游荡在这片天地之间。

但是陈锋等人谁也找不到这个家伙，就算是找到了，陈锋也没有把握可以战胜，虽然陈锋有三个完整的骷髅王了，可是超级暗黑破坏神的实力，谁都不清楚界限在什么地方。

“既然如此，那也可以，不过你现在的等级？”陈锋问道。

“67级！”莉亚立刻回答了一句，陈锋倒是一阵惊讶，上次见面应该是两年多前，那时候的莉亚才多少级来着，三十多级吧？

现在却已经67级了，显然这两年内的莉亚是绝对没有停歇的，不过陈锋一想也是，莉亚不缺装备，而缺少的是怪物练级。

但是现在人类世界也不缺怪物，最困难的就是最前期，那时候怪物的等级偏高，所以莉亚杀一只沉沦魔都要磨蹭半天。

后来随着等级越来越高，想必是越来越好杀，而刚突破六十级的时候，相比得到了佐敦库勒的墓穴被发现的消息，看来这一次她只是专门混进来找陈锋的。

至于消息的来源，想都不用想，卡夏和阿卡拉会告诉她的。

“既然这样，那你去领经验药剂吧，先把等级冲到100级，我去找海格给你那一套装备，前几天有三个神级强者进入佐敦库勒的墓穴，最后还是失败了，其中法师差点被当场格杀，所以千万不能马虎！”陈锋说道。

“神级强者都差点折损？”莉亚惊呼了一声，陈锋点点头，最后莉亚明白了，自己不能拖陈锋的后退，点点头，陈锋开了一个条子，让莉亚去领取经验药剂，自己则去找了海格。

海格那家伙把这个任务扔给陈锋之后，就留在了群魔堡垒，不过陈锋说自己短期内不会去地狱，海格顿时无奈，最后一怒之下把整个炼金公会都给搬到了陈锋的学院内，因为他也要研究恶魔变异的那些药剂。

“你确定让一个小女孩跟着你去？那里头可是非常危险的，要不是只有你的实力强悍，我都不想让你去！”海格说道。

“哎，他是凯恩唯一的亲人，可以说是凯恩的孙女，又是凯恩的侄女，凯恩把莉亚一手抚养长大，可以说就等于是莉亚的父亲！”

“而凯恩要不是为了在书籍当中寻找当年佐敦库勒的墓穴的位置，也不至于被圣剑砸到，然后被超级暗黑破坏神给杀了！”

“佐敦库勒的墓穴是凯恩的遗愿，而且别忘了，莉亚也可以说是赫拉迪姆一族的成员，在某些方面甚至比我还要强大，我当初可没好好学习.......”

为了提高莉亚，陈锋只能贬低自己，不过陈锋还真的没学过赫拉迪姆的任何文明，这一次带上莉亚，也是怕万一遇到什么解密之类的问题，莉亚或许会知道，毕竟和凯恩在一起很久了。

陈锋是冒牌的，但是莉亚是正版的，所以还是带个正版在身上，免得被赫拉迪姆一族给封号了.............

“那一套一百级的恶魔猎人的装备，我去给那个丫头，防御为主的！”陈锋说道，海格顿时瞪着陈锋，最后还是把装备拿了出来。

“还有，这一套首饰是给你的，你现在的装备已经不需要全技能等级了，所以就用这一套吧！”海格递给陈锋三件首饰。

“别玩了，把上次你让流光带给我的那一套拿出来吧，我才看了一眼你就抢回去了，不带这么坑爹的！”陈锋看了一眼三件装备，都是暗金，但是却不是上一次海格让流光带给自己的。

“你想要那一套？”海格问道。

“废话，那可是绿色三件套装，刚好三个首饰的位置，全套增加1500%的骷髅全属性和1500%的攻击防御，加起来大概是3000%的提高，我怎么可能不要那一套啊！”

“你开个条件吧，上次说是给我送过去，结果我还没得到，你就拿回去了！”陈锋郁闷的说道，那一套套装真的差点没把陈锋给馋死。

“嘿嘿，那可是我费尽心思打造的套装，专门给你使用的，但是这么轻易的就被你拿走了，怎么对得起我费尽心思这四个字儿呢？”海格十分的猥琐，陈锋无奈的叹了一口气，无数的荣誉点和材料，不断的涌入了海格的徽章和戒指。

“我他妈就知道，你小子一定有藏货！”海格看到无数的尸体从陈锋的背包里拿出来，顿时一阵笑骂，其实他要的就是这些个材料，荣誉点什么的还好说。

“好了，东西拿走滚蛋吧，别来烦我，哦对了，这个给你，佐敦库勒的灵魂，根据记载，是封印在一个水晶内的，但是一旦离开封印，灵魂就会快速的消散，所以放在这个盒子里，保护灵魂，然后等待复活！”

第904章 最牛死灵三件套！

灵魂的愤怒（戒指）

需要等级：100

需要智力：100000

+5全技能

+5000敏捷

+6800智力

击中生命恢复+5432

暴击伤害提高64%

每秒恢复3741点生命值

暴击几率提高4.0%

提高召唤仆从生命值500%

提高召唤仆从护甲值500%

提高召唤仆从伤害值500%

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

灵魂的哀伤（戒指）

需要等级：100

需要智力：100000

+5全技能

+9642最小伤害

+8400力量

+4600智力

攻击速度提高10%

暴击几率提高6.0%

暴击伤害提高55%

寻获魔法装备几率提高50%

提高召唤仆从生命值500%

提高召唤仆从护甲值500%

提高召唤仆从伤害值500%

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

灵魂的信念（项链）

需要等级：100

需要智力：100000

+10全技能

+5000秘法抗性

+5000火焰抗性

+5000全元素抗性

攻击速度提高10%

暴击几率提高8.0%

暴击伤害提高91%

+460%怪物金币掉落量

控场类所有效果的持续时间缩短47%

提高召唤仆从生命值500%

提高召唤仆从护甲值500%

提高召唤仆从伤害值500%

凹槽（1）

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三件套装：

提高召唤仆从全属性1500%

提高佩戴者智力25%

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

被陈锋称为真正神套装的绿色套装，终于到陈锋的手里了，这一个套装对陈锋来说，除了提高仆从的属性之外，其他全部都是鸡肋，而套装的三件套效果更是让陈锋垂涎欲滴，25%的智力提高不为别的，给陈锋，足够让陈锋的精神力再次支撑召唤召唤出一个新的军团长了。

也就是说，这件套装，可以让陈锋继续召唤出一个军团长，从7个变成8个。

不过非常可惜，那就是军团长是不享受这些提高的，以前陈锋还以为是享受，可是后来才发现，军团长和布尔凯索是不享受这些属性的提高，至于为什么陈锋也不知道，大概是太强大了。

如今，总体来说，陈锋全身上下的装备加起来，包括三件套内的全属性提高，大概提高了骷髅伤害为5500%，其他属性也差不多，元素抗性稍微低了一点，但是陈锋暂时无法解决，也不用解决。

军团长无法享受装备带来的提成，但是伊泽克等骷髅却可以享受，甚至龙骑士都享受，这让陈锋十分的奇怪，不知道怎么会变成这个样子。

不过这样一来，起码陈锋的骷髅战斗力最少提高了又一个十倍，如今陈锋的普通骷髅，大概是8级巅峰，接近7级恶魔的存在，单挑完全不害怕。

“这么好的东西藏着，你也不怕天打雷劈！”陈锋朝着海格郁闷的说了一句，海格眼泪差点下来，什么叫天打雷劈啊。

这件装备一开始还没完工，但是害怕你被人家魔王干掉，特地送过去，结果你都干掉魔王了，那自然是要把装备属性给完善了才能给你。

“好吧！”拿走了装备，带着莉亚的装备陈锋去了炼金公会的楼，莉亚果然已经喝了无数的经验药剂，正在一旁干呕，没办法，喝的有点多了，加上陈锋还不知道，自己去叫莉亚喝经验药剂的时候，莉亚刚吃完午饭......

把装备给了莉亚，莉亚一看属性就知道陈锋的意思，上面几乎都是防御属性，莉亚就知道陈锋只是带自己去而已，不会让自己出手的。

不过没办法，到时候就算是莉亚想出手，恐怕也难，有陈锋在这里，还真的不用莉亚出手。

在学院里待了两天，陈锋准备出发了，2天的时间里，陈锋见了一次鲁鲁修，两父子好好的交流了一下，鲁鲁修已经不是当初那个抱着陈锋大腿的孩子了，现在已经长成了翩翩少年。

用毒不仅仅没让鲁鲁修变得阴沉邪恶，反而格外的开朗，用鲁鲁修的话来说，陈锋说过要每天都过的开开心心的，鲁鲁修领略到了，陈锋自己却没有悟到。

和鲁鲁修交谈了一整天，此时的鲁鲁修已经是学校内的学生了，两年的时间对陈锋来说恍如隔世，但是对于鲁鲁修来说，却过的非常的充沛。

“今年的学生只有一百多万，因为去年一次性招收的太多了，不过今天学生少了，老师们就可以空出来了，训练的却更加严格了，可算是苦了这群小家伙！”鲁鲁修笑着说道。

“训练还变得严格了？”陈锋一阵意外，自己离开时候所放下的训练科目，已经算是非常严格了，可是没想到从鲁鲁修的嘴里得知，最近居然变得更加严格。

“那是，义父当年留下的训练科目早就被我们吃透了，您离开不到半年，就开始加重了，到了毕业的时候，三个学生扛着一根原木绕着操场跑了三十圈，这才趴下！”鲁鲁修笑着说道。

“你小子，你是来炫耀你一个人就可以这样是吧？”陈锋笑着说道，鲁鲁修挠挠头，无论是在老师和学生面前鲁鲁修如何的威风八面，但是在陈锋的面前，这依然是当年那个拽着陈锋大腿的小家伙。

“因为我已经是老师了，所以我的父母都已经接到学校里来生活，现在我的父亲每天也跟着训练，不过毕竟是年纪大了，有些跟不上，害得我每天都得回家给他按摩！”鲁鲁修无奈的说道，陈锋顿时哑然失笑。

鲁鲁修真正的老爹，陈锋自然记得，当年就已经三十多了，现在更是已经四十多岁了，自然不能和一群少年们相比。

“不过父亲说，他不是为了战斗，而是想让身体更好一点，起码可以多活几年，看我闯荡出不俗的名头！”鲁鲁修脸上洋溢着笑容，显然也是为了父亲这样做而自豪。

“好样的，等教完了这一届，你去群魔堡垒吧，我特许你去参加如今炼金术师们正在开展的研究，你小子早就心痒痒了吧？”陈锋笑着说道。

他知道，鲁鲁修这一次来其实还是有一个目的，就是想要加入到恶魔变异药水的研究当中，他主攻剧毒，但是对于各种 药剂的理论和研究丝毫不弱，但是这一次因为是顶尖的研究，所以他资格还不够。

“嘿嘿！”鲁鲁修挠挠头。

“我说过，你是我的儿子，你就要有自信，你的成绩我都看在眼里，你的水平我也都知道，就算是你真的加入不进去，起码也可以去多学习学习，不要骄傲，这一次我安排你进去的身份，只是一个学徒而已，记住了！”陈锋严肃的说道。

“是，父亲！”鲁鲁修立刻激动的点点头，陈锋摸了一把这小子的脑袋。

“对了，到时候你去群魔堡垒，我已经和海格大人说过了，会给你特殊勋章，勋章的升级难度是普通勋章的100倍，是最新研制的！”

“我给你两年时间，两年内如果你能达到100兆荣誉点，也就是让徽章升级到耀紫色，我就从你干娘那边给你借一套好东西给你！”陈锋笑着说道。

鲁鲁修顿时一愣，然后立马点点头，因为陈锋的口中缓缓的诉说出了安达利尔套装的好处，鲁鲁修的双眼已经开始冒光了。

“对了，这些药草给你，是我在一个新地方发现的，研究研究，如果有用处，把成品拿来给我，我在考虑是不是大量研发！”陈锋拿出了无数的药草递给了鲁鲁修，鲁鲁修双眼立刻瞪大了起来。

不用任何的测验，仅仅药草上浓郁的死亡气息就足够说明这些看起来宛如杂草一样的东西并不是废物。

这当然是陈锋从墓地内找出来的，有些地方偶尔有一些植物，陈锋自然不会认为这些植物是杂草，所以干脆全部收集起来，带给鲁鲁修和海格，他们能用到就最好了。

告别了学院，陈锋开始出发了，所有人都没想到的是，佐敦库勒的封印地点，就在卡迪安的附近，不过卡迪安被毁灭了，但是却因为一次意外，地面上路出了一片遗迹。

而驻守鲁.高因的神级强者立刻前往探查，发现是赫拉迪姆一族的封印，立刻强行进入，却被里面的保护装置给打了出来。

而墓穴的真正入口也被找到了，上面赫然记载着佐敦库勒的罪恶，以及提醒后人不要解开佐敦库勒的封印。

大家立刻通报，结果最后却落在了陈锋的手里，陈锋无奈，但是为了消灭阿兹莫丹，这件事情还是得他亲自来。

一路前进，带着一个莉亚，陈锋没办法最快速度前进，因为速度太快莉亚吃不消，陈锋花了整整3天的时间才到达墓穴的面前。

一看墓穴的风格，陈锋就知道一定是赫拉迪姆一族的建筑了，陈锋虽然不是真正赫拉迪姆一族的人，但是作为一个玩家，对于赫拉迪姆的风格还是有些关注的！

第905章 地宫

那是一个魔法阵，上面有类似蛋壳一样的建筑，那是保护魔力不外泄用的，所以这个传送阵看起来和远古建筑一样，实际上还是有能量在流动的。

这个传送阵还是可以被启动的，陈锋对着莉亚点点头，走了上去，缓缓的注入了一丝力量，果然整个传送阵瞬间就绽放出了光芒，一道传送门立刻出现，可是那传送门是黑色的。

那传送门是出现了，地上也骤然间绽放出了几个文字，陈锋笑着看着莉亚。

“对你的考验！”

好吧，其实是陈锋压根就不懂，所以就指挥莉亚上去，莉亚白了一眼陈锋，缓缓的走了上去，地上无数的文字冒着闪耀的金光，莉亚足足看了十几分钟，这才缓缓地伸出手。

在几个文字上轻轻的按了一下，只见魔法阵瞬间一阵光芒闪耀，瞬间整个魔法阵和传送门都变成了红色。

“红门？居然是亚空间？”陈锋顿时一阵吃惊，这个世界上的传送门，其实从颜色就可以看出对面地区的特性。

首先，蓝色传送门，是人类世界和安全地带。

白色传送门则是无属性地带，也就是位置地带，一般来说瞬间移动所绽放出来的光芒，就是白色的。

然后是金色，这个只有通往高阶天堂才有，人类和地狱都是看不见的。

红色的，就是亚空间的传送门，类似于当年的庇护之地，世界之石的所在地，还有崔斯特瑞姆，都是红色的传送门。

那就说明，这个空间和陈锋所处的空间，不是一个，而是另外一个位面。

“等等，先让我的骷髅进去！”陈锋一伸手，召唤出了一只小骷髅，小骷髅走了进去之后，在四周看了看，把影像传递给陈锋，忽然眼前白光和红光齐齐一闪，然后两道闪电一样的光束瞬间命中小骷髅，小骷髅下一秒就直接倒地了。

“擦，什么东西？”陈锋顿时一惊，不过很快就反应了过来，魔能塔。

魔能塔，赫拉迪姆一族最强大的防御性武器，或许这样说大家不太明白，但是一提到魔能塔类似的防御措施，大家就会恍然大悟。

红色警戒，光棱塔，磁暴塔。

没错，这就是和红色警戒里头的光棱塔一样的超级防御武器，任何人类一击必死，直接电成灰烬，对于坦克之类也有超强的杀伤力。

而这里的魔能塔，效果却更加惊人，众人更加丰富。

魔能塔分别有攻击类，保护类，充能类和召唤类四种，从名字上就能知道具体的作用，攻击力主要掌握攻击，保护类则是释放各种保护的力量，来保护塔的安全。

充能类测试一个巨大的蓄电池，不断的补充者其他三种魔能塔的力量，而召唤类，则是不断地的制造出一大堆的元素怪物，阻拦敌人的进攻。

总体来说，这他妈就是一只可以打副本的小队了，有T有奶，还有DPS。

“我先进去吧！”陈锋无奈的摇摇头，显然让女孩子先进去陈锋还是不放心的，一进入其中，果然四周就矗立着一大堆的塔。

“开什么玩笑，不是说已经都被破坏了么？”陈锋看了一眼地面，碎片都没有，莫非这塔还能自我恢复不成？

上次有人强制闯入了进来，莫非进来的不是这里？

陈锋也不懂，上次他们说传送门的颜色，大概是黑色的吧.......

一招手，瞬间几道风刃疯狂的席卷了四周，一下子四周的魔能塔还没反应过来就全部被切成了两段。

可是魔能塔居然还没有破坏，好像是光棱塔一样，从底部一道能量长朝着最上方冲了上去，可是只听见无数的爆炸，那能量的路线早就因为 魔能塔的破裂而断裂了，轰然无数爆炸。

“进来吧！”陈锋朝着传送门外叫了一声，莉亚走了进来，惊讶的看着四周。

“这里怎么有这么多沙子？”莉亚好奇的捧起了一大把的沙子，沙子就是沙子，没有任何的水分，但是非常的细小，摸在手里十分的柔软，但是却也黏上了无数的灰烬。

“或许是外面的缘故，也或许是宫殿本身的缘故，你没看见，四周的建筑都还只停留在用魔法固定沙土的程度么？”

“这么多年过去了，在一些世界文明都可以重新建立一个了，这些魔力终归有耗尽的地方，石头就变成沙子了！”

或许，在那一段时间赫拉迪姆最辉煌的时间，才是人类最强大的时间，仅仅用沙子，就构建出了一个如初惊人的地下墓穴。

“走吧！”陈锋瞬间张开精神力，顿时整个宫殿详细的出现在了陈锋的脑海当中，一个黝黑的盒子，出现在了陈锋的脑海当中。

“就是你！”

没想到，那盒子居然就这样放在地上，而且那边赫然有一个出口，陈锋摇摇头，慢慢的带着莉亚走了过去。

“小心，陷阱魔法！”忽然，陈锋停住了脚步，莉亚也立刻听了下来，陈锋召唤出了阿修罗，阿修罗缓缓的走上了陷阱魔法，骤然间地面上出现了一了一个黑洞，紧接着一个四米多高，完全由石头构成的怪物出现在了陈锋的面前。

“岩石傀儡，天呐，真的存在！”可是莉亚的话音刚落，阿修罗眼中闪烁了一道死光光芒，鬼斩瞬间使出，那岩石傀儡都还没来得及伸展胳膊，就瞬间倒在了地上。

“.............”

“这废物也配百年来的魔法重大突破？”陈锋指着那地上的一团沙土说道，莉亚一脸的无语，岩石傀儡，被称为百年来在魔法上的惊人突破。

移动速度快，防御力高，攻击力，元素抗性高，反正就是各种高，在这个魔法被开发出来之后，法师们一度成为单练的王者。

可是现在却被陈锋的阿修罗一刀秒杀了，不过也难怪，陈锋阿修罗的鬼斩，就算是一般的次等恶魔也可以砍伤了。

“算了，走吧，不过这家伙如果不是遇到我，还真的难打！”陈锋眯着眼睛，如果是让莉亚来的话，最少十分钟才可以解决。

岩石傀儡最强大的部分，不是说防御，而是全身上下的沙土，魔力越多，实力越强，沙土就会越坚固。

而能伤到岩石傀儡，只有把外面的沙土全部打掉之后，攻击内部的一个红色的晶体一样的核心，那个核心才会受到伤害。

在此期间，岩石傀儡会不断的自我修复，不断的阻挠敌人攻击核心，然后如果有法师操控的话，一点魔力扔过去，岩石傀儡的核心也会自动修复。

所以，岩石傀儡实际上是非常难缠的怪物。

一路前进，遇到无数的骷髅和魔法机关，这些骷髅都是被赫拉迪姆一族复活的，其实仔细看，不是人类的尸骨，而是恶魔的。

骷髅的出现自然是骷髅对骷髅，不一会儿就被陈锋的骷髅给消灭了，陈锋发现这里的怪物强度也不是特别变态啊？

怎么神级强者就在这里受伤呢？

下一秒，忽然无数的闪电齐齐的朝着陈锋砸了过来，陈锋顿时大吃一惊，附近不是没有攻击的陷阱了么？

精神力一看，只见地上不知道什么时候多出了上百个魔能塔，此时能量宛如光棱塔一样连接在一起，由最前面的闪电魔能塔朝着陈锋进攻过来。

攻击魔能塔的攻击方式就是元素攻击，各种元素的都有，一次性数以千计的闪电疯狂的朝着陈锋进攻了过来，陈锋一伸手，一个龙卷风瞬间出现在了陈锋面前。

“没用的，风怎么能挡住闪电！”莉亚惊呼了一声，可是下一秒，那闪电居然仿佛被龙卷风吸引了一样，瞬间缠绕在了龙卷风上，无数的闪电一下子让龙卷风变身成为了雷霆龙卷风。

“去！”风暴瞬间一个扭头，朝着那魔能塔内冲了过去，不一会儿无数的魔能塔被轰然的震碎了。

“怎么会有这么多的魔能塔出现，刚才的都没的？”陈锋不解的看着，最后发现了一个让陈锋郁闷的，地面上居然有类似洞穴的东西，魔能塔是从里头伸出来的。

而让陈锋郁闷的是，那洞穴陈锋的精神力赫然无法穿透，这点让陈锋十分蛋疼，不过也没办法，只能时刻注意，毕竟魔能塔是会提前出动的。

一路走，路上果然出现了无数的魔能塔和魔法陷阱，好在陈锋一一发现，不一会儿就被消灭干净了。

“我发现，这个宫殿好大啊？四周黑漆漆的，不知道先辈们是怎么创造出来的！”莉亚看着四周的场景，心中一阵佩服。

“呵呵，古代有很多我们完全想象不到的文明，你可以想想么，现在我们连灵魂之石，都要靠着古代人的手才能造出来！”

“海格被称为几十万年来最伟大的铁匠，可是当魔王刚入侵大地的时候，人类却锻造出了整整六块灵魂之石！”

“而现在，半块都弄不出来！”

“泰瑞尔当年把灵魂之石的锻造手法告诉人类，可是泰瑞尔都数百万岁了，自己却从未打造过任何东西！”

“懂，但是不代表会啊”

我也懂枪械，但不代表我会造啊。

陈锋心中说道。

第906章 迪亚波罗的残魂？

拿起铁盒子，谁的都不会想到这里头就是传说中和海格齐名的最伟大的炼金术师佐敦库勒的灵魂。
这个灵魂完整度达到了百分之百，可以说只要有一具肉体，就可以复活，陈锋立刻拿出海格给自己的盒子，打开铁盒子，里面赫然是一块黑色的水晶。
“这是黑色灵魂石？”莉亚惊呼一声，陈锋却摇摇头，黑色灵魂之石不可能放在这里，而且黑色灵魂之石从未完成，或许只是一个坯子，最后的步骤还没完成佐敦库勒就被弄死了。
“你想多了吧，就这材质，还灵魂之石，要是这东西是灵魂之石，整个地狱的恶魔都能被封印个干净！”只是一块普通的水晶而已，加入了复杂的魔法阵，里头一个弱小的灵魂匍匐着，仿佛是在沉睡。
“我还以为是呢！”莉亚吐吐舌头，陈锋轻轻地水晶放在了另外一个盒子内，因为铁盒子是无法带出这个世界的。
“好了，我们走吧！”陈锋笑着看着莉亚，可是一看不要急，差点没把混给吓出来，只见莉亚双眼通红，死死的盯着陈锋。
“莉亚，你怎么了？”陈锋顿时大为紧张，可是还没问几句，只听见莉亚一声咆哮，背后一个巨大的虚影出现。
“迪亚波罗！”陈锋震惊，立刻召唤出了自己的骷髅，只见莉亚愤怒的咆哮了一声，巨大的迪亚波罗的爪子狠狠的朝着陈锋拍了过来。
伊泽克连忙上前，盾牌一举，整个地面骤然间一沉，下降了几十公分，迪亚波罗的力道很大，但是却没大的过分。
“主人，攻击力很低！”伊泽克立刻得出了结论，这陈锋就放心了，可是脑海里一下子却开始混乱了起来。
为什么莉亚的身上会出现迪亚波罗的虚影，难道迪亚波罗的力量入侵妹子的身子了？
那可就真的糟糕了！
陈锋也瞬间身上光芒一闪，一个巨大的绿色的树人出现在了陈锋的背后的，那是丛林之神的虚影，其实就是生命骷髅王的虚影，现在变成真正的骷髅王，已经不需要任何的冷却和凝聚时间了，完全瞬发。
生命骷髅王的虚影叫做丛林之神，是一个树人，非常巨大，但是也可以缩小，要不是在一个小空间内，陈锋可以把这个虚影变成数万米高。
树人虚影是一棵大树，然后长着手脚，树干上端有一张连，脸上头不远就是枝叶，可以看成是头发，反正看起来还蛮帅气的。
“哞！”不过丛林之神的叫声让陈锋很是无奈，居然发出了一声牛角一样，巨大的巴掌狠狠的挥动了起来，顿时带起了一股巨大的风暴，迪亚波罗的虚影居然......
飞出去了？
迪亚波罗的虚影居然一下子脱离莉亚的身体了，莉亚一下子昏倒在了地上，陈锋眼睛一亮，迪亚波罗的虚影惊愕的看着丛林之神的虚影，陈锋顿时大笑了起来，莫非丛林之神还有这样的效果？
二话不多少，开始疯狂的攻击，那虚影虽然是虚影，但是和陈锋的虚影一样，实际上是有实体的，只是实体的成型度不高，有点雾化，但是依然可以被无数的攻击打中。
“不要杀我，不要杀我，我只是一个残影而已，不要杀我！”迪亚波罗的虚影忽然求饶了起来，陈锋眼睛一眯，残影？
“你是怎么出现的？”陈锋让手下停止攻击，看着那虚影，迪亚波罗的虚影看到没人攻击，俩忙飞到更高的地方，可是陈锋一招手，地上无数的远程骷髅出现，瞬间弩箭火球整齐的对准了那迪亚波罗的虚影，迪亚波罗的虚影脸都绿了。
“说吧，为什么你会在莉亚的体内？”陈锋抱起莉亚，冷冷的看着迪亚波罗的灵魂。
“我也不知道，我只是一缕残魂，没有本体的任何记忆，我一苏醒就感觉在这个女孩子的体内了，那个水晶的灵魂给我一种非常想吞噬的感觉，所以我就出来了！”
陈锋皱着眉头，最后推算，是圣剑砸到崔斯特瑞姆里头的赫拉迪姆大教堂的时候，折断圣剑时候所产生的一股力量，把一丝灵魂注入到了莉亚的体内。
陈锋立刻检查了一下莉亚的身体，无与伦比的精神力瞬间涌入莉亚的体内，一时间莉亚的身体仿佛是在陈锋的面前被分解了一样。
不一会儿，陈锋脸红了，这样看一个妹纸的身体，真的有些过火了，不过陈锋也确信，莉亚的身体内是没有任何的迪亚波罗的波动了。
也没有其他灵魂的波动了。
“看来只有这么一缕！”陈锋抬头看着迪亚波罗的灵魂，最后忽然眼睛一眯，直接从背包里再次拿出了一个盒子，忽然一个瞬间移动，出现在了那迪亚波罗的面前，在迪亚波罗的残魂惊恐的惨叫中，一下子把残魂给收拾了起来。
“先带回去让海格研究研究吧！”陈锋看着莉亚，完全没想到莉亚的体内还影藏着这么一个恐怖的家伙。
走出了亚空间，陈锋撕开传送卷轴回到了学院，现在这个世界上只有两种传送卷轴，一种是记录魔法阵的，和以前的一样，到了一个区域就记录一个魔法阵。
第二个则是学院专用的卷轴，其实也是记录类型的，只不过学院的传送阵上一类的卷轴是无法记录的。
回到了学院，二话不说把莉亚带到了海格那边。
“海格，快先看看这个丫头！”陈锋急忙找到海格，海格顿时大吃一惊，他给的装备他自己知道，难道是碰上魔王了，小女孩居然都晕过去了。
“怎么会这样？没伤痕啊？”海格检查了一下，顿时发现装备完好无损，几乎没使用过，顿时看着陈锋。
“你看看这个！”陈锋把关押着迪亚波罗虚影的盒子递给了海格，海格不用打开，看了一眼就知道里头的东西，顿时瞪大了眼睛。
“这家伙的一丝残魂，一直潜伏在莉亚的体内，我担心莉亚的体内甚至还有，你说得怎么办？有办法检查么？”陈锋急切的问道。
这可是凯恩家里头最后的一根独苗啊，陈锋绝对不能让莉亚有任何的闪失。
“我不知道，但是伊姆帕里斯一定知道，我们去找他！”说干就干，两个人抱着莉亚快速的去了群魔堡垒，找到了伊姆帕里斯。
“什么？迪亚波罗的残魂？”伊姆帕里斯看了一眼盒子，果然也是一阵吃惊，然后听到陈锋的怀疑，立刻就严肃了起来。
“既然是这样，那就只有一个办法，把莉亚小姐，放到神圣殿堂的神圣之泉内，用无数的神圣之泉冲刷她的躯体和滋润她的灵魂！”
“但是必须持续一段时间，如果迪亚波罗的灵魂真的存在，恐怕个把星期迪亚波罗是可以支撑的！”
“到时候我再找人去施展圣光法术，这样可以加快，如果迪亚波罗的灵魂真的还存在，必定受不了圣光的力量从而逃脱！”
“不过如果是没有的话，那也是可以加强身体，算是一件好事吧！”伊姆帕里斯最后迟疑了会儿，说出了一个办法。
“那就赶快啊，凯恩已经为了人类死了，莉亚是他最后的亲人，我绝对不允许看着莉亚有任何的意外！”陈锋大声的说道。
伊姆帕里斯点点头，带着陈锋去了神圣殿堂，不过要脱光衣服才能放入池子，陈锋和伊姆帕里斯等人自然是回避，海格老资格了，无所谓，在里头指挥， 不一会儿走了出来。
“放心吧，有专人看着，我去把奥利尔叫来，有她在，除非是迪亚波罗有肉身，不然都不用怕，然后我们在这里布下专门对付灵魂的结界，只要迪亚波罗的灵魂出现，必定能抓住！”
陈锋点点头，总算是松了一口气。
“哦，对了，佐敦库勒的灵魂石已经拿到了，现在我就给你！”陈锋把盒子递给了海格，海格一看，顿时点点头。
“接下来你们要怎么做？”陈锋问道。
“复活佐敦库勒，然后说服佐敦库勒，先让他制造出黑色灵魂之石，封印了阿兹莫丹！”海格想也不想的说道。
“可是，要怎么复活佐敦库勒？”陈锋问道。
“有两种方法，一种是用惊人的力量，给佐敦库勒制造一个肉体，但是这是魔王的专属，一般人完全没有这个力量！”
“第二种，就是干脆给佐敦库勒制造一个皮囊，但是这个肉体需要三年的时间才能完成！”
“前者肯定不行，后者还可以，有你的生命之能，那就更有把握了！”海格说道，陈锋沉思了一下，点点头。
佐敦库勒的灵魂毕竟没死，但是却不能出了石头，一点出了石头，灵魂就会消散，所以必须有一个肉身，可以容纳灵魂。
但是海格打装备打的多了，制造一个不能用锤子敲打的肉体，还是第一次。
但是显然，这三年内，海格有的忙咯。
“希望那丫头不要出事吧！”陈锋看着院子内，最后下定决心，自己就亲自守护在这里，莉亚绝对不能有任何的差池！

第907章 佐敦库勒复活，迪亚波罗再现！

“有什么需要帮忙的？”闲来无事，陈锋来到海格那边，不过下一秒就被海格一脚踹了出去，陈锋一头黑线，这个死老头子。

不过也难怪，海格最近是进入了疯狂的钻研当中，为的就是能把佐敦库勒的身体给研究出来，陈锋一笑，为了消灭最后的恶魔，海格也算是疯狂了。

回到了天空之城，如今莉亚已经在神圣殿堂内足足一个月了，一个月的时间，莉亚每天都对着陈锋大喊，说自己的皮肤都被泡肿，然后陈锋又笑着回应，肿了就切掉。

这让莉亚很是愤恨，不过莉亚一想到自己的身上居然有骷髅王的残魂存在，也差点没吓死，然后就开始流眼泪，相比又是想到凯恩了。

陈锋坐在天空之城的边缘，后面是芬香的花圃，前面却是血与汗的战场，如此差距巨大的景象，也只有陈锋这么一个位置可以看到。

时间如果白马过隙一般转瞬即逝，三年的时间说快不快，说慢不慢，一切都是以学院的发展为主。

如今，第二届的学生也已经全部投入战斗了，其中大部分的学生留在了人类世界，组成了试炼团，而经过考验的职业者全部来了群魔堡垒，加入了新的战争。

学院最近的发展十分的喜人，第三批也已经快毕业了，同时陈锋已经打算开创新的高年级分院了，把那些在战场上功绩十分优异的，抓回来再次深造一下，让他们的实力再次提高。

其实，就是升初中了。

高阶学院，陈锋打算是让导师们亲自教导，主要的风格就是打，打的学生们熟练位置，熟能生巧。

在训练所里被虐，总比在外头被弄死要好的多。

三年的时间，整个人类得到了空前的发展，人口增加了数倍，这主要还是很多人都结婚生子了，而生孩子也成为每个家庭的首要大事。

事物的事情再也不用担心了，陈锋一口气养了数十万头牛，愣是差点把一片草原给吃个干净，最后分发到世界各地，这才算保护了环境。

其实，陈锋一直以来认为保护环境是必须的，不过他却不断的破坏环境，当年建立学校，陈锋一个人就砍伐了数万的大树，这家伙。

三年的时间内，陈锋也不断的磨砺着自己，主要还是进入墓地明，进入墓地之后，陈锋疯狂的杀戮，杀戮了不知道多少骷髅，更是带着整整五亿的骷髅，占据了无数的地盘。

没错，整整五亿，而且还包括几个军团长，因为在墓地内，军团长是可以自由行动的，自然不用陈锋来召唤，一路跟随者陈锋，打下了无数的地盘。

所有军团长的领地被扩充了无数倍，而陈锋的大军这时候才真正的成立了。

弩箭骷髅大军，总数一亿，是陈锋真正致命的杀招，一起齐射连太阳都能被彻底的遮盖，完全是神一样的逆天存在。

加上陈锋的属性加成，仅仅精英级别的弩箭骷髅，实力直逼帝皇骷髅。

重骑兵，总数六千万，以巨象等骷髅组成，其中也包括了二十只攻城突击兽，一旦冲锋起来，声势浩大，其中最主要的是四百万的尖刺龙蜥，这群家伙的骨骼十分奇特，浑身都尖刺。

所以一般被安排在最外围，任何敌人都不要想接近，简直就是尖刀当中的尖刀。

普通骷髅也全部被陈锋取消了，因为陈锋现在召唤了整整两个亿的盾牌骷髅，战斗力强，但是防御力高，而且还有“举步维艰”的技能。

在这个技能的作用下，移动速度降低到了20%，但是防御力却提高100%，而且是在装备加持之前的100%，然后经过陈锋接近50倍的属性加持，防御力几乎是提高了一百倍。

而且盾牌还有45%的格挡，对于近战来说，这2亿骷髅就算是包围他们，能把近战的敌人活生生挤压死，甚至是饿死。

没错，陈锋就曾经扔出2亿盾牌骷髅，活生生的包围了一亿多的恶魔，然后弩箭骷髅穿插在盾牌恶魔的保护当中，朝着四周抛射，愣是挡住了无数恶魔的进攻，硬生生的持续了半年之久，把所有的恶魔都给活生生的饿死了。

那还是前年的事情，自从那一次之后，群魔堡垒就再也没有恶魔来进攻过，对于无数的人类和天使来说，他娘的简直无聊死了。

最后，陈锋这才萌发的要开创一个高等学院的想法，当然只是一个分院，不可能再开辟一个新学校，毕竟现在技术都还不纯熟。

而剩下的一亿多，则是陈锋第二个王牌，飞行骷髅，任何会飞的骷髅只要飞行的时间超过一天，陈锋就绝对不放弃，体型自然是越大越好，反正速度这种东西是可以经过加持而提高到，只要不是慢的过分，什么都可以。

而飞行骷髅出来的第一站，就完全打响了，带着陈锋所有的骷髅，攻入恶魔的城市，而与此同时，天使朝着恶魔内陆进攻的序幕，正式的拉开了。

去年，恶魔变异药剂的问题总算是被研究了出来，其中蕴含着最少超过三十多种的草药，其中有六种尚不知道，但是其中最主要的却是冥河之水，可以不断的加强恶魔的体质，让恶魔的身体在变异的同时，立刻修复，并且和身体完全契合。

换句话说，就是一边破坏，然后一边修复，修复之后的身体会变得更加强悍，身体素质越是强大的恶魔，成功率就越高。

而经过长达一年的搭配，终于找到了一个办法，可以克制这种恶魔，但是只是一点点的克制，效果还不算是太强烈，最多让恶魔的能力在四五秒之内无法使用，变异恶魔最强大的，毕竟是那些变异之后的能力，例如超强的闪电之类的。

陈锋呆望着远处，忽然下方的城市内一道灰色的光注冲天而起，紧接着传来了一阵大笑。

“哈哈哈哈，没想到，没想到是你，几万年了，我沉睡了几万年，海格，居然是你把我给复活了！”

陈锋一下子就瞪大了眼睛，佐敦库勒被海格复活了？

陈锋直接朝着前方的一跳，顿时笔直的掉了下去，陈锋立刻身上飓风一吹，朝着那城市飞了过去，佐敦库勒真的被复活了？

果断，瞬间来到了海格的门口，果然一进门，只见一个人正漂浮在空中，一双枯萎的手臂正横在身体前面，一只却笔直的伸着。

为什么伸着。

他妈的这货居然掐着海格的脖子？

“滚！”陈锋一声怒吼，瞬间一个巨大的火球狠狠的砸了过去，那火球足足消耗了陈锋10点火焰之能，换句话说大概是十分之一骷髅王的全部力量。

“你是谁？”佐敦库勒惊恐的看了一眼火球，瞬间收手，然后后退了数米，惊愕的看着陈锋，那火球瞬间砸在了墙壁上，顿时一声巨大的爆炸，整个房子瞬间被炸成了粉碎。

“他妈的，海格好心复活你，你丫的居然恩将仇报？”陈锋一怒，那可是浮尸千里的，瞬间无数的火焰凭空出现，围绕着陈锋环绕了起来。

“陈锋，等等！”海格揉了揉脖子，干咳了两下让陈锋住手，陈锋转过头，怒视着海格，海格尴尬的一笑。

“不怪他，当初是我亲自杀了他的，他不生气那才有鬼了！”海格无奈的说道，陈锋冷哼了一声，那是他自找的。

“恩将仇报？什么叫恩将仇报？别以为我不知道你们复活我的目的，不就是要黑色灵魂之石么？我可以答应给你们，但是你们必须答应我一个条件！”佐敦库勒大声的喊着。

“什么条件，你说！”陈锋冷冷的说道，他这一次是真的生气了，海格是在群魔堡垒，除了泰瑞尔和扎利达之外，最照顾陈锋的一个人，陈锋绝对不会让海格有任何意外的。

“杀了海格，杀了海格，只要杀了海格，不要说是黑色灵魂之石，就算是我的生命我也可以给你！”佐敦库勒大声的说道，陈锋的眼睛眯了起来。

“哦？你的意思是，只要杀了海格，你就会把黑色灵魂之石给我？”陈锋淡淡的问道。

“没错，只要海格死了，我就把灵魂之石给你，我还可以告诉你灵魂之石真正的弥补，可以让你成为无敌的耐法兰！”佐敦库勒大声的说道。

“轰！”一个火球忽然出现，狠狠的轰在了佐敦库勒的身上，佐敦库勒顿时一声惨叫，不可思议的看着陈锋。

“现在，你的面前只有两条路，第一条，乖乖的把灵魂之石交出来，要是有一点废话，那我就会把你折磨的生不如死！”

“我不是海格，我和你没交情，所以千万不要怀疑我，对于折磨人的事情，我可是非常熟练的！”陈锋冷冷的说道，无数的火焰瞬间冲天而起，紧接着一道飓风出现，瞬间包裹住了佐敦库勒，佐敦库勒居然发现连逃跑的机会都没有。

“啊！”忽然，一声尖叫从天空之城传来，陈锋立刻惊恐的看着天空之城。

“那声音，是莉亚！”

“哈哈哈，陈锋，既然你不要做佐敦库勒，那佐敦库勒，就归我了！”

陈锋不可思议的瞪大了双眼，只见一只巨大的手臂一把拍散了飓风，一把抓住佐敦库勒。

“迪亚波罗！”陈锋震惊！

第908章 莉亚化身迪亚波罗！

“迪亚波罗！”陈锋惊恐的看着天空，迪亚波罗居然会出现，不可能，这绝对不可能，迪亚波罗不是已经死了么，怎么会出现在这里？
陈锋的脸色铁青，但是现在事实就摆在自己的面前，陈锋无比的震撼。
“哈哈哈，陈锋，真的太感谢你了，要不是你的帮忙，我还真的无法找到佐敦库勒，无法得到黑色灵魂之石，感谢你的帮助！”迪亚波罗的双手一撕，只见整个天空的结界瞬间崩坏，迪亚波罗瞬间钻出了结界。
“迪亚波罗！”陈锋怒吼一声，瞬间陈锋最强大的骷髅们出现，一下子猛烈的攻击朝着迪亚波罗进攻了过去，可是迪亚波罗却不屑的一笑，一伸手，一个巨大的火焰瞬间出现，挡住了所有攻击。
“在我面前玩火？”陈锋顿时大怒，瞬间眼中光芒一闪，迪亚波罗面前的火焰立马就消失了，迪亚波罗顿时一愣，然后仰头大笑，但是一挥手，无数的火焰瞬间宛如汽油燃烧了一样洒落在了地上，立马整个城市四周都开始疯狂的燃烧了起来。
“混蛋！”陈锋大叫一声，但是却立刻熄灭了四周的火焰，紧接着眼中凶光乍现，手中猛然的托起了一个巨大的火球。
“炎帝！”陈锋伸开手，一个巨大的火球顿时出现在了手中，四周的温度骤然间宛如被扔入油锅了一样，骤然间拔高，陈锋冷冷的看着迪亚波罗，忽然手中的火球猛然一个鼓胀，居然再次变大了。
“迪亚波罗，有本事你尝尝我的新招数，狂炎帝！”陈锋大叫一声，手中的火球狠狠的投掷了出去，那原本只有五六米的火球，在陈锋注入疾风之能的下一秒，瞬间暴涨到了十几米。
这样巨大的火球，威力可想而知，迪亚波罗没想到陈锋还有这样的组合机，一时间也不敢硬抗，别看迪亚波罗有把握弄死陈锋，可是这样的组合技能威力十分惊人。
迪亚波罗冷笑一声，骤然间手指瞬间在虚空当中连点了七八下，只见一个个的小黑洞居然瞬间出现，不一会儿连接成了一个巨大的黑洞，陈锋的狂炎帝一下子就被吸收了进去。
“该死！”陈锋怒吼一声，没想到迪亚波罗居然可以空手制造出黑洞来，这可比陈锋要厉害的太多了。
黑洞疯狂的吸收着火球的力量，可是陈锋的火球也不是吃素的，两种力量的结合，让火球的威力最少上升了数倍，那黑洞虽然强悍，可是火球也更加强悍。
“妈的，拼了！”陈锋没想到迪亚波罗居然也会变得如此的恐怖，一咬牙，瞬间一伸手，只见整个火球居然再次膨胀了起来。
迪亚波罗顿时一愣，可是下一秒，整个火球瞬间爆炸，顿时一阵巨大的蘑菇云悬浮在了空中，所有人都看傻了。
整个城市瞬间被那冲击波给震荡的，看起来仿佛是海上的一叶孤舟一样，看起来脆弱不堪。
“该死的陈锋！”迪亚波罗一愣，立刻挡住了那惊人的冲击波，没想到陈锋在这一点上居然还能操控，让那冲击波大部分都朝着迪亚波罗冲了过去，迪亚波罗看着陈锋冷笑了一声，瞬间一把撕裂了空间，消失在了原地。
“不好，莉亚！”陈锋立刻想起了莉亚，急忙来到了天空之城，可是如今天空之城赫然被破坏了一个巨大的口子，仿佛是天坑一样，而莉亚也不见了踪影。
“陈锋.......”伊姆帕里斯走了过来，陈锋一把抓住了伊姆帕里斯：“你知道什么东西，对么，你知道什么？告诉我，告诉我，我一定要救出莉亚，莉亚绝对不能有事儿啊！”陈锋大声的说道。
“陈锋.......根据我的推断，莉亚现在.....就是迪亚波罗！”伊姆帕里斯最后咬着牙说了出来，陈锋顿时愕然的瞪大了眼睛，不可思议的看着伊姆帕里斯。
“我看了一下附近，附近没有任何人类，而当初莉亚经过这么长时间的神圣之泉浸泡，那迪亚波罗还能从莉亚的身上出来，那就说明当初的浸泡完全没效果！”
“而且迪亚波罗也已经免疫那神圣之泉了，而迪亚波罗要能附身在莉亚身上，必须是灵魂状态，可是刚才迪亚波罗，是有肉体的.....”
陈锋的脸色铁青，身体顿时有些摇摇欲坠，连忙坐在了地上，不可思议的看着伊姆帕里斯。
“你的意思是，莉亚变成了迪亚波罗？莉亚是迪亚波罗的肉身？”陈锋惊愕的问道，伊姆帕里斯一咬牙，点点头。
“不可能，这不可能，莉亚只是一个普通人，怎么可能会是迪亚波罗的肉身呢，迪亚波罗又不是傻子，我的肉体都要比莉亚的强悍的多，迪亚波罗怎么可能看上莉亚的肉体呢？”陈锋愤怒的怒吼着。
“这可是这是事实！”伊姆帕里斯也咆哮了一句，一下子把陈锋给震住了。
“可是这一切都是事实，迪亚波罗走的时候有肉体，而且现在天空之城唯独少了莉亚，难道你还看不清楚事实么？”伊姆帕里斯咆哮着。
“该死，怎么会这样，怎么会这样......”陈锋有些手足无措，迪亚波罗居然就是莉亚，这到底是怎么回事？
海格走了过来，看着陈锋坐在地上失魂落魄的样子，顿时一阵叹息，凯恩最后的亲人，居然就这样在陈锋的面前消失了，难道陈锋受到如此大的打击。
一直以来，陈锋都是把凯恩当成是自己的亲人的，可是没想到，最终的结果却是凯恩死了，莉亚也生死不明，就好像是自己的亲人全部都没了一眼，如何不让陈锋绝望呢？
“陈锋......”海格叫了几声陈锋，陈锋抬起头，脸上充满了苦涩的笑容，他完全没想到，自己说好要守护莉亚的，最后却还是没了。
“陈锋，现在不是发呆的时候，迪亚波罗已经重新归来了，而且得到了佐敦库勒，现在迪亚波罗一定会去寻找黑色灵魂之石的，一旦被迪亚波罗找到了，我们就真的只有死路一条了！”海格大声的说道。
陈锋瞪大了双眼，怒视着海格，可是一想到迪亚波罗居然是莉亚，心中就没由来的一阵苦闷。
“陈锋，莉亚已经死了，现在只有杀了迪亚波罗，才能给莉亚和凯恩报仇，难道你就这样看着莉亚死？”海格大怒。
“放屁，老子一定会给莉亚报仇的！”陈锋怒吼了一声，立刻站了起来，直接飞到了群魔堡垒，二话不说打开传送门，回到了人类世界。
“他去干嘛？”海格和伊姆帕里斯愕然的看着陈锋，陈锋却已经出现在了人类世界，因为他知道，佐敦库勒的墓地，会在什么地方。
陈锋寻找人类世界的骷髅王的时候，曾经发现了一个地方，但是那时候佐敦库勒还没复活，所以陈锋也没着急的去试试看是否是真的。
但是现在佐敦库勒已经复活了，显然那一个区域就非此有可能是佐敦库勒的墓穴，现在陈锋要做的，就是找到佐敦库勒的墓穴，然后抢先夺走里头的黑色灵魂之石。
陈锋一回到学院，二话不说直接飞了起来，疯狂的朝着沙漠方向赶了过去，那个区域其实也是在卡迪安的边上，不过有点远而已。
但是陈锋发现，这附近只有这么一座墓穴，陈锋相信那一定就是佐敦库勒的墓穴。
急速的飞了过去，陈锋爆发出了前所未有的速度，仅仅不到五个小时就到达了那个区域，瞬间大手一挥，只见一阵飓风疯狂的席卷了过来，一个墓穴顿时出现在了陈锋的面前。
陈锋二话不说，直接走了下去，深入其中，里面漆黑一片，陈锋一伸手，无数的火球漂浮在了四周，探路。
一路上有着无数的骷髅，不知道是探宝的还是当初佐敦库勒给自己留下的杂兵，但是陈锋这一次完全是没有任何的迟疑，亲自杀了进去。
火焰骷髅王的武器是一把大刀，十分巨大，长达4米，一个横扫轻松的秒杀了无数的死灵，陈锋笔直的冲了进去，他连在这里多耽搁一秒钟都不愿意。
来到了墓穴的深处，陈锋愕然的发现，并非是黑色灵魂之石，而是一个巨大的魔法阵，莫非这个是通往灵魂之石的传送点？
但是陈锋于由迟疑了，鬼知道这个东西到底是干嘛用的。
“等！”陈锋的脑海里忽然出现了一个念头。
“对，等，如果这里真的是，那迪亚波罗一定会来的，那我就在这里等，一定要阻止迪亚波罗！”陈锋咬着牙，精神力覆盖四周，观察着天空和地面。
果然，仅仅不到三个小时，天空中骤然间撕裂了一道裂缝，巨大的迪亚波罗缓缓的走了出来，看着迪亚波罗的身体，陈锋终于知道了。
“莉亚......真的是莉亚的肉体！”
原因？
那迪亚波罗的胸口，赫然有两拖肉，白痴都知道是胸部啊，基于莉亚的身体，迪亚波罗的身体也是女性化的，必须完全融合才能是迪亚波罗自己的身体。
现在的身体，还保留了莉亚的一些特征。
例如胸部。
例如....那一双眼睛！
“迪亚波罗，你不得好死！”陈锋咬牙切齿！

第909章 迪亚波罗的阴谋！

迪亚波罗的确是不得好死，但是起码现在陈锋还不是迪亚波罗的对手，只见迪亚波罗一招手，整个地面骤然间爆炸了开来，整个墓穴瞬间暴露在了地面上，陈锋愕然的看着迪亚波罗。

好强大，好精准的操控，那一招完全没有浪费一丝力量，让整个墓穴的天花板全部飞走，但是却没有丝毫的灰尘落下来，陈锋站在这边，就算是放一碗水在这里，也绝对不会有任何的灰尘洒落上去。

“陈锋，没想到你已经在这里了！”迪亚波罗看着下方的陈锋，陈锋冷哼了一声，二话不说，背后一个巨大的火焰巨人站了起来。

火神。

浑身燃烧着苍白的火焰，四周的沙漠骤然间开始变得虚无缥缈了起来，这里是白天，温度灼热，让火神的威力增加。

火神是一个宛如火精灵一样的虚影，几乎是由火焰构成的，连脸庞都看不清楚，但是浑身的火焰却十分帅气，是不是的变换成其他的样子。

“哈哈哈，陈锋，你以为凭着这个东西，就可以阻挠我么？”迪亚波罗大笑着说道，陈锋冷笑一声，既然一个不够，那三个呢？

只见陈锋的背后一阵飓风升起，一个比火神更大的虚影出现在了陈锋的背后，风神。

浑身环绕着飓风，身体就好像是龙卷风一样，有手有脚，看起来格外的霸气，主要还是这家伙的身体巨大，而且看起来十分的臃肿。

但是谁敢怀疑它的实力，那就真的是坑爹了。

紧接着，一个更加巨大的树人出现了，丛林之神，树人的出现瞬间压过了风神，那高达数万米的惊人高度，一下子让迪亚波罗也吞了一口口水。

“迪亚波罗，把莉亚还给我，我只要莉亚，其他的东西我不管！”陈锋大声的说道，可是迪亚波罗却是一笑。

“莉亚？对不起了，从今天开始，我就是莉亚，莉亚就是我！哈哈哈哈哈！你的莉亚，再也不会回来了！”迪亚波罗狂笑着说道，陈锋眼中的怒火瞬间爆发了。

“死吧！”怒吼一声，背后的三个虚影率先开始攻击，紧接着陈锋一连串的风刃和死亡射线外带火球朝着迪亚波罗狠狠的扔了过去。

“现在的你，完全不是我的对手！”迪亚波罗忽然冷哼一声，只见大手一挥，顿时一股无与伦比的风暴瞬间出现，那火球一下子就被吹偏了。

但是风刃和死亡射线还在继续，可是无数的沙尘挡在了死亡射线的前面，没一会儿死亡射线还没飞出去一半的距离，就消失了。

唯独剩下风刃，可是迪亚波罗伸出手，狠狠的一拍，顿时无数更加强大的风刃瞬间席卷陈锋，陈锋居然被吹的东倒西歪。

“怎么会这样？”陈锋惊恐的瞪大了眼睛，不可思议的看着迪亚波罗，迪亚波罗的实力，居然强悍到如此地步，仅仅挥两下手，自己的攻击居然全部无效了？

“哈哈哈，陈锋啊陈锋，你以为你有三个骷髅王真的就无敌了么？你以为你的骷髅王真的可以纵横天下吗？”

“我告诉你吧，你手中的疾风骷髅王还有火焰宝珠，其实都是我送给你的，疾风骷髅王的部件本来放在地狱熔炉的铁毡之下，一共有两块，我拿走一块，剩下的一块被你如获至宝的拿走了！”

“而火焰宝珠，其实也是我提心阿兹莫丹拿走的，也是我帮助阿兹莫丹融合的！”

“甚至，阿兹莫丹后来融合的贝利亚的谎言本源，也是我给阿兹莫丹的！”

“我本来只是让你拖延时间，可是没想到啊，你居然真的斩杀了阿兹莫丹，这让我非常的惊讶！”

“不过我也为我自己争取到了时间，我已经成功的和你们口中的超级暗黑破坏神融合了！”

“如今的我，已经不再是以前的我了，如今的我，可以轻而易举的消灭你，而且还可以轻而易举的攻入天堂！”

“你知道为什么我没动手么？因为这具身体啊，莉亚的身体真的太弱了，虽然承受住了我的灵魂，但是用让灵魂和身体完全同步，还需要一段时间！”

“而为了真正实现我的计划，我还要得到黑暗灵魂之石！”

“或许连你都不知道，黑暗灵魂之石并非是天使传授给佐敦库勒的，而是我教给佐敦库勒的，佐敦库勒不愧是历史以来最强大的炼金术师，真的把我的构思给完成了！”

“那就是黑色灵魂之石！”

“只要得到黑色灵魂之石，我就可以和整个世界之石彻底的融合在一起，而与此同时，我就可以得到你最希望得到的骷髅王的任何！”

“到那个时候，我又是魔王，又是骷髅王，然后从的脑海里拿出那个最关键的部分！”

“我，就可以君临整个宇宙！”迪亚波罗大笑着说道，陈锋震惊的瞪大了眼睛。

陈锋最想要得到的骷髅王？

那是什么骷髅，答案只有一个。

创世神骷髅王！

迪亚波罗居然有创世神骷髅王？甚至有可能，创世神骷髅王都还在迪亚波罗的手中，陈锋瞬间变得无比害怕了起来。

一旦迪亚波罗说的都成真了，那一切后果将是不敢设想，陈锋绝对会被轻而易举的玩死的。

“哈哈哈，你害怕了？”迪亚波罗大笑着看着陈锋，陈锋果然害怕了，因为如今陈锋完全没有把握战胜迪亚波罗，而只要黑色灵魂之石一旦被夺走，那后果将会是不堪设想。

“放屁，我会害怕？”陈锋强忍着心中的惊恐，一旦迪亚波罗说的真的成真了，那这个世界，就绝对会被迪亚波罗君临的。

对，我不能害怕，我要是害怕了，那天底下就没人能帮助自己了，泰瑞尔死了，拉斯马死了，连布尔大人也死了，现在天底下最强大的，就是我。

如果连我也害怕了，那就永远没有人是迪亚波罗的对手了，我不能害怕，我绝对不害怕，就算是迪亚波罗说的都是真的，那我也要阻止了他，只要阻止了迪亚波罗，我就可以让迪亚波罗说的不不发生。

“我不能害怕，我不能害怕！”陈锋不断的自我催眠，忽然陈锋的双眼金光一闪，瞬间陈锋内心的恐惧立马就被打散了开来，陈锋眼中的恐惧瞬间消失了。

“咦？”迪亚波罗一愣，心中也是一惊，其实迪亚波罗说的他自己知道，陈锋的实力的确是非常强悍，尤其是三个骷髅王当中，火焰骷髅王是攻击最暴躁的一个。

迪亚波罗也没有敢硬拼，之所以在和陈锋多费口舌，其实是因为迪亚波罗刚刚占据了莉亚的身体，莉亚的灵魂还在迪亚波罗的体内，现在看到陈锋的困境，开始拼命的反抗。

迪亚波罗本身因为融合莉亚的身体，灵魂和身体无法同步，暂时只剩下一部分的力量，虽然这一部分力量对付陈锋足够了，可是体内的莉亚灵魂一捣乱，迪亚波罗对抗陈锋的里，就弱了下来，甚至如果现在陈锋开始攻击的话，那迪亚波罗还不一定能真的打得过陈锋。

所以，迪亚波罗用废话来让陈锋的内心崩溃，迪亚波罗作为恐惧魔王，让一个人恐惧真的太简单了。

可是没想到，三言两语之下陈锋的确是恐惧了，可没一会儿居然又不害怕了。

人就是这样，害怕的时候会非常的惊恐，战斗力甚至只有百分之一，可是一旦克服了害怕，那战斗力是直线上升。

陈锋如今明白了自己所处的位置，知道如果自己都怯懦了，那这个世界上就再也没有人可以阻止迪亚波罗了。

无论是人类还是天使，能阻挡迪亚波罗的，只有陈锋一个人。

陈锋深呼吸了一口气，惊人的战意立刻散发了出来，骷髅们瞬间出现在了四周，一只只的军团长缓缓的出现，迪亚波罗的脸色变得格外的难看。

战争比蒙，火焰骨龙，高山雪人，疾风魔鹰，圣光独角兽，大地穿山甲，龙龟，布尔凯索。

每一个都拥有和次等恶魔巅峰对抗的实力，而龙龟和布尔凯索更是可以和魔王单挑的存在，一瞬间，陈锋这边的战斗力直线上升。

陈锋率先展开进攻，战争比蒙一声怒吼，巨大的棺材一抬，直接朝着迪亚波罗砸了过去，而随后，火焰骨龙一张嘴，一口聚能火球喷了出来。

紧接着圣光独角兽，一道圣光笔直的朝着迪亚波罗冲了过去，迪亚波罗一拍手击碎了棺材，顿时火球就出现在了面前。

可惜，迪亚波罗看过陈锋的战斗，知道这个火球虽然其貌不扬，但是威力十足，一伸手，一个黑洞瞬间出现，但是迪亚波罗却宛如在水面上扔石头一样，一抛开，黑洞出现在了一边。

火球居然顺着那黑洞的方向就离开了，可是后面的圣光一下子就到达了迪亚波罗的面前，迪亚波罗双眼一瞪，眼中居然也爆发出了一道光线，直接和圣光撞在了一起。

“轰！”一阵爆炸传来，陈锋瞬间展开了风暴战术，无数的风暴卷着沙尘，朝着迪亚波罗接近了过去，而比蒙瞬间被陈锋弄到了隐身状态，急速的接近迪亚波罗！

成败，就放在比蒙的身上了！

第910章 大战迪亚波罗（一）

沙尘暴瞬间遮住了所有人的视野，但是陈锋却有精神力，可以清楚的看到外面的情况，但是陈锋也知道，迪亚波罗恐怕也能看的清楚。
但是这不是重点，重点是比蒙不见了，就算是迪亚波罗再怎么强大，陈锋也有信心，自己的让战争比蒙隐身，应该可以瞒过迪亚波罗。
而且还有配套的措施呢。
圣光独角兽一声嘹亮的吼声，只见无数的光线瞬间冲天而起，宛如炮弹一样飞快的朝着迪亚波罗冲了过去。
迪亚波罗一挥手，瞬间无数的火焰形成一道火环，瞬间和光线撞击在了一起，顿时一阵阵的爆炸再次发出。
但是陈锋绝对不会让迪亚波罗有任何休息的时间的，火焰骨龙一口口的龙息喷了出去，陈锋再次操控，只见几十道的龙卷风疯狂的席卷了出来，紧接着陈锋背后的三个虚影也开始不断的攻击。
迪亚波罗一声怒吼，只见丛林之神巨大的巴掌狠狠的拍了下去，生命骷髅王的虚影可是树人，那力量绝对堪称无敌。
“轰！”迪亚波罗被狠狠的撞在了地上，无数的火焰瞬间包裹住了迪亚波罗，迪亚波罗怒吼了一声，瞬间他也放出了火焰，和陈锋的火焰互相对抗了起来。
橘红色的火焰对抗黑红色的火焰，双方瞬间把大地给燃烧出了一个巨大的窟窿。
迪亚波罗的火焰是来自于地狱最精纯的地狱之火，拥有燃烧世间一切的威力，而陈锋的火焰，则已经是传说中的烈阳之火了，拥有太阳的温度。
这还是因为陈锋不熟悉的缘故，如果是到了巅峰，陈锋甚至可以操控比太阳的温度都要高出十倍的超高温度火焰，仅仅一个火星，就可以燃烧掉一个星球。
“陈锋，你别得意！”迪亚波罗愤怒的怒吼了一声，他没想到陈锋居然真的会进攻，现在刚好也是他最虚弱的时候，真的是给陈锋占便宜了。
“哈哈哈，我已经知道了，你受伤了？不对，是莉亚，你还没和莉亚的身体完全融合，哈哈哈，迪亚波罗，今天你死定了！”陈锋顿时疯狂的大笑，顺手掏出一块石头，一把捏碎。
而在群魔堡垒，伊姆帕里斯手中也猛然掏出一块石头，那石头正在拼命的闪光，然后一个画面出现在了伊姆帕里斯的面前。
“陈锋和迪亚波罗对上了！”伊姆帕里斯顿时大吃一惊，海格也惊愕的站了起来，伊姆帕里斯二话不说，直接传送到了人类世界，然后急速的朝着陈锋这边赶了过来。
“陈锋居然能对抗迪亚波罗了？”海格这半天都在研究，已经可以肯定，迪亚波罗的力量绝对超过了陈锋，那最强大的防御结界，虽然轻松一撕就裂开了，就算是陈锋也无法一次性完成这个步骤。
可是迪亚波罗做到了，而且陈锋和迪亚波罗交战的时候，迪亚波罗明显完胜陈锋，现在陈锋却和迪亚波罗对上了。
“对了，是身体，迪亚波罗的身体是刚刚得到手的，所以必须有一个适应期，现在适应期还没过！”
“或许……莉亚的灵魂还没彻底的消失？”海格瞪大了眼睛。
“如果莉亚的灵魂还没彻底消失的话，那或许还有一救！”海格瞬间回到了自己的家中，开始翻阅起了一些古籍，希望能找到一个办法。
“最主要的，就是要从迪亚波罗的体内把莉亚的灵魂给抽离出来，然后封印起来，最后制造一个身体，和佐敦库勒一样的复活！”海格越想越激动，立刻开始寻找抽离灵魂的办法。
而在另外一头，陈锋已经捏碎了石头，伊姆帕里斯必定能赶过来，到时候伊姆帕里斯加上陈锋，留下迪亚波罗还是有希望的。
“吼！”迪亚波罗怒吼一声，瞬间一巴掌拍飞了已经冲上来的阿修罗，阿修罗的血条顿时下降了整整四分之三，吓的陈锋急忙让骷髅祭祀一个群体加血，然后生命骷髅王猛然的一道绿色光线发射，阿修罗的血条立刻就满值了。
“好强大的攻击力！”陈锋顿时暗自吞了一口口水，迪亚波罗虽然此时因为身体的不协调暂时被陈锋压制，可是实际上迪亚波罗的攻击力还是远超陈锋的想法。
“魔神！天神！附体！”忽然阿修罗的身上爆发出来惊人的一幕，只见两个巨大的虚影瞬间出现在了阿修罗的背后，紧接着阿修罗居然扔下了两把刀。
要知道，阿修罗一共有四只手，拿着四把刀，可是如今却扔下了两把，只留下两把，而与此同时，那背后的魔神和天神，居然一瞬间钻入了两把刀内，一个一把。
瞬间，两把刀一把绽放出了刺眼的金光，一把刀却绽放出了黝黑的光芒，仿佛是要吞噬一切一样。
“鬼斩！”阿修罗瞬间消失，只见空气中留下了一道交叉的X形光线，那两到光线的交叉点，赫然就是在迪亚波罗的身上。
“吼！”迪亚波罗惨叫了一声，胸口骤然间一个巨大的X出现，紧接着鲜血直接喷了出来。
“得手了！”陈锋顿时一阵激动，瞬间解散了阿修罗，那一招消耗阿修罗99%的生命值和全部的力量使用出来，瞬间产生数千倍的伤害，而且两招一起，能量相克，那数千倍的伤害，瞬间暴涨到了数万倍。
“吼！”迪亚波罗痛苦了吼叫了起来，身上大量的鲜血喷了出来，与此同时野蛮人莫克和圣骑士伊泽克瞬间来到了迪亚波罗的身边，一个巨大的盾牌狠狠的砸在了迪亚波罗的脑袋上，而野蛮人莫克的大斧头，狠狠的切下了迪亚波罗的一根尖刺。
“吼！滚！你们这些蝼蚁！”迪亚波罗真的愤怒了，身上骤然间无数的火圈疯狂的爆炸出来，一瞬间四面八方都充满了迪亚波罗的火环。
“火焰对我无效！”陈锋冷笑一声，一招手，所有骷髅的身上顿时泛起了一阵红光，而那火焰遇到那红光，居然避让三舍。
“该死的火焰骷髅王！”迪亚波罗立刻就知道，自己的火焰在火焰骷髅王面前真的什么都不是，立刻一怒，手中鲜红色的雷霆出现，陈锋顿时惊呼一声。
“地狱闪电！”无尽的闪电从迪亚波罗的口中爆发了出来，陈锋立刻解散了“所有”骷髅，一瞬间只剩下陈锋“一个人”。
“哈哈哈！”迪亚波罗顿时大笑，他可是精通闪电和火焰的，火焰没效果，那自然是闪电最牛逼了，陈锋的骷髅一下子就被迪亚波罗给逼退了。
“哼！”陈锋却笑了出来，因为战争比蒙，已经就在迪亚波罗的身边了。
“吼！”迪亚波罗惊愕的看着自己身边出现的战争比蒙，只见巨大的战争比蒙瞬间出现，手掌狠狠的拍了下去，迪亚波罗举手一个格挡，可是战争比蒙的力量是迪亚波罗这个身体和灵魂都还没融合的人可以抵挡的么？
“咔嚓！”只听见清脆的响声，迪亚波罗的手臂一下子就被折断了，迪亚波罗愕然的瞪大了眼睛，它还有点没反应过来。
“吼！”战争比蒙宛如猩猩一样怒吼了一声，瞬间抓住了迪亚波罗的腰部，陈锋一愣，然后长大嘴巴，只见迪亚波罗被战争比蒙瞬间举过头顶，然后脑袋朝下。
“轰！”
“嘶！”陈锋倒吸一口冷气，这个战争比蒙，这一次也太霸道了，刚才那一招，貌似好像只有在自由格斗里头才能看到……
“这家伙真的太变态了！”迪亚波罗的脑袋被重重的塞入了沙漠当中，陈锋摇摇头，战争比蒙还没玩够呢，一把抓住了迪亚波罗的尾巴，居然宛如拔萝卜一样的把迪亚波罗给拔了出来。
然后……一通乱砸……
“放开我，你这只该死的猩猩！”迪亚波罗愤怒的怒吼着，可是每一次回答他的就是和地面做一次最亲密的接触。
迪亚波罗就仿佛是一根棍子一样被砸来砸去，愣是把迪亚波罗给砸的七窍流血，可是迪亚波罗却只是轻微的反抗而已。
“不好，被砸了，该死，他的灵魂和身体的融合度更高了！”陈锋惊呼了一声，只听见迪亚波罗一阵大笑。
“我还得感谢你啊，陈锋，没想到你的攻击，居然让我的灵魂和身体的融合度更高了，现在的你，已经完全不是我的对手了！”
“滚开！”
迪亚波罗猛然的回头，一伸手，那断裂的手臂和被切下来的手指瞬间恢复，紧接着只感觉整个空气一阵震动，可怜的战争比蒙笔直的倒飞了出去。
“我去！”陈锋再次召唤出了所有骷髅，只见龙龟怒吼一声，浑身金光乍现，冲了上去，巨大的龙龟宛如一个小岛一样，冲向了迪亚波罗，迪亚波罗也立刻严肃了起来。
“吼！”龙龟怒吼了一声，只见脚底下瞬间金光璀璨，没多久，陈锋看到了让人流口水的一幕，地面上的砂子赫然融合在了一起。
“好多金子……”陈锋留着口水，地上的沙子居然全部变成了金子，此时陈锋看向龙龟已经不是一个牛逼的骷髅了。
而是一个非常牛逼的骷髅！

第911章 大战迪亚波罗（二）宇宙战争！

黄金龙龟居然一出场，就瞬间把整个地面都变成了黄金，真不愧是黄金骷髅的军团长，这一招放在地球，世界首富算个鸟，什么财团算个蛋。

龙龟的招式也让迪亚波罗开始警觉了起来，方圆数百千米都不断的变成黄金，显然迪亚波罗也开始担心了，龙龟给它的压力太大了。

龙龟，战斗力虽然不如布尔凯索，可是实际上龙龟是想要俘虏了布尔凯索，所以不敢下死手，而布尔凯索没这么想法，自然是全力战斗。

如果真的开战，龙龟靠着自己无敌的防御力，基本上还是打的过布尔凯索的，最多是时间长一点而已。

这一次龙龟亲自出马，布尔凯索也准备偷偷过去，一个最强防御，一个最强进攻，两者一旦合二为一，那战斗力必然突破天际。

“轰！”迪亚波罗率先展开攻击，一连串的闪电瞬间扫过了大地，整个地面顿时飞沙走石，无数的石头疯狂的朝着四面八方砸了过去，那闪电宛如高压水枪一样，瞬间让大地裂开了一条大缝隙。

而那缝隙的道路上，赫然就是龙龟，可是龙龟却不屑的一笑，看着迪亚波罗，那没有任何肉的骷髅脚狠狠的在地上一跺。

顿时大地上骤然间无数的岩层开始变动，没一会儿龙龟的面前出现了无数厚厚的岩层，那闪电威力虽然大，但是最多穿都地面上百米，可是龙龟所一脚跺出来的岩层，却足足七八百米高，瞬间迪亚波罗就感觉到自己的面前多了一堵不可高攀的墙壁。

但是就算是在高，迪亚波罗也照样得毁掉！

一招手，一个巨大的火球轰然的砸在了那墙壁之上，闪电无法穿透的墙壁顿时骤然破碎，龙龟却身上确实金光一闪，龙龟的龟壳上，居然燃烧起了一团火焰。

“这个动作好眼熟啊！”陈锋忽然一愣，背上展开的攻击？

“烈焰之光！”只见龙龟怒吼一声，背上骤然间绽放出宛如太阳一样的刺眼光芒，紧接着一道光束笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。

“我日，妙蛙花的阳光烈焰？什么狗屁烈焰之光！”作为一个标准的地球少年，陈锋自然是口袋妖怪的崇拜者，当然仅仅是小时候，基于后面的序曲太过于坑爹，名侦探柯南这小子都从小学一年级升小学二年级了。

口袋妖怪那主角，该死的小智依然是十岁，莫非这家伙要夺走永远正太的光荣宝座？

龙龟的“烈焰之光”陈锋之所以觉得像，那就是当初看动画片的时候，草系的神奇宝贝的超级绝招，阳光烈焰啊。

“轰！”巨大的光束整整数百米粗，那一炮轰过去果然是惊天动地，整个地面瞬间凹陷，巨大的能量冲击在沙漠里赫然开辟了一道深谷，深达数千米。

而且那光束还无比的快速，迪亚波罗完全躲不过，瞬间被轰到，紧接着笔直的朝着天边轰了过去，不一会儿就被轰的看不见了。

“我擦，这怎么打？”迪亚波罗居然被轰的消失在了天边，这可不是神奇宝贝啊，这里是暗黑之骷髅王啊，不带这么完的，迪亚波罗不是火箭队啊，没有“好讨厌的感觉！”

不过下一秒，一道巨大无比的闪电从天而降，瞬间吞没了陈锋的所在位置，陈锋被吓了一大跳，好在龙龟和陈锋背后的几个虚影都早有准备，瞬间展开防御。

“该死，这么高的地方居然都能攻击？”陈锋顿时大为吃惊。

“主人，他已经出了这个星球了！”龙龟忽然说道，陈锋顿时愕然，出了这个星球，那龙龟的意思是，龙龟他一个阳光烈焰，把迪亚波罗给打出人类星球了？

貌似有点变态吧，这是什么牌子的助推器？

鲜红色的闪电宛如末日一般的降临，无数的闪电狠狠的击中龙龟所召唤出来的岩石，那岩石宛如纸片一样的不堪一击。

“哼！”龙龟不屑的一笑，忽然眼中光芒一闪，只见无数的岩石瞬间变成了金子，然后整个地面也瞬间变成了金子，再然后……

“金砖是可以导电的！”陈锋看着地面疯狂闪烁着电光，那闪电居然全部都给导入了地底下，陈锋一阵无语，龙龟居然还这么聪明？

大家都知道金子是导电的，而龙龟所创造出来的金块，含金量超高，一般如果金矿，会因为含金量不高的而无法导电，但是陈锋的龙龟，那含金量接近90%。

如果这样都不能导电，那这世界上就没什么东西可以导电了。

陈锋精神力探测了一下，那千米以下的沙层全部都变成了玻璃，原来玻璃是这么制作而成的啊，陈锋恍然大悟。

陈锋是听说过闪电可以把砂子变成玻璃，但是从未见过，这一次算是开眼界了，不过这个开眼界只能算是附带的，对于龙龟的机智反应，陈锋也是无比的惊讶。

“主人，我们追上去！”龙龟忽然对着陈锋说道，陈锋一愣，追上去，追去什么地方啊？

“我们离开这个星球战斗，你以为迪亚波罗真的就这么弱么，只是我们的战斗力太强了，如果太过分，人类世界必定山崩地裂，最后爆炸都有可能！”龙龟对着陈锋说道，陈锋顿时瞪大了双眼。

“的确，在星球内已经让我们感觉到束缚了，我们最好到宇宙中战斗，您现在已经是骷髅王了，不必担心寒冷和呼吸！”布尔凯索对着陈锋说道，陈锋顿时愕然。

“莫非你们以前都是在宇宙当中战斗的？”陈锋愕然的问道。

“那是当然，任何一个星球都无法让我们发挥出真正的力量，你看最弱的火焰骨龙，如果他全力战斗，移山填海那是小事儿，圣光独角兽的一道最强圣光，甚至可以贯穿整个星球！”

“龙龟就更不用说了，如果全力爆发，星球三分之一最少也会被变成黄金，布尔凯索一个雷霆风暴下来，整个星球能偏离了原来的轨迹！”

“战争比蒙可以在五分钟内拆掉一个星球，你以为骷髅王就真的这么弱么？只要到了宇宙当中，你就知道了！”龙龟笑着看着陈锋，陈锋还是一脸的茫然。

瞬间飓风出现，陈锋带着自己的骷髅们缓缓的升空，慢慢的陈锋朝着天上飞去，不一会儿距离地面越来越远了。

地球的天，有1200千米高，也就是1200公里，而在庇护所世界那就更远了，足足三千多公里。

陈锋一路飞，一路感觉自己的力量，他惊愕的发现，自己距离地面越来越高，力量反而越来越充足了，那一百点的疾风之能，居然在不断的增加？

“怎么会这样？”陈锋愕然的问道，不过没人回答陈锋，龙龟等人正宛如激光对轰一样，不断的抵消掉迪亚波罗的进攻。

迪亚波罗飞在宇宙当中，看着陈锋缓缓的出现，终于可以防守大战了，但是一想到陈锋的那些骷髅和陈锋也可以放手大战，顿时没有来的一阵担心。

万一打不过得怎么？

“不能让它们上来！”迪亚波罗一咬牙，无数的攻击疯狂的朝着陈锋攻击了过去，可是陈锋的身边防御重重啊，没一会儿攻击全部被挡了下来，而当陈锋真正来到宇宙的那一刹那。

只感觉到无尽的力量涌入自己的体内，陈锋顿时愕然的瞪大了双眼，体内的生命之能疾风之能火焰之能，正在呈现一个井喷的状态，疯狂的增加数量。

一百，两百，三百，五百！

足足到了一万点，这才停了下来，陈锋愕然的感受着自己体内的力量。

“哈哈哈，主人，这一下明白了吧？法则的力量是要在宇宙内才能真正的体现出来的，在人类世界，元素稀少，你的力量不能得到真正的发挥！”

“而在宇宙当中，任何一个角落都有法则的力量支撑着，所以你以前紧巴巴的日子再也不用过了，在宇宙当中，你的力量就相当于是无限的！”龙龟对着陈锋大笑着说道。

陈锋立刻举起手，只见一个巨大的火球立刻出现，紧接着陈锋疯狂的输入火焰之能，炎帝在陈锋的手中从三米，疯狂的扩张到了几百米，最后足足五千米的半径，这才停了下来。

而陈锋愕然的感受着自己体内的力量，五千米的炎帝，消耗陈锋足足六千点的火焰之能，可是陈锋仅仅一愣神的功夫，已经恢复了三百多点的火焰之能了。

在宇宙中，能量居然真的是无限的？

“哈哈哈，迪亚波罗，今天看你还不死！”陈锋终于兴奋了起来，疯狂的大笑着，瞬间巨大的炎帝朝着迪亚波罗笔直的投掷了过去，背后猛然的疾风骷髅王的力量爆炸，整个火球的移动速度瞬间加速，笔直的朝着迪亚波罗撞了过去。

“哼，不过是力量增强了而已，谁胜谁负还不一定呢，今天我一定要杀了你，免得你再坏我好事！”迪亚波罗愤怒的说道，瞬间巨大的嘴巴张开怒吼，只见背后猛然一个巨大的虚影出现。

浑身漆黑，无比强壮的身子，赫然是超级暗黑破坏神的样子。

“恐惧吞噬！”

第912章 大战迪亚波罗（三）黑暗灵魂石出世！

陈锋此时自然无比的激动，那巨大的火球宛如炮弹一样的冲向了迪亚波罗，迪亚波罗怒吼一声，可是抵挡却不是那么简单的。
那个炎帝的威力无比惊人，温度早已经超过了十万度，虽然火焰的颜色还是橘黄色，可是迪亚波罗却知道，这个颜色绝对不代表这个火球的弱小。
反而是无比的强大。
“该死的陈锋！”迪亚波罗怒吼一声，背后巨大的超级暗黑破坏神忽然张开了嘴巴，紧接着一股旋风疯狂的从嘴巴内席卷了起来，那火球赫然间被旋风给卷了过去。
然后陈锋只看到，整个火球居然慢慢的开始被剥离了开来，就好像是春天到了，雪人融化了一样，不一会儿整个火球的体积居然小了许多，而紧接着超级暗黑破坏神一张嘴，居然一口吞下了整个炎帝。
“我去，这家伙不怕烧心啊？”陈锋怪叫一声，心中却是一发狠，双手一抬，只见听见一声闷响，紧接着超级暗黑破坏神的肚子就好像是动画片里吃了炸弹的人物一样，瞬间变得格外的巨大。
但是随着无数的烟雾吐了出来，陈锋傻眼了，超级暗黑破坏神的那个虚影，居然硬是把6000点火焰之能的炎帝给吃了？
难怪迪亚波罗对陈锋这么的放心，尼玛在人类世界，60点火焰之能的炎帝对陈锋来说都已经算是奢侈品了。
但是却没想到，足足六千点的火焰之能，居然愣是没把迪亚波罗给怎么着，反而迪亚波罗还利用陈锋的火焰之能开始反击了。
“轰！”只见迪亚波罗一张嘴，一道巨大的光束从嘴巴中喷了出来，陈锋顿时吓了一大跳，那光柱内的力量陈锋的熟悉，赫然是火焰之能。
“该死，迪亚波罗居然可以转换我的力量！”陈锋没想到的是，超级暗黑破坏神的力量可以吞噬其他的力量，从而转为自己使用，所以足足六千点的火焰之能被迪亚波罗吞噬，虽然有损耗，但是迪亚波罗刚才那一口当中，最少蕴含了一千多点的火焰之能。
不过既然是战斗，陈锋怎么会害怕呢，一伸手，无数的狂风瞬间席卷，足足三千点的疾风之能出现，在宇宙当中形成了一道巨大的龙卷风， 那火焰瞬间被龙卷风所席卷，光束瞬间变成火焰，缠绕着龙卷风飞了起来。
“该死，忘记了虽然是光束，但是却还是火焰形态的！”其实，迪亚波罗喷出来的还是火焰，只不过聚焦起来之后，看起来像是光束。
宇宙中的大战，让整个战斗变得无比的华丽，陈锋一伸手，龙卷风瞬间扩散，然后再出注入整整三千点的疾风之能和两千点的火焰之能，一瞬间，整个火焰龙卷风变得更加巨大了。
“去！”陈锋一推，只见整个火龙卷风直接朝着迪亚波罗冲了过去，而就在同时，陈锋的几个骷髅也终于展开了攻击。
火焰骨龙率先开始，一口惊人的金色龙息瞬间喷在了陈锋的龙卷风之上，顿时整个龙卷风瞬间绽放出了刺眼的金光，疾风魔鹰翅膀一扇动，整个龙卷风变得更加巨大。
冰山雪人没有参与，而是瞄准了迪亚波罗，手中瞬间凝聚出了无数的冰锥，笔直的朝着迪亚波罗扔了过去，虽然说是冰锥，可是各个长达数百米，看起来仿佛是巨大的冰柱一样。
而圣光独角兽自然不会看着陈锋等人唱戏，也瞬间展开了惊人的攻势，一扭头，无数的白色光芒瞬间从天而降，笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。
龙龟也是一声怒吼，只见虚空当中一根根金色的长矛瞬间凝聚而成，铺天盖地的朝着迪亚波罗冲了过去。
“你以为你人多，我就真的怕了你吗？”迪亚波罗怒吼一声，瞬间超级暗黑破坏神再次出现，那漆黑的爪子在天空中狠狠一个扫荡，只见那冰锥和黄金长矛全部破碎了。
然后超级暗黑破坏神身上骤然间绽放出了无尽的黑色光芒，顿时所有的圣光瞬间被黑色光芒所吞噬。
“该死，是黑暗本源！”龙龟顿时惊呼一声，但是却也不害怕，只见居然在虚空当中一跺脚，整个世界瞬间被金光所笼罩。
“黄金领域！”龙龟怒吼了一声，一瞬间从龙龟的脚下开始，朝着朝着四面八方所笼罩了出去，所有被笼罩的区域内，都变成了金灿灿的黄金色。
黄金领域，龙龟真正强大的大招，张开黄金领域之后，龙龟的战斗力最少上升一倍。
“领域？对啊，我也可以使用领域了，领域需要90点能量，我一直没敢使用，现在可以试试了！”陈锋立刻惊呼一声。
“等下，我的领域内你先不使用其他的领域，免得有冲突！”龙龟立刻告诉陈锋，领域这东西一旦张开两个，必定冲突。
黄金领域瞬间张开，只见整个宇宙仿佛变成了黄金宫殿一般，迪亚波罗迅速的站立在了黄金领域所产生的地面上，顿时感觉自己的力量居然不断的被接触到的黄金所吸收。
虽然非常的稀少，但是也架不住迪亚波罗体型巨大啊。
“该死的乌龟！”迪亚波罗愤怒的怒吼了一声，瞬间手中出现了一个闪耀的光点，紧接着一道漆黑的光束瞬间出现，急速的切割过了整个黄金领域。
只听见一声“咔嚓”，整个黄金宫殿居然被切成了两半，刚才的那一道光线，就仿佛是激光一样，瞬间就切开了领域。
“如果领域这么容易破损，那就不叫领域了！”龙龟不屑的说道，瞬间整个领域的内部，出现了无数的尖刺，紧接着在龙龟的操作下，整个领域急速的缩小。
一瞬间，一个圆球一样的领域包裹住了迪亚波罗，然后整个领域的内部，全部都是尖锐的倒刺，然后整个领域瞬间缩小。
“吼！”迪亚波罗怒吼惨叫了一声，那无数的尖刺瞬间刺入迪亚波罗的体内，而且开始疯狂的吸收起了迪亚波罗的能量。
“卑微的死灵，居然敢吸收我的力量，我要让你们永远埋在墓地当中！”迪亚波罗无比的愤怒，没想到自己居然中招了，顿时一声怒吼，惊人的力量开始爆发了出来。
“轰！”龙龟踉跄了两下，整个领域居然一瞬间被撑爆了，巨大的超级暗黑破坏神出现在了迪亚波罗的身后，而迪亚波罗的体型，也开始不断的变大，不一会就高达数千米了。
无尽的力量从迪亚波罗的体内散发了出来，惊人的三种原罪在迪亚波罗的身边环绕着。
恐惧，谎言，黑暗！
“该死的陈锋，今天我必定要让你永眠墓地之内！”迪亚波罗愤怒的咆哮了一声，一瞬间三道本源迅速的开始融合，陈锋顿时倒吸一口冷气。
上一次阿兹莫丹两个本源就把陈锋打的欲仙欲死，这一次迪亚波罗更是融合三个本源，尤其是三个本源其中的恐惧和黑暗还是最强大的本源。
一瞬间，三股力量合成一体，陈锋可以清晰的看到迪亚波罗脸上的紧张，这恐怕也是迪亚波罗真正第一次尝试融合三种力量。
“快点攻击，别让他成功了！”陈锋立刻恍然大悟，迪亚波罗丫的就是在用新武器，可是他自己也害怕新武器带来的后果啊。
惊人的力量从那融合当中爆发了出来，巨大的龙卷风在陈锋的操控下终于到达了迪亚波罗的面前，可是迪亚波罗却是露出了笑脸。
“不好！”陈锋暗道一声不好，只见迪亚波罗的手中赫然出现了一个能量球，那三种力量所融合而散发出来，宛如惊天动地一般的能量让陈锋脸色苍白。
“看我怎么破你的龙卷风！”迪亚波罗冷笑一声，轻飘飘的扔出了那手中的能量球，只见能量球迅速的没入了龙卷风内。
下一秒，一阵急促的闪光爆发了出来，整个世界瞬间笼罩在了那闪光内，惊人的爆炸在宇宙当中爆发了出来，那无比恐怖的力量瞬间扫荡到了陈锋和陈锋所有骷髅的身上。
“哇！”陈锋只感觉那一个爆炸把自己的五脏六腑都给震碎了一样，强忍着惊恐的剧痛，陈锋吐出一口血，生命力量迅速的蔓延出来，包裹住自己和自己的骷髅。
而那惊人的爆炸带来了惊人的冲击波，直接把陈锋给吹飞了出去，忽然陈锋感觉自己的背后一阵引力传来，陈锋愕然的转身，只见一个星球居然出现在了自己的背后。
“月亮？”陈锋愕然的看着迪亚波罗，没想到迪亚波罗的一招，居然把陈锋给打到月亮上来了。
“好恐怖的爆炸！”陈锋顿时倒吸一口冷气，陈锋之所以远离星球，就是害怕自己的攻击波及到人类世界。
但是毕竟飞出人类世界没多少距离，可是居然被一个爆炸给炸到了月亮上来，陈锋顿时一阵不可思议，忽然陈锋的脑海里一阵跳动，敏锐的陈锋瞬间发现了一个让他惊喜的东西。
月亮上有骷髅王？
“哈哈哈哈，终于让我等到了，终于让我等到了！”
忽然，一阵狂笑宛如冲击波一样的波及到了陈锋的身边，陈锋愕然的看着迪亚波罗，顿时不可思议的瞪大了双眼。
只见佐敦库勒站在迪亚波罗的身边，而一枚黑色的水晶，正被迪亚波罗拿在手中，陈锋顿时满脸苍白。
“黑色灵魂之石！”

第913章 大战迪亚波罗（四）一切都结束了

陈锋的脸色铁青，完全没想到迪亚波罗居然把黑色灵魂之石都拿在了手中，陈锋愤怒的看着佐敦库勒。
“你不是一直为了人类的封印而努力么，你的目标不是为了让全人类都进化成耐法兰么，为什么？为什么要把黑色灵魂之石给他？”陈锋愤怒的咆哮着，那声音经过疾风骷髅王的传播，传入了佐敦库勒和迪亚波罗的耳中。
“呵呵，为了人类的封印？没错，我当年的想法就是为了制造出黑色灵魂之石，然后开启人类最深处的封印，从而让全人类都变成耐法兰，可是你看到结果了没有？”
“结果就是我被人类了，被我最亲密的朋友给杀了，然后封印在了一个盒子里，整整数十万年！”
“你想过我没有？我可是为了人类啊，可是人类却把我给封印了起来，我无法原谅这样的背叛，这样的背叛对我来说，绝对无法原谅！”佐敦库勒疯狂的说道，陈锋的脸色顿时苍白。
“那你 也不能给迪亚波罗，难道你不知道，你把东西给了迪亚波罗之后，迪亚波罗会变成什么样子么？到时候还有办法让人类活下来吗？”陈锋愤怒的吼叫着，可是佐敦库勒却冷笑一声。
“人类？我已经不是人类了，人类和我，又有什么关系呢？”佐敦库勒不屑的说道。
“说的没错，从今天开始，他就不再是人类了，他会是死灵！”迪亚波罗顿时笑着说道，佐敦库勒的脸色顿时大变，忽然一道红光，迪亚波罗瞬间缩小，尖锐的爪子瞬间穿透了佐敦库勒的身子。
“你……”佐敦库勒不可思议的看着迪亚波罗，迪亚波罗冷笑了一声。
“你居然杀我？”佐敦库勒瞪大双眼，那琥珀色的双眼里充满了不可思议，迪亚波罗居然不守承诺，居然当场杀了他？
“迪亚波罗，你答应了这个白痴什么东西？”陈锋却是笑了起来，却笑得那么凄凉，一个自作自受的白痴，现在却转眼被人背叛，这样的傻蛋，却害了整个世界。
“很简单，我答应他，我融合黑色灵魂之石之后，就开放他的封印，让他成为耐法兰，然后把人类世界交给他管理，这个笨蛋居然还真的信了？不得不说，陈锋，你这一辈子，就失算在了这个家伙的愚蠢里头！”迪亚波罗大笑着说道，手中光芒一闪，佐敦库勒的整个身子瞬间爆炸了开来。
“没想到啊，没想到啊，机关算尽，居然是一个白痴害了全世界！迪亚波罗，你真的要对人类世界下手？”陈锋看着迪亚波罗问道。
“你是再向我示弱么？说真的，佐敦库勒这种货色我真的看不上眼，但是对你，我是绝对的真诚，只要你转入我的门下，人类世界我照样给你管理，人类现在是什么样子，还是什么样子！”
“你们要杀恶魔，你们要崛起，都可以，无所谓，只有一个条件，我会修复世界之石……”迪亚波罗笑着看着陈锋，陈锋却是一脸的苦笑。
“别人不知道，我可不是笨蛋，世界之石的作用一来是保护庇护所，第二个却是封印人类强大到你们都要害怕的天赋，你修复了世界之石，那就是等于再度封印了人类的力量！”
“然后你找一群堕落者，解开他们的封印，培养成一群堪比布尔凯索，甚至比布尔凯索还要强大的堕落者来控制人类！”
“那人类是什么？你圈养的牲畜？”陈锋苦笑着摇头，心中一阵阵的绝望。
陈锋真的绝望了，迪亚波罗手中的黑色灵魂之石不用看都知道了，那一定是真的，迪亚波罗居然能够拿着灵魂之石，很显然迪亚波罗的肉体，现在还是莉亚的，所以不受到灵魂之石的攻击。
“哈哈哈哈，你很聪明，陈锋，你真的很聪明，你的聪明让我害怕，因为你的聪明，你三番四次的把我都逼到了绝路，但是你却聪明反被聪明误啊！”
“我的这一切计划，已经部署了几千万年，为的就是拿到黑色灵魂之石的这一刻！”迪亚波罗缓缓的举起了手中的黑色黑色灵魂之石。
“接下来，我就让你看看，传说中黑色灵魂之石真正的作用！”
“哈哈哈，苏醒吧，黑色灵魂之石！”迪亚波罗一声怒吼，只见手中的黑色灵魂之石一瞬间绽放出了无与伦比的黑色光芒，那光芒瞬间以一个光速都要甘拜下风的速度，急速的朝着四面八方的扩散了出去。
忽然，迪亚波罗的体内一阵哀嚎传来，只见一个灵魂瞬间出现在了迪亚波罗的身前，陈锋顿时睁大了眼睛，那灵魂赫然是谎言之王。
“贝利亚！”贝利亚被黑色灵魂之石从迪亚波罗的体内拉扯了出来，瞬间惨叫着进入了那黑色灵魂之石，而不一会儿，又一个惨叫着的灵魂出现了。
“墨菲斯托！”
紧接着，更多的灵魂一个个的朝着灵魂之石聚拢了过来。
“安达利尔！”
“督瑞尔！”
“阿兹莫丹！”
“巴尔……”
“原来是你杀了巴尔，拿走了巴尔的灵魂之石！”陈锋瞪大双眼，而在这个时候，地狱七大魔王当中的六个的灵魂，已经全部进入了那黑色灵魂之石内。
“哈哈哈，没错，我接着莉亚的身体，来到了凯恩的身边，而凯恩更是被至恶，也就是你们口中的超级暗黑破坏神所附体！”
“我们两个一起来到了世界之石，至恶亲自出手击杀了那一对野蛮人夫妇，然后我们毁灭了巴尔的灵魂之石！”
“最后，我们躲在世界之石内，和世界之石基本融化，你们以为为什么世界之石会破碎？那是因为我们把那些不服从我们，无法和我们融合的世界之石给彻底的毁灭了！”
“如今，我又和至恶融合在了一起，我就是全新的迪亚波罗，而现在只剩下最后一步了！”
“那就是黑色灵魂之石！”
“黑色灵魂之石是最大的一块散落在天地之间的世界之石所制作而成的，也就是说，这是世界之石最后的一个部位，只要融合了世界之石，我就得到了传说中创世神阿努的力量！”
“然后融合了地狱的七大魔王的灵魂，我就是塔撒梅特的化身！”
“最后，阿努和塔撒梅特的力量再次融合！”
“我……”
“就是创世神！”
陈锋完全傻了，痴呆的看着迪亚波罗，没想到，他真的没想到，陈锋一直以来都知道迪亚波罗在计划着什么，一直以来都以为是要夺取人类世界和毁灭了天使。
可是却从没想过，迪亚波罗的计划居然如此的波澜壮阔，居然如此的浩瀚，居然如此的宏伟，甚至整整潜伏了近千万年，迪亚波罗走的棋，真的太庞大了，真的太宏伟了。
真的……让陈锋都无法直视！
“这就是你一切的计划？”陈锋看着迪亚波罗，迪亚波罗顿时放声大笑，没有回答陈锋，而是举起手中的灵魂之石，狠狠的插入了自己的脑门上。
一瞬间，一阵刺眼的金光骤然间爆发了出来，无数惊人的冤魂瞬间从四面八方出现，直接融入了迪亚波罗的体内，迪亚波罗疯狂的怒吼着，整个身体开始不断的膨胀了起来。
“该死，攻击，攻击！”陈锋一咬牙，现在只能破釜沉舟了，立刻陈锋涨红了双眼，强制越级召唤，一瞬间13个军团长，第一次被陈锋全部召唤过来。
“给我杀！一定不能让他成功！”陈锋怒吼着，一瞬间陈锋所有的火焰之能和疾风之能全部融合在一起，一道巨大无比的龙卷风笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。
随后，整整一万的生命之能全部化成死亡的力量，笔直的朝着迪亚波罗攻了过去，十三个军团长也二话不说，直接发动自己最强大的攻击，甚至有的还是损己八百的招数。
顿时，漫天的攻击宛如无数的陨石一样砸向了迪亚波罗，而陈锋一下子挖掘出了地上的骷髅王碎片，看也不看的就融合进了自己的身体。
可是就在这个时候，漫天的攻击当中骤然间出现了一条黑线，在五颜六色的光芒当中，那黑色的光线变得无比的耀眼，只见光线瞬间在天空中“轻轻”的滑动了几下，一瞬间漫天的攻击，瞬间轰然爆炸。
一瞬间，无比惊人的爆炸仿佛是一个星球被毁灭了一样，那黑色的光线瞬间划过陈锋所在的地方，陈锋愕然的看着整个月亮一下子就被切成了两半，随后……
“轰！”月球居然爆炸了！
恐怖的爆炸带着陈锋丝毫无法反抗的力量朝着陈锋扑了过来，那惊人的爆炸一瞬间就吞没了陈锋，而陈锋的气息，一瞬间消失在了天地之间。
陈锋死了？
“哈哈哈！”一阵疯狂的笑声从天地之间传来，之前迪亚波罗一伸手，那星球爆炸的力量居然瞬间被抑制住了，随后整个星球急速的收缩，居然下一秒，瞬间恢复到了没有损坏前的样子。
“死了？哼，算了，死了就死了吧！”迪亚波罗缓缓的缩小了身子，看着月球上没有陈锋丝毫的气息，顿时冷笑一声，然后一转头，看向了地狱。
“群魔堡垒，是时候该结束了！”

第914章 陈锋死了！

伊姆帕里斯总感觉今天心神不宁，一想到陈锋的紧急求救，伊姆帕里斯就是一阵担心，但是虽然光速很快，可是等到达那墓穴的时候，陈锋和迪亚波罗已经打到了宇宙当中了。

“该死！”看着四周被摧残了无数遍的痕迹，伊姆帕里斯知道这里的战斗是多么的激烈，顿时心中一寒，他真的害怕陈锋出了什么事情，忽然天空中巨响乍现，无数的爆炸开始闪烁着光芒，伊姆帕里斯瞬间朝着天空中飞了过去。

可是无数残留的能量却让伊姆帕里斯无法元素化，那残留的能量当中赫然有原罪，还有陈锋的各种力量，一时间伊姆帕里斯只能慢慢的飞行上去，可是这样速度却下降了无数倍。

天空中的战斗越来越激烈了，伊姆帕里斯光看声音和爆炸就知道是多么的惨烈了，一时间更加担心了，不由自主的稍微元素化了一点，急忙飞了上去。

可是忽然间，只见整个月球轰然爆炸了开来，一股无比惊人的冲击波瞬间席卷了整个星球，一瞬间伊姆帕里斯不可思议的瞪大了眼睛，因为在那星球爆炸的一刹那，陈锋的气息居然瞬间消失了。

“陈锋死了？”伊姆帕里斯愕然的看着天空，心中忽然没由来的一个念头，可是陈锋立刻摇摇头，这不可能，这不可能，陈锋可是融合了三个骷髅王，怎么可能轻易的就死了呢？

迪亚波罗虽然强悍，但是陈锋自保肯定没问题的，陈锋的气息怎么消失了呢？

伊姆帕里斯惊恐，急速的朝着天空中飞了过去，终于进入了宇宙当中，只见那月球忽然间又再次合拢了，迪亚波罗居然让一个已经爆炸了的星球再次合拢？

“这是什么力量？”伊姆帕里斯愕然的看着迪亚波罗，一个已经爆炸了的星球，居然在迪亚波罗一招手下，就再次合拢了起来，仿佛是镜头回放一样，那些爆炸开来的火焰和碎石，一瞬间全部缩了回去。

“哟，伊姆帕里斯！”迪亚波罗看到了伊姆帕里斯，顿时亲热的一笑，忽然身上光芒不断的闪烁了起来，居然一瞬间变成了莉亚的样子。

“不许变成莉亚的样子，你这个该死的恶魔！”伊姆帕里斯愤怒的咆哮了一声。

“嗯？这个身体不好么？为什么不许，你看看，多么滑嫩的肌肤啊，多么美丽的脸庞啊，要不要看看我的身体啊？”莉亚笑着说道，可是伊姆帕里斯知道，那是迪亚波罗。

“迪亚波罗，陈锋呢？陈锋到底怎么了？”伊姆帕里斯问道，迪亚波罗忽然一笑。

“和你想的一样，伊姆帕里斯，可怜的陈锋啊……已经死了！”迪亚波罗忽然脸色狰狞的笑了起来，伊姆帕里斯顿时如同雷击，愕然的看着迪亚波罗。

“不可能，你说谎，陈锋就算不是你的对手，但是怎么可能轻易的就死了呢？一定是逃走了，陈锋一定逃走了！”伊姆帕里斯大声的喊道，却又仿佛是自言自语的安慰。

“哈哈哈哈，逃走了？你认为他能逃到什么地方去？以他的实力，要逃走一开始我还真的没办法，可是现在他已经完全逃不出我的手掌心了，就算是骷髅王那又如何？我已经融合了黑色灵魂之石，整个宇宙如今都在我的掌握之中了！”迪亚波罗大笑着说道，伊姆帕里斯不可思议的看着迪亚波罗。

“黑暗灵魂之石？这不可能……”

“伊姆帕里斯，这天底下没有什么不可能的，融合了黑暗灵魂之石，你那可怜的人类朋友陈锋，就活生生的被这个星球的爆炸给炸死了，如今我已经初步掌握了时间的力量，我已经是掌握这个宇宙了！”迪亚波罗大笑着说道。

伊姆帕里斯的脸色无比的难看，甚至可以用死灰来形容，迪亚波罗真的融合了黑色灵魂之石，那这一次人类和天使就真的只有死路一条了。

“陈锋已经死了！”迪亚波罗大笑着说道，然后狰狞的看着伊姆帕里斯：“那你还在等什么？伊姆帕里斯，下去陪他吧！”

迪亚波罗瞬间冲了上去，伊姆帕里斯立刻怒吼一声，心中的恐惧和不甘瞬间化成了惊天的愤怒，手中的圣枪骤然间绽放出了无尽的火焰和光芒。

“没用的！”可是耳边，却传来了迪亚波罗一声不屑！

“咔嚓！”只见迪亚波罗的手臂上忽然伸出了一连刀刃，那刀刃瞬间和伊姆帕里斯的圣枪接触在了一起，圣枪横着抵挡，可是随着那清脆的声音，那圣枪居然被折断了。

“不可能！”伊姆帕里斯疯狂的怒吼了一声，这不可能，这不可能，居然一瞬间自己的圣枪居然就被折断了，那可是圣枪啊，地狱，天堂和人类世界，三个世界内最坚固的材料所锻造而成的。

可是却被迪亚波罗一招给灭了。

“没什么不可能的，我就是这个宇宙的主人，在这个宇宙内，我才是真正的主宰！”迪亚波罗大笑着，狠狠的一拳头轰在了伊姆帕里斯的身上，伊姆帕里斯顿时直接口吐金色鲜血，整个身子倒飞了出去。

“这不可能……”伊姆帕里斯还活在幻想里头，可是所有的一切都是那么的悲剧，伊姆帕里斯输了，仅仅一招就落败了。

“不行，我不能死，我要保护高阶天堂，我要保护群魔堡垒，我要保护人类世界，我不能这么死，圣灵燃烧！”伊姆帕里斯忽然怒吼一声，身上骤然间冒出了一阵金灿灿的火焰。

“哦？燃烧身体和灵魂么？”迪亚波罗不屑的看了一眼伊姆帕里斯，可是下一秒迪亚波罗却愣住了，那伊姆帕里斯居然没有战斗，反而是抓起自己的武器，直接逃走了。

“该死的爬虫！”迪亚波罗一愣神的功夫，伊姆帕里斯已经完全消失了。

“哼，十倍的光速，要不是我的身体还没彻底融合，十倍光速又能怎么样？”迪亚波罗心中不忿，但是追不上还是一点办法都没有，不过迪亚波罗又笑了起来。

“陈锋死亡的消息一旦传递到人类世界，那能够造成多少恐惧？”迪亚波罗笑了，作为恐惧魔王，恐惧还是迪亚波罗最喜欢的本源，他已经没有必要小心翼翼了，在这个宇宙当中，除非是龙族全部出现，不然再也没有什么可以阻拦它的脚步了。

“龙族？哼，现在以我的实力， 他们就算是来了，也不能战胜我！”迪亚波罗心中轻微不屑，龙族虽然强大，可是对于融合了阿努和塔萨梅特力量的迪亚波罗来说，已经有些不够看了。

迪亚波罗朝着虚空中不屑的撇撇嘴，空间一个撕裂，瞬间回到了地狱当中，看了一眼远处的群魔堡垒，暂时还没心情去进攻，准备了无数年的日子就要到来了，迪亚波罗居然有点无法下手的感觉。

就好像是知道一个玩具已经到了最后的关头了一样，显然是有点不舍的了。

“你……你成功了？”莉莉丝惊愕的看着迪亚波罗，迪亚波罗不屑的一笑，这个女人，本质十分邪恶，两面三刀，要不是迪亚波罗需要手下，莉莉丝早就死了几万次了。

“没错，我成功了！”不过莉莉丝的惊讶也让迪亚波罗十分的受用，没想到终于成功了，努力了无数年，总算是成功了。

“这怎么可能……不对，我说的是这太好了，真的太好了，太让人激动了，我们什么时候攻打群魔堡垒？有您在，我们完全可以攻入天堂！”莉莉丝激动的说道。

“哼，天堂，太简单了，伊姆帕里斯已经被我打成了重伤，人类的陈锋更是已经被我杀了，现在整个宇宙能阻挡我的只有龙族，但是龙族是绝对不会参与到这个宇宙当中来的！”

“等我闭关半年，半年之后，在进攻也不迟，到时候就算是龙族最古老的族长亲自到来，我也可以轻松战胜！”迪亚波罗笑着说道，然胡缓缓的回到了自己的房中，开始闭关。

莉莉丝眼中光芒一闪，不知道再想一些什么，可是最后越想却是脸色越苍白，最后看了一眼迪亚波罗的房间，无奈的叹了一口气，她不敢。

“哼！”迪亚波罗在房间内自然是看的清楚，看着莉莉丝那颇有不甘的眼神，最后还是冷哼了一声，双方都是各有目的的，可是如今迪亚波罗已经完全占据了主导位置，莉莉丝的实力就算是再强大，在迪亚波罗面前照样只有死路一条。

莉莉丝的任何诡计，都已经无法达成了。

“开始融合吧，只要把身体和灵魂彻底的融合了，我就是这个宇宙真正的主宰了！”

“我双眼，可以看到宇宙任何一个角落，我的灵魂，可以彻底的融入整个宇宙，永生不死，我的力量，可以调动空间时间的力量，等我成为真正的宇宙主宰，我就完全可以自由的穿越于时间和空间内，这个宇宙，我就是无敌的存在！”迪亚波罗心中激动，立刻开始了融合闭关。

而与此同时，在群魔堡垒，海格和伊姆帕里斯一连的苍白和绝望。

灭世的灾难，就要降临了。

第915章 众女之战！

而此时，整个人类世界却笼罩在一片阴云里头。
“陈锋大人死了！”
这一个消息经过恶魔的传播，整个人类世界都知道了，朱利安她们更是干脆晕了过去，至今都还没醒过来，几个妻子几乎是一个样子，全部倒在床上，双眼含泪，可是却怎么也叫不醒。
整个学院是陷入了一片哀声当中，无数的人在哭泣着，这一次连朱利安她们都晕了过去，那事实证明陈锋是真的死了，顿时整个世界都陷入了一阵哀痛当中。
无数的职业者愤怒的举起手中的武器，开始疯狂的击杀自己身边的恶魔，他们是陈锋的学生，甚至是陈锋当初亲自带的那一批，可是现在自己的老师却死了，这群学生完全无法接受。
但是七天之后，天使伊姆帕里斯和陈锋的妻子决定举行一个葬礼，这才让所有人都知道，陈锋真的死了。
“妈妈，爸爸真的不会回来了吗？”拉斯马拉着朱利安的手，朱利安的眼泪再次滑落了下去，原本周围强忍着悲痛的人，一瞬间一个个也都哭了出来。
“别说话，在说话，我打你！”忽然，泰瑞娜推了一把拉斯马，然后怒视着拉斯马，显然小丫头要比小小子懂事，可是泰瑞娜的眼睛也是饱含泪水。
她最喜欢陈锋了，每次都会腻在陈锋的怀里，甚至睡觉也要和陈锋一起睡觉，要是爸爸回家了，连妈妈都可以不要，每次都被朱利安笑着叫做“小叛徒”，可是今天，小叛徒的爸爸却不在了。
“哦！”拉斯马有点憨厚，虽然还小，但是却非常听自己妹妹的话，一听妹妹的威胁，顿时点点头，脸色一连的深沉，不知道在想些什么，但是肯定不知道陈锋永远不会回来是什么意思。
这一点，泰瑞娜要比拉斯马成熟的多了。
泰瑞娜一手牵着朱利安，一手牵着小弟弟亚历山大，缓缓的走在路上，他们要前往一个小岛，那个小岛就是陈锋的墓穴……
“妈妈！”看着小岛越来越近，看着那已经崭露头角的陈锋雕像，泰瑞娜的眼泪一下子就掉了下来，抬头看着朱利安，朱利安摸着泰瑞娜的头发。
“泰瑞娜，你记得你爸爸说过的话吗？我们要坚强，不要给你爸爸丢脸！”朱利安强忍着那几乎要晕眩过去的悲痛对着泰瑞娜说道，泰瑞娜咬着牙齿，点点头，亚历山大不解的看着她们，拉斯马则是若有所思。
终于，到达了小岛里头，只见整个岛屿郁郁苍苍，大家都知道陈锋喜欢居住在花草树木多的地方，特地给陈锋的“新家”布置了无数的花草。
而在整个岛屿的最高处，也就是岛屿最中间的小山峰上，一个巨大的雕像矗立在那边，仅仅几天的功夫，陈锋的雕像已经清晰可见了，完全认得出是陈锋的样子了，只是还不够太精细，但是几天的功夫完成到这个地步，可想而知是多少人在努力的结果。
悲痛的道别无需多言，无数的人哭的是死去活来的，最后拉斯马和亚历山大这两个懵懂的孩子，也感受到气氛的不对，开始大哭了起来，陈锋的几个妻子更是悲痛的再次晕厥了过去。
等她们再次醒来，已经是两天之后了，几个女孩子都想就这样躺在床上，甚至还想去追随陈锋，可是一想到那三个孩子，几个妻子居然爆发出了惊人的母爱，居然都再次振作了起来。
“陈锋看到这一幕，会很高兴的，他绝对不希望你们就这样消沉下去！”卡夏看着朱利安等人，顿时强颜一笑，朱利安也是如此，不由分说的开始准备午饭，而其他的几个妻子，打扫的打扫，清洁的清洁，帮忙择菜的就择菜，一时间各个都忙碌了起来。
或许，这样是逃避的最好办法了。
日子一天一天的过去，无数的人从沉痛中苏醒过来，更加发奋的投入到了战斗，随着时间的流逝，陈锋的“死亡”也逐渐被人淡忘甚至忘却，毕竟这是一个世界，没了陈锋，人类照样活着，当然如果迪亚波罗动手了，那就不一定了。
安稳的生活没持续多久，陈锋的死亡让整个地狱再次开始暴动了起来，无数的恶魔开始进攻群魔堡垒，无数的人类立马加入到了群魔堡垒的防御战争当中，惊人的战斗再次开始展开。
这一次，恶魔不再害怕，而人类却充满了愤怒，双方杀的是难舍难分。
整个战场充满了血腥，可是恶魔的巨大数量居然压倒性的胜过了人类，因为无数的沉沦魔当年被陈锋斩杀，导致炮灰数量减少，而远方的还没赶过来，这一次进攻城市的，都是一些中等甚至是高等的恶魔。
人类瞬间兵败如山倒，足足损失了上千人，这才稳定了下来，可是却被恶魔们压着打，无数的天使自然是出来帮忙，可是这一次恶魔却爆发出了惊人的力量，狂热的战斗方式让天使也出现了轻微的损伤。
人类和天使，一度被压着打了。
但是两天之后，整个战场发生了惊人的逆转，只见一个圣骑士站在了人类的最前面，身边足足一千个野蛮人，那一千个野蛮人把那人类圣骑士围在了最中间，然后疯狂的杀入了恶魔大军当中。
所有恶魔惊恐的发现，那一群实力不足90级的野蛮人，居然爆发出来了神级的实力，任何恶魔都是一击必杀，瞬间整个战场开始被清理出了一大块的空地。
紧接着，无数的闪电从天而降，无数飞行的恶魔一瞬间就被闪电击中，甚至连惨叫的机会都没有，就全部毙命了，那闪电就仿佛是阳光一样，肆意的洒落在恶魔大军当中，可是每一束闪电却带走了一只恶魔的生命。
可是恶魔大军也不甘示弱，后来赶过来的恶魔大军当中赫然有两只攻城突击兽，巨大的攻城突击兽在无数的恶魔掩护下终于是来到了城墙边上。
可是就在这个时候，一黑一白，两只巨大的巨熊出现，狠狠两巴掌把两只攻城突击兽都给打蒙了，随后两只巨熊宛如两座小山一样，疯狂的在整个战场上追逐起了攻城突击兽，那攻城突击兽直接被吓尿了，死命的逃跑。
巨熊的出现在此震撼了恶魔大军，然后却惊愕的发现，铺天盖地的乌鸦也加入了战斗，那一只只的乌鸦没有什么实力，可是尖锐的嘴巴却专门叮咬恶魔的眼睛和鼻子等器官，顿时无数的恶魔凄惨的倒地不起，而倒地之后迎接他们的，则是成千上万的狼群。
不过那狼群却是打一枪就走的主儿，对准了恶魔咬一口就消失了，却不是实体狼，而实体的狼却仅仅不到15只，可是每一只都是充满了霸气和惊人的战斗力。
最后，恶魔大军一退再退，居然被几个人的忽然出现给打乱了方阵，不过当精锐的恶魔大军出现的时候，恶魔大军再次反扑了过来，可是这一次，恶魔大军却真正的凄惨了。
只见一个浑身穿着翠绿色套装的人，迅速的冲入到来恶魔大军当中，一把看起来弯曲，可是枪头却笔直的长矛瞬间吸引了所有人的注意，紧接着那人狠狠的投掷出了一把翠绿色的剧毒长矛。
让所有恶魔惊恐的一幕发生了，只见剧毒长矛瞬间一分无数，化成了成百上千的分身，狠狠的冲入了无数恶魔的群内，而那毒雾一瞬间开始爆发了出来，瞬间几乎十分之一的战场上，都弥漫起了绿色的剧毒。
那毒雾的浓度居然把太阳的光线都给遮挡掉了。
惊人的剧毒吞没了无数恶魔的身体，而无数的恶魔惊恐的发现，那剧毒的威力真的太惊人了，实力弱的已经开始浑身被腐蚀了，惨叫着倒在了地上。
“剧毒爆发！”一声清脆的喝声想起，只见无数的剧毒瞬间浓缩，然后轰然的爆炸开来，一瞬间席卷了半个战场，几乎有20亿的恶魔一口气全部被剧毒所笼罩了。
“你们这个该死的恶魔给我听着，这里是我丈夫毕生守护的地方，我绝对不允许你们来践踏这里，再有人赶上前，就别我不客气了！”一声怒吼传遍了整个战场，只见那身穿绿色铠甲的女人英姿飒爽的站在成千上，弯曲的长矛指着前方的恶魔。
没错，这几个人赫然就是陈锋的妻子，在场上唯独莉莉丝没有出现，可是没过多久，只听见一连串的惨叫，在恶魔的大后方，一个此等恶魔的指挥官瞬间遭受到狙杀，那脑袋连三秒钟的时间，就离开了它的身体。
莉莉丝冷着脸拿着那恶魔的脑袋，几个跳跃就冲到恶魔大军当中，骤然间身上一只巨大的凤凰出现，轰然击退了数千个恶魔。
“给我滚！”莉莉丝冷冷的说道。
“小丫头，你有点嚣张了！”就在无数的恶魔打算撤退的时候，天空中骤然间一个巨大的裂缝出现，紧接着一个浑身漆黑的恶魔缓缓的出现在了朱利安等人的面前，朱利安二话不说，一伸手，所有人迅速的撤回到了群魔堡垒当中。
“安达利尔？”艾米丽惊呼了一声，安达利尔不是死了么，骨头都被自己穿在身上了呢？
“ 不不不，可怜的小丫头，你应该叫我一声……祖先！”
“我……叫莉莉丝，人类的先祖！”

第916章 寝室？

所有人类和天使都不可思议的看着眼前和安达利尔长得一模一样的女恶魔，谁也没想到，这个女人居然就是传说中人类的祖先，传说中和天使艾纳利尤斯创造了人类的女恶魔？
“你确定你是莉莉丝？艾纳利尤斯的照片我看过，非常帅气的一个大天使，他怎么能看得上你？”不得不说，艾米丽的毒蛇功夫丝毫不比狄维娜差。
果然，莉莉丝的脸色瞬间变得无比的难看，一脸怒容的看着艾米丽，艾米丽不屑的一笑。
“你看看，你也叫莉莉丝，她也叫莉莉丝，你认为一个正常的男人，是选择你，还是选择她？”艾米丽这个丫头还没罢休，一把抓过了正偷偷摸摸回来的莉莉丝，对着莉莉丝说道。
两个莉莉丝，那偷偷摸摸溜回来的自然是陈锋的妻子，刺客莉莉丝，而后者自然是传说中人类的祖先，莉莉丝。
两个莉莉丝一出现，也立刻引起了无数人类天使和恶魔的注意，顿时所有人都看向了两个人，陈锋的妻子莉莉丝顿时脸色一僵，怒视了一眼艾米丽，然后冷眼看着恶魔莉莉丝。
显然，两者一见面，就开始对上了。
“从今天开始，这个世界上，只有我一个人，配叫做莉莉丝，其他的人，都不允许叫这个名字！”陈锋的妻子莉莉丝忽然说道，顿时恶魔莉莉丝一愣，然后脸色十分难看。
“你的意思是，你今天要杀了我？”恶魔莉莉丝不屑的问道，刺客莉莉丝一笑，身体瞬间消失在了空气当中。
“你的隐身能力，比起你们人类的那个叫陈锋的人，可是要弱太多了！”恶魔莉莉丝忽然一笑，手中骤然间几道光线喷出，瞬间点在了城墙上，刺客莉莉丝一下子就被逼了出来。
“有一套！姐姐！”刺客莉莉丝冷眼和恶魔莉莉丝对视了一眼，忽然清脆的叫了一声，一瞬间莉莉丝的脚下就出现了一个光环。
天使力量，朱利安的最强辅助，至今为止从未有人可以超越朱利安的这个辅助，随后是天使庇护，减少伤害20%。
刺客莉莉丝冷笑一声，双手猛然交叉，两把爪子骤然间擦出了一阵火光，脚底下一片雾气腾腾，速度骤然间提高了数倍。
“好快！”恶魔莉莉丝顿时一惊，那速度最少提高了足足十倍，只见人类莉莉丝立刻化身成为一道光线，笔直的朝着恶魔莉莉丝冲了过来。
“来的好，但是速度还是太慢了！”恶魔莉莉丝不屑的一笑，背后的几个爪子瞬间伸长，变成了数千米的长度，猛然的朝着人类莉莉丝戳了下去。
莉莉丝急忙一个躲避，可是下一道攻击又攻击了过来，恶魔莉莉丝脸上一笑，那人类莉莉丝赫然漂浮在空中，刚才的躲避人类莉莉丝是跳跃起来的。
既然是在空中，那就当成是活靶子吧。
“锵锵锵！”只听见三声清脆的响声，人类莉莉丝的身边忽然出现了三个圆球，恶魔莉莉丝一愣，忽然人类莉莉丝的身上漂浮出了一条巨大的神龙。
那神龙猛然的一个转身，紧接着狠狠的甩动了一下自己的尾巴，骤然间人类莉莉丝仿佛是被炮弹给弹射出去一样，瞬间来到了恶魔莉莉丝的身上。
“什么？”恶魔莉莉丝顿时之感觉自己的胸口一疼，她数百米的身体面前，赫然出现只有不到一米八的人类莉莉丝，那人类莉莉丝的两把爪子正狠狠的戳在恶魔莉莉丝引以为傲的胸脯上。
“混蛋！”恶魔莉莉丝一声怒吼，身上无数的毒雾开始喷发了出来，可是那人类莉莉丝却是一笑，身上骤然间一只巨大的火凤凰出现。
“莉莉丝的身上可是有一条项链，提高凤凰攻击100%的火焰温度和火焰伤害，一毒雾遇到莉莉丝的凤凰攻击，绝对只有被燃烧殆尽的份！”艾米丽不屑的说道。
果然，那巨大的凤凰一出现，只见恶魔莉莉丝身上所有的毒雾瞬间被燃烧了个干净，巨大的凤凰狠狠撞在了恶魔莉莉丝的身上，一下子恶魔莉莉丝只感觉一股无与伦比的力量传来，顿时仰头朝着后方非了过去。
“轰！”恶魔莉莉丝倒在了地上，不可思议的看着人类莉莉丝。
“在这个世界，我才是陈锋的妻子，莉莉丝，其他人，尤其是恶魔，绝对不允许侮辱莉莉丝这个名字！”
“因为，它是陈锋妻子的名字！”
莉莉丝冷眼看着和自己同名的恶魔，和恶魔一个名字，这让她感觉到一阵侮辱和恶心，所以今天她一定要杀了这个恶魔，这样才能让自己的丈夫，得到安息。
莉莉丝，永远是属于陈锋的！
“我要杀了你！”恶魔莉莉丝愤怒的吼叫了一声，人类莉莉丝不屑的一笑，手中的爪子再次狠狠的敲击了几下，只见几个圆球再次出现在了人类莉莉丝的身旁。
“凤舞九天！”一直巨大的凤凰再次出现，疯狂的朝着那恶魔莉莉丝冲了过去，恶魔莉莉丝顿时一惊，那凤舞九天的威力她已经尝试过了，非常的惊人，要是被打中还是非常的疼痛的。
“剧毒腐蚀！”无数的毒液从恶魔莉莉丝的背后爪子里头喷了出来，瞬间形成了一个巨大的毒球，里面充满了毒液，可是莉莉丝却还是义无返顾的冲了上去。
“这家伙要悲剧了，莉莉丝的招数，可是还有二段变身的！”艾米丽等人却没有丝毫担心，顿时一笑，只见莉莉丝身上骤然间白光一闪，只见原本橘红色的火凤凰，骤然间变成了一直巨大的苍白火焰的凤凰。
“神之火焰，凤舞九天！”
火焰之神的眷顾
需要等级100
+1至火焰之神的眷顾
这是一个戒指，仅仅一条属性，但是这一条的属性的威力却可以让无数火系职业者们垂涎一万年。
火焰之神的眷顾：瞬间释放超过一百万度的火焰，并且替换接下来二十秒钟内战斗时所释放的所有火焰，同时提高火焰伤害500%。
这绝对是一个火焰法师梦寐以求的神器，这件装备只有这么一条属性，需要装备这个装备，对一般人来说必须舍弃一个戒指的位置，而在新属性当中，一个戒指就意味着10%左右的伤害力。
但是对于莉莉斯来说，不要说是10%，这个戒指对莉莉丝来说那可是提高1000%的战斗力，甚至是10000%的战斗力。
“陈锋，你在天之灵看着，我绝对不会给你拖后腿的！”招式虽然恐怖，可是却也有着不小的后遗症，这一招需要职业者自己承受那惊人的温度，虽然不至于是一百万度，但是莉莉丝所在的温度，也超过一万度，一般人早就化成灰烬了。
“啾！”巨大的白色凤凰大叫了一声，一瞬间扑闪着巨大的翅膀，狠狠的撞在了那恶魔莉莉丝的身上，那剧毒构成的圆球，连一秒钟都没有挡住。
“轰！”白色的凤凰狠狠的撞在了恶魔莉莉丝的身上，恶魔莉莉丝惨叫一声，巨大的火焰瞬间吞没了她的身躯，人类莉莉丝冷笑一声，瞬间游走恶魔莉莉丝的身边，随手击杀了三个恶魔，身边再次多了三个圆球。
“神龙摆尾！”居然的尾巴再次狠狠的拍在了恶魔莉莉丝的身上，恶魔莉莉丝一声咆哮，浑身无尽的毒气开始喷发了出来，那毒气虽然被火焰所吞噬，可是却也不断的抵消掉了火焰，足足半分钟，白色的火焰这才全部消失。
整个火焰终于被扑灭了，人类莉莉丝冷笑一声，恶魔莉莉丝的生命力还挺顽强的，人类莉莉丝朝着城市内一看，只见四个人同时点头。
“雷云风暴，聚！”狄维娜率先出击，一声清脆的娇声，只见天空中无数的乌云开始笼罩了起来，漂浮在了恶魔莉莉丝的头上，紧接着无数的闪电疯狂的降落了下来。
“该死！”那闪电内蕴含的力量让恶魔莉莉丝不敢掉以轻心，急忙躲让了开来，可是那乌云就仿佛是长了眼睛一样，不断的跟随着，无数的闪电疯狂的降落下来，地面双无数的恶魔被波及到，然后死亡。
“吼！”地面上忽然再次出现两只巨熊，只见两只巨熊直接走了上来，抡起巴掌狠狠的朝着恶魔莉莉丝砸了过去，恶魔莉莉丝立刻抵挡，可是一股惊人的力量传来，那巨熊的攻击力，赫然超过了恶魔莉莉丝的想象。
“陈锋把那些淘汰下来的加成召唤兽的道具都给我了，我的召唤兽绝对不能给陈锋丢人！”塔维娜咬着牙，瞬间无数的乌鸦再次出现，然后无数的狼群也再次出现。
“乌鸦飞袭，狂狼突袭！”
这是塔维娜领悟的两个变异技能，战斗力十分强大，一个是召唤出无数的乌鸦攻击敌人，阻挠敌人，第二个则是召唤出狂暴的狼群，撕咬敌人。
在几个人的疯狂攻击之下，莉莉丝仿佛是一片小舟一样，没多久只能留下几句狠话逃走了，他实在是打不过陈锋的妻子。
“没想到，陈锋的妻子居然都这么强大！”
而与此同时，在另外一个世界，陈锋缓缓的张开了眼睛，他愕然的看着眼前的一切，完全傻眼了。
“这是……寝室？”

第917章 地球老家炕头里的骷髅王！

陈锋张开眼睛，一瞬间瞳孔收缩，不可思议的看着四周的一切，那熟悉上下两层的床铺，床铺边上的电脑，还有那正在罗格营地里头安静呆着的死灵法师……
“寝室？”陈锋不可思议的惊呼了一声，对面正在小心翼翼敲打着键盘的人骤然抬起头，看着一脸不可思议的陈锋，顿时笑了起来。
“老三，你丫的睡觉睡啥了？这里不是寝室，难道是宾馆啊？莫非是梦到和那个女神一起……嘿嘿。”
“老大？”陈锋看着说话的人，脑海里瞬间浮现出了这个人的名字，他叫贾建乐，是陈锋603寝室的老大，寝室长，更是计算机同班的班长。
“你真的睡觉睡傻了？不会一梦千年，很久没看到我了吧？前些日子我刚看了一本小说，主角穿越到了异界，结果等完本的时候，却发现主角是周公梦蝶，不会你也这样吧？”老大贾建乐笑着说道，陈锋的脸色却是一变。
强忍着召唤骷髅的冲动，陈锋瞬间倒在床上，急忙嘟囔了一句“原来是做梦”，这才让老大失去了兴趣，继续敲打着自己的文件。
而陈锋瞬间闭上眼睛，立刻心中默念进入“墓地”，可是让陈锋无比惊恐的事情发生了，陈锋赫然无法进入墓地，整个脑子还是异常的清醒，眼前一片漆黑。
“难道真的是做梦？”陈锋瞪大了眼睛，心中没由来的一阵解脱和失望，既然是作用，那迪亚波罗已经没有消灭人类世界，而失望……
“妻子，孩子，战友，这一切都是假的？”陈锋心中苦笑，眼泪忽然不争气的流了出来，这一切真的是假的？
全部都是做梦？
忽然，陈锋一睁眼，无穷无尽的精神力疯狂的探索了出来，陈锋瞬间瞪大了双眼，四周无数的场景飞速的在陈锋的精神力扩张下而掠了过去，这个城市，这个世界，每一个细节都出现在了陈锋的脑海里。
“这是……这是我的精神力？”陈锋愕然的看着精神世界里头的地球。
外头在叫卖早饭的，无数的店铺开始开门，汽车轿车自行车在马路上行驶着，那打扫卫生的城市清道夫早已经上岗了，洒水的水车也缓缓的出动。
这一切，在陈锋的眼里是那么的清晰。
“老大，几点了？”陈锋忽然开口问道。
“早上五点半，你才睡了一个小时，继续睡觉吧！”老大头也没抬的说道，陈锋的立刻一阵惊喜。
五点半，那就说明时间只过去了一个小时？
陈锋清晰的记得，自己在穿越之前，是和上铺的“老.二”正在打暗黑，因为局域网联机，把他带到了凌晨四点多才睡觉。
而陈锋在暗黑世界，赫然过去了足足十年？
那边十年，这边却只是一个小时？甚至这一个小时还是因为自己不知道为什么穿越回来而睡觉睡过去的。
“我的精神力，居然变得更强大了？”陈锋以前的精神力，大概可以覆盖三分之二个地球，可是如今整个地球在陈锋的精神力不要命的扩张下，全部引入眼帘。
陈锋此时仿佛是上帝一样，可以清晰的看到世界各地的各个角落。
工作的，睡觉的，打架的，撒泼的，开心大笑的，痛哭流涕的，甚至是无数的好人好事，和无数的邪恶坏事一起，都在陈锋的脑子里。
陈锋看到了自己的同学，正在隔壁呼呼大睡，看到了自己的教授，却在准备着教案，看着自己喜欢的妹子，窝在被窝里宛如一只小猫咪，看着自己的家人，睡的那么安稳。
陈锋看到了许多他只有在电视上看到过的人，明星，政客，还有罪犯，甚至看到了全世界各地的秘密基地，军事的。
陈锋最后狠狠的掐了一下自己，自己的精神力真的还在。
“既然精神力还在，那就说明骷髅王一定也还在！”生命骷髅王，火焰骷髅王和疾风骷髅王是和陈锋融为一体的，甚至可以说就是陈锋自己，既然精神力都还在，那三个骷髅王也必定还在。
果然，陈锋轻轻的召唤出了三个骷髅王，没有任何的动静，三个骷髅王俯身在了陈锋身上，无穷的力量瞬间涌入陈锋的体内，好在陈锋强制自己不敢动弹，不然轻轻一脚，恐怕这一楼层都能塌陷了。
不是他的力量太大，而是陈锋不相信这个学校宿舍的质量。
忽然，陈锋的脑海里猛然的出现了一个东西，那是在陈锋的家里，陈锋目瞪口呆的长大了嘴巴，那个反应，居然是骷髅王？
“不可能，我家里怎么会有骷髅王的反应呢？”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，但是那反应却是实实在在的，陈锋猛然的想要尝试观察那个骷髅王，可是那骷髅王却隔绝陈锋的精神力。
只是让陈锋知道，它在这里，却不让陈锋看到具体的样子。
“该死，居然是在我的老家里，这个位置……是我小时候的床？”陈锋顿时瞪大眼睛，因为陈锋的奶奶是东北人，虽然陈锋是南方人，可是陈锋家里还是有一个炕头，为的就是让陈锋的奶奶睡的习惯。
后来陈锋出生了，这里就成为了陈锋的根据地了，各种撒泼打滚都是在这里进行的，尿炕次数更是不计其数，别人是尿床，陈锋才是名副其实的尿炕。
后来到了初中，因为要去镇里头上小学，所以干脆陈锋一家人全部都搬迁到了镇里头，结果老家也就荒废了。
但是地和房子都还是陈锋家的，而且也没拆迁，所以就一直保留着，而家里的农田，则是租给了村子里的其他人，每年象征性的交点钱，给点自家种的粮食。
陈锋已经有七八年没有回去了，甚至都有些忘却了，可是现在居然有个骷髅王在自己家的炕头上，陈锋完全傻眼了。
“对了，老大，我想起来了，今天是我奶奶生日，我要回家！”陈锋忽然一下子坐了起来，惊呼一声，正在静悄悄写着自己文案的老大顿时被吓了一大跳。
“你搞什么，吓死我了，你刚才说什么？”老大问道。
“我说今天是我奶奶生日，我差点给忘了，我现在就要回家，反正长途车要五六个小时，刚好下午能到，我得赶回家给我奶奶祝寿！”陈锋立刻开始穿衣穿裤。
“你小子不会是为了逃课瞎编的吧？这么大的事情你居然今天才想起来？你奶奶今年高寿？”老大不愧是学生会的，说话还挺讲礼貌的。
“80咯！”陈锋毫不犹豫的回答了一声，其实今年才79，明年才是80，但是现在陈锋等不及了，陈锋要立刻回家，去找到那个骷髅王。
“嗯……既然这样，那你就立刻走吧，身上钱够不够？车费有没有？一大早的公交车都还没上班，你还是得打的过去，要不我这里先拿几百？”老大问道。
“不用，够的！”陈锋知道，自己的卡里还有一千左右，是这个月的生活费，陈锋一个也生活费两千，现在才月初，基本上已经花费过半了。
老大之所以这么一问，就是知道陈锋有大手大脚花钱的习惯，不过每次陈锋都能还上，其实每个月一汇钱过来，陈锋的一部分钱总是拿来换给别人，结果每个月都不够。
“行，那我帮你请假，到时候你到家了给我一个电话！”老大说道，陈锋点点头，老大就好像是一个家长一样，无时无刻都在关心着自己寝室里的兄弟，可以说整个寝室内人缘最好的，就是老大。
“那我走了！”陈锋急忙出门，老大点点头，其他几个兄弟被吵醒了，听到陈锋要回家，大嚷着带着特产回来，陈锋轻轻一笑。
要是能回到暗黑世界，老子带几个沉沦魔回来给你们当特产！
走出了寝室门，陈锋习惯性的来到了寝室门口，此时大门已经打开了，管理员大爷每天五点准时起床，方便很多早起锻炼的人，陈锋自然是可以随意的出去。
可是一出门，陈锋傻眼了。
此时已经是接近六点钟了，大学的人虽然很懒散，但是有运动好习惯的人还是挺多的，一下子陈锋惊愕的发现，尼玛四周都是人。
陈锋想要躲在草丛里隐身然后起飞走人，却愣是找不到一块隐秘一点的地方，因为隐秘点的草坪不让进啊。
而且学校里还有各种监控，陈锋顿时一咬牙，去出门，取钱，上车，打的郊区。
虽然一大早的去郊区很是让人怀疑，但陈锋先给了钱，司机还是带着陈锋去了郊区，找到一个无人的地方，陈锋探测了一下，四周千米之内绝对无人，而且也没监控，陈锋甚至还看了一眼地球外头的卫星，看看是不是有无聊的正好对准自己的。
因为陈锋可是真的害怕暴露自己的特殊力量。
立刻进入隐身，陈锋急忙起飞，朝着自己的老家飞了过去。
地球才这么点大，对于陈锋来说，这一个距离简直就是轻轻松松，眨眼就到了。
看着老家的位置，陈锋立刻钻进了屋子里，只感觉那看炕头上，召唤的感觉越来越强烈了！

第918章 海格参战！

热炕头，那是东北的习俗，但是陈锋生在江南之地，却从小就接触，陈锋的奶奶是东北姑娘，来到江浙十分不习惯，没日没夜的睡不安慰。

最后陈锋家的老爷子给媳妇儿弄了一个热炕头，这才安稳的度过了大半辈子。

后来搬迁到了城市里头之后，虽然没有了热炕头，但是硬床板加上电热毯，还是让老人家找到了一点点熟悉的感觉，过了个把月也就熟悉了。

从此，热炕头就被陈锋的一家子给抛弃了。

陈锋完全没想到，自己家的热炕头里头，居然还有骷髅王的召唤？

陈锋精神力探索了一下，发现那召唤具体的位置，赫然是在一个十分牛逼的位置上，陈锋一挥手，房间内的灰尘瞬间堆积到了一边，之间热炕头上，赫然有一个小坑。

那是陈锋的老爹当年修什么东西，不小心用锤子砸的，但是这不是重点，重点是这个位置，正好是陈锋的“积尿点”。

“不会是我的尿让骷髅王苏醒的吧？”陈锋满头的黑线，因为每次自己的老娘嘲笑自己，都会指着这个地方，让陈锋无地自容。

陈锋小时候尿炕的事情经常发生，但是这不是重点，毕竟所有孩子都尿炕过，而重点是，陈锋每次尿炕，那炕头上的小坑内，铁定积水。

那积水是什么，就不用人说了……

而骷髅王正好是在这个位置下头，陈锋顿时冷汗下来了，不会自己穿越都是因为这个骷髅王被自己尿给浇了好几年的报复行为吧？

一想到这个，陈锋冷汗就下来了，不会这一切都是真的吧？

一伸手，摸在了炕头上，骤然间超高的温度瞬间让整个炕头都融化了，陈锋不可思议的看着里头露出来的东西，赫然是……

**********************************************

惊天的恐惧力量弥漫在整个群魔堡垒的上空，朱利安等人看着天空中，眼中充满了不屈和愤怒，伊姆帕里斯手中拿着一把修复好的圣枪，对着朱利安点点头，朱利安瞬间张开了光环，一瞬间伊姆帕里斯，伊斯瑞尔还有奥利尔三个天使的身上骤然间绽放出了无尽的力量，百倍的提升，真的非常恐怖。

“半个小时，我们需要支撑半个小时，只要支撑过了半个小时，亚瑞斯和哈德尔就回来支援我们！”伊姆帕里斯严肃的说道。

“你说的好像我们真的不是它的对手一样！”伊斯瑞尔无奈的说道，伊姆帕里斯苦笑着摇摇头，伊斯瑞尔没有经历过和迪亚波罗的战斗，不知道迪亚波罗的恐惧。

“千万要小心，现在的迪亚波罗比我上次遇到的更加恐怖了，绝对不能让迪亚波罗攻击到我们！”伊姆帕里斯说道，看着他那严肃的神情，边上的伊斯瑞尔和奥利尔也不由自主的严肃了起来。

“等一下，老夫也去！”忽然，远处走来了一个钢铁猛兽，浑身包裹在无比沉重的铠甲内，每走一步地面都会凹陷一大块，那赫然是海格。

“你去干嘛？”伊姆帕里斯顿时不耐烦的的问道，海格多大年纪了，还参与战斗，要是海格死了，那以后人类的又一个精神支柱也会崩溃，到时候就真的完蛋了。

“哼，你以为老夫我实力比你差么？老夫亲自给自己打造了一套装备，已经存放了数万年了，没想到今天终于用上了！”海格笑着说道，咣当拍了几下自己深山的铠甲，那铠甲顿时发出了一阵阵的闷响。

“老爷子……”朱利安顿时也紧张了起来，老爷子可是人类最后的精神支柱啊，千万不能有事啊。

海格顿时无奈，直接打开了自己的属性面板，顿时所有人都傻眼了，没想到老爷子还是老当益壮。

足足三十亿的血量，高达87%的格挡率和97%的物理伤害减免，和一百万+的全元素抗性。

唯独弱小的恐怕是攻击力，但是很无奈，海格老爷子力量属性比陈锋都要高出好几倍，而力量对装备的加成，随便拿上一把武器，都可以让老爷子的攻击力过百亿。

“……您上吧！”朱利安无奈，把老爷子加入了队伍，瞬间光环出现在了老爷子的脚下，然后让所有人无语的事情发生了，老爷子的属性面板立刻发生惊天变化，那伤害值，瞬间突破一兆……

天下第一攻击力，出现了……

伊姆帕里斯有一种想要自杀的冲动，为什么老爷子几十万年没战斗，一出场却瞬间夺走了所有人的目光，无敌的血量，无敌的攻击，无敌的抗性，无敌的格挡，无敌的伤害减免，这货还让不让人活了。

原来人类最强大的不是，而是海格老爷子。

“好了，你们几个，那这几件装备还上，这一套是你的，这一套是你的，这一套是你的，这是我们整个铁匠公会整整半年的时间里，疯狂打造出来的！”海格严肃的说道。

几个大天使对视了一眼，立刻还上了装备，一瞬间，伊姆帕里斯身上无尽的或延长冲天而起，瞬间手中的圣枪也开始燃烧了起来，紧接着上面的火焰急速的转变成了白色。

“神圣之火，专门克制迪亚波罗的地狱之火，有了这个火焰，任何强度的地狱之火都不会对你造成任何的伤害，但是你要小心，这个神圣之火只针对地狱之火，地狱之火内蕴含其他力量，那就没办法了！”

“伊斯瑞尔，这个可以加强你双剑的威力，同时加强你的速度！”

“奥利尔，你主要是远程攻击，所以我主要加强了你的速度，还有你的魔法威力，但是你千万要注意，在所有人当中，你是最脆弱的一个，如果你不小心被攻击到了，非常肯恩是一击必杀的！”

“所以我个人的意见是，你跟着伊姆帕里斯或者跟着我！”海格看着奥利尔说道。

“好，那我就跟着你，你可比伊姆帕里斯要帅气的多，而且更有安全感！”奥利尔笑着说道，伊姆帕里斯翻了一个白眼。

“朱利安，这一次战斗你们就不要出来了，免得迪亚波罗进攻你们，到时候你们绝对挡不住的！至于你们几个远程的，倒是可以帮忙辅助一下其他想要参与我们战斗的恶魔，免得让恶魔来打扰我们”海格严肃的说道。

几个女孩点点头。

“好了，我们出去吧，迪亚波罗已经等的不耐烦了！”海格不知不觉中成为了指挥者，几个人缓缓的飞出了群魔堡垒，顿时迪亚波罗的脸上浮现出了笑容。

“我还打算在等等你们，看你们是不是要吃最后一顿晚饭！”迪亚波罗笑着说道，可是一瞬间的功夫，无穷无尽的恐怖威压疯狂的朝着四个人挤压了过去。

只听见一声清脆的爆炸，后面整个结界居然被威压给直接挤爆了，顿时城市内被惊人的威压压的是一阵人仰马翻，无数的实力较弱的职业者，十分干脆的一口鲜血一喷，倒在了地上。

好在其他不是职业者的人类早就已经撤退到了人类世界了。

“哼！”海格早就有准备了，往身后一比划，只见一个更加巨大无比的结界出现在了所有人的面前，迪亚波罗顿时惊讶的看着海格。

“十倍守护结界，好家伙，海格，我小看了你，你居然把其他结界全部取消，但是把能量灌输到了守护结界内，然后加强了结界的力道和能量的分布程度！”

“没想到这样居然可以提高结界的十倍防御力，不得不说海格你真的是一个天才，几十万年来人类就出了你这么一个天才，或许用百万年一出来形容你，再合适不过了！”迪亚波罗对着海格说道，海格顿时一笑。

“看来我还要感谢你对我的赏识，居然用百万年一出来形容，我是不是应该说深感荣幸啊？”海格淡定的说道，迪亚波罗顿时也笑了出来。

“海格，识时务者为俊杰，现在人类和天使已经走向末路了，你认为你们真的还有机会赢么？或许他还活着的话，你们还有希望，可是他已经死了！”

所有人都知道，迪亚波罗口中的“他”指的是谁，一时间城内的几个女孩子眼泪再次掉了下来，而伊姆帕里斯等人的脸色，也变得更加难看。

“迪亚波罗，废话比多说了，今天的情形大家想必都已经非常清楚了，不是你死，就是我亡！”伊姆帕里斯愤怒的怒吼了一声，身上骤然间燃烧起了火焰，一瞬间火焰变成了苍白色，温度无比之高。

“伊姆帕里斯，上次我的身体还没完全融合，让你逃走了，这一次，我看你往哪里逃！”迪亚波罗顿时看着迪亚波罗愤怒的怒吼一声，瞬间无数的本源力量开始聚集了过来。

“七大本源！”海格惊呼了一声，迪亚波罗的身边，赫然汇聚了七大本源，一时间几个大天使和海格的脸色变得苍白。

这才半年的时间，迪亚波罗居然已经掌握了七大本源，一瞬间海格等人就觉得，自己等人获胜的希望，降低到了历史最低点。

第919章 同归于尽吧！

迪亚波罗七原罪缠绕身体，顿时让所有人惊呼，伊姆帕里斯脸色苍白，但是这一场战斗必须得打，只不过原来被伊姆帕里斯寄托希望的两个人，哈德尔和亚瑞斯加入进来，估计也无济于事了。
但是战斗还是要进行的，伊姆帕里斯看着其他三人脸色苍白，顿时一声怒吼，身上火焰再次熊熊环绕，直接笔直的朝着迪亚波罗冲了上去。
迪亚波罗微笑的看着伊姆帕里斯，只见伊姆帕里斯的火焰圣枪狠狠的击中了迪亚波罗，可是让伊姆帕里斯绝望的是，迪亚波罗却纹丝不动，仿佛刚才的进攻是小孩子玩闹一样。
“滚！”迪亚波罗忽然一伸手，那手掌就赫然间在伊姆帕里斯的面前放大，伊姆帕里斯只感觉到自己的身体上会有一股巨痛，可是这个念头刚出来，紧随其后的就是一股无比惊人的力量，狠狠地砸在了伊姆帕里斯的胸口。
“噗！”一口金色的鲜血，伊姆帕里斯和迪亚波罗的第一个回合，以迪亚波罗的完胜和伊姆帕里斯的惨败而告终。
一招，仅仅一招，伊姆帕里斯就被打飞了出去，重重的轰在了地面上，白色的火焰在整个地面上焚烧出了一个大坑。
伊姆帕里斯艰难的爬了起来，不可思议的看着迪亚波罗，刚才的那一招，伊姆帕里斯甚至才刚刚看到迪亚波罗抬手，那攻击就已经到达跟前了。
无比巨大的力量让伊姆帕里斯的胸口无比的疼痛，可是比起这个，伊姆帕里斯更加惊恐的却是迪亚波罗的速度。
一开始，大家还准备用速度来牵制迪亚波罗，可是如今迪亚波罗的速度比他们都要快。
整个计划，一下子全部没用了。
伊姆帕里斯瞬间回到了几个人当中，奥利尔立刻散发出神圣生命的力量，治疗着伊姆帕里斯，没过多久伊姆帕里斯感觉到自己的胸口好受多了。
“谢谢！”对着奥利尔点点头，伊姆帕里斯等人严肃的看着迪亚波罗，没想到迪亚波罗的速度居然会快到了如此的地步。
“呵呵，怎么不敢上了？”迪亚波罗站在原地，老生在在的，完全无视几个人的惊愕，他现在已经是天下无敌了，自然不会害怕伊姆帕里斯等的挑战。
“我上！”海格一咬牙，瞬间冲了上去，不得不说速度是海格的硬伤，那速度真的是惨不忍睹啊，不过迪亚波罗丝毫未动，仿佛是要硬接海格的攻击，那海格自然不会客气。
忽然，海格手中的锤子猛然的弹出了无数的尖刺，那铁锤一下子变成了狼牙锤，迪亚波罗的脸色顿时一凝，可是极其恐怖的力量却带来了更加恐怖的力量，那铁锤狠狠的砸在了迪亚波罗的身上。
“轰！”只听见一声爆炸，迪亚波罗整个身子被狠狠的打在了地上，伊姆帕里斯等人愕然的看着海格。
“好！”伊姆帕里斯激动的怒吼了一声，士气一瞬间暴涨，海格的力量居然硬生生的把迪亚波罗给砸到了地面上。
“好样的！”大家都是一阵欢呼，其实迪亚波罗真的失算了，如果是平日里的海格，海格的伤害对迪亚波罗来说根本就破不开防御。
可是如今海格全副武装，这些装备只有一个共同点，那就是全部都是加防御和加力量的，对于海格来说，什么武器的锋利度，什么武器的攻击力都已经是不算什么了。
对海格来说，一力降十会的他，只要一个力量属性，就足够可以击杀任何单位，如今海格全身装备都是堆力量的，让海格的力量最少上升了一倍之多。
而且迪亚波罗还有一个更加让他意想不到的，那就是朱利安。
朱利安的天使力量，增加一百倍物理攻击伤害，而不好意思，朱利安达到一百级之后，再次领悟了一个技能，天使的助力。
天使助力：增加各友军单位主要属性50%。
没错，这个可谓是超级技能，因为在新属性之下，每个职业都有了一个主属性，而这个主要属性，则是会按照一定的百分比，提高攻击力。
换句话说，只要在防御允许的情况下，很多人都可以尽情的追求主属性高的装备，这样伤害自然就能上去了。
而朱利安这个技能是属于最后加成，也就是这个加成并非是只算职业者本身的，而是算职业者全部的装备，加上别人的有类似的加成之后，再增加50%，所以朱利安的这个技能对海格来说，就真的是直接增加了原先一倍的力量。
海格瞬间力量暴涨，加上一百倍的物理攻击，一招瞬间把迪亚波罗给击飞了出去，一时间迪亚波罗自己都没反应过来。
没错，迪亚波罗都傻眼了， 本以为他已经天下无敌了，无论是什么，敌人都不会是自己的对手。
迪亚波罗对自己的力量，敏捷，速度，原罪，抗性什么的都是无比的自信，可是却在力量之下，一招白给了海格。
“吼！”迪亚波罗愤怒的咆哮了起来，只见无比巨大的深坑内，冲天的地狱火喷涌而出，迪亚波罗瞬间回到了天空当中，巨大的巴掌狠狠的朝着海格拍了下去。
可是海格却是一笑，他虽然移动速度不行，但是却不代表攻击速度和反应速度不行，手中骤然间出现了一个盾牌，然后挡在自己的面前，朝着前方顶了上去。
“轰！”只听见一声惊天的爆炸，惊人的冲击波从盾牌和迪亚波罗的手中接触的地方爆炸了出来，一瞬间那惊人力量碰撞，产生的冲击波，席卷了方圆数千里，甚至整个空间都荡漾了几下。
迪亚波罗，海格，两个在这个世界上力量属性最高的人，在一次角力当中，甚至引发了空间的轻微震动，这让无数人都瞪大了眼睛。
“上！”伊姆帕里斯大叫了一声，几个大天使立刻出手，瞬间战斗开始打响了，迪亚波罗的目标不是其他人，甚至其他人都被迪亚波罗给忽略了，迪亚波罗的目标只有一个海格。
他要证明，无论是在什么时候，他的力量都是最顶尖的。
海格苦苦抵挡，虽然他的力量比迪亚波罗要大，可是在这种情况下，迪亚波罗的疯狂攻击却依然让海格吃不消，无数的治疗洒落在海格的身上，海格表示自己没事，因为全部的攻击都被他给格挡住了，可是迪亚波罗的巨大冲击力，依然让海格在天空中被不断的逼退着。
迪亚波罗的力量海格挡得住，可是那混合着原罪的力量，却弥补了迪亚波罗力量的不足，那原罪最轻微的融合爆炸，都可以把海格节节逼退，让海格丝毫没有还手的余地。
忽然，迪亚波罗怒吼了一声，只见一转手，大巴掌猛然的环绕了三道本源，狠狠的拍在了伊斯瑞尔身上，只听见一声惨叫，伊斯瑞尔瞬间被拍在了地上，紧接着无数的原罪居然疯狂的朝着伊斯瑞尔的体内汇聚了过去。
“伊斯瑞尔！”伊姆帕里斯怒吼了一声，想要冲下去，可是忽然眼前只感觉一黑，顿时迪亚波罗出现在了自己的面前，伊姆帕里斯顿时大惊失色，瞬间化身成为光芒想要逃走，可是在那一瞬间，迪亚波罗张开手掌狠狠的一拍。
“啊！”伊姆帕里斯惨叫了一声，瞬间在几百米之外出现，可是所有人类和天使都震惊的看着伊姆帕里斯，只见伊姆帕里斯的一条腿，忽然消失了。
“哼，只碰到一条腿么？”迪亚波罗不屑的拍拍手，刚才伊姆帕里斯瞬间元素化的时候，迪亚波罗就趁着这个机会，聚集了整整五种本源，狠狠的拍了下去，但是却只碰到了一条腿。
可是对于伊姆帕里斯来说，却是少了一条腿。
“混蛋！”伊姆帕里斯疯狂的怒吼了起来，可是这时候的海格却是浑身一震，他不可思议的看着伊姆帕里斯。
伊姆帕里斯二话不说，朝着海格的背后冲了过去，迪亚波罗顿时一笑，直接想要阻拦，可是海格从震惊当中缓过神来，看着伊姆帕里斯的样子，心中一发狠，直接挡在了迪亚波罗的面前。
“又是你，你又来挡我，可是你挡不住我！”海格大声的说道，手中三种本源融合，狠狠的一拳头砸在了海格的盾牌上。
“啊！”海格惨叫了一声，那三个本源发生了惊人的爆炸，一瞬间海格顿时倒飞了出去。
“海格！”伊姆帕里斯忽然尖叫了一声，笔直的朝着海格扑了过去，迪亚波罗顿时大笑了一声，猛然朝着伊姆帕里斯和海格冲了过去，那锋利的爪子对准了两个人，打算一口气消灭这两个家伙。
忽然，就在这个时候，一阵无比刺眼的金光骤然间从伊姆帕里斯的身上绽放了出来，鲜红的铠甲宛如火焰一样的流动了起来。
伊姆帕里斯一把抱住了迪亚波罗，迪亚波罗顿时一愣，伊姆帕里斯的脸上顿时绽放出了胜利的笑容。
“来吧，迪亚波罗，我们一起死吧！”
伊姆帕里斯猛然的抱着迪亚波罗朝着后面冲了过去，迪亚波罗顿时惊恐的瞪大了双眼，口中一声惨叫顿时响彻天地。
那后方，赫然是绝望深渊。
伊姆帕里斯要和迪亚波罗，同归于尽！

第920章 先祖降临，宇宙最强的海格！

伊姆帕里斯居然抱着迪亚波罗冲向了绝望深渊，那一瞬间，所有人类和恶魔都惊呆了，可是事实就是如此。
在伊姆帕里斯的怒吼和迪亚波罗的不甘当中，两个人瞬间被绝望深渊吸入了进去，一瞬间战场上变得无比寂静，随后所有恶魔都开始疯传了起来，迪亚波罗死了。
在它们的眼里，被吸入绝望深渊，就是必死无疑！
“伊姆帕里斯！”奥利尔凄惨的叫着，却被海格一把拦住。
“这是他的选择！”海格沉痛的看着那深渊的方向，其实在刚才，海格是自愿放弃了防守，欺骗迪亚波罗接近深渊。
因为这一切，都是伊姆帕里斯计算好的。
“你知道？你知道他要这么做，为什么不阻止他？”奥利尔对着海格愤怒的说道，但是海格却是摇摇头。
“你认为，他决定的事情，有什么人可以阻止吗？而且……我们必须有个人站出来，消灭迪亚波罗，那怕是同归于尽！”海格无奈的说道，其实刚才有一瞬间他想要自己冲上去的。
可是等反应过来的时候，伊姆帕里斯已经抱着迪亚波罗冲入了深渊，在那无尽的引力之下，瞬间被扯进了那无尽的深渊，谁也不知道后果如何。
而如果迪亚波罗如果不掉进去，那后果所有人都可以想象得到，那就是天堂被迪亚波罗彻底的毁灭。
“为什么，为什么这个时候马萨伊尔不在？”奥利尔哭泣的坐在地上，作为六大议员里头最强大的存在，马萨伊尔此时却完全不知所踪。
“泰瑞尔死了，伊姆帕里斯也死了，女单哦这就是天堂的命运吗？”奥利尔不相信命运，因为命运天使就是伊斯瑞尔，可是如今奥利尔却不得不正视起来。
这莫非，就是天堂要结束的宣言？
“哈哈哈哈哈！”
忽然，就在所有人类都开始欢呼，所有恶魔都开始准备撤退的时候，一阵惊天的大笑从那深渊里头传来，一瞬间所有恶魔反而开始欢呼起来，而人类和天使的脸色，瞬间变得无比的苍白。
“轰！”只见一具身体被重重的扔在了海格等人的面前，等烟雾散去仔细一看，赫然是伊姆帕里斯，此时已经命悬一线，吸气少呼气多了。
“伊姆帕里斯！”奥利尔尖叫一声，立刻各种治疗飞扑了上去，可是却只能维持伊姆帕里斯那仅存的生机。
“为什么，深渊都困不住他？”海格也陷入了绝望，在这样的情况下，根本就已经无法抵抗了，伊斯瑞尔重伤，伊姆帕里斯重伤，奥利尔是牧师……
“该死的恶魔！”海格愤怒的咆哮了一声，身体瞬间开始膨胀了起来，头发一瞬间开始变长，原本漆黑的头发也随着变长，瞬间变成了白色。
肌肉开始凸显了起来，海格的肌肉本身就无比的健硕，可是在一身咆哮之后，那肌肉变得更加的狰狞。
一股无比惊人的气势从海格的身上传来，迪亚波罗瞬间笑声凝固，海格的身上，他居然体会到了一丝威胁。
“这是什么力量？”迪亚波罗顿时惊愕的问道，忽然他看到了海格的全貌，顿时惊呼了一声。
“布尔凯索？”
海格如今的样子，宛如一只狰狞的野兽一样，青面獠牙不说，浑身肌肉就仿佛是炸弹一样，惊人的气势从海格的身上传递出来，而且仅仅几秒钟，海格的力量居然连续翻了好几倍。
“这是……先祖降临？”忽然，城内一个野蛮人不可思议的怒吼了起来，惊愕的看着海格。
“先祖降临？什么是先祖降临？”周围的人立刻问道，那个野蛮人不可思议的看着海格。
“先祖降临，顾名思义就是把已经死去的先祖的灵魂给召唤出来，然后俯身在自己的身上，同时燃烧自己的生命和灵魂，产生最强大的力量，传说先祖降临的持续时间是根据寿命来决定的！”
“在最开始的时候，寿命会按照一定的比例消耗，而消耗的寿命和灵魂越多，力量也就越强大，甚至到了最后一秒的时候，可以轻易的摧毁一个星球！”那个野蛮人不可思议的说道，而所有人都愕然的看着海格。
燃烧生命和灵魂？
一旦全部燃烧殆尽，那就代表着海格只有死路一条，而且不仅仅是生命的死亡，还是灵魂的死亡。
对于任何一个物种来说，灵魂就代表着可以投胎转世，就算是泰瑞尔死了，也保留着灵魂，从而得到转世，可是一旦灵魂全部燃烧殆尽了，那后果就是海格真的永远的死亡了。
“吼！”海格的口中爆发了一声宛如野兽的咆哮，瞬加消失在了地上，而在那消失后的两秒钟后，整个地面居然凭空的凹陷了数百米。
海格那消失的一刹那所顿足的大地，居然在两秒钟后才反应过来。
“轰！”再次一声爆炸，迪亚波罗瞬间转身格挡，可是身体刚转到一半，就被直接拍飞了出去。
“好恐怖的速度！”迪亚波罗不可思议的飞了起来，瞬间七大本源直接缠绕在了自己的身上。
“轰！”可是在此一身爆炸传来，海格的身影出现在了迪亚波罗的身边，可是下一秒迪亚波罗再次飞了出去。
“什么？原罪都挡不住？”迪亚波罗不可思议的看着自己的胸口，七大原罪构成的原罪铠甲，居然被一瞬间穿透了。
“轰！”迪亚波罗还没反应过来，那攻击再次降临，迪亚波罗只感觉自己的后心一阵剧痛，整个身体再次和大地亲密的接触在了一起。
可是迪亚波罗忽然感觉到自己的尾巴被人抓住了，刚刚想要反抗，一股无比巨大的力量传来，迪亚波罗居然被扔了出来。
“越来越强大了！”迪亚波罗无比的惊恐，海格居然还在不断的变强，那生命的燃烧真的如此恐怖？
“轰！”一拳头砸在了迪亚波罗的脑袋上，迪亚波罗连“咔嚓”的声音都没听见，恶魔之角就被折断了，迪亚波罗看着飞出去的断角，只能自心里头自己脑补“咔嚓”的声音。
“轰，轰，轰，轰！”
迪亚波罗整个身体在天空中飞来飞去，完全没有落地的机会，海格的身影早就超过了空间的限制，刚击中迪亚波罗，就在迪亚波罗下一刻会飞过去的方向等待着了。
迪亚波罗知道自己栽了，没想到海格的燃烧生命居然如此的恐惧，那实力，如今最少提高了一千倍，而且这个数字还在不断的增加。
“吼！”被打了无数下，迪亚波罗终于感觉到自己的身体开始受伤了，刚才的攻击伤势都在迪亚波罗的承受范围之内。
可是这一拳开始，迪亚波罗惊愕的发现，那攻击居然已经让自己的身体开始承受不住了，这可是用黑色灵魂之石，还有七大魔王的灵魂，外加七大原罪所锻炼出来的身体啊，居然被一个人类给打的开始崩裂了？
迪亚波罗无比的愤怒，瞬间漫天的火焰开始轰然的爆炸了出来，超级暗黑破坏神的虚影一下子出现在了迪亚波罗的背后。
可是迪亚波罗虽然想要反抗，可是海格就仿佛是空间精灵一样，瞬间出现在了迪亚波罗的身上，再次狠狠的一拳头，迪亚波罗居然不断的被打飞上天，看高度越来越高，海格还一拳头砸在了迪亚波罗的脑袋上，迪亚波罗只感觉一阵的晕眩。
等恍惚过后，迪亚波罗惊愕的发现，自己居然已经被海格不断的打到了宇宙当中，浑身上下几乎骨折了一半，身上的鳞片没有一片完好无损的。
海格居然如此的霸道？
“不可能，怎么可能这么久，怎么可能？这样强大的招数，燃烧的生命和灵魂居然不可能支持这么久？”这一个招数真的太逆天了，海格刚才还被自己的打的半死，要不是自己手下留情，仅仅用了一份力，海格早就死了。
可是如今子居然被海格打的毫无还手之力，迪亚波罗可以轻松的计算出来，只要一分钟，只要再过一分钟，自己的身体绝对会彻底的崩溃，到时候需要数千年，甚至数万年的时间，才能再次找到或者是融合自己灵魂的身体。
“绝对不允许，我绝对不允许我的计划再推出这么久，我已经等了无数年了，我绝对无法再等待下去！”
“给我出来，创世神头骨，宇宙凝固！”
忽然，迪亚波罗疯狂的怒吼了一声，只见一个金色的头颅瞬间出现在了迪亚波罗的头上，而迪亚波罗浑身的血肉瞬间崩溃，化身成为一幅钻石的铠甲，包裹在了迪亚波罗的身上。
一个金色的头颅却装在一个黑色的骨架上，然后身上穿着一套钻石的铠甲，而忽然之间，整个宇宙一瞬间凝固住了。
所有的动作，在那一刻被按了暂停键，海格的身影一下子就出现在了不远处，此时正一脸的愕然。
“该死的混蛋，该死的人类，比我用出了最后一招！现在我就让你尝尝，死的滋味吧！”迪亚波罗看着海格那狰狞的样子，顿时无尽的怒气涌了上来。
瞬间张开爪子，狠狠的朝着迪亚波罗的头颅抓了过去。
忽然，就在这个时候，一只金色的爪子忽然出现在，一把抓住了迪亚波罗的手臂。
“我说，杀我家的老顽童，有问过我的同意没有？”

第921章 空间骷髅王！

一阵阵的光芒闪过，陈锋的眼睛被刺痛的一下子闭上，等陈锋再次张开双眼，却惊愕的发现，自己居然是在一个苍白的天地当中。

整个世界荧光流动，看起来十分的美丽，而就在陈锋惊讶的准备说话到时候，四周却忽然传来了一阵无比恐怖的波动。

紧接着，一个人类出现在了陈锋的面前。

“人类？”那个人类浑身身披钻石长袍，看起来格外的飘逸和唯美，而那人的脸庞更是俊美的不像话。

陈锋正准备上去搭话，忽然之间一个巨大无比的爪子狠狠的朝着钻石人砸了过来，紧接着陈锋看到了惊恐的一面。

只见一只巨大无比的黑龙，长着七个巨大的脑袋，顶天立地，正和那钻石人疯狂的战斗。

“你所看到的，就是当年传说中的创世之战！”忽然，一个声音出现在了陈锋的脑海里，陈锋立刻朝着四面八方看去，却惊愕的发现没有任何一个其他人。

“我在你的脑子里！”那声音说道，陈锋瞬间闭上双眼，却惊愕的发现，自己居然无法进入脑海里。

“你到底是谁？”陈锋大声的问道。

“我是谁？你不是一直都很想要找到我吗？你认为谁会有能力，把你从另外一个宇宙给带回到你自己的宇宙里？甚至是回到你还没穿越之前？”那声音调侃道，陈锋不可思议的长大眼睛。

“空间骷髅王？”

“没错，没想到我还是等到你了，无数年啊，我都不知道过了多少年了，我终于等到我的躯体和宝珠融为一体了！”空间骷髅王感慨的说道。

“你没死？”陈锋惊愕的问道。

“死？呵呵，快了，只不过当年的一场大战，我侥幸逃脱了而已，但是宝珠和身躯在穿越宇宙的过程中意外的分裂。”

“宝珠留在了原来的宇宙，而身躯却去了另外一个宇宙！”

“而且运气不好，我分裂的时候所产生的惊人空间裂缝还不小心把我们的老大也给仍到了龙族的世界！”空间骷髅王说道。

“你们的老大？你的意思是，黄金骷髅王？”陈锋问道。

“你很聪明，当年的一次战役，我们所有骷髅王全部战死，身躯分散成无数块，散落在了人类，地狱，墓地三个地方！”

“唯独我的身躯逃走，而黄金骷髅王被我意外传送到了龙族的世界，没想到在你的帮助下，我终于把我的身躯和宝珠再次融合了，让我的意识再次苏醒过来！”空间骷髅王说道。

“宝珠，你的意思是，我得到你的宝珠，然后才回到原来的世界，让你和你的身体融为一体？可是我什么时候得到你的宝珠的？”陈锋愕然的问道。

其实陈锋一直都心里头期待能找到空间骷髅王，因为陈锋潜意识里觉得，空间骷髅王或许可以帮助自己回家。

可是当陈锋真的回家到时候，陈锋又傻眼了，因为他真的不知道什么时候得到了空间看了我的宝珠的？

“你忘了？你在月球上的那一抓！”空间骷髅王笑着说道，陈锋瞬间瞪大了眼睛。

陈锋可以清晰的记得，自己被迪亚波罗打在了月球上，最后抓住了散落在月球上的一个骷髅王碎片，然后却惊愕的发现，迪亚波罗居然引爆了月球。

那一瞬间陈锋都快死了，哪儿来还有空去管什么得到了到底是什么骷髅王的碎片啊。

但是让陈锋没想到的是，得到的居然是空间骷髅王的宝珠？

陈锋一下子笑着裂开了嘴巴，太意外了，真的是太意外了，没想到自己最后临死的时候却成功反扑，得到了空间骷髅王的保主任，然后在星球爆炸的一瞬间回到了原来的世界。

那就是说，陈锋还没死！

“原来如此，那我现在要怎么办？我能使用你的力量回去击败迪亚波罗么？”陈锋问道，空间骷髅王却摇摇头，不过陈锋看不见。

“迪亚波罗的力量已经无敌了，融合了世界之石和黑色灵魂之石，加上七大魔王的本源和灵魂都已经融合在了一起，迪亚波罗的力量已经无人可挡！”

“我的力量你可以自由使用，但是却也不足以打败迪亚波罗，事到如今只有一个办法，找到遗留在这个星球上的另一块碎片！”空间骷髅王说道。

“另外一块碎片？这个世界难道还有其他的碎片？”陈锋顿时惊喜的问道，空间骷髅王顿时一笑。

“创世神骷髅王的左手臂骨，算不算？”

陈锋顿时瞪大了眼睛，一脸的不可思议，眼前创世神阿努化身成为人类，和邪龙塔塔萨梅特的战斗还在继续，可是如今陈锋却完全不在意。

脑海里唯独剩下一句话。

“创世神骷髅王的左手臂骨！”

“你说的是真的？”陈锋差点怒吼了一声，空间骷髅王顿时大笑了起来，陈锋的脑海里瞬间浮现出了整个地球，一瞬间一个金色的光电出现在了一个地方？

“这里是……百慕大？”陈锋是地理文盲，但是大名鼎鼎的金三角还是知道的，没想到居然是在这里。

“没错，创世神的手臂就在这个位置，你快点去寻找吧，到时候融合之后，你虽然打不过迪亚波罗，但是有了创世神的手臂，起码可以伤到迪亚波罗，和迪亚波罗势均力敌，给你争取到找到黄金骷髅王的实力！”

“只要得到了黄金骷髅王，你的身上就会有5个骷髅王，到时候的实力绝对可以和迪亚波罗抗衡！”

“但是你要注意，迪亚波罗的手中也绝对有一个创世神的骷髅，而且非常可能是头颅，所以一旦迪亚波罗融合了创世神的头颅，那你的胜算还是不高，必须尽可能的找到其他的骷髅王！”

陈锋再次一愣神，已经回到了原来的世界，脑海里空间骷髅王的力量已经可以使用了，陈锋看了一眼力量，顿时大为吃惊。

各种的空间传送，空间叠加，甚至还有时空跳跃，而且如果运用最强大的招数，甚至还可以逆反时间，回到以前发生过的事情。

“好恐怖！”陈锋倒吸一口冷气，瞬间传送无冷却时间，而且一次只要消耗1点的空间之能，对于在宇宙当中战斗的陈锋，一秒钟就可以回复好几十点的空间之能，而且空间骷髅王还有一个特殊的能力，那就是在宇宙的虚空之中，可以更快的回复能力。

所以，要比普通的回复更快。

所以，瞬间移动对陈锋来说，几乎是无限使用的招数。

“先去把骷髅王的手臂给拿出来吧！”陈锋心中一笑，没想到不但回到了地球，居然还得到了可以自由穿梭来回两个宇宙的空间骷髅王。

对于陈锋来说，这真的是太惊喜了。

刚准备出门，房门却被推开了，因为没东西，所以基本上不锁门，而且这么多年过去了，风吹雨淋的，大门早就腐烂不堪了。

江南地带多雨天，一到梅雨季节，那雨是下个不停，加上老家用的是木门，自然腐朽了。

“你是谁？”那人手拿着钢叉走了进来，对着陈锋大叫了一声，陈锋一愣，这人是怎么知道自己进来的？

“额，你又是谁？”陈锋问道。

“我先问你的，你到底是谁，是不是小偷？”陈锋一脑门子的冷汗，这年头谁家小偷来偷这么破败的屋子啊，而且是自己家。

“你是刘伯伯？我是小锋啊，老陈家的小锋！”陈锋忽然惊喜的叫道，眼前的人赫然是自己小时候的邻居，后来全家搬走了之后，就几乎没什么联系了。

“小锋？你是老陈家的小锋？都这么大了？”刘伯伯顿时一愣，然后恍然大悟，放下了手中的钢叉，因为他也认出陈锋了。

“没想到是你，我刚才看到门口有脚印，还以为是小偷还是要饭的，没想到是你小子回来了，怎么不来刘伯伯家做一下啊！”刘伯伯顿时说道，然后热情的邀请陈锋去他家。

陈锋却心中想着那骷髅王，立马拒绝，现在他赶着回去，地球的宇宙和地狱的宇宙不是一个宇宙，双方的时间也不一样，陈锋害怕自己在这边拖得愈久，那边就越危险。

而且自己已经知道了，那边十年，这边也才一瞬间而已，所以家人根本就用担心。

陈锋甚至连家都没有时间回去，更何况是其他人家。

“我只是回来看一看，看到老家这个样子，也不想多呆了！”陈锋只能有点生硬的说道，没办法老家人就是热情，非要带着陈锋过去。

“那个，刘伯伯，小丫已经上初中了吧？”陈锋问道，小丫是刘伯伯家的最小的丫头。

“哎，上什么初中啊，家里哪有钱供3个孩子上学啊！”刘伯伯苦笑了一声。

“刘伯伯，你拿着这个，去城里卖了，就说是你捡的，然后让小丫上学去吧，我得回家了，我爸妈要担心了！”陈锋塞给了刘伯伯一把东西，然后急急忙忙跑走了，刘伯伯在背后大叫着，忽然看到手里的东西，顿时傻眼了。

陈锋给他的，赫然是一小块的金子。

陈锋也不敢多给，怀璧有罪的道理还是知道的，所以只给了大约价值一两万的小金块，免得被给刘伯伯一家带来麻烦。

第922章 对招！

“我说，你趁我不在的时候，对我的亲人做了什么？”那黄金色的骷髅手臂抓住了迪亚波罗的爪子，迪亚波罗只感觉一股惊人的力量从那手臂上传来，瞬间原本朝着海格攻击过去的爪子，被挡住了。
“你是……陈锋？这不可能，你不是死了吗？”空间裂缝当中，陈锋一脸狰狞的走了出来，左手忽然一用力，然后瞬加松手，迪亚波罗一下子一个踉跄，陈锋狠狠一拳头砸在了迪亚波罗的身上。
“啊！”迪亚波罗顿时不可思议的惨叫了一声，飞快的朝着身后倒了过去，狠狠的砸在了月球上，这一次被砸在月球上的人换成了迪亚波罗，而迪亚波罗正一脸不可思议的看着陈锋。
“怎么？才多久没见？就认不出我来了？”陈锋笑着说到，然后转头：“我操，这是谁啊？”
惊恐的看着海格那一张青面獠牙的脸庞，陈锋顿时大为吃惊，好在海格的样子虽然变得宛如野兽一样，但是海格的气息却是骗不陈锋的。
“怎么生命力如此的虚弱？”陈锋顿时皱着眉头，无数的生命之能疯狂的涌入了海格的体内，陈锋可以清晰的感觉到，海格的力量正在疯狂的增加。
“吼！”忽然，海格怒吼一声，整个身体浑然一震，瞬间软了下来，朝着地面掉了下去，紧接着整个空间凝固瞬间解除，而在陈锋的眼里，海格的肉体正在以一个不可思议的惊人速度萎靡下去。
“燃烧了灵魂？”陈锋顿时一阵惊呼，没想到海格居然会燃烧生命和灵魂，要知道燃烧生命还好说，陈锋完全可以给海格补充回去，可是一旦燃烧灵魂，那就真的悲剧了，灵魂的恢复可不是那么简单的。
“该死，只能先封印出了！时空封印！”陈锋看着自己足足八千点的生命之能注入海格的体内，照样无法拯救海格，顿时大吃一惊，最后只能先暂时封印住了海格。
空间骷髅王的力量瞬间开启，足足五千点的“时空封印”，那海格封印在一定的固定空间内，里面的空间和时间都是静止状态的，所以只要还在这个状态内，任何的力量都无法夺走海格的生命。
“空间切割！”陈锋再次把那一块被封印的空间和时间给切割了下来，只见宇宙当中赫然间少了一块，但是宛如水流蔓延一样，不一会儿那一块空间就被修复了。
对于宇宙来说，这么一小块的空间和时间被陈锋给夺走，就好像是大海里少了一只小虾米一样的微不足道。
然后陈锋拿出一枚普通的暗金戒指，忽然在里头开辟了一个小空间，把海格的那一块被封印的空间和时间放了进去，海格就安全了。
“迪亚波罗，我们来解决一下我们的事情吧？”陈锋笑着说道，迪亚波罗在一旁震惊的看着陈锋，看着陈锋切割了空间和时间，然后还把那空间和时间封印起来，最后送入戒指里头，迪亚波罗顿时一阵愕然。
“这难道是，传说中的空间骷髅王的力量？”迪亚波罗不可思议的问道，陈锋点点头，顿时迪亚波罗无比的震撼，半年的时间，陈锋居然得到了空间骷髅王的力量再次归来了？
“为什么，你为什么会回来？你不是已经死了么，你怎么可能还出现在这里？你手上的金色左臂……难道是创世神的手臂？”迪亚波罗不断的问道，陈锋冷笑了一声。
“没错，这就是创世神的左手臂骨，有了这个，你脑袋上的创世神头颅，就无法对我封印空间，头颅的力量对我来说，太弱了，你还是变回恶魔的样子和我战斗吧，骷髅王的对比，你不是我的对手！”陈锋淡淡的说道。
“混蛋，为什么会这样，为什么你可以控制创世神骷髅王的手臂？骷髅王的头颅不是已经在我的身上了吗？难道……你的身上真的有创世神的宝珠？”迪亚波罗疯狂的问道。
“咦？你不是知道吗？为什么还问我？你不是说，要把我给杀了，然胡夺走我身上的创世神的力量吗？”陈锋顿时笑了出来，迪亚波罗恍然大悟。
“原来是真的，我听至恶说过，本以为是假的，但是没想到你的身上居然真的有创世神骷髅王的宝珠，难怪仅仅一只手臂，居然比我的头颅还要强大！”迪亚波罗缓缓的解除了创世神骷髅王的变身，而陈锋却还是不变，人类的身躯，加上创世神骷髅王的左臂，但是实际上陈锋的实力却是处于巅峰的状态。
“对，就是这个鸟样，保持这个样子，让我好好的揍一顿！”陈锋瞬加出现在了迪亚波罗的身边，迪亚波罗连忙回头抵挡，可是迎面而来的却是一个巨大的火球。
“轰！”迪亚波罗顿时怒吼一声，那火球的威力完全超过了迪亚波罗的想象，而且其中居然还蕴含着许多的风刃，在那火球爆炸的一瞬间，风刃瞬间击中了迪亚波罗的身体，留下了好几道伤口。
“哦，对不起啊，可怜的迪亚波罗，忘记告诉你了，创世神骷髅王有一个非常非常好的好处，那就是随着凑齐的数目越多，不但可以更加随意的发挥出创世神的力量，更是可以加强其他骷髅王的力量！”
“而且创世神骷髅王，是唯一一个不需要变身，就可以发动的力量，所以我如今不但可以使用火焰骷髅王，生命骷髅王，疾风骷髅王和空间骷髅王的力量，而且还可以使用出创世神骷髅王的力量！”
“并且，创世神骷髅王的力量，还会对其他骷髅王产生最少十倍，最高一百倍的加成！”
陈锋倒了那一刻才明白，为什么说一个骷髅王的战斗力可以和一个魔王抗衡，其实一直以来陈锋的实力都是无法和魔王抗衡的。
在击杀督瑞尔的时候，陈锋靠的其实并非是生命骷髅王的力量，而是布尔凯索，要不是布尔凯索在，陈锋早就挂掉了。
而在击杀莫非实体的时候，有2个骷髅王，实力融合在一起，加强了陈锋的实力，加上疾风骷髅王的力量对于肉体不强的恶魔最是合算，这才战胜了阿兹莫丹。
其实，实际上一个骷髅王真正的力量，还是要比魔王弱小的，可是当创世神骷髅王存在的时候，那力量就会暴涨百倍，所以才能和魔王真正的打成平手。
而如今，陈锋有四个完整的骷髅王，加上一个创世神的宝珠和创世神的手臂，所有的骷髅王力量提高了最少二十倍，如今火焰骷髅王和疾风骷髅王的合体，可以轻松的击杀任何一个平日里的魔王。
而对付迪亚波罗，那也是有非常明显的效果的。
“该死，为什么我没有这样的力量？”迪亚波罗大声的问道，陈锋冷笑了一声，要是你有这样的力量的话，那老子还怎么混啊？
“啊，原罪！”迪亚波罗看着陈锋那一脸嘲讽的样子，顿时怒吼一声，瞬间无数惊人的力量汇聚了过来，然后瞬间七种本源合为一体，直接朝着陈锋笔直的冲了过来。
“创世神骷髅王的头颅，里头封印着创世神的一部分记忆，相比你就是从这个记忆里头，得到如何可以分裂出另外一个自己的力量，也就是超级暗黑破坏神！”
“但是很不好意思，你的骷髅头里头只封印了一部分的记忆，而我的手臂里头，却封印着一部分的战斗力，所以你的原罪对我来说，无效！”陈锋怒吼一声，那金色的爪子瞬间在宇宙当中一个撕裂，只见一道金色的影子瞬间挠过了那原罪，原罪瞬间扩散消失了，仿佛是从未出现过一样。
“怎么可能？”迪亚波罗不可思议的怒吼了一声，七种原罪合为一体，居然都无法接近陈锋，陈锋的实力怎么可能这么强大？
“咳咳！”身体的剧痛让迪亚波罗的脑子也开始不好使用了起来，其实这一切都是因为创世神的手臂的问题，创世神的手臂骨头，那可是代表着全宇宙最坚固，最强大的攻击武器啊，就算是迪亚波罗的原罪再如何强大，也只不过是创世神身上分裂出来的。
原罪强大，也强大不过自己为分裂之前的。
一爪子撕碎了七大原罪的合体，陈锋顿时也展开攻击，只见一道火红色的长矛出现在了陈锋的手中，然后长矛上居然凝聚着惊人的空间之能和疾风之能，一瞬间陈锋狠狠的投掷了出去，迪亚波罗顿时怒吼一声，整个身体上瞬间八种本源汇聚在了一起，狠狠的挡住了那一次攻击。
“轰！”一声惊天的爆炸，八种本源的融合却超过了陈锋的想象。
“该死，第八种本源不是创世神所可以控制的，那已经超过了创世神的控制范围只能，如果迪亚波罗用八种本源融合来进攻我，我的爪子恐怕无法撕裂！”陈锋顿时脸色严肃。
第八种本源，黑暗本源，来源自地狱本身，当超级暗黑破坏神出现的时候，地狱自动延伸出一种本源来给超级暗黑破坏神，这一个衍生，已经超过了创世神的控制范围之内了。
所以要是黑暗本源融合其他七种来进攻，陈锋的创世神的爪子，恐怕就失去了大半的作用了，最多是硬抗抵消一部分，无法和刚才一样轻松的解散了。

第923章 复活泰瑞尔，怎么样？

“陈锋，没想到你居然变得如此厉害？”迪亚波罗不敢在继续战斗了，在刚才和海格的战斗当中，海格最少消耗了数百万年的寿命，这才换来仅仅一分钟的战斗时间，把迪亚波罗差点打死。
要不是迪亚波罗有创世神的头颅，海格甚至还可以杀了迪亚波罗，可是这一切都没了。
而陈锋的出现，让本来就重伤的迪亚波罗更加的忌惮了。
迪亚波罗本来就是一个不达目的誓不罢休的人，但是却也是一个小心谨慎的人，如今自己身受重伤，而且敌人有超乎寻常的强悍，迪亚波罗一瞬之间萌生退意。
没办法，打不过，总不能拼死吧？
“呵呵，那还是你的关照啊，如果不是你，我还不一定能找到空间骷髅王这个最强大的骷髅王！”陈锋笑着说道，果然迪亚波罗的脸色十分的难看。
其实，迪亚波罗有退意，陈锋何尝没有，生命之能刚才消耗殆尽，空间之能在穿越时空的时候就差不多用了十之七八，后来回到这里，又是封印，又是开辟的，如今才恢复了不足三百点。
而火焰之能和疾风之能威力虽然强大，但是却不足以杀伤迪亚波罗，所以陈锋和迪亚波罗双方十分默契的停了下来。
“好，陈锋，你真的很好，既然是这样，那我们就暂且休战吧，这样打下去对双方都没什么好处，而且伊姆帕里斯恐怕也快不行了！”迪亚波罗笑着说道，陈锋的脸色顿时一变。
“不行了？你这是什么意思，什么叫不行了？你把伊姆帕里斯怎么了？”陈锋问道，瞬加火焰和疾风出现，怒视着迪亚波罗。
“哈哈哈，当然是快死了的意思，伊姆帕里斯在绝望深渊里头等着你呢，而那个叫做伊斯瑞尔的，也差不多要死了，你要是在和我斗下去，一个也活不成！”迪亚波罗大笑着说道。
“该死！”陈锋狠狠的怒视了一眼迪亚波罗，转身朝着地狱飞了过去，迪亚波罗等陈锋飞远了之后，猛然的吐出了两口鲜血，恶狠狠的看了一眼陈锋，这才离开。
“下次，陈锋，我们下次见面，居然不会让你好过！”迪亚波罗恶狠狠的说道，可是谁都知道，陈锋的归来，那下一次的战斗，将会变得更加的惊人和恐怖。
迪亚波罗消失了，陈锋急忙回到了群魔堡垒，而陈锋的一出现，瞬间让战场上鸦雀无声。
“陈锋！”忽然，带着惊喜的哭喊声传来，只见远处朱利安等人都不可思议的看着陈锋，笔直的朝着陈锋扑了过来，陈锋脸上瞬间浮现出了笑容。
不愧是有了媳妇儿就忘了爹娘啊，陈锋丫的回到地球，愣是没敢去看一眼自己的爹妈，就回到了暗黑的世界，因为这里有自己的妻子儿女。
陈锋已经准备好吓唬吓唬自己的爹妈了，到时候带着全家人回到地球，然后让爹妈看看那已经长成小伙儿的孙子孙女，估计陈锋爹妈能晕过去。
不得不说，陈锋的恶趣味真的非常邪恶。
“我回来了，没事了，迪亚波罗逃跑了，我们安全了！”陈锋抱着几个，不过其实是几个妻子抱着陈锋，反正陈锋是不得动弹的。
“对了，你们先撒手，伊姆帕里斯和伊斯瑞尔在哪儿，迪亚波罗说他们重伤了，还活着不？”陈锋急忙问道，几个妻子立刻撒开了陈锋，带着陈锋来到了伊斯瑞尔的身边。
“咝！好重的伤势！”看着伊斯瑞尔，陈锋顿时倒吸一口冷气，全身上下几乎没有一个地方是完整的，被迪亚波罗的原罪给砸到，没死算是运气好了。
“你们让开！”陈锋说了一句，顿时围在伊斯瑞尔四周的人快速的让开，陈锋一伸手，金色的骷髅手臂出现，然后无数的绿色能量瞬间进入了伊斯瑞尔的体内。
只见伊斯瑞尔身上的伤势，肉眼可见的开始恢复，陈锋足足消耗了三千点的生命之能，伊斯瑞尔的情况这才稳定了下来，陈锋和众人顿时松了一口气。
“伊姆帕里斯呢？不会真的掉到深渊里了吧？”陈锋皱着眉头问道，众女你看我我看你，最后无奈的点点头，陈锋却没有紧张，精神力疯狂的弥漫了开来，迅速的朝着那深渊探索了下去。
一分钟，三分钟，五分钟……
足足过去了十分钟，陈锋这才张开眼睛，没想到深渊居然这么深，下面居然还有一个宝贝！”陈锋顿时笑了起来，然后看着周围的人：“你们等着，我很快就回来！”
说完，陈锋瞬间消失在了原地，而还没一分钟的时间，陈锋再次出现，手中骤然间多了一个伊姆帕里斯，而且陈锋身上的气势，居然变得更强大了。
“赚大了，居然是黑暗骷髅王的最后一个部件，没想到居然再次找齐了一个骷髅王，现在我的体内，足足有六个骷髅王了，迪亚波罗再次出现，我绝对有一拼之力！”陈锋无比的激动。
精神力探索深渊的时候，陈锋惊愕的发现，原来深渊的下方居然有一个黑暗骷髅王的手臂，正在疯狂的散发出惊人的吸收力，那所谓的无限引力，其实就是黑暗骷髅王散发出来的。
而陈锋拿走之后，引力虽然还在，但是会缩小数百倍，仅仅能吸引个什么鸟兽之类的，其他大型的基本上是完全免疫了。
陈锋抱着伊姆帕里斯上来，伊姆帕里斯已经死亡了，被迪亚波罗击杀了之后，又因为迪亚波罗和海格的战斗，而被冲击波给冲到了下面，等众人反应过来，伊姆帕里斯已经第二次消失了。
“没事，有我在！”看着众人伤心的样子，陈锋却是一笑，众人的只感觉眼前一花，瞬间出现在了神圣殿堂之内。
“我现在力量虚弱，需要三天的时间，现在先把伊斯瑞尔和伊姆帕里斯放在这里，伊斯瑞尔调养身体，而伊姆帕里斯则是滋润身体，到时候复活过来，也可以恢复的快一点！”陈锋说道。
“你有办法复活伊姆帕里斯？”奥利尔惊喜的问道，陈锋笑着点点头，不过生命之能已经暂时耗尽了，所以要等三天才能恢复。
三天的时间转瞬即逝，当陈锋再次张开眼睛的时候，忽然看见泰瑞娜等人就站在自己的面前，而泰瑞娜一脚揣在了陈锋的身上，陈锋一下子仰头倒在了地上。
“什么情况？”陈锋惊呼了一声，泰瑞娜大哭着扑了上来，压在了陈锋的身上，小粉拳不断的砸着陈锋，那哭声都哭的陈锋一阵心痛，连忙道歉，可是却怎么也安慰不了这个丫头。
“泰瑞娜在你死了之后，从未开心过，每天都是闷闷不乐的，甚至还在学校里和高年级的打架，不过却没人打得过她，她现在可是学院的头号小魔王，谁见了她，必定是扭头就跑！”朱利安无奈的说道。
自从陈锋死亡的消息传出来，泰瑞娜就性情大变，每天找人麻烦，打架斗殴，一开始大家以为是开玩笑，可是泰瑞娜那天赐之子的威力已经爆发了出来，从未训练过，却把一群高年级的给打的落花流水，50级以下的职业者完全不是这个丫头的对手。
陈锋长大了嘴巴，自己怀里的这个小丫头这么厉害？
足足一个小时，小丫头苦累了，这才昏沉沉的睡了过去，哥哥和弟弟没有泰瑞娜成熟，但是见到爸爸的出现，也是哭天喊地的，让陈锋一阵头疼。
好不容易安慰好了两个小家伙，陈锋这才去了神圣殿堂，开始复活伊姆帕里斯。
“伊姆帕里斯灵魂没有受伤，其实非常幸运，恐怕是因为在迪亚波罗的手中死了之后，灵魂被迪亚波罗的力量所压制，无法从肉体内出来！”
“然后掉入深渊之后，因为黑暗骷髅王部件的扯动，也无法从身体里出来，所以一直都保留在他的体内，我带他出来之前，暂时把灵魂给封印住了！”
“现在要复活伊姆帕里斯非常简单，只要有一滴冰之泪，就一切解决了，当然前提是要用我的生命之能来唤醒它的全身的生命机能，这样才能让伊姆帕里斯的灵魂和身体再次融合！”
陈锋解释了一下，然后变身寒冰骷髅王，再次召唤出了一滴冰之泪，那惊人的冰之泪散发着无比强大的力量，被陈锋塞入了伊姆帕里斯的嘴里，然后吞了下去。
紧接着，无数的生命之能从陈锋的手中绽放，输入了伊姆帕里斯的体内，顿时伊姆帕里斯浑身散发着绿色的光芒，身体的各项机能开始不断的回复。
慢慢的，冰之泪开始融合伊姆帕里斯的肉体和令狐。
忽然，伊姆帕里斯猛然的展开了眼睛，那双眼里一阵迷茫，紧接着是一阵愤怒和悲伤，最后却愕然的看着眼前的一切。
“陈锋？”伊姆帕里斯不敢置信的叫了一句，陈锋笑着点点头，伊姆帕里斯的眼中那求生的希望瞬间爆发了出来，想要一把抱住陈锋，却惊愕的发现，自己的手脚都不听使唤。
“嗯，先别想着要动，你的灵魂和身体刚刚融合，还不能很好的控制身体，慢慢修养个十天半个月的就可以了！”
“过几天，我在找个人来陪你一起修养！”陈锋笑着说道，伊姆帕里斯清晰的感觉到陈锋的不同，顿时心中一笑，对于迪亚波罗的问题也闭口不谈，听到陈锋的话，顿时一笑。
“你找谁过来陪我啊？不会是海格那个家伙吧？”伊姆帕里斯笑着说道，陈锋却是摇摇头。
“海格的伤势比你严重，恐怕短时间内无法治好，所以他恐怕陪不了你，但是我可以找你一个最痛恨的家伙来陪你！”
“泰瑞尔，怎么样？”所有人，瞪大了眼睛，不可思议的看着陈锋，陈锋脸上的笑容，越发的灿烂了！

第924章 复活泰瑞尔！

“混蛋，该死的陈锋，该死的海格！”迪亚波罗愤怒的在宫殿内咆哮着，七大本源不断的环绕着迪亚波罗，修复着迪亚波罗的身躯，可是让迪亚波罗异常愤怒的是，他惊愕的发现，自己的伤势居然比想象中的更加严重。
没错，这一切的伤势都是海格造成的，没想到这个最不起眼的海格，却是整个人类世界最强大最恐怖的存在。
那所谓的先祖降临，让迪亚波罗是吃紧了苦头，要不是最后关键时刻迪亚波罗使出让整个宇宙都停顿“2秒”的最终技能，迪亚波罗早就被活生生打死了。
“没想到，我融合了七大本源和七大魔王的灵魂，加上第八种本源的支持，居然还无法战胜海格，要是有创世神的头颅，我就早死了！”迪亚波罗一阵后怕。
海格的那一招真的是太恐怖了，以真正的死亡换来的逆天战斗力，整整持续了两分钟，可是却把迪亚波罗差点给弄死了。
“为什么会这样，为什么会产生如此强大的物理攻击效果？”迪亚波罗就是想不明白，我什么那一个招数可以产生如此恐怖的物理攻击效果，把自己给打的差点挂了。
“先祖降临？先祖降临？莫非是灵魂的力量？利用灵魂来沟通宇宙，从而吸收无数的力量来加强自己？”
“对了，一定是这样，海格的肉体本来就是最强大的，只可惜无法和我的灵魂匹配，不然海格的肉体是我最理想的选择！”
“海格燃烧生命和灵魂，用生命力来提高肉体的强度，而用灵魂来吸收大量的力量，然后融入到肉体内！”
“生命能力提高了肉体强度，同时提高了对于能量的承受极限，让身体可以承受更多的力量！”
“然后灵魂吸收更多的力量，这样一来肉体就会变成更加强大，所以海格才会变成青面獠牙的样子！原来如此，原来如此，没想到居然还有如此好的办法啊！”迪亚波罗顿时一阵惊奇。
“哈哈哈哈，好，好好！这一次的受伤没白受，不就是燃烧灵魂和生命能力么，我也可以啊！”
“海格如果燃烧生命和灵魂，那只有死路一条，可是我不同，我有足足八个灵魂，其中刘大魔王和至恶的灵魂都残留一些让人烦闷的灵魂碎片，在阻碍我变得更强大！”
“我正在烦恼，如何让这些该死的记忆碎片消失，但是现在我知道了，太简单了，只要燃烧掉就好了，不但可以加强我自己的实力，更是可以让在关键的时刻的战斗力，瞬间爆发出成百上千倍！”
“哈哈哈哈，好，好啊，海格，你可是送给我一份大礼啊！”迪亚波罗激动的说道，整个宫殿内回荡着那充满着惊喜的大笑。
而在另外一边，天空之城，伊斯瑞尔正躺在神圣之泉里头，一脑门子黑线的在照顾陈锋家的三个宝贝。
没办法，陈锋正在不断地给伊姆帕里斯治疗，三个家伙就大喊说要游泳，因为一直以来伊姆帕里斯在三个小家伙面前都是老师的身份，所以也不害怕。
要是一般人类，见了伊姆帕里斯早就腿软了，但是这里浸泡的是俩大男人，所以陈锋的妻子没进来，陈锋十分干脆的把三个捣蛋鬼扔给了伊斯瑞尔，伊斯瑞尔一脸的无语，不过却还是陪着三个小家伙打水仗，浪费了不知道多少神圣之泉。
“果然是天赐之子，没想到小小年纪，居然可以承受得住神圣之泉！”伊姆帕里斯十分惊讶的说道，三个小家伙脱光光，在池子里和伊斯瑞尔玩闹，那神圣之泉对三个小家伙没有丝毫的影响。
“普通人类如果浸泡神圣之泉，会好像浸泡在沸腾的开水里一样，不但浑身灼热，而且神圣之泉会慢慢改造人类，从而产生难以忍耐的剧痛！”
“你家的三个宝贝，一点感觉都没有，玩的这么痛快，那就只能说明一个问题，你家三个宝贝的身体，已经完全不需要神圣之泉改造了！”伊姆帕里斯说道。
“什么叫我家的三个宝贝，除了泰瑞娜，拉斯马和亚历山大都是你的徒弟，以后要是这俩小子本事不强，我就把你按在水池里，我说到做到！”
伊姆帕里斯惊恐的看了一眼陈锋，现在伊姆帕里斯已经完全不是陈锋的对手了，他还真的害怕陈锋下毒手。
“对了，你什么时候去复活泰瑞尔？你真的有这个把握？”伊姆帕里斯问道，陈锋笑着点点头。
“泰瑞尔的灵魂回到水晶拱门了没有？”陈锋问道。
“嗯，早就回来了，现在已经到了，在奥利尔的身上，你到底有什么打算？”伊姆帕里斯问道，陈锋顿时笑着摇摇头。
“好了，既然是在奥利尔的身上，那我们就出发吧！”陈锋淡定的一笑，一拍伊姆帕里斯的背后，然后把三个小家伙给叫了上来，一个个的擦干穿好衣服，回到了人类世界，来到了学院。
随后，陈锋，伊姆帕里斯，奥利尔，伊斯瑞尔还有陈锋的妻子们，都一起传送到了坎都拉斯皇宫的宫殿内，大家一起走到了外面去。
“又回来了！”陈锋看着四周荒芜的一片，顿时有些感慨，当年自己的孩子就是在这里出生的，现在孩子都四五岁了。
“来，看看这里，当初你们两个小家伙，就是在这里出生的哦？然后这里你们两个小家伙在大哭，外头一大群的人在保护你们！”陈锋对着拉斯马和泰瑞娜说道。
几个小家伙连忙看看四周，也没发现什么特别的，不过外头那迪亚波罗自爆留下来的痕迹，还是让三个小家伙惊呼连连。
“好了，你们几个小家伙后退回来，我要开始复活泰瑞尔了！”陈锋说道，几个小家伙连忙跑了回来。
陈锋缓缓的闭上了眼睛，双手开始摊开，忽然间猛然的张开了双眼，只见眼前的一片区域，瞬间开始扭曲了起来。
“时空，倒转！”
陈锋怒吼一声，只见面前的整个空间瞬间开始扭转了起来，刚才一只飞过去的鸟，居然倒飞了回来，可是让人震惊的是，不远处赫然那只鸟正惊恐的看着这边。
“这是……”所有人都不可思议的看着陈锋，只见那一块区域的时间正在疯狂的倒转，事情过去了最少五年了，随着时间的不断倒转，这个地方出现的所有情况都展露在了所有人的面前。
终于，泰瑞尔的画面，出现了。
只见泰瑞尔和迪亚波罗在疯狂的战斗，那迪亚波罗的自爆，拉斯马和泰瑞尔为了保护陈锋硬拼迪亚波罗，所有人都惊愕的看着那一幕。
可是陈锋却忽然怒吼一声，在迪亚波罗自爆的时候，那画面忽然开始一点一点的动了起来，在那迪亚波罗自爆的火焰吞没了泰瑞尔的时候，泰瑞尔的一只翅膀骤然间飞了出来。
忽然，就在这时候，陈锋怒吼一声，金色的爪子瞬间出现，狠狠的伸了出去，在所有人愕然的眼神里，狠狠的穿透了那快空间，一把抓住了那翅膀，紧接着一阵无比恐怖的时空波动传来。
“时空，封印！”陈锋再次怒吼一声，那画面是时空的逆转，本来是不能破坏的，而陈锋却硬生生的破坏了那时间的逆转，就是说陈锋强制干扰了已经发生的事情。
只听见无数惊人的爆炸，四周的空间开始疯狂的开裂，花草树木开始疯狂的枯萎，城墙开始变成了风沙，时间的混乱让四周变得一片狼藉。
“你们不要出手！”陈锋大叫了一声，是创世神左手已经出现了，不需要别人动手，陈锋瞬间无数的时空之能爆发了出来，没一会儿，那一块空间赫然被陈锋整个给封印了起来。
“时空恢复！”最后，陈锋再次消耗了无尽的力量，这才让整个空间恢复平静，时间动荡也全部消失了。
“呼！”陈锋深深的吐了一口气，总算是成功了，好在过去才五年的时间，不然的话陈锋还真的吃不消。
“好了，接下来就是给泰瑞尔恢复身体了，我们先回去群魔堡垒吧！”陈锋说道，众人再次回到了天空之城，而陈锋接下来，又召唤了一滴冰之泪。
那是最后一滴冰之泪了。
冰之泪撒在了泰瑞尔的断翅上，只见泰瑞尔的断翅顿时散发出了一阵刺眼的光芒。
“快，把灵魂注入翅膀，这样能量会按照灵魂的样子，自动修建一个身躯！”陈锋大叫着，立马奥利尔就拿出了泰瑞尔的灵魂，注入了那翅膀之内。
“因为时间过去有点长了，所以可能泰瑞尔会忘记一些东西，不过没关系，随着泰瑞尔的慢慢恢复，这些记忆也会不断的苏醒！”陈锋笑着说道，足足一万的生命之能全部灌入了泰瑞尔的体内。
而终于，在一阵光芒当中，泰瑞尔的翅膀上面，出现了一个虚影，所有人顿时欢呼了起来，那正是泰瑞尔的身体。
“这具身体，是纯能量构成的，以后你们恐怕要被泰瑞尔虐咯！”陈锋笑着说道，然后白眼一翻，晕倒在地。
“没事，他累过头了！”朱利安十分淡定，陈锋早就和她说过了，所以抱起陈锋，直接在泰瑞娜的大笑中，把陈锋扔进了神圣之泉的池子里。
这娘们……

第924章 群魔堡垒被毁！

“啊！”

一声尖叫响彻整个学校，陈锋捂着额头，看来又是可怜的泰瑞尔受伤了，这家伙最近被泰瑞娜给缠上了。

结果，泰瑞娜的天赋完全超过泰瑞尔的想象，在联系对战的过程当中，泰瑞尔十次有八次会受伤。

“别过火了！”陈锋趴在窗子外头大喊一声。

距离泰瑞尔复活，已经过去了整整两年了，这两年的时间内，陈锋在墓地内东征西讨，打下了比几百个地狱还要巨大的地盘。

而如今，陈锋的实力再次暴涨，在地狱内，陈锋得到了黑暗骷髅王的最后一个部件，而在墓地内，陈锋也得到了其他的几个骷髅王的关键部件。

如今，陈锋手中唯一还一点部件都没有的，只有两个，那就是光明骷髅王和黄金骷髅王。

黄金骷髅王的位置陈锋知道，是在龙族内，陈锋也打算近期去一趟龙族，得到黄金骷髅王，现在陈锋有穿越时空的能力，甚至还能回家看看。

如今，陈锋已经凑齐了足足8个骷髅王了，战斗力已经飙升到了无人可敌的地步，就算是没有创世神骷髅王左臂的增幅，陈锋如今也可以和迪亚波罗好好一战。

如今，陈锋的手中一共拥有8个骷髅王的完整身躯，包括宝珠，分别是：火焰，寒冰，海洋，黑暗，疾风，生命，空间，大地。

而其他的部件，则是雷霆，鲜血，虚幻只有几个部件，没有凑齐，黄金骷髅王在龙族，而唯独一个光明骷髅王，下落不明。

“进入墓地！”陈锋一张眼睛再次出现在了墓地内，两年现实世界的征讨，在墓地内是足足的60年，让陈锋的气势发生了翻天覆地的变化。

六十年啊，要不是陈锋几乎一个礼拜就会回去一次地球，然后躲在海洋里用精神力看着自己的父母，陈锋真的认为自己的父母都已经“去”了。

六十年啊，陈锋为了继续壮大自己的力量，足足在墓地内艰苦奋斗了六十年，虽然骷髅王是凑齐了八个，但是剩下的至今还了无音讯，让陈锋每天都气的大骂干嘛狗日的墓地要这么大。

“今天攻什么地方？”陈锋走了进来，布尔凯索已经站在了一旁了，行军打仗是要帐篷，但是那是人类，需要休息，可是陈锋等人完全不需要，直接在地上铺开一张地图。

“这个区域，这里有骷髅接近三兆，别看数量小，但是实力不可小觑，没想到真的是人外有人天外有天啊，这么小的一块区域，居然聚集了真么多强大的骷髅！”

“哦？实力如何？”

“平均骷髅的战斗水平都超过白银哦！”布尔凯索的话让陈锋大吃一惊，平均水平超过白银，这里的骷髅这么强大？

“嗯，显然这里有一个强大的领主在训练这里的骷髅，我当初怎么就没想到呢？”布尔凯索郁闷的说道，陈锋翻了一个白眼。

“你当初也这么训练，那早就被灭了，你以为龙龟不知道你啊，只是暂时不想动你，后来我的出现，让龙龟他们出现了争斗的心理，这才开始攻城略地！”

“如果你训练处一批白银骷髅，你认为龙龟会放任你么？”布尔凯索一愣，然后点点头，也对。

自己和龙龟的领地相差非常近，龙龟保证可以得到布尔凯索的消息，一直以来只是懒得冲突而已。

但是一旦布尔凯索手底下高手多了起来，那肯定是一场死战，到时候龙龟数十万的黄金骷髅一出，布尔凯索照样扑街。

“怎么打？”布尔凯索看着陈锋。

“问个屁啊，直接打不过去不久好了，远程的留下，其他的弄死！”陈锋翻了一个白眼，顿时四周的军团长一阵大笑，显然大家是故意问的。

不过陈锋却也不是没道理，因为在这种巨大人数的战斗上，近战几乎是杀不死多少敌人的，一米的位置最多可以让一对骷髅在战斗。

那两千个骷髅单挑，就需要足足一公里，如果是两万个，那就是十公里的长度，然后转一圈，一个直径十公里内，最多容纳下百万左右的骷髅，可是是足足十公里了。

当年地狱攻城，那恶魔熟练可是铺天盖地，无穷无尽，就好像是站在海边看大海一样，打死都看不到头。

无数的骷髅开始冲锋了过去，被看白银骷髅的战斗力强悍，可是陈锋这边全部都是黄金骷髅打头阵，一瞬间整整十万黄金骷髅冲入敌军当中，白银对黄金，白痴都是知道黄金会赢。

一瞬间，无数的骷髅变成了碎粉。

“哎，这样什么时候才是一个头啊！”陈锋无聊，的确非常无聊，在无数大军的碾压下，一块小区域仅仅不到五分钟就全部吃光了。

陈锋专门组成了最强的一只部队，远程大军。

无论攻击多少，只要射程远就好了，疯狂的箭雨可以瞬间吞没一片天空和大地，就算是迪亚波罗来了，地面上也恐怕只能出现一个迪亚波罗的空白区域罢了。

“好家伙，三轮箭雨下去，敌人都没剩下多少啊，打个毛线啊！”战争比蒙郁闷的蹲在一旁，因为他格外喜欢近战，结果手底下的骷髅都是近战的，在这种战场上，陈锋的远程大军两轮齐射，敌人就剩下一丁点儿了。

前面黄金骷髅一冲锋，好家伙全没了。

“该死的混蛋！”忽然，一声惊天怒吼传来，只见无数的箭矢疯狂的朝着陈锋的远程骷髅大军扑了过来，陈锋顿时吓了一跳。

“这是……亚马逊的招数，天女散花？”忽然，布尔凯索惊愕的站了起来，惊奇的看着远处，那箭矢宛如一朵花朵一样从天而降，瞬间击杀了无数的骷髅。

“这一招亚马逊有？”陈锋愕然的问道，为虾米自己的岳母和妻子都不会用啊。

“有，当然有，可是恐怕和海格的那一招先祖降临一样，失踪无数年了，先祖降临是我发明的，而天女散花，却是我的妹妹发明的！”布尔凯索说道。

“那你的意思是，莫非是你的妹妹，传说中亚马逊的先祖？”陈锋惊愕的问道，不过布尔凯索却摇摇头。

“看那骷髅，已经可以说话了，而且有了明显的情绪，显然是记忆回复，是黄金骷髅，但是再仔细一看，那骷髅的手法还是有些偏差！”

“我妹妹的天女散花，散开的是一朵娇艳的玫瑰，散开的时候，对一定范围内的敌人会进行重复打击，并且范围宛如玫瑰开花一样，越来越大！”

“但是你看看这个手法，显然不行！菊花一样，一张大饼贴下来，估计是一个远古时候的亚马逊吧！”布尔凯索说道，陈锋点点头。

继续进攻，没过多久，那黄金骷髅就被抓了过来，陈锋等人这才恍然大悟，原来是足足19W年前的亚马逊，难怪还会如此古老的手法。

但是手法还是丢失了很多，经过后人的演绎，已经没有以前那种“散花”的感觉了。

“好了，我要回去了，我懒得看了，还是处理我的校务好了！”陈锋摇摇头，打仗这种高智商人玩的游戏，果然不适合陈锋，就算是无脑的骷髅海，陈锋也不会玩。

果断回到了人类世界，陈锋继续开始研究如何次啊能救治了海格。

海格因为灵魂生命都受到了重创，所以无法用一般的力量修复，生命骷髅王正对的是生命，却不是针对灵魂。

而能救治灵魂的只有一个骷髅王。

虚幻骷髅王。

可是这个骷髅王，陈锋手里头一共才几个部件，完全还没有到达能够回复灵魂的程度。

陈锋心中虽然焦急，可是足足在墓地内寻找了六十年，还是一无所获，海格依然是被陈锋封印在自己的戒指里头。

“陈锋，陈锋！”忽然，门口传来了泰瑞尔的惊呼，陈锋急忙走了出来，小丫头泰瑞娜跟在泰瑞尔的后面，年仅八岁，却已经长得无比水灵，唯独性格有点男孩子气，或者说是鬼灵精，全校的学生见了这个丫头，扭头就跑，谁都不敢惹。

“群魔堡垒消息，群魔堡垒，失守了！”泰瑞尔脸色铁青的问道，陈锋不可思议的瞪大了眼睛，只见光芒一闪，泰瑞尔和陈锋瞬间不见。

“哎呀？怎么不带我去啊，臭爸爸！”泰瑞娜跟过来就想要跟着一起去，可是陈锋却直接操控空间力量，带着泰瑞尔瞬间来到了地狱。

“怎么可能？”看着下面一片的战火，陈锋顿时大惊失色，只见群魔堡垒，赫然被人给攻破了，一个无比巨大的缺口出现在了城墙上。

“先救人！”陈锋二话不说，无数的骷髅瞬间出现，整个战场立刻传来了人类和天使的欢呼，看到这么多的骷髅，所有人都知道。

陈锋来了！

“迪亚波罗不在？”陈锋瞬间探测了一下，他认为只有迪亚波罗才能攻破这个城池，可是没想到却并没有发现迪亚波罗的踪迹。

“该死，这些恶魔……”

第925章 到底是谁？

“这些恶魔，都是变异的！”陈锋完全没想到，眼前的一幕让陈锋瞬间震惊了。
无数的骷髅瞬间倒塌死亡，那一群群的恶魔仿佛是拥有了无穷的力量一样，甚至连陈锋数十万的青铜骷髅都无法抵挡，被一招秒杀。
“所有人，全部进入天空之城！”陈锋怒吼一声，火焰骷髅王的力量瞬间绽放了出来，凶祸的滔天火焰立马烧毁了无数的恶魔，可是那却仅仅是一部分而已。
“该死，我居然把这么重要的事情给忘记了，这才几年的功夫，迪亚波罗居然已经把恶魔变异，发展成为批量的了！”陈锋震惊的同时，心里头也不断的自责，没想到棋差一招，居然忘记敌人的埋伏了。
“吼！”无数的恶魔杀入了城内，人类和天使完全无法阻挡，陈锋来到这里仅仅片刻功夫，人类就死了好几千，天使也是如此。
好在陈锋的骷髅大军帮忙抵挡了大部分的恶魔，这才让人类的伤亡迅速的下降。
“该死，必须用大招！”陈锋看了一下，无数的人类被那恶魔一击必杀，显然恶魔的实力已经完全超过现在人类和天使可以抗衡的水平了。
“宁静之雨！”陈锋立马释放了一个宁静之雨，一瞬间天空中开始下起了冰凉清爽的小雨，那小雨立马让所有重伤的人伤势好转了许多。
每秒5%生命值的治疗，那可是相当给力的。
“人找了没有？”泰瑞尔飞到陈锋的身边，陈锋立马问道，泰瑞尔点点头。
“伊姆帕里斯正在和一群家伙在背后战斗，那边的恶魔居然从悬崖里出现，显然已经知道绝望深渊没什么引力了，你快点弄点骷髅出来，先挡住敌人的空中单位，在悬崖那边！”泰瑞尔说道，陈锋立刻点头。
瞬间移动出现在了那边，让陈锋震惊的是，居然漫天都是飞行恶魔，因为陈锋刚才的位置正好被天空之城给挡住，所以还真的没发现。
“哼，不过你们来的再多，也是枉然！出来吧，我的弩箭白银小队！”
弩箭骷髅白银小队，是陈锋的一个王牌小队，里头足足有六千万个弩箭骷髅，每一个都是白银级别的，其中十万一个单位，每一个单位都有一个领头人物，那领头的队长，必定是黄金骷髅。
所以，这里就有足足六百个黄金骷髅了。
六千万的白银弩箭骷髅，战斗力可以媲美足足六千亿的青铜骷髅，更是可以媲美足足六十兆的普通弩箭骷髅。
别看数量差距那么大，其实实际上的实力差距，就是那么大。
普通弩箭骷髅，开启技能之后一秒钟射击120次，而青铜色的，普通攻击就可以达到一秒钟12次了，而开启技能之后，一秒钟可以达到惊人的1200次，足足一百倍。
而白银更是疯狂，虽然无法达到一百倍，但是一秒钟8000次的弩箭攻击，可以瞬间把箭矢全部消耗干净。
没办法，白银骷髅最大的弱点，就是一次性攻击之后，需要等待十秒钟才能再次继续急速射击攻击，因为需要墓地的力量来帮忙补充箭矢。
而在墓地内战斗就更好玩了，只要弩箭大军已准备开始，就好像是炮台一样，四周摆满了无数的箭矢，仿佛是一个炮兵的阵营一样，十分的惊人。
无数的箭矢叠起来宛如一座小山，可是白银骷髅在箭矢充足的情况下，只要一百个，五秒钟内能把十吨重的箭矢全部射出去。
所以，白银弩箭骷髅王，是陈锋的炮台中的炮台。
随后一招手，无数的箭矢出现在了地上，陈锋的嘴角浮现出了一丝嘲讽的笑容，在陈锋那接近100倍的增幅下，白银弩箭骷髅们可以说是无坚不摧。
就算是一下子摧毁不了，后续的“水滴石穿”照样弄死无数的恶魔，老虎还架不住狼多呢！
一瞬间，所有白银弩箭骷髅出现，一下子就准备就绪，看着铺天盖地的恶魔，陈锋忽然一伸手，直接一个结界直接从陈锋的体内绽放了出来，迅速的包裹住了天空。
“所有天使，进入结界！”陈锋大叫一声，瞬间外面战斗的天使迅速的进入了结界，而陈锋的脸上也浮现出了恶魔的笑容。
“不好，是人类的陈锋，快撤退！”那一个恶魔显然认识陈锋，看到陈锋脸上的笑容，顿时尖叫了一声，可是陈锋却已经准备就绪了。
“发射！”
无数的箭矢疯狂的朝着天空铺了过去，一瞬间整个天空都暗淡了下来，无数的恶魔开始惨叫着跌落了下来，好像是玻璃上的脏东西，弄点水，抹布一擦，就没了。
仅仅两次齐射，天空中赫然再也见不到任何一只恶魔，陈锋不屑的冷笑一声，如果是变异的那陈锋还会担心一点，可是那些却都不是变异的，陈锋何惧之有？
“吼！”忽然，就在陈锋有些得意的时候，那深渊内猛然的钻出来了一只巨大的虫子一样的怪物，赫然是地狱攻城兽。
可是这一条地狱攻城兽却出乎意料的庞大，瞬间无比惊人的力量从那只恶魔的身上绽放了出来，陈锋的立刻眼睛一眯。
“大家小心，这家伙有魔王级别的战斗力，不过是没有本源！”陈锋急忙说道，所有人都立刻看向了那地狱攻城兽，没想到这个家伙的实力居然达到了魔王的级别！
“不过很可惜啊，如果你遇到别人，或许别人会怕你，可是你遇到的是我！今天就看我红烧了你，红莲之火！”陈锋怒吼一声，手中瞬间鲜红色的火焰瞬间绽放了出来，那火焰宛如一条长蛇，瞬间缠绕住了地狱攻城兽。
地狱攻城兽顿时无比的惊恐，那火焰疯狂的开始焚烧它的肉身，无比恐惧的剧痛传来，地狱攻城兽不断的想要挣脱，可是却完全没办法，因为那火焰是陈锋控制的。
“吼！”地狱攻城兽看着陈锋，顿时疯狂的怒吼了一声，巨大的身子笔直的朝着那陈锋撞了过去，可是陈锋却冷笑了一声，十分淡定的……
伸出了手！
“轰！”地狱攻城兽巨大的身子狠狠的撞在了陈锋的手掌上，陈锋完全没有变身，没有召唤出创世神骷髅王的左手臂，而是直接靠着自身的力量，硬生生的挡住了地狱攻城兽的攻击。
“如果是迪亚波罗撞过来，我会跑，如果是阿兹莫丹撞过来，我会躲，但是你撞过来，我会把你狠狠的扔出去！”
陈锋说到做到，顿时一声怒吼，那地狱攻城兽居然被陈锋笔直的给从深渊内拔了出来，陈锋靠着惊人的力量加上大地骷髅王的力量，瞬间让那地狱攻城兽的骨骼都开始变得笔直并且硬化，一下子地狱攻城兽宛如“一.柱.擎.天”一般，笔直的树立了起来。
“哟，还挺长啊？给我滚走！”陈锋怒吼一声，狠狠的把那地狱攻城兽给投掷了出去，一瞬间地狱攻城兽就仿佛是一根标枪一样，被笔直的扔了出去。
“陈锋，你没事吧？”伊姆帕里斯飞了过来，朝着陈锋问道，陈锋摇摇头，显然一个地狱攻城兽还无法对付陈锋！
“伊姆帕里斯，你带人，立刻带他们去人类世界，或者回到高阶天堂，现在地狱的情况已经无法抵挡了！”陈锋看着那破败的城市，显然群魔堡垒已经收不住了。
“该死，都怪我太大意了，刚才一个莫名的家伙出现，一招破坏了整个结界，然后我没在意这群恶魔是变异的，居然被轻松破城！”伊姆帕里斯十分的自责。
“算了，这些以后再说，人类和天使，已经再也耗损不起了！”陈锋立马说道，人类和天使本来就是人口稀少，现在绝对是耗损不起了。
“嗯，我知道，我现在就去找泰瑞尔！”伊姆帕里斯急忙出去，找到了泰瑞尔，和泰瑞尔开始疏散天使和人类。
陈锋看着城市的破败，没想到居然一瞬间就被破城了，那个一招摧毁结界的家伙到底是谁？
是迪亚波罗？
“不可能，迪亚波罗要是进攻的话，一招就可以毁灭整个城市，就算是伊姆帕里斯和伊斯瑞尔在这里，也不可能抵挡的住！”
“所以肯定不是迪亚波罗，迪亚波罗现在不知道是在干嘛，但是绝对不会是他！如果是他的出现，我一定可以感觉得到！”
“那到底会是谁？”陈锋皱着眉头，显然对于那个一招就能击穿整个城市的结界的，显然不是一般的存在。
对于这个结界，就算是伊姆帕里斯都要两招才能击破，而且是最大程度的两招，显然这个家伙据对要比伊姆帕里斯等人厉害的多了。
但是一击击破了结界却立刻逃走，显然是不准备和伊姆帕里斯等人战斗。
“莫非，他认识伊姆帕里斯，或者是伊姆帕里斯认识他？”陈锋心中奇怪，他绝对可以肯定，这个击穿了整个结界的人，一定不简单。
甚至，可能是在背后偷偷的观察者陈锋他们，陈锋精神力瞬间探测开来，却一无所获。
“到底是谁？”陈锋对这个人，非常非常的在意！

第927章 离开地狱！

“陈锋，基本上都撤退完毕了，你也快点走吧！”伊姆帕里斯对着陈锋大喊，陈锋点点头，没想到被称为“地狱最坚固堡垒”的群魔堡垒，居然在短短一个小时内全面破城了。

“该死，要不是那个破坏了结界的家伙，怎么可能怎么轻易就被破城啊？”陈锋心中无比的恼怒，发誓一定要找出那个家伙。

看到了城内已经无人了，陈锋一想，干脆还是把整个城市都给摧毁了，免得里头一些日积月累留下来的痕迹被敌人给利用了。

“伊姆帕里斯，我要毁了整个城市，你没意见吧？”陈锋问道。

伊姆帕里斯惊愕的看着陈锋，不过一想就明白陈锋的意思，立刻点点头，里面毕竟还藏着无数的蛛丝马迹，所以还是毁灭了最好了。

“好！”陈锋点点头，瞬间无穷的火焰从陈锋的手中绽放了出来，陈锋看着下方破败不堪的城市，心中一声叹息，却又是一阵发狠，手中的火球狠狠的投掷了下去。

“轰！”巨大的蘑菇云铺天盖地，瞬间让整个天空之城的高度都顶高了数百米，陈锋心中一笑，天空之城虽然还有人，可是留下来的却是最强的人类和天使们，大家要坚守在这里，直到最后。

不过陈锋的一招，却间接的让天空之城更离开城市一点，而且陈锋也已经确定要放弃整个地狱的基地了，所以实际意义上天空之城保留着也完全无效果。

“陈锋，你的意思是，要放弃整个地狱？”伊姆帕里斯问道。

“没错，这一次地狱能绕过我们前方刚占领的几个城市，从而攻打群魔堡垒，显然是经过周密的计划的，而且我非常的在意那一个能一招击破了整个结界的家伙！”

“就算是天空之城还留在这里，可是结界依然也没什么作用，那个人能有一次，就能有第二次，到时候反而让天空之城里的人和天使，死伤的更多！”

“现在的情况对我们非常的不利，这么多的恶魔，而且都是变异的，实力惊人的强悍，仅仅一个多小时，已经死了接近一万的人类和天使了！”

“说的难堪一点，我们耗不起啊！”陈锋无奈的说道，他总共就这么一点兵力，骷髅还好说啦，反正死再多也无所谓。

可是人类和天使却都是珍稀物种，一次怀孕平均就能诞生一个，而且成长周期长达十几年，天使甚至是几十年。

而恶魔们一次怀孕可以生产十几个，然后成长周期才四五年，他们怀孕一次，可以让人类怀孕数数百年才能赶得上的人口。

所以，恶魔对于自己的数量无所谓，但是陈锋他们却十分在意，尤其是四五年前那接连频繁的状况，让整个人类世界的人口锐减。

好在现在有一些政策是专门鼓励生孩子的，这才让人口慢慢的回复了起来，可是当年出生的孩子，现在才刚刚会打酱油，天底下的天赐之子，只有陈锋家里那三个。

说来也奇怪，自从老三亚历山大出生之后，陈锋的妻子们就再也没有怀孕过了，陈锋也奇怪是不是因为自己得到骷髅王的缘故，但是让人检查一下，发现陈锋的身体绝对没有问题。

陈锋有想过去地球检查一下，可是医院的那一套流程要好久，陈锋完全耗不起时间，上次回家才不到两个小时，暗黑世界过去了半年多，后来每次陈锋都把握时间在三十分钟内，这样时间过去也才个把月，每一年只能回去两次，加起来才一个小时。

陈锋哪儿来的时间敢过去医院检查啊。

再说了，如今陈锋的身体已经完全超越了地球人，要是被检查出来，陈锋自己是不怕麻烦，但是陈锋从来不敢忽略国家的力量，万一在陈锋回到暗黑世界的时候，国家去找他的家人，那也是一个大麻烦。

所以，陈锋只能不断的努力耕耘，试图再生一个孩子下来，可是一直都没动静。

也不知道是陈锋的问题，还是其他三个妻子的问题。

但是很显然，怀孕不成功。

巨大的火焰瞬间吞没了整个群魔堡垒，在陈锋恐怖的火焰之下，群魔堡垒完全没有抵抗的能力，瞬间就被融化了，无数的恶魔惨叫着开始逃跑，可是陈锋大手一挥，只见下面的火焰猛然的一个席卷，顿时无数的恶魔惊愕的发现，四周的火焰居然包围的更加精密，而且步步紧逼。

可是要逃，怎么可能逃得过啊，最后被陈锋的火焰给活生生的烧死，陈锋也没在意荣誉点，他在意的是，这群家伙到底有多少？

如此强大的恶魔，以往的恶魔啊，人类只要有对付的实力，就可以随着装备的变强而不断的增加可以对付的数量。

但是如今却不一样，如今一对一单挑，人类和天使都是稳输给了这群恶魔，甚至是被一击必杀，显然这批恶魔的战斗力，真的让陈锋无比的惊讶。

“抓一批回去研究研究！”一大群的黄金骷髅瞬间出现，抓住了数千只的变异恶魔，被陈锋带到了人类世界的学院内。

不多久，伊姆帕里斯和泰瑞尔也过来了。

“人已经安排好了，好在你的学校足够巨大，可以容纳的下这么多人，加上这里气候非常温和，所以住不下的人，就干脆都打地铺，或者睡操场了！”泰瑞尔说道，陈锋点点头。

小公主泰瑞娜紧随其后，然后一屁股坐在一旁的小沙发上，笑盈盈的看着众人，也不说话。

“丫头，出去，爸爸正在和几个老师商量大事呢！”陈锋对着泰瑞娜说道，可是泰瑞娜显然无视陈锋，陈锋满头黑线，这丫头越来越胆大了，看来是宠坏了。

“再不出去，你就准备屁屁吃巴掌吧，这一次我说话算话！”陈锋冷着脸说道，泰瑞娜顿时撅起了嘴巴，最后眼泪汪汪的看着泰瑞尔和伊姆帕里斯。

俩天不怕地不怕，连迪亚波罗都敢上的天使，此时擦着冷汗，不敢和小丫头直视，最后小丫头只能撅着嘴巴一溜烟的跑了。

“爸爸，我去告诉妈妈，你昨天晚上偷偷的在厕所里看书！”

“噗！”伊姆帕里斯和泰瑞尔都忍不住笑了出来，陈锋无奈的摇摇头，然后严肃了起来，先不管这个小丫头的事情。

“群魔堡垒没想到这么轻易就被破坏了，你们有什么消息么？伊姆帕里斯，那个破坏了结界的，你有看清楚么？”陈锋问道。

“完全没有，那人的速度比我快太多了，而且还有一些神秘的力量，可以暂时的阻挡我的精神力探测，而且是一击之后就立刻闪人，所以完全不知道敌人的底细！”伊姆帕里斯无奈，大家都知道那个黑影是最重要的一个人，可是却没想到谁都没看清楚到底是什么人。

“我探测过四周，发现只有人类，恶魔和天使，其中也没有发现人类堕落者和魔王的力量，所以不会是堕落者和迪亚波罗，也不是天使，因为天使转变成堕落天使的力量我也知道！”

“这些都可以排除，那剩下的只有两样，恶魔和自己人！”

“但是恶魔，我也没发现什么特别厉害的，除非是可以隐藏自己实力的恶魔，不然的话我都可以发现，但是我却从没有发现任何一个可以隐藏的如此彻底的恶魔！”

“能击穿十倍的防御结界，那战斗力必须超过泰瑞尔你或者是你伊姆帕里斯至少十倍，我绝对没有发现那么强大的恶魔！”陈锋摇着头说道。

“所以，你是怀疑自己人？”伊姆帕里斯急忙问道，陈锋点点头，却又摇摇头。

“什么意思？”泰瑞尔搞不懂陈锋点头和摇头的意思。

“我怀疑，不一定是我们自己人，而是某个人拥有类似的气息，躲藏在人类和天使当中，让我无法分辨！”

“最起码，我刚才的精神扫描是完全没有发现类似的敌人，显然那人隐藏的很好！”

“我的探测范围如今提高了十倍，就算是我自己瞬间移动，也最少要一分钟的时间才可以离开我的精神扫描区！”

“我还真的不相信，有人的速度会比我还快！”陈锋说道，众人对视了一眼，最后点点头。

“看来，现在还非常有可能，那人还隐藏在我们的学校，甚至是部队里头，所以你们2个要稍微留点心了！”陈锋说道。

“我们明白！”伊姆帕里斯和泰瑞尔点点头，陈锋这才稍微放心了一点。

“不过这时候，我们还是要先回去一趟天堂，现在我们害怕迪亚波罗下一步会进攻天堂，所以我们要去开启天堂的最强防御，永恒守护！”伊姆帕里斯说道，陈锋点点头。

“好，那既然是这样，那你们先回去，不过少带点人，我怕那个神秘人，也会混进去！”陈锋说道，伊姆帕里斯和泰瑞尔对视一眼，点点头。

“你们小心点，我会留在这里，继续保护人类的，不过地狱的情况，我恐怕无法估计了，需要你们的人，继续监视！”陈锋说道。

伊姆帕里斯和泰瑞尔点点头，然后离开了，陈锋坐在椅子上，眼睛轻轻的眯了起来。

“不好了，不好了，校长，大小姐和那些士兵们对上了！”

第928章 陈锋儿女的职业！

“慌慌张张的，什么情况？”陈锋问道。
“校长，大小姐和那些老兵们发生冲突了啊！”那侍卫急忙说道，陈锋顿时一愣，然后却笑了起来。
自己的女儿和那些老兵油子们发生了冲突，陈锋一下子就好奇了起来，急忙走了出去，朝着操场走去，果然泰瑞娜就在这里。
“哼，别以为你们上了战场就可以欺负我爸爸学校里的学生，告诉你们，就算是你们杀的恶魔再多，你们也不是我们的对手！”泰瑞娜那丫头十分嚣张的说道，陈锋无奈的摇摇头。
“去，把朱利安副校长叫来！”陈锋无奈的说道，这里只有朱利安才能管住这个小丫头，不然啊连陈锋的话都敢反抗，看来晚上这丫头又得吃巴掌了。
“小丫头，你也不怕风大闪了舌头，既然如此，那就来比试比试啊！”陈锋知道，在群魔堡垒有很多的职业者自恃胜高，认为在人类世界的就比他们要弱。
陈锋心中不由的冒出了一个念头，何不让这群家伙也和学生们一起训练呢？
一来方便测试一下这群家伙的极限在什么地方，二来陈锋可以看看，是否真的有敌人埋伏在这里。
陈锋点点头，精神力猛然的和泰瑞娜连接起来，把任务交给了泰瑞娜。
泰瑞娜听到陈锋的话，顿时吓一跳，立刻知道自己的屁股不保，可是却听到陈锋支持她，而且还让她和这群人鄙视鄙视，泰瑞娜顿时来劲了。
“好，既然是这样，那我们就比试比试，不过杀怪砍人我们比不过你们，毕竟我们只是孩子，要不，我们就比试训练吧？”泰瑞娜说道，一群老兵顿时一愣。
“训练？你说怎么比？”陈锋嘴角一笑，既然这么一问，那必定是上钩了。
“我们就比负重跑步好了，父亲说我们职业者常年和恶魔战斗，很多时候很多事情都由不得自己，所以在战斗当中，体力最重要，我们就来比谁的体力强大！”泰瑞娜大声的说道，陈锋的嘴角浮现出了阴险的笑容。
“好，就比这个！”那一群老兵顿时大声的说道，泰瑞娜的脸上也浮现出了笑容，不过四周的学生齐齐打了一个寒颤。
他们知道，陈锋的这位长女，传说中的小恶魔，可是要发威了，而且陈锋等人一个都没来，显然是认同了这个小魔王。
今天小魔王可高兴了，免费的整人，而且还不带挨骂的。
“那好，我们就来比试，显然大家如果不负重的话，估计跑几天都可以，那我们就负重跑吧，嗯，这样，我就这三根木头，你们随意！”泰瑞娜一声娇喝，随后居然连续举起了三根巨大无比的原木，而且那原木整齐的叠加在了一起。
泰瑞娜一声怒吼，就把三根木头给搬动了起来，地面瞬间凹陷了一小块，陈锋立刻大地骷髅王的力量发送出去，地面变得无比的坚固，甚至堪比钢铁。
小丫头顿时一笑，背着接近500吨的东西，开始跑了起来，其他人完全看傻眼了，以前小丫头虽然也用这样的方式和比人比试，可是这一次却背着三根原木，加起来总重量超过500吨。
那丫头此时看起来，就好像是扛着大象的蚂蚁一样的让人惊愕。
“怎么回事？”朱利安来到了陈锋身边，看着操场上自己的女儿正大发神威，引的四方无数惊叹的运动，急忙问道。
“那小丫头去挑衅人家老兵，老兵们自然不怕这个小丫头，结果现在被一个小丫头给整了！”陈锋笑着说道，朱利安正要准备上去把小丫头抓回来大屁股，却被陈锋一把拦住。
“别，让她闹，我看能闹腾到什么地步，放心好了，小丫头体力值比我都高，这丫头要不是没等级没装备没技能，不然的话我都不一定是这个丫头的对手！”
泰瑞娜之所以受到陈锋的重视，是以为泰瑞娜真的是一个圣骑士，所以陈锋把伊泽克的记忆给了泰瑞娜，接过小丫头天资聪慧，虐的一群学生嗷嗷叫。
果然，小丫头抬起原木的时候一群老兵就傻眼了，四周无数的学生开始起哄，老兵们自然怕丢人，立马开始测试原木，然后学着泰瑞娜的样子开始跑步。
不得不说，一群老兵的实力的确十分出众，一眼就看出了泰瑞娜手上原木的重量，立马开始有样学样，纷纷抗了五百吨，开始跑步了起来。
人数越来越多，陈锋等人就这样看着，陈锋忽然给了泰瑞娜一个传音，告诉泰瑞娜他要加强重力了，泰瑞娜顿时惊呼几声，只感觉自己身上的原木，一下子提高了足足一倍。
“死老爸，人家还没准备好啦！”泰瑞娜顿时怒视陈锋这边，陈锋十分淡定的挥挥手，泰瑞娜顿时撅着嘴巴，知道这是老爸给自己的惩罚。
无数的老兵只感觉自己的书中一沉，顿时整个人瞬间被原木给压倒了，四周的学生顿时一愣，然后立马救人，比赛是比赛，但是出了人命就不对了。
大家都是一脸的愕然，那几个进入救人的学生顿时恍然大悟，看来是校长出手了，瞬间加重了四周的引力，让重力足足提高了一倍。
一倍啊，五百吨的变成了一千吨，一般人能被直接压成肉泥。
不过让大家震惊的是，泰瑞娜居然还游刃有余，陈锋不得不感叹，自己的这个女儿还真的变态啊。
陈锋的三个孩子里头，泰瑞娜个性最活泼，但是实力也是最强大的，天生职业圣骑士，光力量属性就高达200W，这可是天生属性哦。
泰瑞娜至今还是1级，从未击杀过任何的怪物，不然以泰瑞娜的升级经验值，早就升级了，因为泰瑞娜从1级到2级的经验，只需要10点。
看着这个经验值，陈锋当初可是泪流满面啊，自己当年多少来着？犯这个比这个要高的太多了。
陈锋的三个孩子，大儿子拉斯马，是老大，职业和陈锋一样，死灵法师，但是技能全部都有，不是和陈锋一样属于半吊子的。
但是很让人无语的是，拉斯马天生天赋，所有技能等级+10，并且以后每升1级，可以获得2点技能点和20点属性点。
无数人，泪奔。
而且拉斯马天生智力高达400W，比泰瑞娜还要高一倍，不过很可惜，这并不代表自己的孩子就非常聪明，现在智力对拉斯马的影响还不是太大，要等以后逐渐的出现，毕竟大脑不是一天长成的。
大女儿泰瑞娜，也就是老二，天生职业圣骑士，力量属性高达200W，体力高达100W，天生携带光环狂热，所有速度提高50%，并且加强攻击力和减少法力以及耐力的消耗。
这家伙，用陈锋的话来说，上了战场就是一个变态。
三儿子，果然和陈锋猜测的一样，德鲁伊，但是却让人意外的是，三儿子属性平平，最强大的属性是智力，才3000点，其他最弱的是力量，才500点，比起他的哥哥姐姐，那简直是弱爆了。
不过后来大家知道错了，只要是学院内的动物，都喜欢和这个小子在一起，而且这小子有一个无比牛逼的技能，瞬间提高某只动物的全属性，足足一千倍。
也就是说， 这小子以后走的肯定是和塔维娜一样，召唤流的德鲁伊，而且加上这小子的天赋技能，一招之下，所有召唤兽的实力提高一千倍，恐怕到了战场上等实力高起来，就算是拉斯马和泰瑞娜，也得依靠这小子。
这就是陈锋的三个孩子，一个死灵法师，一个圣骑士，一个德鲁伊。
陈锋惊讶的发现，如果以后三个小子能领悟到什么法则的话，刚好是一个死亡，一个神圣，一个生命。
不过陈锋没有理会。
再次加重了足足一倍的重力，此时的引力已经达到了原先的两倍，所有人都已经傻眼了，在这种情况下，就算是背一吨都够呛，可是泰瑞娜却背着足足五百吨的重量，实在是恐怖。
陈锋知道，自己的女儿天生力量两百万点，但是随着后来的随着学生一起锻炼，此时的力量已经突破三百万点了，这丫头对于锻炼自己的方式，可是比一般人狠的多了。
曾经有一次，陈锋问5岁的泰瑞娜为什么拼命的锻炼，泰瑞娜只说了一句话，差点让陈锋苦出来。
“我要变强大，以后可以保护爸爸，让爸爸再也不离开我！”
陈锋的那一次“死亡”，对这个丫头的刺激真的是太大了。
足足四个小时，场上泰瑞娜已经快虚脱了，可是还是在不断的继续，身后跟着四个野蛮人，两个天使，陈锋记住了他们之后，就结束了比赛。
“嘿嘿，爸爸，我厉害吧？”小丫头躺在陈锋的怀里，撒娇着说道，陈锋无奈的一笑，这丫头刚才还一副纯爷们儿的样子，现在才像是一个小女孩。
“我的女儿国色天香，倾国倾城，以后绝对不会是春哥那种！”看了一眼已经出落的亭亭玉立的小丫头，陈锋知道，自己的女儿以后恐怕会称为全天下男人的追求对象了。

第929章 马萨伊尔！

“一群大老爷们还比不过一个小女孩！”城市里的所有老兵们都心碎了，没想到一个小女孩居然就把他们给比了下去。

其实这也难怪，主要还是陈锋家的丫头太变态了，其实三百万的力量并不高，很多野蛮人也有，但是在兼备三百万力量的同时，还要兼备一个不需要技能点，就自身携带的光环，想开就开，相关就关，而且高达一百五十万的体能，外带强大的耐力回复速度。

这就不是一般人可以比拟的了，加上泰瑞娜熟悉任何用最小的力气，来平衡原木，而且他人很多都是硬抗，所以自然是泰瑞娜占便宜了。

“老婆，带这个丫头回去，好好的打一顿屁股！”陈锋“恶狠狠”的把嬉皮笑脸的女儿交给了朱利安，陈锋以前常听自己老妈说，自己小时候是多么多么的顽皮，多么多么的难教。

现在陈锋知道，女孩子顽皮起来，那绝对比男孩子破坏力还大啊，男孩还能下手打，但是女孩子，陈锋可是完全下不去手。

“嘻嘻！”泰瑞娜对着朱利安和陈锋一笑，朱利安接过来就是两巴掌，不过小丫头的脸上笑容却丝毫未见，显然不怕。

“你今天晚上不回家？”看着天色已晚，朱利安朝着陈锋问道，陈锋看了一看，然后想了想，好像也没什么事情了。

“没事，我去逛一圈，等下就回来，晚上反正也没什么事情！”陈锋说道，朱利安顿时一笑，小丫头立刻开始鼓掌了起来。

“好好好，晚上我要和爸爸睡！”因为陈锋的妻子太多，所以没办法是分开来睡的，一般是谁侍寝，那就是谁去陈锋的房间，轮流来。

当然，小时候还有机会，但是当几个儿女长大了之后，那就没什么机会了，因为无论是儿子还是女儿都是最腻陈锋的了，所以估计晚上陈锋又得当大树了，被三只无尾熊给抱住。

心中一笑，折腾了一下泰瑞娜和她妈妈一样的金色头发，陈锋朝着四周走去。

三个孩子里头，只有泰瑞娜的头发是金色的，俩儿子却是黑色的，也不知道是为什么，不过可以肯定，泰瑞娜是自己的种，因为她只比拉斯马晚那么几秒钟钻出来。

沿着夜晚的林间小道，月亮在天空中还是那么的明亮，丝毫没有当初被迪亚波罗毁灭的迹象，小道的四周鸣叫着各种的蛙虫鸟兽的叫声，听起来让人有一种想要睡觉的感觉。

一路前进，有很多的学生从陈锋的身边擦肩而过，不过一看陈锋皱着眉头在思考问题，都没有打扰，而是快步走几步，远离一点陈锋。

大家都知道，群魔堡垒被毁灭的消息，显然陈锋校长是在烦恼这个问题。

“校长，我是生物部的，您能不能再去抓一批变异恶魔来啊？”忽然，有一群学生拦住了陈锋，陈锋一愣。

这群学生是生物部的，从第二批学生开始，就一直留下来到现在，因为陈锋成立了一些研究小组，生物部的学生们打算给这个世界上还没有魔化的生物，打造出一本专属的教科书。

“怎么回事》带来这么多的恶魔，你们都研究完毕了？”陈锋急忙问道，那几个学生摇摇头。

“校长，我们自是需要个更多的对比罢了！”一个学生大声的说道，陈锋点点头，瞬间移动出现在了恶魔大军当中，抓住了一大堆，有传送了回来。

“好了，你们晚上早点休息！”陈锋把弄来的无数恶魔交给了学生们，完后足足逛了一晚上，这回家睡觉。

果然，到了晚上几个孩子宛如无尾熊一样的挂在陈锋的身上，陈锋顿时一笑，然后抱着三个孩子进入了梦乡。

时间一转眼就到了早上，吃完早饭之后陈锋来到了办公室，屁股都没坐稳，只见一道光芒从远方闪烁了一下，紧接着一个天使直接扑进了办公室。

“不好了，高阶天堂危险！”

“什么？”陈锋顿时大吃一惊，愕然的长大了嘴巴，不可思议的看着传递消息的那个天使，陈锋急忙闭上了研究，瞬间来到了高阶天堂。

虽然距离很遥远，但是对于陈锋来说，跨越两个宇宙都可以，不要说是两个星球了，果然一出现，就是战火纷飞，无数的恶魔正在疯狂的进攻着这里。

“迪亚波罗也出手了？”陈锋抓住了一个天使问道，可是那天使尖叫着，陈锋只能放开了，忽然看到几个正在战斗的，陈锋急忙上去。

“陈锋大人！”

“很好，你们认识我，我问你们，是不是迪亚波罗终于忍不住出手了？”陈锋大声的问道，可是那两个天使却是摇摇头。

“不是迪亚波罗？”陈锋不解了，如果不是迪亚波罗的话，谁能让整个高阶天堂陷入如此的被动啊。

陈锋急忙朝着深处飞了过去，因为陈锋一个人类的样子，甚至还有天使要进攻陈锋，但是一看到陈锋手中丝毫无法反抗的恶魔之后，所有天使都猜到了陈锋的身份，顿时没有进攻，反而过来帮忙。

陈锋一路朝着内部进攻了无数，大量的恶魔被陈锋单手给捏死，然后扔出去，可是一路上，恶魔不断的增加，甚至还有源源不断的恶魔从一个未知的地方进攻过来。

“哈德尔！”陈锋忽然大叫了一声，只见不远处赫然是一个大天使在战斗，陈锋立刻飞了过去，看到陈锋的到来，哈德尔顿时一喜。

“你来了！”哈德尔激动的说道，陈锋一拳头砸在了和哈德尔对战的恶魔脑袋上，那恶魔和哈德尔打了半天，哈德尔毫无把那，却被陈锋一拳头给砸飞了出去。

“还是你厉害，该死的，陈锋，你赶快上去帮忙，上面的战斗更加激烈，泰瑞尔和伊姆帕里斯估计都快挡不住了！”

陈锋顿时大吃一惊，泰瑞尔和伊姆帕里斯，都是陈锋亲自救回来的天使，而且陈锋清楚的知道，这两个天使已经远远超过以前的水平了。

如果以前的战斗力是500，那现在的战斗力最少是1200，因为肉体经过冰之泪给强化过了，可是如今哈德尔的话却让陈锋大吃一惊。

居然泰瑞尔和伊姆帕里斯都要被打败了，到底是谁，可以这么强大？

急忙飞了上去，忽然一道光线笔直的射在了陈锋的身上，感受到光线的威力，陈锋连抵挡都懒得抵挡，那光线瞬间扫在了陈锋身上，陈锋不屑的拍了拍胸口。

“这是……天使？你们居然是在和天使战斗？”陈锋看到了伊姆帕里斯和泰瑞尔，也看见到了对面战斗的人，顿时瞪大了眼睛。

“不，我绝对不会承认这种人是天使的，堂堂智慧天使，居然变成了地狱的走狗，替迪亚波罗打头阵，这样的人是天使，那简直是就是侮辱了我们！”伊姆帕里斯疯狂的怒吼着，那语气中充满了失望和绝望。

而陈锋则瞪大了双眼，不可思议的看着对面的那个天使，虚无化的翅膀，惊人的力量，手中拿着两把宛如半月一样的钩子弯刀。

这货，居然是传说中的智慧天使，马萨伊尔？

马萨伊尔，曾经的伊姆帕里斯的挚友，可是如今却比把自己的武器对准了自己最好的朋友，难怪伊姆帕里斯会如此的激动。

“泰瑞尔，这到底是怎么一回事？”陈锋急忙问道，泰瑞尔一脸的苦笑，最后无奈的和陈锋说了出来，陈锋顿时一阵惊愕。

“你说，马萨伊尔就是毁灭了群魔堡垒结界的人？怎么会这样？”陈锋大声的惊呼了起来，马萨伊尔可是全部天使最伟大的存在啊，换句话说就好像是古代内阁的老大一样，几乎是所有阁老的统治者。

虽然天使讲究的是明主，但是很大程度上，安格里斯议会的存在，就等于是帝皇的存在，只不过是由六个天使共同掌握整个高阶天堂而已。

而作为最最贵的封号“智慧”，也就是所有天使的头脑，也是所有天使最关键的存在，所以在很大程度上，智慧天使，其实就是整个高阶天堂的国王。

但是此时，在敌人进攻的时候，所有人惊愕的发现，国王居然第一个叛变，这样的情况只要是个人就无法接受，而且来进攻的，还是天使们最最最无法忍受的死敌恶魔。

这样的情况，真的是让所有天使都绝望。

“怎么会这样了，你不是应得到天使的最高地位了吗，为什么还要投靠恶魔，投靠迪亚波罗那个不靠谱的东西？”陈锋十分得不解，大声的朝着马萨伊尔问道。

“哼！”但是马萨伊尔显然知道陈锋的战斗，急忙想要离开，可是他面前的不是别人，是可以和迪亚波罗对战的陈锋，怎么可能让马萨伊尔给逃走？

“黑洞，吸引！”陈锋一伸手，天空中瞬间出现了一个黑洞，居然就出现在了马萨伊尔的身后，那无比惊恐的吸引力瞬间吸住了马萨伊尔。

“现在的你，无法瞬间移动，只能靠自己的能力逃命，当然前提是你跑的过黑洞！”

“友情提示，黑洞可是连光都可以吸收哦，你有本事跑吧！”

第930章 最终决战序幕！

“逃，你到是跑啊，有本事你能跑得过我的黑洞，注意哦，要是你不跑，那可是会被我的黑洞给吸收，然后直接绞杀成肉泥的！”陈锋脸上浮现出了残忍的笑容，对于这个叛徒，陈锋心里最后的一点同情都消失了，转换成了惊天的杀意。

那黑洞的力量不仅仅是吸引，黑洞毕竟是黑洞，可以吸收任何的一切，而陈锋的黑暗骷髅王的力量就是操控这个黑洞。

让黑洞的引力只朝着一个方向，这样一来在黑洞一定范围内的任何物体，除非是速度超过了光速的数倍，才有可能逃脱，而在陈锋的操控下，除非是超过光速的足足一百倍，不然绝对不可能逃得过这个黑洞的吞噬的。

果然，那马萨伊尔完全没想到陈锋还有这样的招数，瞬间化身成为光线，想要逃跑，但是非常的遗憾，光线的速度是绝对比不上黑洞的吞噬速度的，那马萨伊尔的速度也非常的快速，可是每秒钟倒退十米的在接近那黑洞，马萨伊尔眼看就要被那黑洞给吸收了进去。

忽然，只感觉一股奇异的力量经过，紧接着那黑洞的吸引力瞬间停止了，可是连马萨伊尔也停止了，陈锋急忙看向边上，泰瑞尔和伊姆帕里斯也被暂停了。

“迪亚波罗，你这个白痴，你以为你这样救得了他吗？”陈锋不屑，不过迪亚波罗显然不这么认为，巨大的爪子狠狠的探了出来，一巴掌居然把整个黑洞都给拍碎了，随后整个空间回复了正常。

“想跑？？”马萨伊尔瞬间想要逃跑，可是陈锋却一瞬间出现在了他的面前，黄金的左手狠狠的拍了下去。

“轰！”马萨伊尔顿时被狠狠的拍在了地上，陈锋直接上前，一脚踩在了马萨伊尔的身上，大地骷髅王的力量，一百倍的重量，瞬间压迫在了马萨伊尔的身上，马萨伊尔顿时在地上挣扎了起来。

“救我，救我，主人！”马萨伊尔朝着迪亚波罗大声的喊着，可是陈锋的脸上却出现了无尽的嘲讽。

“主人？你居然叫迪亚波罗这个家伙主人？真的太惹人笑了，你看那个丑八怪，有什么资格当你的主人啊！”陈锋指着从天而降的迪亚波罗说道。

“陈锋，你别太过分了，我是丑八怪？我可是堂堂地狱的第一美男！”迪亚波罗愤怒的咆哮，陈锋顿时傻眼了。

“你这样居然能叫第一美男？我去，你们恶魔是有重口味啊！”陈锋怪叫着说道，迪亚波罗顿时怒视着陈锋，显然陈锋对他的长相不满意，让迪亚波罗非常的生气。

“陈锋，别耍嘴皮子，今天我们就要拼死一战了，不是你死，就是我死，反正我们两个之间，必定会死一个！”迪亚波罗大声的说道，陈锋顿时冷笑一声，看来这个家伙闭关两年，战斗力已经提高了许多了。

但是别忘了，陈锋也提高了许多。

“大地铠甲！”陈锋低吟了一声，身上骤然间浮现出来无数的石块，不一会儿就穿上了一套土黄色的铠甲。

“还说我？看看你自己，你身上那一套铠甲才叫难看好不好，就你这样，是怎么追到这么多个老婆！”迪亚波罗大声的说道。

“啪！”陈锋只感觉自己脑门上瞬间多了一个愤怒的符号，你丫的要打就打，干嘛人生攻击啊。

“迪亚波罗，你不会是来耍嘴皮子的吧？”陈锋怒视着迪亚波罗，没想到刚才嘲讽了一下迪亚波罗，现在却被迪亚波罗嘲讽了回去。

陈锋没办法啊，因为大地铠甲真的非常丑，就好像是小孩子用泥土堆起来的一样，但是说道防御力，陈锋是绝对有自信。

减少所有伤害95%，仅仅这一条，就足够让迪亚波罗蛋疼了。

“嘿嘿，关你屁事，反正你就是一个丑八怪，我真的奇怪，你的几个妻子是怎么看上你的，还给你生了三个天赐之子，要不要我帮你看看，三个孩子到底是不是你的！”

“混蛋，迪亚波罗，你到底是不是来打架的！”陈锋愤怒的咆哮了起来，迪亚波罗看到陈锋怒火冲天，反而开心了奇怪，难怪陈锋说自己的时候一脸的笑容呢，原来损别人，很爽啊。

“迪亚波罗，你这个混蛋……长了两个小咪咪，你经常自己摸自己爽是不是？”陈锋大声的叫了一声，顿时迪亚波罗也瞪大了双眼，对着陈锋一声怒吼。

“恼羞成怒了吧，你刚才还说你自己是地狱第一美男，我就奇怪为什么你从来都没有孩子，也没有女恶魔看上你，原来你是变态啊，你喜欢男人是不是？你把自己幻想成女人是不是？你不会攻打天使，是因为看上泰瑞尔吧？”陈锋大声的说道。

“滚，死陈锋，不要扯到我的身上，他妈的很恶心啊！”泰瑞尔愤怒的咆哮了一声，然后怪异的看了一眼迪亚波罗，忽然浑身一抖，顿时干呕了起来。

“泰瑞尔，你个混蛋，你什么意思？”看到泰瑞尔的干呕，迪亚波罗顿时暴怒，然后愤怒的看着陈锋，这种对骂陈锋几乎每天都会和自己寝室里的兄弟互相上演，这个世界里谁能比得上陈锋啊。

在那个信息爆炸的年代，各种词汇可以让一个古板的人完全无法接受。

“所以，迪亚波罗，你就是人妖……不对，你是魔妖咯？”陈锋好奇的看着迪亚波罗，真不知道迪亚波罗这几年来是怎么忍受莉亚的女性身体的。

每天挂着两个咪咪走来走去，他不觉得丢人吗？

“陈锋，人妖是什么意思啊？”伊姆帕里斯不解的问道，心中却是对着陈锋一阵狂竖大拇指，没想到不但损了迪亚波罗，还顺带损了一下泰瑞尔，让伊姆帕里斯心中笑的快憋不住了。

“所谓人妖啊，就是那种身为男性的人类，内心却把自己当成是女人的人，就叫做人妖，至于魔妖么，其实是一个道理，就是看起来是雄性的，其实内心是却是雌性的恶魔，当然也有可能看起来是也是雌性的，心里也是雌性的，但是别人眼中是雄性的恶魔！”

陈锋大声的说道，反正绕来绕去的，最后迪亚波罗还是听懂了，陈锋就是嘲笑他还在使用莉亚的身躯，从而长出两个咪咪。

“陈锋，你今天必须得死！”迪亚波罗愤怒的咆哮了一声，陈锋不屑的一笑，双方知道互相亏损的话已经说的差不多了，正式的战斗已经开始了。

“千倍重力，走你！”陈锋一伸手，一千倍的重力瞬间压了下来，那马萨伊尔刚准备起来，无尽的压力再次压迫了下来，马萨伊尔毫无抵抗的又躺在了地上。

“豁免，豁免！”陈锋连续两道豁免，泰瑞尔和伊姆帕里斯立刻狰狞的一笑，站了起来朝着那马萨伊尔冲了过去。

这一场战斗，迪亚波罗可以先牵制住，但是马萨伊尔必须得死，敢背叛人类和天使，就算是天大的理由，陈锋也绝对不会放过他们。

“出来吧，我的属下！”陈锋一伸手，只见13个军团长瞬间出现在了陈锋的面前，陈锋的精神力还有富余，瞬间再次召唤出了足足一百个黄金骷髅，一瞬间整个战场上洋溢着金灿灿的光芒。

“十三军团长和布尔凯索和我一起对战迪亚波罗，其他的去给我围住马萨伊尔，让伊姆帕里斯和泰瑞尔亲自解决！”陈锋大声的说道，一瞬间简战场被划分出了两块。

“迪亚波罗，看来咱们也得好好的算一算咱们的恩怨了吧？今天就别走了，反正不是你死，就是我活，大家今天一次性把问题解决了！”陈锋对着迪亚波罗说道。

“好，不是我死就是你活，等等，这句话不对啊？为什么都是我死？”迪亚波罗怒视着陈锋，陈锋耸耸肩。

“反正，我肯定是活着的，你认为我要跑，你追的上我吗？”陈锋笑着说道，迪亚波罗的脸色一下子就黑了下来。

“该死，你不是说谁也不跑吗？”迪亚波罗愤怒的质问着，陈锋顿时大笑了起来。

“对啊，谁也不跑，但是我用瞬间移动的，你管我！”陈锋的话顿时让四周的军团长都摇摇头，显然没想到陈锋还有这么狡猾的一面。

“该死，你耍我？”迪亚波罗总感觉这个陈锋就是自己的克星，每次一出现，总是能把自己给克的死死的。

“恭喜你，答对了，等把你杀了，我在你的墓碑上给你刻上一朵小红花，以资鼓励！”陈锋大笑着说道，手中火焰瞬间率先进攻了过去。

“哼，陈锋，今天就算你跑走了，我会立马毁灭了整个高阶天堂，我就不信你真的舍得！”迪亚波罗忽然笑着说道，一巴掌拍飞了整个火焰。

“迪亚波罗，我知道你的打算，所以我根本不会给你机会的！”陈锋大笑着说，随后所有军团长，开始疯狂的攻击了起来。

一场决定了人类和天使生死存的最终 大战，终于开始了！

第931章 最终战役（上）

迪亚波罗率先出现，被陈锋挤兑了半天，让迪亚波罗怒火中烧，无尽的本源力量开始聚集了过来，陈锋一下子就严肃了起来，迪亚波罗手中的本源不再是七个，而是八个。
也就是说，迪亚波罗的七大本源已经和超级暗黑破坏神的黑暗本源彻底的融合在一起了，这样一来超级暗黑破坏神的黑暗本源和七大本源联手，迪亚波罗的战斗力再是上了一个台阶。
“本源融合！”迪亚波罗怒吼一声，八种本源瞬间融合在了一起，顿时惊人的力量从那一个圆球内爆发了出来，陈锋惊讶的看着那个圆球，八种本源的融合，果然力量超过了陈锋的想象。
“去死吧！”迪亚波罗怒吼一声，手中的圆球直接朝着陈锋笔直的扔了过来，可是陈锋不闪不避，一伸手，一个小黑洞瞬间出现在了面前，那本源力量居然一下子就吸引了过去。
一瞬间，强吸引力的小黑洞就和本源力量接触在了一起，不过本源力量却不愿意就这样被吸收，瞬间产生了爆炸。
“轰！”只见一阵巨大无比的震荡瞬间传递开来，陈锋眼睛眯了起来，那不是普通的爆炸，而是迪亚波罗自行操控的爆炸，换句话说迪亚波罗已经有能力操控本源力量的爆炸了。
“不错，你进步太大了！”陈锋笑了一声说道，能量的战斗只是开胃菜而已，到了陈锋这个档次，能量已经无法真正的杀伤对方了，最主要的还是得靠近战攻击，所以到时候肯定是不会变化到肉搏战斗的。
一瞬间，陈锋瞬间移动到了迪亚波罗的后侧面，惊人的火焰和疾风两种力量瞬间通过左手臂的增幅融合在了一起，一股非常恐怖的力量瞬间融合。
“疾风火焰穿刺！”陈锋怒吼一声，只见手中瞬间一道疾风穿刺，宛如一个锥子在急速的旋转一样，燃烧着火焰，疯狂的朝着迪亚波罗穿刺了过去。
迪亚波罗瞬间眼中黑光一闪，背后巨大的超级暗黑破坏神直接站了起来，狠狠一巴掌朝着那疾风穿刺拍了下去，陈锋却是一笑。
“轰！”只见疾风穿刺也是赫然爆炸，陈锋顿时大笑，这个迪亚波罗明知道自己也可以操控能量的爆炸，居然也敢用手去接，虽然是超级暗黑破坏神的虚影，但是陈锋知道，如果超级暗黑破坏神受伤了，迪亚波罗也不会好过的。
“吼！”可是忽然间，迪亚波罗却是一生怒吼，那巨大爆炸所产生的火焰居然在陈锋的面前缓缓收拢了起来，就好像是爆炸的镜头被倒放了一样，那火焰瞬间合拢在了一起。
“谢谢你的火焰！”迪亚波罗笑了一声说道，手中赫然凝聚了一个漆黑色的火球，陈锋顿时一惊，黑暗本源外加地狱火，迪亚波罗直接朝着陈锋扔了过来。
“来吧，我倒要看看，是你的火焰威力强大，还说我的强大！”陈锋怒吼一声，手中一个硕大的火球骤然间被陈锋给高高举起。
“炎帝！”
“轰！”
两个火球狠狠的撞在了一起，顿时发出了惊天的爆炸，一瞬间无比惊人的力量激荡了出来，好在陈锋等人战斗的方向还是距离伊姆帕里斯那边有点远的，所以双方没多大的影响。
“没想到，陈锋你居然已经进步到了如此地步！”迪亚波罗看着陈锋笑着说道，陈锋也笑了起来，没想到迪亚波罗也已经把自己的力量控制到了这个境界。
“创世神，头颅！”迪亚波罗对着陈锋狰狞的一笑，下一秒就召唤出了创世神的头颅，陈锋的手臂开始轻微的颤抖了起来，显然那创世神的头颅出现，然创世神的手臂开始警觉了起来。
“陈锋，我知道，你的手臂可以增幅你的力量数倍，但是很不巧啊，我的头颅虽然无法增幅我的力量数十倍，但是可以勉强的控制一下你的手臂的力量！”迪亚波罗对着陈锋说道，陈锋瞬间警觉了起来。
“创世神压制！”迪亚波罗怒吼了一声，瞬间一道金光绽放了出来，陈锋的手臂居然也绽放出了一阵金光，下一秒陈锋就觉得，创世神圣手臂里头的增幅力量，只剩下五倍了。
“该死！”陈锋顿时一惊，然后一阵怒骂，这个该死的迪亚波罗，没想到这一招居然也被他给研究了出来，好在创世神的意志在自己的脑海里，不然这里头还有更恐怖的一招，压制所有骷髅王的力量。
好在这是封印在创世神意志里的力量，不然的话这才是对陈锋最恐怖的压制，陈锋的依靠就是骷髅王，一旦骷髅王的力量被压制了，那就等于是陈锋被全面压制了。
“不就是压制么，五倍我照样虐你，爆裂熔岩！”陈锋怒吼一声，和炎帝一样，一只手高高的举起，一个巨大无比的圆形的石球被陈锋举在了手中，随后无数的火焰开始燃烧了起来，然后火焰燃烧的更加的疯狂，一阵阵疾风的力量也开始环绕了起来。
爆裂熔岩，是陈锋融合了大地之能，火焰之能和疾风之能的一个技能，威力无比的惊人，当年这么一招在墓地内，直接秒杀一个城市的骷髅，让黄金龙龟他们完全都看傻眼了。
巨大的熔岩狠狠地朝着迪亚波罗投掷了过去，迪亚波罗怒吼一声，想要瞬间移动，却惊愕的发现四周的空间已经被陈锋给强行封闭了。
“想要逃走？那还要我的空间骷髅王干嘛？”陈锋一笑，那熔岩已经到达了迪亚波罗的面前了，半径数百米的巨大岩石，迪亚波罗完全无法躲闪，最后只剩下一条路，硬抗。
“吼！”迪亚波罗怒吼一声，瞬间八种本源疯狂的汇聚到了身上，紧接着双手狠狠的拍在了熔岩之上，顿时熔岩猛然的碎裂了开来，紧接着内部一阵剧烈的反应。
“轰！”巨大的爆炸瞬间宛如一颗小彗星爆炸一样，一道刺眼的火环瞬间朝着四面八方冲了出去，军团长们立刻闪开，它们可不敢被这个能量给击中了。
不过它们可不仅仅是来看戏的，它们的本质，就是来痛打落水狗的。
“兄弟们，我们进攻！”龙龟怒吼了一声，瞬间无尽的力量开始释放了出来，十三个军团长算是史上第一次联手对付同一个敌人，一瞬间所有的攻击全部聚集在了一起。
“轰！”十三道代表着各种能量的光柱笔直的朝着迪亚波罗砸了过去，迪亚波罗顿时连声惨叫，那惊人的力量在他的身上都宛如炸开了花朵一样，让迪亚波罗痛苦不堪。
可是迪亚波罗却连抵挡的本事都没有，就这样被击中了？
事实证明，迪亚波罗是不屑于抵挡。
“吼！”怒吼一声，迪亚波罗率先朝着那十三个军团长和布尔凯索冲了过去，布尔凯索一看，边上的人都打完了，自己才刚刚开始，瞬间两把大剑准备好，开始疯狂的旋转了起来。
雷霆风暴！
巨大无比的龙卷风瞬间出现，紧接着无数的闪电在那风暴当中肆虐了起来，陈锋忽然一笑，疾风之能急忙的注入了进去，只见雷霆风暴不但没有扩大，反而迅速的缩小，但是那风暴和闪电却变得更加惊人和密集。
那风暴瞬间来到了迪亚波罗的身上，迪亚波罗怒吼着抵挡着，可是风暴惊人的力量让迪亚波罗宛如一叶小舟，无尽的闪电仿佛是长了眼睛一样，疯狂的朝着迪亚波罗的身上攻击了过去。
“不好，布尔凯索的这一招不行！”陈锋忽然一惊，迪亚波罗几乎是完全没什么动静，虽然被风暴吹的都站不稳，但是那闪电却对迪亚波罗几乎无法造成任何的伤害。
“要是有雷霆骷髅王就好了！”陈锋心中虽然如此的想到，可是雷霆骷髅王不是说拿就能拿到的，果断的还是得看自己的。
“布尔凯索，撤退！”陈锋一伸手，布尔凯索瞬间变成了骨架子，而就在这个时候，迪亚波罗的八种本源融合的力量，狠狠的砸在了布尔凯索的碎骨上头。
“呼！”陈锋连忙吐了一口气，要是晚一点，恐怕布尔凯索刚才已经被一招秒杀了。
陈锋看着迪亚波罗，没想到迪亚波罗的肉体已经强悍到了这个地步，果然不愧是传说中的超级恶魔啊，已经融合了七大本源还有黑暗本源，只要让迪亚波罗再继续的存活下去，迪亚波罗就非常有可能成为塔萨梅特。
但是非常的遗憾，迪亚波罗要的不是塔萨梅特的宝座，不然的话陈锋也不用去融合了世界之石和黑暗灵魂之石，迪亚波罗的目标则是创世神啊，传说中的创世神。
所以，迪亚波罗现在本质上还是保留着自己的恐惧魔王的力量为主导，其他的都只是辅助而已，不然迪亚波罗一融合，那绝对是无人可敌，就算是现在的陈锋，也难以招架。
陈锋想明白了这一点，顿时恍然大悟，不是自己太强大了，也不是迪亚波罗太弱了，而是如今的迪亚波罗压根就没打算变成最强的力量，不然的话迪亚波罗一旦七个灵魂全部融合，陈锋基本上是挡不住的。
更何况，现在是八个灵魂。

第932章 最终战役（中）

“陈锋啊陈锋，没想到你已经变成如此的强大了，让我猜一猜，你的身上，恐怕有最少六个骷髅王的力量啊？”迪亚波罗看着陈锋说道，身体却猛然的朝着其他军团长冲了上去，陈锋连忙把十三个军团长都给取消了。

“你能不能再说话的时候别抽风啊，居然偷袭，要不要脸啊？”陈锋无奈，他才不可能回答迪亚波罗这个问题呢，到时候万一被迪亚波罗抓住了把柄，那可就麻烦了。

“呵呵，你还是那么小心！”迪亚波罗对着陈锋笑着说道，陈锋翻了一个白眼，这叫小心啊，这叫谨慎和“别和陌生人说话”。

“迪亚波罗，你的废话越来越多了，是不是变成女人之后，性格也开始变得八婆起来了？”陈锋笑着说道，手中瞬间出现一把大刀和一整套的火焰铠甲。

火焰骷髅王全套装备出现。

这一套装备大幅度的提高了攻击力，并且带有火焰伤害，陈锋就没指望过火焰伤害，但是那提高伤害，还是非常的好。

陈锋武器一拿出来，就宣示着已经要进入肉搏战了，迪亚波罗顿时笑了起来，怒吼一声，身上八种本源环绕了起来，准备肉搏战斗了。

陈锋立马冲了上去，对于所有骷髅王，陈锋最喜欢使用的还是大刀，不仅仅是火焰骷髅王带来的攻击高，主要还是大刀使用起来方便，无外乎劈砍二种。

别以为陈锋的实力牛逼了，就可以轻易的使用任何武器了，陈锋还是那个文不精武不会的陈锋，要用什么长枪长矛，陈锋还真的是一窍不通了。

所以，刀这种武器，对陈锋来说是最好的武器了。

大刀瞬间在空中划过了一道红光，一道半月斩一下子朝着迪亚波罗冲了过去，迪亚波罗怒吼一声，手掌狠狠的拍了下去，一瞬间半月斩瞬间崩溃，陈锋也没打算让这个半月斩给迪亚波罗伤害。

双方狠狠的撞在了一起，陈锋的大刀和迪亚波罗的手臂狠狠相撞，没想到迪亚波罗的手臂居然如此的坚固，愣是没被陈锋怎么着，那大刀就好像是碰到了铁块一样，完全无法切开。

“呛！”一阵火花四射，陈锋立马一个瞬间移动出现在了迪亚波罗的身后，疾风的力量猛然灌输到了大刀力量，顿时大刀上一阵火焰沸腾，整个大刀变得更加锋利了起来。

“擦擦擦擦！”一连串的火花直接从迪亚波罗的背后冒了出来，陈锋顿时一阵郁闷，没想到迪亚波罗的鳞甲居然坚固到了如此地步，完全无法轻易的被切开。

“看来只能以速度取胜了！”陈锋瞬间把大量的疾风之能都灌输到了自己的四肢，并非是陈锋不想用空间的力量，而是空间力量需要用在恰当的时候，万一用空间力量的时候被迪亚波罗抓住，那就糟糕了。

陈锋和迪亚波罗如今是近在咫尺，迈出脚步，整个人瞬间化为一道虚影。

“砰！”

近在咫尺，迪亚波罗已经准备好抵挡陈锋的瞬间移动之后带来的攻击了，却没想到陈锋居然选择用普通移动的方式，更没想到陈锋居然会在这么近的距离，不怕自己的反击，而直接进攻。

伴着一股恐怖的力量，陈锋的大刀狠狠劈在了迪亚波罗的身上，那大刀的锋利却丝毫未伤迪亚波罗，可是迪亚波罗却感觉到一股无比沉重的力量袭来，伴随着一阵骨骼的呻吟，一声闷哼，迪亚波罗整个人，仿佛一发炮弹，以惊人的速度飞了出去，直接落入宇宙内，撞在了一块陨石上。

陨石轰然变成了粉碎，白色的粉尘立刻弥漫了起来，陈锋的嘴角不由自主的浮现出了笑容。

大地力量，足足一万倍的力量，虽然以减少武器的锋利度为代价，但是单纯的力量打击，也绝对的非常惊人。

“你居然……”迪亚波罗愕然的怒视陈锋，没想到陈锋居然不按常理出牌，按道理在这种情况下，必定是瞬间移动配合让武器更加锋利的疾风之能，这样才能切开迪亚波罗的防御。

可是陈锋明知道迪亚波罗防御牛逼，却完全无视迪亚波罗的防御，反而利用力量，打击迪亚波罗的内部，要知道力量这个属性啊，不是那么简单的。

陈锋用的原理就是隔山打牛，别看鳞甲无比的坚固，劈不开，但是却无法挡住所有的力量，陈锋就是要用最强大的力量，来无数鳞甲的防御，直接攻击迪亚波罗的内部血肉和骨骼。

果然，陈锋成功了，刚才的拿一下，迪亚波罗的骨骼都发成了一阵呻吟，显然是被陈锋砸到了。

“该死的混蛋！”迪亚波罗怒吼了一声，瞬间朝着陈锋冲了过来，陈锋脸色开始严肃起来，现在不是玩闹的时间了，刚才只是趁着迪亚波罗大意，现在才是真正的战斗。

双方一瞬间再次开始交火，不得不说迪亚波罗的战斗本事比陈锋的要高出许多，可是却架不住陈锋的瞬间移动和飞快速度的偷袭，陈锋经常是眼看自己要被击中了，就立马龟缩起来，利用不会疼痛的几个部位，或者干脆那个盾牌出来抵挡迪亚波罗的进攻。

迪亚波罗的拳头刚到，陈锋就瞬间移动出去，当迪亚波罗警觉的开始回头准备防御陈锋的攻击的时候，陈锋又以一个急速的速度来到迪亚波罗的侧面，调动无数的大地力量，把大刀当成是锤子使用，狠狠的砸了下去。

每次迪亚波罗都是被砸的欲仙欲死，那力量真的非一般的恐怖，虽然无法立马对迪亚波罗造成惊人的伤害，但是对于迪亚波罗的肉体，也是一种折磨。

毕竟，比起砍断手脚，骨折只能算是小事儿了。

陈锋的战斗天赋的确不咋地，但是陈锋的脑子好使，加上合理的搭配自己的各种技能，让迪亚波罗完全无法真正的和陈锋正面交战，迪亚波罗也没喊什么“有本事一对一单挑，别动，别跑”之类的废话。

双方可是你死我活的真正战斗，陈锋傻逼了才会听迪亚波罗的，所以战斗的不断进行，简直就是陈锋在虐待迪亚波罗，那一连串的攻击让迪亚波罗浑身剧痛。

迪亚波罗再次冲了上去，陈锋忽然一笑，七八个黑洞瞬间出现在了迪亚波罗的身后，那惊人的吸引力居然把迪亚波罗给吸走了，迪亚波罗的拳头刚到陈锋的面前，就差一厘米的距离，就这样停住了。

“嘿嘿嘿！”陈锋顿时笑了起来，七八个黑洞带来的吸引力不断的把迪亚波罗给拉扯回去，陈锋猛然的举起手中的大刀，狠狠的砸在了迪亚波罗的脑门子上。

反正砍也是砍不坏的，还不如直接拿来再，这样还疼一点。

“吼！”迪亚波罗疼痛的怒吼，一转手，八个本源瞬间出现，把那几个黑洞瞬间给淹没了，顿时黑洞给消失，迪亚波罗怒视着陈锋，陈锋却是没心没肺的笑着。

陈锋现在可是真正的三高，速度高，防御高，攻击高，而且十分猥琐，可以用重力，黑洞，还有疾风来控制住敌人。

一旦迪亚波罗开始进攻了，黑洞加重力，迪亚波罗只能眼睁睁的看着自己的身体被黑洞给吸扯过去，而一旦迪亚波罗的攻击就快要到陈锋的面前了，陈锋一伸手，迪亚波罗只感觉到自己的爪子瞬间沉重了数千倍，一下子连抬起来的力气都没了。

整个身体笔直的朝着陈锋撞了过去，陈锋却瞬间解开了那重力，然后大刀宛如拍子一样狠狠拍在了迪亚波罗的身上，迪亚波罗再次倒飞了出去。

迪亚波罗憋屈啊，和陈锋打架真的是太憋屈了，空有一身强大无比的力量，但是面对陈锋却格外的无奈。

“吼，陈锋，你可以去死了！”迪亚波罗忽然怒吼了一声，瞬间惊人的力量猛然的从体内爆发了出来，陈锋顿时大吃一惊，只感觉迪亚波罗瞬间消失在了自己的面前，紧接着感觉到一股无比惊人的力量从背后传来。

“哇！”陈锋一口鲜血喷了出来，整个身体宛如炮弹一样重重的摔在了高级天堂内，顿时无数的建筑一瞬间被震碎了。

“怎么可能？”陈锋不可思议的看着迪亚波罗，刚才的迪亚波罗是怎么回事，怎么可能速度和力量爆发到如此的强大，那一瞬间，陈锋甚至感觉到自己毫无抵抗能力。

“怎么会这样？”陈锋挣扎的爬了起来，可是一瞬间迪亚波罗出现在了陈锋面前，那脚丫子狠狠的揣在了陈锋的肚子上。

“轰！”陈锋再次飞了出去，连续毁灭了无数的建筑，陈锋瞬间被踹出了整个高阶天堂，进入到了宇宙，飞出了不知道多少距离，直到撞在一块陨石上，这才停止了下来。

“哇！”再次一口鲜红的鲜血喷了出来，在宇宙中变成了血色的冰块，飘散在了宇宙当中，而下一秒，迪亚波罗居然再次出现在了陈锋的面前，陈锋都还没反应过来。

“轰！”陈锋再次飞了出去。

第933章 最终战役（下）

“怎么可能这么厉害？”陈锋吐了一口鲜血，迪亚波罗再次出现在了陈锋的面前，狠狠的用膝盖撞在了陈锋的身上。
陈锋再次被狠狠的砸飞了出去。
虽然陈锋口吐鲜血，但是实际上陈锋的伤势并不重，只是强烈的打击让陈锋的内脏吃不消重击而已，但是生命之能轻轻转一圈，就全部OK了。
陈锋外头的大地铠甲替陈锋挡住了95%的伤害，但是传递下来的攻击却带有非常强烈的穿透能力，直接攻击陈锋的内脏。
这让陈锋十分的无奈，因为陈锋几乎完全没有抵抗能力。
“轰！”再次被轰飞了出去，陈锋怒吼一声，只见身后骤然间一朵巨大的火焰莲花盛开，惊人无比的灼热疯狂的汹涌了起来。
“给我死开！”陈锋怒吼一声，那含苞待放的莲花一瞬间宛如天女一样的开放了出来，瞬间整个宇宙中出现了绝美的一幕，那一朵巨大无比的红莲，赫然绽放在陈锋的脚下。
“没用的！”迪亚波罗大叫一声，巨大的身体骤然间坠落了下来，狠狠的超者陈锋砸了过去，陈锋忽然抬起头，看着从天而降，准备拿膝盖撞击自己的迪亚波罗，嘴角一阵笑容。
“大地.绝对领域！”
骤然间，只见一层薄薄的光膜急速的出现在了陈锋的面前，可是只听见一声巨大的爆炸，那光膜居然真的挡住了迪亚波罗的攻击。
“什么？怎么可能！”迪亚波罗一声惊呼，这看起来比气泡还要弱小的光膜，居然挡住了自己的全力一击。
“没什么不可能的，绝对领域是把所有的攻击平均分摊到覆盖范围内的所有物体上，你认为你的攻击，可以轻易的把宇宙给打穿吗？”陈锋不屑的一笑，忽然间整个莲花开始发出刺眼的红光。
“接下来轮到我反击了，红莲之怒！”陈锋怒吼一声，只见整个莲花骤然间比无比刺眼的光芒瞬间聚拢在了一起。
紧接着，一道巨大无比的红色光柱笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。
“你有防御的能力，难道我没有吗？宇宙，给我停顿！”迪亚波罗大叫一声，那红莲之怒的光束居然直接停顿在了空间，而在远处战斗的天使和骷髅，也一下子停止了。
“该死！”陈锋立马知道，果然迪亚波罗瞬间挪动了几步，然后轻轻的拍了一下手，那光柱瞬间从迪亚波罗的面前冲入宇宙，迪亚波罗丝毫无伤。
“妈的，你这个贱人！”陈锋郁闷的朝着迪亚波罗骂道，自己被打了好几下，接过人家一下都不肯硬接。
“你以为我傻啊，你拿到光柱，最少可以把我打伤，我吃饱了撑着去硬接！”迪亚波罗不屑的说道，陈锋无奈。
红莲之花，消耗了陈锋足足9000点的火焰之能，火焰之能现在已经枯竭了，一分钟最多回复三百点。
那一道光柱经过创世神左手的增幅，陈锋绝对有自信可以让迪亚波罗受伤，但是那个王八蛋居然躲开了。
“哼，这个先不说，你刚才是怎么回事？怎么可能有这么强大的力量？”陈锋朝着迪亚波罗问道，迪亚波罗却瞬间出现在了陈锋的面前。
“轰！”陈锋只感觉自己的肚子再次受到了重创，可惜无奈他完全肯不上迪亚波罗的速度。
“这一切还都要感谢你们人类啊，陈锋！”迪亚波罗大笑着说道，他虽然身体没有变化，但是各项水平却增加到了一个近乎是现在的这具身体极限的程度。
“先祖降临，你用的是海格的技能，先祖降临？”忽然，远处传来了一声惊呼，奥利尔不可思议的看着迪亚波罗。
“没错，这真的得感谢你们人类，当初你不在的时候，海格就是用了这一招，差点把我给打死，要不是我有创世神的力量，恐怕你们人类已经可以高枕无忧了！”迪亚波罗大笑着说道，随后再不断的攻击陈锋。
“怎么会这样？先祖降临，那不是燃烧生命和灵魂的么？你怎么敢？”陈锋咬着牙，强忍着喷血的冲动说道。
“敢？哈哈哈哈，那还不是得多谢你们，我融合了其他六位魔王的灵魂，却至今受到一个困扰，那就是其他六个灵魂的精神力，依然是在不断的干扰我，让我无法真正的和他们融合在一起！”
“你以为两年的时间我在干嘛？我是在把那些没用的灵魂碎片全部集合起来，然后就等着今天，一次性全部燃烧！”
“这样，我不但可以拥有最强大的实力，更是可以让那些影响我的灵魂碎片全部消失，至于生命力，等我真正成为了创世神，我还在乎生命力吗？”迪亚波罗大笑着说道，可是手底下的攻击却还未停止。
陈锋被不断的打来打去，不断地飞来飞去。
“该死，不行了，在这样下去，我真的只有死路一条了，迪亚波罗的力量还在增长，现在已经可以让我的身体受伤了！”陈锋感觉到自己的身体已经明显开始受伤了，顿时大惊失色，迪亚波罗的力量不断的在增加。
这样，攻击陈锋，陈锋就已经开始受到伤害了，而力量不断增加，那陈锋的伤势自然也是不断的增加。
“不行，不能这样下去了，在这样下去我会死的！”陈锋喷出了一口鲜血，生命之能无法治愈陈锋了，此时的陈锋已经对那生命之能的治疗到了极限了。
没办法，治疗效果已经赶不上迪亚波罗的伤害了，陈锋一狠心，一咬牙，骤然间无数的生命之能转换成为死亡之力，然后等待着迪亚波罗的攻击。
骤然间，迪亚波罗再次出现在了陈锋的面前，陈锋忽然伸开手，一瞬间凝固住了四周的空间，可是那空间仅仅凝固住了0.1秒。
可是这0.1秒对陈锋来说，那是至关重要，陈锋一把抓住了迪亚波罗踢过来的大腿，然后对着迪亚波罗狰狞的一笑。
死亡射线。
只见一道灰色的光线瞬间从陈锋的眼中射了出去，一下子就击中了迪亚波罗的身体，那死亡射线凝聚了陈锋足足8000点的生命之能，无比惊人的力量一瞬间就穿透了迪亚波罗的胸膛。
“啊！”迪亚波罗惨叫了一声，双手猛然的抱住了陈锋，只见八种本源疯狂的汇聚在了手中。
“轰！”八种本源赫然包裹住了陈锋，狠狠的爆炸了开来，陈锋顿时一身惨叫，整个人顿时直接飞了出去，那八种本源的力量，瞬间把陈锋给重伤了。
陈锋惨叫着飞了出去，重重的摔在了一块陨石上，忽然间迪亚波罗宛如一颗红色的流星，狠狠的冲到了陈锋的面前。
“轰！”巨大的膝盖狠狠的撞在了陈锋的胸膛上，只听见一连串的“咔嚓”声，陈锋完全没有怀疑，自己的肋骨瞬间全部断了。
“啊！”鲜血从陈锋的口中喷了出来，随后一声不像人的惨叫从陈锋的嘴里爆发了出来。
太强大了，迪亚波罗真的太强大了，那“先祖降临”一开，陈锋连还手的机会都没有，陈锋此时感觉自己动弹不得，浑身的骨头几乎是碎裂了一半，整个身体完全不受自己的恐惧。
惊人的疼痛从身上传来，大量的鲜血毫不客气的从体内喷出来。
“陈锋！”奥利尔等人惊恐的看着这边，完全没想到陈锋居然会输了，陈锋居然被迪亚波罗压着打。
“这两年的时间，我到底是在干了什么？为什么和迪亚波罗的差距，还是怎么大？”陈锋不可思议的瞪着迪亚波罗，完全无法明白，自己为什么和迪亚波罗的差距还是这么大。
“哈哈哈哈！”看着那陈锋的样子，迪亚波罗顿时疯狂的大笑了起来，这个技能真的太好了，一瞬间迪亚波罗感觉自己的力量提高了数百倍。
原本和自己打的平手的陈锋，此时完全没有任何的反抗能力，陈锋那宛如死人一样的躺在陨石当中，迪亚波罗再次一声大小，手中八种本源再次聚集在了一起，对着陈锋狠狠的砸了下去。
“龙语魔法.陨灭龙息！”
忽然，宇宙中一道裂缝猛然的死开，紧接着一个巨大的脑袋钻了出来，瞬间一口黑色的龙息直接朝着迪亚波罗喷了过来。
“龙族？”迪亚波罗顿时大吃一惊，急忙后退，那陨灭龙息进过的位置，赫然连空间都开始扭曲了，迪亚波罗不敢硬抗。
“为什么？龙族，你们打算插手这个宇宙的事情吗？”迪亚波罗眼看就要杀死陈锋了，顿时愤怒的咆哮了起来。
“不，迪亚波罗，我们只是有一个承诺还未完成，对陈锋的承诺，等我们完成了承诺之后，我们就会回到龙族去！”
“但是，在我们完成承诺之前，陈锋不能死！”巨大的龙头从虚空中钻了出来，一身的黑色，那身上散发着宛如灭世一样的历，迪亚波罗顿时震惊的看着那黑色的巨龙。
“第一代龙族先祖，你就是龙族的先祖，灭世？”迪亚波罗大吃一惊！

第934章 结束了，回家！（大结局）

不光光是迪亚波罗吃惊，连陈锋也是愕然的看着那一切，完全没想到，龙族居然会在最紧要的关头来找自己。
“陈锋哥哥！”
“陈锋哥哥！”
忽然，从裂缝当中，两个小家伙急速的飞了出来，来到了陈锋的身边，眼泪汪汪的看着陈锋，陈锋一愣，这两个家伙是谁啊。
“你们是……奥术龙和火焰龙？你们到成年期，可以说话了？”陈锋忽然惊喜的问道，两个小龙疯狂的点头。
“灭世，传闻你有灭世的力量，却又有无比纯洁的内心，不忍心伤害任何生命，为什么要擦手我和人类的战斗！”迪亚波罗大声的问道。
灭世摇摇头。
“我并无意参与这么宇宙的战斗，只是我说过，我们龙族欠陈锋一个人情，在我们没有换掉人情之前，我们是绝对不会让你杀死陈锋的！”灭世缓缓的说道，陈锋瞬间瞪大了眼睛。
“伟大的龙族啊，我已经快死了，我知道我现在已经绝对不是迪亚波罗的对手，所以我想要换一个承诺，我不要骷髅王了，我要你们龙族庇护人类和天使，答应我，你们龙族可是最重视承诺的！”陈锋怒吼一声，让自己的身体得到动弹，转过头看向了那龙族的长老。
“人类啊，恕我不能答应你的要求，我们之间已经订下了承诺，我们无法反悔，所以这一次，我们只是来送你骷髅王的，等你接受了，我们之间的承诺就完成了！”
“我们龙族，是绝对不会参与到这个宇宙的战斗的！”
听到这话，陈锋顿时一脸的绝望，而迪亚波罗却是一脸的笑容，龙族是重手承诺的种族，陈锋只要一接受骷髅王，那承诺就完成了。
无论是陈锋还是迪亚波罗都知道，陈锋就算是在得到一个骷髅王，那又如何？
依然不是迪亚波罗的对手。
“不，我不要骷髅王，我就算是得到骷髅王，也再也无法击败迪亚波罗，迪亚波罗的力量已经不是我能抗衡的！”
“我不要，难道就真的不能换一个么？就算是最强大的黄金骷髅王，那又如何？只要打不过迪亚波罗，那人类和天使就完了！”
“难道你真的忍心看到人类和天使的毁灭吗？”陈锋朝着巨龙怒吼一声。
“人类啊，生命的诞生和终结，又岂是我能插手的，宇宙有他的规定，有他的法则，有他的未来，那一切都不是我能插手的！”
“所以我没办法帮助你，更没办法帮助人类和天使！”
“但是，谁有知道，黄金骷髅王的力量，无法对抗迪亚波罗呢？人类，接受你的要求吧，我们龙族的承诺，是绝对不允许反悔的！”灭世怒吼一声，瞬间身上金光乍现，只见一个金色的骷髅王，瞬间出现，紧接着一下子就进入到了陈锋的体内。
“这是……”陈锋忽然之间瞪大了双眼，一瞬间陈锋闭上了眼睛，进入了墓地。
“轰！”一阵巨响从墓地内传来，只见一道金光骤然间从陈锋的身上绽放了出来，一瞬间一道金色的光柱猛然的冲天而起。
“这是黄金骷髅王的力量……我明白了，我明白了，原来是这样，难怪，哈哈哈哈哈，难怪黄金骷髅王是十三大骷髅王的老大，原来如此，原来如此！”陈锋猛然的大笑了起来。
瞬间回到了现实世界，陈锋骤然间张开了双眼，身上金光瞬间绽放了出来，紧接着一套金色 的铠甲穿着在了陈锋的身上，紧接着陈锋的骨头开始疯狂的响了起来，不一会儿，陈锋的骨头居然全部恢复了正常。
“怎么可能？”迪亚波罗顿时大吃一惊，不可思议的看着陈锋。
“感谢您，伟大的龙族先祖，要不是您的到来，恐怕我就要输了！”陈锋尊敬的对着那巨龙说道，巨龙点点头，缓缓的进入了空间，两个小龙对陈锋依依不舍，但是还是跟随了进去。
“等我干掉迪亚波罗，我去龙族看你们！”陈锋笑着摸了摸两个小龙，两个小龙这才缓缓的回家。
“陈锋，你以为得到一个什么黄金骷髅王，就真的是我的对手吗？”迪亚波罗对着陈锋怒吼，显然是认为陈锋是在虚张声势。
“呵呵，迪亚波罗，今天就是你的死期，刚才你打我打的很爽啊，接下来就是我了！”陈锋笑着说道，忽然一伸手，指着整个宇宙。
“骷髅王，全部归来！”陈锋怒吼一声，只见身上在骤然间无数的金光绽放了出去，可是等金光结束，却没有任何一个骷髅王出现。
“哈哈哈，陈锋，你是来搞笑的吗？难道是被我打傻了？”迪亚波罗大笑着说道，陈锋冷笑一声，手中忽然出现一把长剑，笔直的朝着迪亚波罗冲了过去。
“我说过，你不是我的对手！”迪亚波罗怒吼一声，瞬间消失在了陈锋的面前，陈锋只感觉背后一阵重击，迪亚波罗的力量在这短短一分钟内，再次增加了数倍。
可是陈锋却猛然的回头，一剑砍在了迪亚波罗的手臂上，迪亚波罗愕然的看着陈锋，顿时一脸的不可思议，那手臂居然受伤了。
“这不可能！”迪亚波罗怒吼一声，陈锋冷冷一笑。
忽然，宇宙中猛然的闪烁起了一阵阵的雷霆，陈锋顿时笑了起来，来了。
骤然间，几道闪电狠狠的劈在了陈锋的身上，陈锋的身上瞬间无数的闪电开始疯狂的暴躁了起来，一瞬间陈锋宛如一个闪电侠一样的站在了陈锋的面前。
“怎么可能？”迪亚波罗可以清晰的感觉到，陈锋的力量再次提高，那闪电赫然是雷霆骷髅王的剩余部件，在一瞬间内，被陈锋全部召唤了过来。
雷霆骷髅王，集齐！
没错，黄金骷髅王拥有的技能并不多，但是却有最强大的一招，可以把所有的骷髅王都给召唤过来，而那闪电骷髅王，正是陈锋召唤过来的。
10个！
陈锋的身上，一瞬间已经整整出现十个骷髅王了，而且在那一瞬间，十个骷髅王的能量，全部都回复满了。
“雷惊万物！”陈锋怒吼一声，满满当当一万点雷霆之能，瞬间合并成了一道闪电，那一道闪电仿佛是要撕裂整个宇宙一样，狠狠的劈在了迪亚波罗的身上。
“轰！”一瞬间，迪亚波罗身上的铠甲宛如被砸碎的大理石，一瞬间全部崩开，迪亚波罗不可思议的看着陈锋。
“不可能！”迪亚波罗怒吼了一声，陈锋却是再次笑了起来，只见又是几道光芒，迅速的进入了陈锋的体内。
第十一个骷髅王到来，无尽的鲜血从陈锋的体内爆发了出来，陈锋脸上的笑容一下子变得无比的邪恶和诡异。
“鲜血骷髅王，鲜血爆发！”一万点的鲜血之能也瞬间开始发威，一瞬间无数的鲜血从迪亚波罗那裂开的铠甲内喷了出来，不一会儿那空间当中布满了迪亚波罗的鲜血的冰块。
“啊！”迪亚波罗凄惨的叫了起来，陈锋的身上又是一道光芒闪烁了过来。
“虚幻骷髅王，给我迷幻吧，沉沦世界！”陈锋再次怒吼了一声，一瞬间迪亚波罗双眼模糊了起来，呆呆傻傻的看着眼前的一切，忽然惊恐的瞪大了双眼。
“不，不，不，兄弟们，不是我杀你们的不是我啥你们的！”陈锋知道，迪亚波罗是看见了其他几个魔王了，显然在幻境里被揍了。
最后，只见一道金色的光柱骤然间降落到了陈锋的身上。
最后一个骷髅王，最终的骷髅王，陈锋至今从未找到一个的骷髅王，光明骷髅王终于到达陈锋的身上了。
陈锋顿时大笑了起来。
“迪亚波罗，今天就是你的死期！”陈锋怒吼一声，瞬间全身上下的力量疯狂的聚集了过来。
一万生命，一万光明，一万黑暗，一万火焰，一万寒冰，一万海洋，一万大地，一万虚幻，一万雷霆，一万鲜血，一万黄金，一万疾风，一万空间。
足足十三万点的力量，瞬间聚拢在了一起，成为一道惊天动地的光束，瞬间从天而降，一下子吞没了迪亚波罗整个身体。
“不，这不可能，这不可能，我不甘心，我不甘心……”
……………………
………………
…………
……
“快点，快点，你们俩，衣服啊，狄维娜，你这个笨蛋，怎么给这两个小家伙穿衣服的！”陈锋无奈的看着狄维娜，自己的孩子居然都打理不好，都当娘了，还这样……
“朱利安，东西都准备好了吗？”陈锋又问道。
“准备好了！”
“艾米丽，麻烦您把铠甲脱掉吧，你都穿了好几年了，别舍不得，去给鲁鲁修穿几天，这是回家看我父母啊，你穿铠甲过去，能把我妈给吓死！”陈锋无奈的说道。
海格等人看着陈锋一家子吵吵闹闹的样子，顿时无奈的摇摇头，迪亚波罗死了之后，人类和天堂回复了平静，陈锋也退去了学校校长的身份，把位置交给了海格。
今天，陈锋宣布要回到自己的家里去，海格等人是来送别的。
“哎呀，快点，小心我弹你的小JJ！”陈锋朝着最小的一个儿子威胁到，小儿子立刻捂着小JJ跑开了。
“都这么大了，还欺负自己儿子！”塔维娜拍了一把陈锋，莉莉丝“锵锵”摆弄了一下两把匕首，那可是她的儿子，陈锋果断的投降。
足足准备了两个多小时，陈锋一家子总算是准备好了，陈锋带来了从地球买来的衣服，深怕这群人被当成是怪物。
“准备好了没有？”
“准备好了！”
“好，那就……”
“回家！”
…………
（全书完）

完本感言！
暗黑之骷髅王，1月30号上传第一章，到12月31号，正式完本。
全本共计字数2787273子，不包括正文，大概有275W字左右。
全本经历11个月，平均一个月27.5W字。
虽然不算是最好的成绩，但是基本上平均每日三更的样子。
这本书是我写的最有感觉的一本，甚至比当初的怪物召唤师还要喜欢。
今天，终于是完本了。
不想说多少的感言，一切的感言只有在我自己写完“全剧终”三个字的时候，才能体会。
感谢大家一路来的支持，到如今还有一千多的均定，意味着还有近千个读者跟随者我一起。
公爵我真的非常的感激，也很感慨。
这本书的成绩是历史以来最好的，公爵还真的有些舍不得，但是今天，还是在2012的最后一天，结束了。
至于新书，得等到三四月份，等公爵的孩子生出来再说了。
到时候公爵我提前通知大家的，希望大家到时候多多捧场。
最后，感谢大家的一路支持，祝大家在即将到来的2013年里，过的幸福美满，并且在“爱你一生”的这一年里头，找到自己的真爱。
感谢大家。

红莲公爵叩谢！
2012年，12月31号，20:00！